{"translation-revision-date":"2025-07-01 09:23:43+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Highlighting is currently disabled":["Vurgulama \u015fu anda devre d\u0131\u015f\u0131"],"Edit your %1$s":["%1$s d\u00fczenleyin"],"Good results":["\u0130yi sonu\u00e7lar"],"Remove highlight from the text":["Metinden vurguyu kald\u0131r"],"Errors":["Hatalar"],"Highlight this result in the text":["Bu sonucu metin i\u00e7inde vurgulay\u0131n"],"Considerations":["Dikkate al\u0131nmal\u0131lar"],"Improvements":["\u0130yile\u015ftirmeler"],"Problems":["Problemler"]}},"comment":{"reference":"js\/dist\/externals\/analysisReport.js"}}