{"translation-revision-date":"2025-07-01 09:22:58+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"pt_BR"},"Learn more about the metrics":["Saiba mais sobre as m\u00e9tricas"],"Change country":["Alterar pa\u00eds"],"Removed!":["Removido!"],"Added!":["Adicionado!"],"Add":["Adicionar"],"Add keyphrase":["Adicionar frase-chave"],"Difficulty %":["Dificuldade %"],"Intent":["Inten\u00e7\u00e3o"],"It will take a lot of on-page SEO, link building, and content promotion efforts.":["Ser\u00e3o necess\u00e1rios muitos esfor\u00e7os de SEO na p\u00e1gina, constru\u00e7\u00e3o de links e promo\u00e7\u00e3o de conte\u00fado."],"Very hard":["Muito dif\u00edcil"],"You will need lots of high-quality ref. domains and optimized content.":["Voc\u00ea precisar\u00e1 de muitos dom\u00ednios de refer\u00eancia de alta qualidade e conte\u00fado otimizado."],"Hard":["Dif\u00edcil"],"You will need lots of ref. domains and optimized content.":["Voc\u00ea precisar\u00e1 de muitos dom\u00ednios de refer\u00eancia e conte\u00fado otimizado."],"Difficult":["Dif\u00edcil"],"You will need well-structured and unique content.":["Voc\u00ea precisar\u00e1 de conte\u00fado bem estruturado e exclusivo."],"Possible":["Poss\u00edvel"],"You will need quality content focused on the keyword\u2019s intent.":["Voc\u00ea precisar\u00e1 de conte\u00fado de qualidade focado na inten\u00e7\u00e3o da palavra-chave."],"Easy":["F\u00e1cil"],"Your chance to start ranking new pages.":["Sua chance de come\u00e7ar a classificar novas p\u00e1ginas."],"Very easy":["Muito f\u00e1cil"],"The user wants to complete an action (conversion).":["O usu\u00e1rio deseja concluir uma a\u00e7\u00e3o (convers\u00e3o)."],"Transactional":["Transacional"],"The user wants to investigate brands or services.":["O usu\u00e1rio deseja investigar marcas ou servi\u00e7os."],"Commercial":["Comercial"],"The user wants to find a specific page or site.":["O usu\u00e1rio deseja encontrar uma p\u00e1gina ou site espec\u00edfico."],"Navigational":["De navega\u00e7\u00e3o"],"The user wants to find an answer to a specific question.":["O usu\u00e1rio quer encontrar uma resposta para uma pergunta espec\u00edfica."],"Informational":["Informativo"],"Explore %s!":["Explorar %s!"],"You\u2019ll reach more people with multiple keyphrases! Want to quickly add these related keyphrases to the %s analyses for even better content optimization?":["Voc\u00ea alcan\u00e7ar\u00e1 mais pessoas com v\u00e1rias frases-chave! Quer adicionar rapidamente essas frases-chave relacionadas \u00e0s an\u00e1lises de %s para otimizar ainda melhor o conte\u00fado?"],"We've encountered a problem trying to get related keyphrases. Please try again later.":["Encontramos um problema ao tentar obter frases-chave relacionadas. Por favor, tente novamente mais tarde."],"You've reached the maximum amount of 4 related keyphrases. You can change or remove related keyphrases in the %s metabox or sidebar.":["Voc\u00ea atingiu o n\u00famero m\u00e1ximo de 4 frases-chave relacionadas. Voc\u00ea pode alterar ou remover frases-chave relacionadas na metabox %s ou na barra lateral."],"Upgrade your %s plan":["Migrar meu plano %s"],"You've reached your request limit for today. Check back tomorrow or upgrade your plan over at %s.":["Voc\u00ea atingiu seu limite de solicita\u00e7\u00f5es para hoje. Volte amanh\u00e3 ou atualize seu plano em %s."],"Last month":["\u00daltimo m\u00eas"],"Two months ago":["Dois meses atr\u00e1s"],"Three months ago":["Tr\u00eas meses atr\u00e1s"],"Four months ago":["Quatro meses atr\u00e1s"],"Five months ago":["Cinco meses atr\u00e1s"],"Six months ago":["Seis meses atr\u00e1s"],"Seven months ago":["Sete meses atr\u00e1s"],"Eight months ago":["Oito meses atr\u00e1s"],"Nine months ago":["Nove meses atr\u00e1s"],"Ten months ago":["Dez meses atr\u00e1s"],"Eleven months ago":["Onze meses atr\u00e1s"],"Twelve months ago":["Doze meses atr\u00e1s"],"Get more insights at %s":["Obtenha mais informa\u00e7\u00f5es em %s"],"Keyphrase volume in the last 12 months on a scale from 0 to 100.":["Volume da frase-chave nos \u00faltimos 12 meses em uma escala de 0 a 100."],"Trend":["Tend\u00eancia"],"Volume":["Volume"],"Related keyphrase":["Frase-chave relacionada"],"Show results for:":["Mostrar resultados para:"],"Sorry, there's no data available for that keyphrase\/country combination.":["N\u00e3o h\u00e1 dados dispon\u00edveis para essa combina\u00e7\u00e3o de frase-chave\/pa\u00eds."],"Related keyphrases":["Frases chaves relacionadas"],"(Opens in a new browser tab)":["(Abre numa nova aba do navegador)"],"Remove":["Remover"]}},"comment":{"reference":"js\/dist\/externals\/relatedKeyphraseSuggestions.js"}}