{"translation-revision-date":"2025-07-01 09:23:43+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Beta":["Beta"],"New":["Yeni"],"Replace image":["Resmi de\u011fi\u015ftir"],"Select image":["Foto\u011fraf se\u00e7"],"Remove image":["G\u00f6rseli kald\u0131r"],"seconds":["saniye"],"Dismiss this alert":["Bu uyar\u0131y\u0131 yoksay"],"The following words occur the most in the content. These give an indication of what your content focuses on. If the words differ a lot from your topic, you might want to rewrite your content accordingly.":["\u0130\u00e7erikte en fazla a\u015fa\u011f\u0131daki kelimeler yer almaktad\u0131r. Bunlar, i\u00e7eri\u011finizin neye odakland\u0131\u011f\u0131na dair bir izlenim verir. Kelimeler konunuzdan \u00e7ok farkl\u0131ysa, i\u00e7eri\u011finizi uygun \u015fekilde yeniden yazmak isteyebilirsiniz."],"Once you add a bit more copy, we'll give you a list of words that occur the most in the content. These give an indication of what your content focuses on.":["Biraz daha metin ekledikten sonra, size i\u00e7erikte en \u00e7ok ge\u00e7en kelimelerin bir listesini verece\u011fiz. Bunlar, i\u00e7eri\u011finizin neye odakland\u0131\u011f\u0131na dair bir fikir verir."],"%d occurrences":["%d tekrar"],"minutes":["dakika"],"hours":["saat"],"Read our %1$sultimate guide to keyword research%2$s to learn more about keyword research and keyword strategy.":["Anahtar kelime ara\u015ft\u0131rmas\u0131 ve anahtar kelime stratejisi hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinmek i\u00e7in %1$sanahtar kelime ara\u015ft\u0131rmas\u0131na y\u00f6nelik nihai k\u0131lavuzumuzu%2$s okuyun."],"Prominent words":["\u00d6nemli kelimeler"],"Something went wrong. Please reload the page.":["Bir \u015feyler yanl\u0131\u015f gitti. L\u00fctfen sayfay\u0131 yenileyin."],"Your site language is set to %s. If this is not correct, contact your site administrator.":["Sitenizin dili %s olarak ayarlanm\u0131\u015ft\u0131r. Dil tercihi do\u011fru de\u011filse l\u00fctfen site y\u00f6neticinizle temasa ge\u00e7in."],"Dismiss this notice":["Bu bildirimi yoksay"],"On":["A\u00e7\u0131k"],"Off":["Kapal\u0131"],"Change language":["Dil de\u011fi\u015ftir"],"Your site language is set to %s.":["Sitenin dili %s olarak ayarland\u0131."],"(Opens in a new browser tab)":["(Yeni sekmede a\u00e7\u0131l\u0131r)"],"Close":["Kapat"]}},"comment":{"reference":"js\/dist\/externals\/componentsNew.js"}}