{"translation-revision-date":"2025-05-15 15:31:31+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n >= 2 && n <= 4) ? 1 : 2);","lang":"cs_CZ"},"Delete":["Smazat"],"Install":["Instalovat"],"Actions":["Akce"],"Palette":["Paleta"],"List":["Seznam"],"Background":["Pozad\u00ed"],"Hidden":["Skryt\u00fd"],"Posts Page":["Str\u00e1nka p\u0159\u00edsp\u011bvku:"],"Styles":["Styly"],"Trash":["Odstranit"],"Pending":["Nevy\u0159\u00edzeno"],"Category":["Rubrika"],"Table":["Tabulka"],"Status":["Stav"],"Saving":["Ukl\u00e1d\u00e1n\u00ed"],"Discussion":["Nastaven\u00ed koment\u00e1\u0159\u016f"],"Duplicate":["Duplikovat"],"Reset":["Obnovit"],"Visible to everyone.":["Viditeln\u00e9 pro v\u0161echny."],"Scheduled":["Napl\u00e1nov\u00e1no"],"Learn more":["Zjistit v\u00edce"],"Save your changes.":["Ulo\u017eit zm\u011bny."],"Options":["Mo\u017enosti"],"Create":["Vytvo\u0159it"],"Upload":["Nahr\u00e1t"],"%d result found.":["Nalezeno v\u00fdsledk\u016f: %d.","Nalezeno v\u00fdsledk\u016f: %d.","Nalezeno v\u00fdsledk\u016f: %d."],"Blocks styles":["Styly bloku"],"Copy Error":["Chyba p\u0159i kop\u00edrov\u00e1n\u00ed"],"Heading %d":["Nadpis %d"],"Headings":["Nadpis\u016f"],"Only visible to site admins and editors.":["Viditeln\u00e9 pouze administr\u00e1tor\u016fm a \u0161\u00e9fredaktor\u016fm."],"Order":["\u0158azen\u00ed"],"The editor has encountered an unexpected error.":["V editoru do\u0161lo k neo\u010dek\u00e1van\u00e9 chyb\u011b."],"Buttons":["Tla\u010d\u00edtka"],"Get started":["Za\u010d\u00edn\u00e1me"],"Welcome Guide":["Pr\u016fvodce z\u00e1klady"],"Gradient":["Barevn\u00fd p\u0159echod"],"Move left":["Posunout vlevo"],"Move right":["Posunout vpravo"],"Typography":["Typografie"],"Design":["Vzhled"],"Appearance":["Vzhled"],"Captions":["Popisek"],"Open save panel":["Otev\u0159\u00edt panel ulo\u017een\u00ed"],"More":["Pokra\u010dov\u00e1n\u00ed textu"],"All templates":["V\u0161echny \u0161ablony"],"Layout":["Rozvr\u017een\u00ed"],"Duotone":["Dvojit\u00fd"],"Create custom template":["Vytvo\u0159it vlastn\u00ed \u0161ablonu"],"Custom Template":["Vlastn\u00ed \u0161ablona"],"Shadows":["St\u00edny"],"Featured Image":["N\u00e1hledov\u00fd obr\u00e1zek"],"Rename":["P\u0159ejmenovat"],"An error occurred while creating the template.":["P\u0159i vytv\u00e1\u0159en\u00ed \u0161ablony do\u0161lo k chyb\u011b."],"Here\u2019s a detailed guide to learn how to make the most of it.":["Zde je podrobn\u00fd n\u00e1vod, jak z toho vyt\u011b\u017eit maximum."],"Personalize blocks":["Personalizujte bloky"],"styles":["styly"],"Welcome to Styles":["V\u00edtejte ve stylech"],"Design everything on your site \u2014 from the header right down to the footer \u2014 using blocks.":["Navrhn\u011bte v\u0161e na sv\u00e9m webu \u2013 od z\u00e1hlav\u00ed a\u017e po z\u00e1pat\u00ed \u2013 pomoc\u00ed blok\u016f."],"Drag to resize":["Ta\u017een\u00edm zm\u011bn\u00edte velikost"],"Edit your site":["Upravte sv\u016fj web"],"Displays latest posts written by a single author.":["Zobrazuje nejnov\u011bj\u0161\u00ed p\u0159\u00edsp\u011bvky napsan\u00e9 jedn\u00edm autorem."],"Set the design":["Nastavte design"],"Click <StylesIconImage \/> to start designing your blocks, and choose your typography, layout, and colors.":["Kliknut\u00edm na <StylesIconImage \/> za\u010dn\u011bte navrhovat sv\u00e9 bloky a vyberte typografii, rozvr\u017een\u00ed a barvy."],"An error occurred while creating the site export.":["P\u0159i vytv\u00e1\u0159en\u00ed exportu webu do\u0161lo k chyb\u011b."],"You can adjust your blocks to ensure a cohesive experience across your site \u2014 add your unique colors to a branded Button block, or adjust the Heading block to your preferred size.":["Bloky m\u016f\u017eete upravit, abyste zajistili soudr\u017en\u00fd z\u00e1\u017eitek na cel\u00e9m webu \u2013 p\u0159idejte sv\u00e9 jedine\u010dn\u00e9 barvy do zna\u010dkov\u00e9ho bloku tla\u010d\u00edtek nebo upravte blok nadpisu na svou preferovanou velikost."],"You can customize your site as much as you like with different colors, typography, and layouts. Or if you prefer, just leave it up to your theme to handle!":["Sv\u016fj web si m\u016f\u017eete p\u0159izp\u016fsobit, jak chcete, pomoc\u00ed r\u016fzn\u00fdch barev, typografie a rozvr\u017een\u00ed. Nebo chcete-li, nechte to na va\u0161em t\u00e9matu, kter\u00e9 zvl\u00e1dnete!"],"Tweak your site, or give it a whole new look! Get creative \u2014 how about a new color palette for your buttons, or choosing a new font? Take a look at what you can do here.":["Vyla\u010fte sv\u016fj web nebo mu dejte zcela nov\u00fd vzhled! Bu\u010fte kreativn\u00ed \u2013 co takhle nov\u00e1 barevn\u00e1 paleta pro tla\u010d\u00edtka nebo v\u00fdb\u011br nov\u00e9ho p\u00edsma? Pod\u00edvejte se, co zde m\u016f\u017eete d\u011blat."],"Customize the appearance of specific blocks for the whole site.":["P\u0159izp\u016fsobte vzhled konkr\u00e9tn\u00edch blok\u016f pro cel\u00fd web."],"Customize the appearance of specific blocks and for the whole site.":["P\u0159izp\u016fsobte vzhled konkr\u00e9tn\u00edch blok\u016f a pro cel\u00fd web."],"Aa":["Aa"],"Elements":["Elementy"],"Manage the fonts used on the site.":["Spravujte p\u00edsma pou\u017eit\u00e1 na webu."],"Manage the fonts and typography used on the links.":["Spravujte p\u00edsma a typografii pou\u017e\u00edvanou na odkazech."],"Remove %s":["Odstranit %s"],"New to block themes and styling your site?":["Za\u010d\u00edn\u00e1te s blokov\u00e1n\u00edm \u0161ablon a stylov\u00e1n\u00ed na va\u0161em webu?"],"Welcome to the site editor":["V\u00edtejte v editoru webu"],"Reset to defaults":["Obnovit v\u00fdchoz\u00ed"],"site exporter menu item\u0004Export":["Export"],"Patterns":["Vzory"],"Add template: %s":["P\u0159idat \u0161ablonu: %s"],"Suggestions list":["Seznam n\u00e1vrh\u016f"],"All Authors":["V\u0161ichni auto\u0159i"],"Search Authors":["Vyhledat autory"],"Archive: %1$s (%2$s)":["Archiv: %1$s (%2$s)"],"Layout styles":["Styl rozlo\u017een\u00ed"],"Colors styles":["Styl barev"],"Typography styles":["Styl typografie"],"H6":["H6"],"H5":["H5"],"H4":["H4"],"H3":["H3"],"H2":["H2"],"H1":["H1"],"Select heading level":["Vyberte \u00farove\u0148 nadpisu"],"View site":["Zobrazit web"],"Custom template":["Vlastn\u00ed \u0161ablona"],"\"%s\" successfully created.":["\"%s\" byla \u00fasp\u011b\u0161n\u011b vytvo\u0159ena."],"This template will be used only for the specific item chosen.":["Tato \u0161ablona bude pou\u017eita pouze pro vybranou polo\u017eku."],"For a specific item":["Pro specifickou polo\u017eku"],"For all items":["Pro v\u0161echny polo\u017eky"],"Manage the fonts and typography used on headings.":["Spravujte p\u00edsma a typografii pou\u017e\u00edvanou u nadpis\u016f."],"%s block styles":["Styl bloku %s"],"Add template":["P\u0159idat \u0161ablonu"],"Displays taxonomy: %s.":["Zobrazuje taxonomii: %s"],"Choose a different style combination for the theme styles.":["Vyberte jinou kombinaci styl\u016f pro styly \u0161ablon"],"Search for blocks":["Hledat bloky"],"Browse styles":["Proch\u00e1zet styly"],"Download your theme with updated templates and styles.":["St\u00e1hn\u011bte si sv\u016fj motiv s aktualizovan\u00fdmi \u0161ablonami a styly."],"The \"%s\" plugin has encountered an error and cannot be rendered.":["Plugin \"%s\" zaznamenal chybu a nelze jej vykreslit."],"Archive: %s":["Archiv: %s"],"No authors found.":["\u017d\u00e1dn\u00fd autor nenalezen."],"Displays a single item: %s.":["Zobraz\u00ed jednu polo\u017eku: %s."],"Typography %s styles":["Typografie %s styl\u016f"],"Select whether to create a single template for all items or a specific one.":["Vyberte, zda chcete vytvo\u0159it jednu \u0161ablonu pro v\u0161echny polo\u017eky nebo pro jednu konkr\u00e9tn\u00ed."],"Manage the fonts and typography used on buttons.":["Spravujte p\u00edsma a typografii pou\u017e\u00edvan\u00e9 na tla\u010d\u00edtk\u00e1ch."],"CSS":["CSS"],"Describe the template, e.g. \"Post with sidebar\". A custom template can be manually applied to any post or page.":["Popi\u0161te \u00fa\u010del \u0161ablony, nap\u0159. \"P\u0159\u00edsp\u011bvek s postrann\u00edm panelem\". Jednotliv\u00e9 \u0161ablony lze aplikovat na v\u0161echny p\u0159\u00edsp\u011bvky a str\u00e1nky."],"(no title %s)":["(bez n\u00e1zvu %s)"],"Examples of blocks in the %s category":["P\u0159\u00edklady blok\u016f v rubrice %s"],"A custom template can be manually applied to any post or page.":["Vlastn\u00ed \u0161ablonu lze ru\u010dn\u011b pou\u017e\u00edt na jak\u00fdkoli p\u0159\u00edsp\u011bvek nebo str\u00e1nku."],"Create new templates, or reset any customizations made to the templates supplied by your theme.":["Vytvo\u0159te nov\u00e9 \u0161ablony nebo obnovte v\u0161echna p\u0159izp\u016fsoben\u00ed proveden\u00e1 v \u0161ablon\u00e1ch dodan\u00fdch va\u0161\u00ed \u0161ablonou."],"Customize the appearance of your website using the block editor.":["P\u0159izp\u016fsobte si vzhled sv\u00e9ho webu pomoc\u00ed editoru blok\u016f."],"Save site, content, and template changes":["Ulo\u017ete zm\u011bny webu, obsahu a \u0161ablony"],"Style Variations":["Stylov\u00e9 variace"],"All template parts":["V\u0161echny \u010d\u00e1sti \u0161ablony"],"Pattern":["Vzor"],"Style Book":["Kniha styl\u016f"],"Choose a variation to change the look of the site.":["V\u00fdb\u011brem varianty zm\u011bn\u00edte vzhled webu."],"Randomize colors":["N\u00e1hodn\u00e9 barvy"],"Add your own CSS to customize the appearance and layout of your site.":["P\u0159idejte sv\u016fj vlastn\u00ed CSS a p\u0159izp\u016fsobte si vzhled a rozvr\u017een\u00ed sv\u00e9ho webu."],"Open %s styles in Styles panel":["Otev\u0159ete %s styly v panelu styly"],"Apply globally":["Pou\u017e\u00edt glob\u00e1ln\u011b"],"Apply this block\u2019s typography, spacing, dimensions, and color styles to all %s blocks.":["Pou\u017eijte typografii, mezery, rozm\u011bry a styly barev tohoto bloku na v\u0161echny bloky %s."],"%s styles applied.":["Byly pou\u017eity %s styly."],"Blocks":["Bloky"],"Sync status":["Stav synchronizace"],"Continue":["Pokra\u010dovat"],"Close Styles":["Zav\u0159\u00edt styly"],"Close revisions":["Zav\u0159\u00edt revize"],"First page":["Prvn\u00ed str\u00e1nka"],"Last page":["Posledn\u00ed str\u00e1nka"],"Open styles":["Otev\u0159\u00edt styly"],"Not ready to publish.":["Nen\u00ed p\u0159ipraveno k publikov\u00e1n\u00ed."],"Waiting for review before publishing.":["\u010cek\u00e1 na recenzi p\u0159ed publikov\u00e1n\u00edm."],"Publish automatically on a chosen date.":["Automatick\u00e9 publikov\u00e1n\u00ed ke zvolen\u00e9mu datu."],"Back to page":["Zp\u011bt na str\u00e1nku"],"Editing a page":["\u00daprava str\u00e1nky"],"Learn about styles":["Dozv\u011bd\u011bt se v\u00edce o stylech"],"Editing a template":["\u00daprava \u0161ablony"],"Create draft":["Vytvo\u0159it koncept"],"Activate & Save":["Aktivovat a ulo\u017eit"],"Go to %s":["P\u0159ej\u00edt na %s"],"Edit styles":["Upravit styly"],"Grid":["M\u0159\u00ed\u017eka"],"Open command palette":["Otev\u0159\u00edt paletu p\u0159\u00edkaz\u016f"],"paging\u0004%1$s of %2$s":["%1$s z celkem %2$s"],"<time>%s<\/time>":["<time>%s<\/time>"],"E.g. %s":["Nap\u0159. %s"],"Last modified":["Naposledy zm\u011bn\u011bno"],"Examples of blocks":["P\u0159\u00edklady blok\u016f"],"Empty pattern":["Pr\u00e1zdn\u00fd vzor"],"View site (opens in a new tab)":["Zobrazit web (otev\u0159e se na nov\u00e9 z\u00e1lo\u017ece)"],"No title":["Bez n\u00e1zvu"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/styles-overview\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/styles-overview\/"],"This Navigation Menu is empty.":["Naviga\u010dn\u00ed menu je pr\u00e1zdn\u00e9."],"Displays an archive with the latest posts of type: %s.":["Zobraz\u00ed archiv s nejnov\u011bj\u0161\u00edmi p\u0159\u00edsp\u011bvky typu: %s."],"Upload font":["Nahr\u00e1t p\u00edsmo"],"No fonts found. Try with a different search term":["Nebyla nalezena \u017e\u00e1dn\u00e1 p\u00edsma. Zkuste pou\u017e\u00edt jin\u00fd hledan\u00fd v\u00fdraz"],"Font name\u2026":["N\u00e1zev p\u00edsma\u2026"],"Allow access to Google Fonts":["Povolen\u00ed p\u0159\u00edstupu ke Google Fonts"],"To install fonts from Google you must give permission to connect directly to Google servers. The fonts you install will be downloaded from Google and stored on your site. Your site will then use these locally-hosted fonts.":["Chcete-li nainstalovat p\u00edsma od spole\u010dnosti Google, mus\u00edte ud\u011blit povolen\u00ed k p\u0159\u00edm\u00e9mu p\u0159ipojen\u00ed k server\u016fm Google. Nainstalovan\u00e1 p\u00edsma budou sta\u017eena ze server\u016f Google a ulo\u017eena na va\u0161em webu. V\u00e1\u0161 web pak bude tato lok\u00e1ln\u011b um\u00edst\u011bn\u00e1 p\u00edsma pou\u017e\u00edvat."],"Select font variants to install.":["Vyberte varianty p\u00edsma, kter\u00e9 chcete nainstalovat."],"Manage fonts":["Spr\u00e1va p\u00edsem"],"Default styles":["V\u00fdchoz\u00ed styly"],"Template part":["\u010c\u00e1st \u0161ablony"],"Customize CSS":["P\u0159izp\u016fsobit CSS"],"Fonts":["P\u00edsma"],"Empty template part":["Pr\u00e1zdn\u00e1 \u010d\u00e1st \u0161ablony"],"Install Fonts":["Instalovat p\u00edsma"],"font style\u0004Normal":["Norm\u00e1ln\u00ed"],"font weight\u0004Extra-light":["Extra \u00fazk\u00e9"],"This pattern cannot be edited.":["Tento vzor nelze upravovat."],"Changes saved by %1$s on %2$s":["Zm\u011bny byly ulo\u017eeny u\u017eivatelem %1$s dne %2$s"],"Unsaved changes by %s":["Neulo\u017een\u00e9 zm\u011bny u\u017eivatelem %s"],"Patterns content":["Obsah vzor\u016f"],"Patterns that can be changed freely without affecting the site.":["Vzory, kter\u00e9 lze libovoln\u011b m\u011bnit, ani\u017e by to ovlivnilo web."],"Patterns that are kept in sync across the site.":["Vzory, kter\u00e9 jsou na webu synchronizov\u00e1ny."],"Save panel":["Ulo\u017eit panel"],"Use left and right arrow keys to resize the canvas. Hold shift to resize in larger increments.":["Pomoc\u00ed kl\u00e1ves se \u0161ipkami doleva a doprava zm\u011b\u0148te velikost pl\u00e1tna. Chcete-li zm\u011bnit velikost ve v\u011bt\u0161\u00edch kroc\u00edch, podr\u017ete Shift."],"Note that the same template can be used by multiple pages, so any changes made here may affect other pages on the site. To switch back to editing the page content click the \u2018Back\u2019 button in the toolbar.":["Pamatujte, \u017ee stejnou \u0161ablonu m\u016f\u017ee pou\u017e\u00edt v\u00edce str\u00e1nek, tak\u017ee jak\u00e9koli zm\u011bny zde proveden\u00e9 mohou ovlivnit dal\u0161\u00ed str\u00e1nky webu. Chcete-li p\u0159epnout zp\u011bt na \u00fapravu obsahu str\u00e1nky, klikn\u011bte na tla\u010d\u00edtko \u201eZp\u011bt\u201c na panelu n\u00e1stroj\u016f."],"It\u2019s now possible to edit page content in the site editor. To customise other parts of the page like the header and footer switch to editing the template using the settings sidebar.":["Nyn\u00ed je mo\u017en\u00e9 upravovat obsah str\u00e1nky v editoru webu. Chcete-li p\u0159izp\u016fsobit dal\u0161\u00ed \u010d\u00e1sti str\u00e1nky, jako je z\u00e1hlav\u00ed a z\u00e1pat\u00ed, p\u0159epn\u011bte na \u00fapravu \u0161ablony pomoc\u00ed postrann\u00edho panelu nastaven\u00ed."],"Manage the fonts and typography used on captions.":["Spravujte p\u00edsma a typografii pou\u017e\u00edvan\u00e9 na tla\u010d\u00edtk\u00e1ch."],"No Navigation Menus found.":["Nebyla nalezena \u017e\u00e1dn\u00e9 naviga\u010dn\u00ed menu."],"Navigation Menu missing.":["Chyb\u00ed naviga\u010dn\u00ed menu."],"Navigation title":["N\u00e1zev navigace"],"Manage what patterns are available when editing the site.":["Spravujte, jak\u00e9 vzory jsou k dispozici p\u0159i \u00faprav\u00e1ch webu."],"Select what the new template should apply to:":["Vyberte, na co se m\u00e1 nov\u00e1 \u0161ablona vztahovat:"],"Go to the Dashboard":["Na hlavn\u00ed stranu"],"Open Navigation":["Otev\u0159ete navigaci"],"Style revisions":["Revize stylu"],"Reset the styles to the theme defaults":["Obnoven\u00ed v\u00fdchoz\u00edch styl\u016f \u0161ablony"],"Imported \"%s\" from JSON.":["Importov\u00e1no \"%s\" z JSON."],"Import pattern from JSON":["Import vzoru z JSON"],"No results found":["Nebyly nalezeny \u017e\u00e1dn\u00e9 v\u00fdsledky"],"All patterns":["V\u0161echny vzory"],"font weight\u0004Extra-bold":["Extra-tu\u010dn\u00e9"],"font weight\u0004Semi-bold":["St\u0159edn\u011b-tu\u010dn\u00e9"],"font weight\u0004Normal":["Norm\u00e1ln\u00ed"],"Font family uninstalled successfully.":["P\u00edsma byla \u00fasp\u011b\u0161n\u011b odinstalov\u00e1na."],"Review %d change\u2026":["Zkontrolovat %d zm\u011bnu\u2026","Zkontrolovat %d zm\u011bny\u2026","Zkontrolovat %d zm\u011bn\u2026"],"Navigation":["Navigace"],"Fonts were installed successfully.":["P\u00edsma byla \u00fasp\u011b\u0161n\u011b nainstalov\u00e1na."],"%1$s\/%2$s variants active":["%1$s\/%2$s variant aktivn\u00ed"],"Choose font variants. Keep in mind that too many variants could make your site slower.":["Vyberte si varianty p\u00edsma. M\u011bjte na pam\u011bti, \u017ee p\u0159\u00edli\u0161 mnoho variant m\u016f\u017ee v\u00e1\u0161 web zpomalit."],"Add your own CSS to customize the appearance of the %s block. You do not need to include a CSS selector, just add the property and value.":["P\u0159idejte vlastn\u00ed CSS a p\u0159izp\u016fsobte vzhled bloku %s. Nemus\u00edte uv\u00e1d\u011bt selektor CSS, sta\u010d\u00ed p\u0159idat vlastnost a hodnotu."],"You can alternatively upload files directly on the Upload tab.":["Soubory m\u016f\u017eete nahr\u00e1t tak\u00e9 p\u0159\u00edmo na kart\u011b M\u00e9dia."],"A list of all patterns from all sources.":["Seznam v\u0161ech vzor\u016f ze v\u0161ech zdroj\u016f."],"Delete template part: %s":["Smazat \u010d\u00e1st \u0161ablony: %s"],"Reset template part: %s":["Obnovit \u010d\u00e1st \u0161ablony: %s"],"Global styles revisions list":["Seznam reviz\u00ed glob\u00e1ln\u00edch styl\u016f"],"Delete template: %s":["Smazat \u0161ablonu: %s"],"Conditions":["Podm\u00ednky"],"Unknown status for %1$s":["Nezn\u00e1m\u00fd stav pro %1$s"],"Items per page":["Polo\u017eek na str\u00e1nku"],"(Unsaved)":["(Neulo\u017eeno)"],"<span>Modified: <time>%s<\/time><\/span>":["<span>Upraveno: <time>%s<\/time><\/span>"],"<Name>%1$s is not: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s nen\u00ed: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"<Name>%1$s is: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s je: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"Lowercase letter A\u0004a":["a"],"Uppercase letter A\u0004A":["A"],"%d variant":["%d varianta","%d varianty","%d variant"],"Revisions (%s)":["Star\u0161\u00ed verze: (%s)"],"<span>Published: <time>%s<\/time><\/span>":["<span>Publikov\u00e1no: <time>%s<\/time><\/span>"],"<span>Scheduled: <time>%s<\/time><\/span>":["<span>Napl\u00e1nov\u00e1no: <time>%s<\/time><\/span>"],"%d Item selected":["1 polo\u017eka vybr\u00e1na"],"No fonts installed.":["Nejsou nainstalov\u00e1na \u017e\u00e1dn\u00e1 p\u00edsma."],"Uploaded fonts appear in your library and can be used in your theme. Supported formats: .ttf, .otf, .woff, and .woff2.":["Nahran\u00e1 p\u00edsma se zobraz\u00ed ve va\u0161\u00ed knihovn\u011b a lze je pou\u017e\u00edt v \u0161ablon\u011b. Podporovan\u00e9 form\u00e1ty: .ttf, .otf, .woff a .woff2."],"No fonts found to install.":["Nebyla nalezena \u017e\u00e1dn\u00e1 p\u00edsma k instalaci."],"Current page":["Aktu\u00e1ln\u00ed str\u00e1nka"],"paging\u0004Page <CurrentPageControl \/> of %s":["Str\u00e1nka <CurrentPageControl \/> z %s"],"Revoke access to Google Fonts":["Odvol\u00e1n\u00ed p\u0159\u00edstupu ke Google Fonts"],"Error installing the fonts, could not be downloaded.":["Chyba p\u0159i instalaci p\u00edsem, nelze je st\u00e1hnout."],"Renamed Navigation Menu":["P\u0159ejmenovan\u00e9 naviga\u010dn\u00ed menu"],"Unable to delete Navigation Menu (%s).":["Nelze smazat naviga\u010dn\u00ed menu (%s)."],"Unable to rename Navigation Menu (%s).":["Nelze p\u0159ejmenovat naviga\u010dn\u00ed menu (%s)."],"Duplicated Navigation Menu":["Duplicitn\u00ed naviga\u010dn\u00ed menu"],"All Template Parts":["V\u0161echny \u010d\u00e1sti \u0161ablony"],"<Name>%1$s is not all: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s nen\u00ed v\u0161e: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"<Name>%1$s is all: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s je v\u0161e: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"List of: %1$s":["Seznam: %1$s"],"Is not all":["Nen\u00ed v\u0161e"],"Is all":["Je v\u0161e"],"Y Position":["Pozice Y"],"X Position":["Pozice X"],"Add colors":["P\u0159idat barvy"],"Edit palette":["Upravit paletu"],"No items found":["Nebyly nalezeny \u017e\u00e1dn\u00e9 polo\u017eky"],"Empty template":["Pr\u00e1zdn\u00e1 \u0161ablona"],"Edit template: %s":["Upravit \u0161ablonu: %s"],"Are you sure you want to apply this revision? Any unsaved changes will be lost.":["Opravdu chcete tuto revizi pou\u017e\u00edt? V\u0161echny neulo\u017een\u00e9 zm\u011bny budou ztraceny."],"Palettes":["Palety"],"Font library\u0004Library":["Knihovna"],"font categories\u0004All":["V\u0161e"],"heading levels\u0004All":["V\u0161e"],"These styles are already applied to your site.":["Tyto styly jsou ji\u017e na va\u0161em webu pou\u017eity."],"Reset styles":["Resetovat styly"],"pattern (singular)\u0004Synced":["Synchronizov\u00e1no"],"Sort by":["\u0158adit podle"],"Includes every template part defined for any area.":["Zahrnuje v\u0161echny \u010d\u00e1sti \u0161ablony definovan\u00e9 pro libovolnou oblast."],"The combination of colors used across the site and in color pickers.":["Kombinace barev pou\u017eit\u00fdch na webu a v n\u00e1stroj\u00edch pro v\u00fdb\u011br barev."],"Palette colors and the application of those colors on site elements.":["Paleta barev a pou\u017eit\u00ed t\u011bchto barev na prvc\u00edch webu."],"There was an error updating the font family. %s":["P\u0159i aktualizaci rodiny p\u00edsem do\u0161lo k chyb\u011b. %s"],"field\u0004Edit %s":["Upravit %s"],"taxonomy menu label\u0004%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"taxonomy template menu label\u0004%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"post type menu label\u0004Single item: %1$s (%2$s)":["Jedna polo\u017eka: %1$s (%2$s)"],"post type menu label\u0004%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"pattern category\u0004Delete \"%s\"?":["Smazat \u201e%s\u201c?"],"pattern category\u0004\"%s\" deleted.":["\u201e%s\u201c smaz\u00e1no."],"field\u0004Show %s":["Zobrazit %s"],"field\u0004Hide %s":["Skr\u00fdt %s"],"breadcrumb trail\u0004%1$s \u2039 %2$s":["%1$s \u2039 %2$s"],"variation label\u0004%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"menu label\u0004%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"An error occurred while creating the item.":["P\u0159i vytv\u00e1\u0159en\u00ed polo\u017eky do\u0161lo k chyb\u011b."],"Select a page to edit":["Vyberte str\u00e1nku, kterou chcete upravit"],"All items":["V\u0161echny polo\u017eky"],"Properties":["Vlastnosti"],"Preview size":["Velikost n\u00e1hledu"],"Select item":["Vyberte polo\u017eku"],"Open":["Otev\u0159\u00edt"],"Post Edit":["\u00daprava p\u0159\u00edsp\u011bvku"],"Hide column":["Skr\u00fdt sloupec"],"No results":["\u017d\u00e1dn\u00e9 v\u00fdsledky"],"Deselect all":["Zru\u0161it v\u00fdb\u011br"],"Add filter":["P\u0159idat filtr"],"Author avatar":["Avatar autora"],"Maximum":["Maxim\u00e1ln\u00ed"],"Minimum":["Minim\u00e1ln\u00ed"],"navigation menu\u0004%s (Copy)":["%s (kopie)"],"font source\u0004Theme":["\u0160ablona"],"All headings":["V\u0161echna z\u00e1hlav\u00ed"],"Manage your Navigation Menus.":["Spravujte sv\u00e9 naviga\u010dn\u00ed menu."],"Unable to duplicate Navigation Menu (%s).":["Nelze vytvo\u0159it naviga\u010dn\u00ed menu \"%s\"."],"Are you sure you want to delete this Navigation Menu?":["Opravdu chcete smazat toto naviga\u010dn\u00ed menu?"],"Navigation Menus are a curated collection of blocks that allow visitors to get around your site.":["Naviga\u010dn\u00ed menu jsou sestaven\u00e9 bloky, kter\u00e9 umo\u017e\u0148uj\u00ed n\u00e1v\u0161t\u011bvn\u00edk\u016fm pohybovat se po webu."],"Navigation Menu successfully deleted.":["Naviga\u010dn\u00ed menu bylo \u00fasp\u011b\u0161n\u011b odstran\u011bno."],"Published":["Publikov\u00e1no"],"Draft":["Koncept"],"Pages":["Str\u00e1nky"],"Size":["Velikost"],"Links":["Odkazy"],"Update":["Aktualizovat"],"Next page":["N\u00e1sleduj\u00edc\u00ed str\u00e1nka"],"Previous page":["P\u0159edchoz\u00ed str\u00e1nka"],"Theme":["\u0160ablona"],"Revisions":["Star\u0161\u00ed verze"],"Saved":["Ulo\u017eeno"],"Text":["Text"],"Pending Review":["\u010cek\u00e1 na schv\u00e1len\u00ed"],"User":["U\u017eivatel"],"Private":["Soukrom\u00e1"],"Custom":["Vlastn\u00ed"],"Templates":["\u0160ablony"],"font weight\u0004Black":["\u010cern\u00e1"],"font weight\u0004Bold":["Tu\u010dn\u011b"],"font weight\u0004Medium":["St\u0159edn\u00ed"],"font weight\u0004Light":["\u00dazk\u00e9"],"font weight\u0004Thin":["Tenk\u00e9"],"font style\u0004Italic":["Kurz\u00edva"],"Single item: %s":["Jedna polo\u017eka: %s"],"My patterns":["Moje vzory"],"Title":["N\u00e1zev"],"Apply":["Pou\u017e\u00edt"],"Author":["Autor"],"Edit":["Upravit"],"Undo":["Zp\u011bt"],"Save":["Ulo\u017eit"],"Activate":["Aktivovat"],"Preview":["N\u00e1hled"],"Cancel":["Zru\u0161it"],"Uncategorized":["Neza\u0159azen\u00e9"],"Search":["Hledat"],"Close":["Zav\u0159\u00edt"],"Default":["V\u00fdchoz\u00ed"],"Select all":["Vybrat v\u0161e"],"Template":["\u0160ablona str\u00e1nky"],"Colors":["Barvy"],"Remove":["Odstranit"],"Description":["Popis"],"Menu":["Menu"],"Back":["Zp\u011bt"],"Move down":["Posunout dol\u016f"],"Move up":["Posunout nahoru"],"Heading 1":["Nadpis 1 (h1)"],"Heading 2":["Nadpis 2 (h2)"],"Heading 3":["Nadpis 3 (h3)"],"Heading 4":["Nadpis 4 (h4)"],"Heading 5":["Nadpis 5 (h5)"],"Heading 6":["Nadpis 6 (h6)"],"Font Sizes":["Velikost p\u00edsma"],"Color":["Barva"],"Site Icon":["Ikona webu"],"Additional CSS":["CSS"],"Date":["Datum"],"%s item":["%s polo\u017eka","%s polo\u017eky","%s polo\u017eek"],"Learn more about CSS":["V\u00edce informac\u00ed o CSS (anglicky)"],"Homepage":["\u00davodn\u00ed str\u00e1nka"],"(no title)":["(bez n\u00e1zvu)"],"(opens in a new tab)":["(otev\u0159e se na nov\u00e9 z\u00e1lo\u017ece)"],"Advanced":["Pokro\u010dil\u00e9"],"Name":["Jm\u00e9no"],"Sorry, you are not allowed to upload this file type.":["Nem\u00e1te dostate\u010dn\u00e9 opr\u00e1vn\u011bn\u00ed nahr\u00e1vat tento typ souboru."],"https:\/\/developer.wordpress.org\/advanced-administration\/wordpress\/css\/":["https:\/\/developer.wordpress.org\/advanced-administration\/wordpress\/css\/"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/edit-site.js"}}