{"translation-revision-date":"2025-08-15 11:58:43+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"da_DK"},"Uncategorized":["Ikke-kategoriseret"],"The requested page could not be found. Please check the URL.":["Den \u00f8nskede side kunne ikke findes. Kontroller venligst URL'en."],"Preview your website's visual identity: colors, typography, and blocks.":["Forh\u00e5ndsvis dit websteds visuelle identitet: farver, typografi og blokke."],"Status & Visibility":["Status & Synlighed"],"This field can't be moved down":["Dette felt kan ikke flyttes ned"],"This field can't be moved up":["Dette felt kan ikke flyttes op"],"Density option for DataView layout\u0004Compact":["Kompakt"],"Density option for DataView layout\u0004Balanced":["Afbalanceret"],"Density option for DataView layout\u0004Comfortable":["Behagelig"],"Density":["Densitet"],"Navigate to item":["Naviger til emne"],"verb\u0004Filter":["Filter"],"Global Styles pagination":["Global typografi-paginering"],"Apply the selected revision to your site.":["Anvend den valgte revision p\u00e5 dit websted."],"Indicates these doutone filters are created by the user.\u0004Custom":["Tilpasset"],"Indicates these duotone filters come from WordPress.\u0004Default":["Standard"],"Indicates these duotone filters come from the theme.\u0004Theme":["Tema"],"Additionally, paragraphs help structure the flow of information and provide logical breaks between different concepts or pieces of information. In terms of formatting, paragraphs in websites are commonly denoted by a vertical gap or indentation between each block of text. This visual separation helps visually distinguish one paragraph from another, creating a clear and organized layout that guides the reader through the content smoothly.":["Derudover hj\u00e6lper afsnit med at strukturere informationsflowet og giver logiske pauser mellem forskellige begreber eller informationsstykker. Med hensyn til formatering er afsnit p\u00e5 websteder ofte markeret ved en lodret afstand eller indrykning mellem hver tekstblok. Denne visuelle adskillelse hj\u00e6lper med at skelne et afsnit fra et andet, hvilket skaber et klart og organiseret layout, der guider l\u00e6seren gennem indholdet uden problemer."],"A paragraph in a website refers to a distinct block of text that is used to present and organize information. It is a fundamental unit of content in web design and is typically composed of a group of related sentences or thoughts focused on a particular topic or idea. Paragraphs play a crucial role in improving the readability and user experience of a website. They break down the text into smaller, manageable chunks, allowing readers to scan the content more easily.":["Et afsnit p\u00e5 et websted refererer til en s\u00e6rskilt blok af tekst, der bruges til at pr\u00e6sentere og organisere information. Det er en grundl\u00e6ggende enhed af indhold i webdesign og best\u00e5r typisk af en gruppe af relaterede s\u00e6tninger eller tanker fokuseret p\u00e5 et bestemt emne eller id\u00e9. Afsnit spiller en afg\u00f8rende rolle i at forbedre l\u00e6sbarheden og brugeroplevelsen af et websted. De opdeler teksten i mindre, h\u00e5ndterbare dele, hvilket g\u00f8r det lettere for l\u00e6serne at skimme indholdet."],"AaBbCcDdEeFfGgHhiiJjKkLIMmNnOoPpQakRrssTtUuVVWwXxxYyZzOl23356789X{(\u2026)},2!*&:\/A@HELFO\u2122":["AaBbCcDdEeFfGgHhiiJjKkLIMmNnOoPpQakRrssTtUuVVWwXxxYyZzOl23356789X{(\u2026)}\u201a2!*&:\/A@HELFO\u2122"],"Default Gradients":["Standardfarveforl\u00f8b"],"Default Colors":["Standardfarver"],"Duotones":["Duotones"],"Custom Gradients":["Tilpassede farveforl\u00f8b"],"Theme Gradients":["Temafarveforl\u00f8b"],"Theme Colors":["Temaets farver"],"Are you sure you want to delete \"%s\" shadow preset?":["Er du sikker p\u00e5, at du vil slette \"%s\" skyggeforudindstilling?"],"Remove all custom shadows":["Fjern alle tilpassede skygger"],"Shadow options":["Skyggeindstillinger"],"Are you sure you want to remove all custom shadows?":["Er du sikker p\u00e5, at du vil fjerne alle tilpassede skygger?"],"noun\u0004Upload":["Overf\u00f8r"],"The theme you are currently using does not support this screen.":["Det tema, du bruger i \u00f8jeblikket, underst\u00f8tter ikke denne sk\u00e6rm."],"Explore block styles and patterns to refine your site.":["Udforsk bloktypografier og blokgrupper for at forfine dit websted."],"field\u0004Edit %s":["Rediger %s"],"navigation menu\u0004%s (Copy)":["%s (kopi)"],"menu label\u0004%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Previewing %1$s: %2$s":["Forh\u00e5ndsvisning af %1$s: %2$s"],"taxonomy menu label\u0004%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"taxonomy template menu label\u0004%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"post type menu label\u0004Single item: %1$s (%2$s)":["Enkelt element: %1$s (%2$s)"],"post type menu label\u0004%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"pattern category\u0004Delete \"%s\"?":["Slet \"%s\"?"],"pattern category\u0004\"%s\" deleted.":["\"%s\" slettet."],"field\u0004Show %s":["Vis %s"],"field\u0004Hide %s":["Skjul %s"],"breadcrumb trail\u0004%1$s \u2039 %2$s":["%1$s \u2039 %2$s"],"variation label\u0004%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"There was an error updating the font family. %s":["Der opstod en fejl ved opdateringen af skrifttypen. %s"],"Select a page to edit":["V\u00e6lg en side at redigere"],"Post Edit":["Rediger indl\u00e6g"],"Draft new: %s":["Udkast til ny: %s"],"All items":["Alle elementer"],"View is used as a noun\u0004View options":["Vis indstillinger"],"Properties":["Egenskaber"],"Move %s down":["Flyt %s ned"],"Move %s up":["Flyt %s op"],"Preview size":["Forh\u00e5ndsvis st\u00f8rrelse"],"paging\u0004<div>Page<\/div>%1$s<div>of %2$s<\/div>":["<div>Side<\/div>%1$s<div>af %2$s<\/div>"],"Page %1$s of %2$s":["Side %1$s af %2$s"],"Hide column":["Skjul kolonne"],"%d Item":["%d element","%d elementer"],"Select item":["V\u00e6lg element"],"Set styles for the site\u2019s background.":["Indstil udseende for hjemmesiden baggrund."],"Create and edit the presets used for font sizes across the site.":["Opret og rediger de forudindstillinger, der bruges til skriftst\u00f8rrelser p\u00e5 tv\u00e6rs af siden."],"New Font Size %d":["Ny skriftst\u00f8rrelse %d"],"Reset font size presets":["Nulstil forudindstillinger for st\u00f8rrelse p\u00e5 skrifttyper"],"Remove font size presets":["Fjern forudindstillinger for st\u00f8rrelse p\u00e5 skrifttyper"],"Font size presets options":["Forudindstillinger for st\u00f8rrelse p\u00e5 skrifttyper"],"Add font size":["Tilf\u00f8j skriftst\u00f8rrelse"],"Are you sure you want to reset all font size presets to their default values?":["Er du sikker p\u00e5, at du vil nulstille alle forudindstillinger for st\u00f8rrelser p\u00e5 skriftyper til deres standardv\u00e6rdier?"],"Are you sure you want to remove all custom font size presets?":["Er du sikker p\u00e5, at du vil fjerne alle tilpassede forudindstillinger for skriftst\u00f8rrelse?"],"Maximum":["Maksimum"],"Minimum":["Minimum"],"Set custom min and max values for the fluid font size.":["Indstil brugerdefinerede minimums- og maksimumv\u00e6rdier for den flydende skriftst\u00f8rrelse."],"Custom fluid values":["Brugerdefinerede flydende v\u00e6rdier"],"Scale the font size dynamically to fit the screen or viewport.":["Skaler skriftst\u00f8rrelsen dynamisk, s\u00e5 den passer til sk\u00e6rmen eller visningsomr\u00e5det."],"Fluid typography":["Flydende typografi"],"Font size options":["Indstillinger for skriftst\u00f8rrelse"],"Manage the font size %s.":["Administrer skriftst\u00f8rrelsen %s."],"Font size preset name":["Forudindstillet navn p\u00e5 skriftst\u00f8rrelse"],"Are you sure you want to delete \"%s\" font size preset?":["Er du sikker p\u00e5, at du vil slette forudindstillingen for skriftst\u00f8rrelse \"%s\"?"],"All headings":["Alle overskrifter"],"Typesets":["Skrifts\u00e6t"],"Available fonts, typographic styles, and the application of those styles.":["Tilg\u00e6ngelige skrifttyper, typografiske stilarter og anvendelsen af disse stilarter."],"No fonts activated.":["Ingen skrifttyper aktiveret."],"font source\u0004Custom":["Brugerdefineret"],"font source\u0004Theme":["Tema"],"Font family updated successfully.":["Skrifttypefamilien blev opdateret."],"Font size presets":["Forudindstillinger for skriftst\u00f8rrelse"],"Background styles":["Baggrundsstile"],"Go to Site Editor":["G\u00e5 til webstedredigering"],"No items found":["Ingen emner fundet"],"Loading items\u2026":["Indl\u00e6ser emner\u2026"],"pattern (singular)\u0004Not synced":["Ikke synkroniseret"],"Includes every template part defined for any area.":["Inkluderer alle skabelondele defineret for ethvert omr\u00e5de."],"All Template Parts":["Alle skabelondele"],"%d Item selected":["%d element valgt","%d elementer valgt"],"<Name>%1$s is not: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s er ikke: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"<Name>%1$s is: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s er: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"<Name>%1$s is not all: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s er ikke alle: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"<Name>%1$s is all: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s er alle: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"<Name>%1$s is none: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s er ingen: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"<Name>%1$s is any: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s er en hvilken som helst: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"List of: %1$s":["Liste over: %1$s"],"Is not all":["Er ikke alle"],"Is all":["Er alle"],"Is none":["Er ingen"],"Is any":["Er nogen"],"Are you sure you want to apply this revision? Any unsaved changes will be lost.":["Er du sikker p\u00e5, at du vil anvende denne revision? Eventuelle ikke-gemte \u00e6ndringer vil g\u00e5 tabt."],"Spread":["Spredning"],"Blur":["Sl\u00f8ring"],"Y Position":["Y Position"],"X Position":["X Position"],"Inset":["Indsat"],"Outset":["H\u00e6vet"],"Inner shadow":["Indre skygge"],"Remove shadow":["Fjern skygge"],"Shadow name":["Skyggenavn"],"Add shadow":["Tilf\u00f8j skygge"],"Shadow %s":["Skygge %s"],"Manage and create shadow styles for use across the site.":["Administrer og opret skygge-stilarter til brug p\u00e5 tv\u00e6rs af webstedet."],"The combination of colors used across the site and in color pickers.":["Kombinationen af farver, der bruges p\u00e5 tv\u00e6rs af webstedet og i farvev\u00e6lgere."],"Palettes":["Paletter"],"Palette colors and the application of those colors on site elements.":["Paletfarver og anvendelsen af disse farver p\u00e5 webstedselementer."],"Add colors":["Tilf\u00f8j farver"],"Edit palette":["Rediger palet"],"Lowercase letter A\u0004a":["a"],"Uppercase letter A\u0004A":["A"],"pattern (singular)\u0004Synced":["Synkroniseret"],"https:\/\/developer.wordpress.org\/advanced-administration\/wordpress\/css\/":["https:\/\/developer.wordpress.org\/advanced-administration\/wordpress\/css\/"],"Font library\u0004Library":["Bibliotek"],"There was an error installing fonts.":["Der opstod en fejl ved installation af skrifttyper."],"Empty template":["Tom skabelon"],"Action menu for %s pattern category":["Handlingsmenu for %s blokgruppekategorier"],"Are you sure you want to delete the category \"%s\"? The patterns will not be deleted.":["Er du sikker p\u00e5, at du vil slette kategorien \"%s\"? Blokgrupperne vil ikke blive slettet."],"An error occurred while deleting the pattern category.":["Der opstod en fejl under sletning af blokgruppekategorien."],"Filter by: %1$s":["Filtrer efter: %1$s"],"Conditions":["Betingelser"],"Unknown status for %1$s":["Ukendt status for %1$s"],"Search items":["S\u00f8g element"],"Sort by":["Sorter efter"],"Items per page":["Elementer per side"],"%1$s \u2039 %2$s \u2039 Editor \u2014 WordPress":["%1$s \u2039 %2$s \u2039 Editor \u2014 WordPress"],"Click on previously saved styles to preview them. To restore a selected version to the editor, hit \"Apply.\" When you're ready, use the Save button to save your changes.":["Klik p\u00e5 tidligere gemte stilarter for at se dem. Tryk p\u00e5 \"Anvend\" for at gendanne en valgt version i editoren N\u00e5r du er klar, skal du bruge knappen Gem for at gemme dine \u00e6ndringer."],"Revisions (%s)":["Revisioner (%s)"],"These styles are already applied to your site.":["Disse stilarter er allerede anvendt p\u00e5 din hjemmeside."],"(Unsaved)":["(Ikke gemt)"],"Changes saved by %1$s on %2$s. This revision matches current editor styles.":["\u00c6ndringer gemt af %1$s p\u00e5 %2$s. Denne revision matcher nuv\u00e6rende redigeringsstile."],"heading levels\u0004All":["Alle"],"Add fonts":["Tilf\u00f8j skrifttyper"],"No fonts installed.":["Ingen skrifttyper installeret."],"Uploaded fonts appear in your library and can be used in your theme. Supported formats: .ttf, .otf, .woff, and .woff2.":["Uploadede skrifttyper vises i dit bibliotek og kan bruges i dit tema. Underst\u00f8ttede formater: .ttf, .otf, .woff og .woff2."],"No fonts found to install.":["Der blev ikke fundet nogen skrifttyper at installere."],"Current page":["Nuv\u00e6rende side"],"Revoke access to Google Fonts":["Tilbagekald adgang til Google Fonts"],"Error installing the fonts, could not be downloaded.":["Fejl ved installation af skrifttyperne, kunne ikke downloades."],"font categories\u0004All":["Alle"],"Connect to Google Fonts":["Opret forbindelse til Google Fonts"],"Are you sure you want to delete \"%s\" font and all its variants and assets?":["Er du sikker p\u00e5, at du vil slette skrifttypen \"%s\" og alle dens varianter og aktiver?"],"There was an error uninstalling the font family.":["Der opstod en fejl ved afinstallation af skrifttypen."],"%d variant":["%d variant","%d varianter"],"Reset styles":["Nulstil stilarter"],"Saving your changes will change your active theme from %1$s to %2$s.":["Hvis du gemmer dine \u00e6ndringer, \u00e6ndres dit aktive tema fra %1$s til %2$s."],"Custom Views":["Brugerdefinerede visninger"],"Add new view":["Tilf\u00f8j ny visning"],"New view":["Ny visning"],"My view":["Min opfattelse"],"Drafts":["Kladder"],"Activate %s":["Aktiver %s"],"Activate %s & Save":["Aktiv\u00e9r %s og gem"],"Activating %s":["Aktivering af %s"],"Sort descending":["Sorterer efter faldende"],"Sort ascending":["Sorterer efter stigende"],"Is not":["Er ikke"],"Is":["Er"],"No results":["Ingen resultater"],"Deselect all":["Frav\u00e6lg alle"],"Add filter":["Tilf\u00f8j filter"],"Style Revisions":["Revision af stil"],"Drop shadow":["Faldskygge"],"Empty template part":["T\u00f8m skabelon-del"],"Style revisions":["Stilrevisioner"],"Customize CSS":["Tilpas CSS"],"Default styles":["Standard-stilarter"],"Reset the styles to the theme defaults":["Nulstil stilarterne til temaets standardindstillinger"],"Manage fonts":["Administrer skrifttyper"],"Fonts":["Skrifttyper"],"Install Fonts":["Installer skrifttyper"],"Upload font":["Upload skrifttype"],"No fonts found. Try with a different search term":["Ingen skrifttyper fundet. Pr\u00f8v med et andet s\u00f8geord"],"Font name\u2026":["Fontnavn"],"Select font variants to install.":["V\u00e6lg skrifttypevarianter til installation."],"Allow access to Google Fonts":["Tillad adgang til Google Fonts"],"You can alternatively upload files directly on the Upload tab.":["Du kan ogs\u00e5 uploade filer direkte p\u00e5 fanen Upload."],"To install fonts from Google you must give permission to connect directly to Google servers. The fonts you install will be downloaded from Google and stored on your site. Your site will then use these locally-hosted fonts.":["For at installere skrifttyper fra Google skal du give tilladelse til at oprette forbindelse direkte til Googles servere. De fonte, du installerer, vil blive downloadet fra Google og gemt p\u00e5 dit websted. Dit websted vil s\u00e5 bruge disse lokalt-hostede fonte."],"Choose font variants. Keep in mind that too many variants could make your site slower.":["V\u00e6lg skrifttype-varianter. Husk p\u00e5, at for mange varianter kan g\u00f8re dit websted langsommere."],"Font family uninstalled successfully.":["Font-familie afinstalleret med succes."],"Fonts were installed successfully.":["Skrifttyperne blev installeret uden problemer."],"%1$s\/%2$s variants active":["%1$s\/%2$s varianter aktive"],"font style\u0004Normal":["Normal"],"font weight\u0004Extra-bold":["Ekstra Fed"],"font weight\u0004Semi-bold":["Halvfed"],"font weight\u0004Normal":["Normal"],"font weight\u0004Extra-light":["Ekstra let"],"Add your own CSS to customize the appearance of the %s block. You do not need to include a CSS selector, just add the property and value.":["Tilf\u00f8j din egen CSS for at tilpasse udseendet af %s-blokken. Du beh\u00f8ver ikke at inkludere en CSS-selector, bare tilf\u00f8j egenskaben og v\u00e6rdien."],"Imported \"%s\" from JSON.":["Importeret \"%s\" fra JSON."],"Import pattern from JSON":["Importer blokgruppe fra JSON"],"A list of all patterns from all sources.":["En liste over alle blokgrupper fra alle kilder."],"No results found":["Ingen resultater fundet"],"All patterns":["Alle blokgrupper"],"Changes saved by %1$s on %2$s":["\u00c6ndringer gemt af %1$s den %2$s"],"Unsaved changes by %s":["Ikke gemte \u00e6ndringer af %s"],"Sync status":["Synkroniseringsstatus"],"Patterns content":["Indhold af blokgruppe"],"Patterns that can be changed freely without affecting the site.":["Blokgrupper, der frit kan \u00e6ndres, uden at det p\u00e5virker webstedet."],"Patterns that are kept in sync across the site.":["Blokgrupper, der holdes synkroniseret p\u00e5 tv\u00e6rs af webstedet."],"Last page":["Sidste side"],"paging\u0004%1$s of %2$s":["%1$s af %2$s"],"First page":["F\u00f8rste side"],"Empty pattern":["Tom blokgruppe"],"Learn about styles":["L\u00e6r om stilarter"],"Open styles":["\u00c5ben stilarter"],"Save panel":["Gem panel"],"Use left and right arrow keys to resize the canvas. Hold shift to resize in larger increments.":["Brug venstre og h\u00f8jre piletast til at \u00e6ndre st\u00f8rrelsen p\u00e5 l\u00e6rredet. Hold shift nede for at \u00e6ndre st\u00f8rrelsen i st\u00f8rre trin."],"Open command palette":["\u00c5bn kommandopaletten"],"View site (opens in a new tab)":["Se webstedet (\u00e5bner i en ny fane)"],"Open Navigation":["\u00c5ben navigation"],"Note that the same template can be used by multiple pages, so any changes made here may affect other pages on the site. To switch back to editing the page content click the \u2018Back\u2019 button in the toolbar.":["Bem\u00e6rk, at den samme skabelon kan bruges af flere sider, s\u00e5 \u00e6ndringer, der foretages her, kan p\u00e5virke andre sider p\u00e5 webstedet.  Hvis det er sidens indhold, du vil redigere, skal du klikke p\u00e5 knappen 'Tilbage' i v\u00e6rkt\u00f8jslinjen."],"Editing a template":["Redigering af en skabelon"],"It\u2019s now possible to edit page content in the site editor. To customise other parts of the page like the header and footer switch to editing the template using the settings sidebar.":["Det er nu muligt at redigere sideindhold i webstedseditoren. Hvis du vil tilpasse andre dele af siden som sidehoved og sidefod, skal du skifte til redigering af skabelonen i sidepanelet med indstillinger."],"Continue":["Forts\u00e6t"],"Editing a page":["Redigering af en side"],"Close Styles":["Luk stilarter"],"Close revisions":["Luk revisioner"],"Manage the fonts and typography used on captions.":["Administrer de skrifttyper og den typografi, der bruges i billedtekster."],"Create draft":["Opret kladde"],"No title":["Ingen titel"],"Review %d change\u2026":["Gennemse %d \u00e6ndring\u2026","Gennemse %d \u00e6ndringer\u2026"],"Activate & Save":["Aktiver og gem"],"Manage your Navigation Menus.":["Administrer dine navigationsmenuer."],"No Navigation Menus found.":["Ingen navigationsmenuer fundet."],"Unable to duplicate Navigation Menu (%s).":["Kunne ikke duplikere navigationsmenu (%s)."],"Duplicated Navigation Menu":["Duplikeret navigationsmenu"],"Unable to rename Navigation Menu (%s).":["Navigationsmenuen (%s) kunne ikke omd\u00f8bes."],"Renamed Navigation Menu":["Navigationsmenuen er omd\u00f8bt"],"Unable to delete Navigation Menu (%s).":["Navigationsmenuen (%s) kunne ikke slettes."],"Navigation Menu missing.":["Navigationsmenuen findes ikke."],"Navigation Menus are a curated collection of blocks that allow visitors to get around your site.":["Navigationsmenuer er et udvalg af blokke, der g\u00f8r det muligt for bes\u00f8gende at komme rundt p\u00e5 dit websted."],"Are you sure you want to delete this Navigation Menu?":["Er du sikker p\u00e5, at du vil slette denne navigationsmenu?"],"Navigation title":["Navigations titel"],"Go to %s":["G\u00e5 til %s"],"Manage what patterns are available when editing the site.":["Administrer, hvilke blokgrupper der er tilg\u00e6ngelige, n\u00e5r du redigerer webstedet."],"Select what the new template should apply to:":["V\u00e6lg, hvad den nye skabelon skal g\u00e6lde for:"],"E.g. %s":["F.eks. %s"],"Examples of blocks":["Eksempler p\u00e5 blokke"],"Global styles revisions list":["Revisionsliste for globale stilarter"],"Go to the Dashboard":["G\u00e5 til kontrolpanelet"],"My patterns":["Mine blokgrupper"],"Grid":["Grid"],"Examples of blocks in the %s category":["Eksempler p\u00e5 blokke i kategorien %s"],"A custom template can be manually applied to any post or page.":["En brugerdefineret skabelon kan manuelt anvendes p\u00e5 hvilken som helst indl\u00e6g eller side."],"Create new templates, or reset any customizations made to the templates supplied by your theme.":["Opret nye skabeloner eller nulstil enhver tilpasning af skabeloner leveret af dit tema."],"Customize the appearance of your website using the block editor.":["Tilpas udseendet af dit websted ved hj\u00e6lp af blok-editoren."],"Template part":["Del af skabelon"],"CSS":["CSS"],"Open %s styles in Styles panel":["\u00c5bn %s stilarter i Stilartpanel"],"Style Book":["Stilartsbog"],"Choose a variation to change the look of the site.":["V\u00e6lg variation for at \u00e6ndre udseende p\u00e5 webstedet."],"Randomize colors":["Tilf\u00e6ldige farver"],"Add your own CSS to customize the appearance and layout of your site.":["Tilf\u00f8j din egen CSS for at tilpasse udseende og layout p\u00e5 dit websted."],"Style Variations":["Stilvariationer"],"All template parts":["Alle skabelondele"],"Apply globally":["Anvend globalt"],"Apply this block\u2019s typography, spacing, dimensions, and color styles to all %s blocks.":["Anvend denne bloks typografi, spatiering, dimensioner og farver p\u00e5 alle %s-blokke."],"%s styles applied.":["%s stilart anvendt."],"(no title %s)":["(ingen titel %s)"],"Pattern":["Blokgruppe"],"Custom template":["Brugerdefineret skabelon"],"\"%s\" successfully created.":["%s oprettet uden problemer."],"This template will be used only for the specific item chosen.":["Denne skabelon anvendes kun til dette specifikke element."],"For a specific item":["Kun for dette element"],"For all items":["For alle elementer"],"Select whether to create a single template for all items or a specific one.":["V\u00e6lg at oprette en enkelt skabelon for alle elementer eller for et specifikt element."],"Add template: %s":["Tilf\u00f8j skabelon: %s"],"Suggestions list":["Forslag"],"All Authors":["Alle forfattere"],"No authors found.":["Ingen forfattere fundet."],"Search Authors":["S\u00f8g forfattere"],"Displays taxonomy: %s.":["Viser klassificering: %s."],"Displays a single item: %s.":["Viser et enkelt element: %s."],"Single item: %s":["Enkelt element: %s"],"Displays an archive with the latest posts of type: %s.":["Viser et arkiv med de seneste indl\u00e6g af typen: %s."],"Archive: %1$s (%2$s)":["Oversigt: %1$s (%2$s)"],"Manage the fonts and typography used on buttons.":["H\u00e5ndter skrift og typografi p\u00e5 knapper."],"Manage the fonts and typography used on headings.":["H\u00e5ndter skrift og typografi brugt p\u00e5 overskrifter."],"H6":["H6"],"H5":["H5"],"H4":["H4"],"H3":["H3"],"H2":["H2"],"H1":["H1"],"Select heading level":["Skift overskriftsniveau"],"View site":["Vis websted"],"Add template":["Tilf\u00f8j skabelon"],"Describe the template, e.g. \"Post with sidebar\". A custom template can be manually applied to any post or page.":["Beskriv skabelonen, fx \"Indl\u00e6g med sidepanel\". En tilpasset skabelon kan bruges p\u00e5 enhver side eller indl\u00e6g."],"This Navigation Menu is empty.":["Denne navigationsmenu er tom."],"Browse styles":["Gennemse stilarter"],"Download your theme with updated templates and styles.":["Download dit tema med opdaterede skabeloner og stilarter."],"The \"%s\" plugin has encountered an error and cannot be rendered.":["\"%s\"-pluginnet er st\u00f8dt p\u00e5 en fejl og kan ikke gengives."],"Navigation Menu successfully deleted.":["Navigationsmenuen blev slettet uden problemer."],"font weight\u0004Black":["Sort"],"font weight\u0004Bold":["Fed"],"font weight\u0004Medium":["Medium"],"font weight\u0004Light":["Lys"],"font weight\u0004Thin":["Tynd"],"font style\u0004Italic":["Kursiv"],"site exporter menu item\u0004Export":["Eksport"],"Rename":["Omd\u00f8b"],"An error occurred while creating the template.":["Der opstod en fejl under oprettelse af skabelon."],"Here\u2019s a detailed guide to learn how to make the most of it.":["Her er en detaljeret guide til, hvordan man f\u00e5r det meste ud af det."],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/styles-overview\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/styles-overview\/"],"New to block themes and styling your site?":["Er du ny til bloktemaer og styling af din hjemmeside?"],"You can adjust your blocks to ensure a cohesive experience across your site \u2014 add your unique colors to a branded Button block, or adjust the Heading block to your preferred size.":["Du kan tilpasse dine blokke for at sikre en sammenh\u00e6ngende oplevelse p\u00e5 dit websted \u2014 tilf\u00f8j dine brand-farver til en knap-blok eller tilpas overskriftsblokken til din foretrukne st\u00f8rrelse."],"Personalize blocks":["Tilpas blokke"],"You can customize your site as much as you like with different colors, typography, and layouts. Or if you prefer, just leave it up to your theme to handle!":["Du kan tilpasse din hjemmeside, s\u00e5 meget du vil, med forskellige farver, typografi og layouts. Eller hvis du foretr\u00e6kker det, kan du bare overlade det til dit tema at h\u00e5ndtere det!"],"Set the design":["V\u00e6lg designet"],"Tweak your site, or give it a whole new look! Get creative \u2014 how about a new color palette for your buttons, or choosing a new font? Take a look at what you can do here.":["Tilpas dit websted eller giv det et helt nyt udseende! V\u00e6r kreativ \u2014 hvad med nye farver til knapperne eller en ny skrifttype? Se her, hvad du kan g\u00f8re."],"Welcome to Styles":["Velkommen til Designs"],"styles":["designs"],"Click <StylesIconImage \/> to start designing your blocks, and choose your typography, layout, and colors.":["Klik p\u00e5 <StylesIconImage \/> og begynd at designe dine blokke, v\u00e6lge typografi, layout og farver."],"Design everything on your site \u2014 from the header right down to the footer \u2014 using blocks.":["Design alt p\u00e5 dit websted \u2014 fra sidehoved helt ned til sidefoden \u2014 med blokke."],"Edit your site":["Rediger dit websted"],"Welcome to the site editor":["Velkommen til webstedseditor"],"Drag to resize":["Tr\u00e6k for at skifte st\u00f8rrelse"],"Reset to defaults":["Nulstil til standarder"],"Manage the fonts and typography used on the links.":["H\u00e5ndter skrifttyperne og typografi brugt p\u00e5 links."],"Manage the fonts used on the site.":["H\u00e5ndter de skrifttyper, der bruges p\u00e5 webstedet."],"Elements":["Elementer"],"Aa":["Aa"],"Customize the appearance of specific blocks and for the whole site.":["Tilpas udseendet af specifikke blokke og for hele webstedet."],"Customize the appearance of specific blocks for the whole site.":["Tilpas udseendet af specifikke blokke for hele webstedet."],"An error occurred while creating the site export.":["Der opstod en fejl under oprettelsen af eksporten af webstedet."],"Remove %s":["Fjern %s"],"Sorry, you are not allowed to upload this file type.":["Beklager, men du m\u00e5 ikke overf\u00f8re denne filtype."],"Displays latest posts written by a single author.":["Viser seneste indl\u00e6g skrevet af en enkelt forfatter."],"Create custom template":["Opret tilpasset skabelon"],"Custom Template":["Tilpasset skabelon"],"Shadows":["Skygger"],"Layout":["Layout"],"Duotone":["Duotone"],"All templates":["Alle skabeloner"],"Templates":["Skabeloner"],"More":["Mere"],"Captions":["Billedtekster"],"Appearance":["Udseende"],"Design":["Design"],"Open save panel":["\u00c5bn indstillinger for at gemme"],"Patterns":["Blokgrupper"],"Typography":["Skrifttype"],"Review changes":["Gennemse \u00e6ndringer."],"Buttons":["Knapper"],"Get started":["Kom igang"],"Welcome Guide":["Velkomst-guide"],"Gradient":["Graduering"],"Move right":["Flyt mod h\u00f8jre"],"Move left":["Flyt mod venstre"],"Posts":["Indl\u00e6g"],"Details":["Detaljer"],"Custom Colors":["Brugerdefineret farve"],"Scheduled":["Planlagt"],"Create":["Opret"],"Pagination":["Sideinddeling"],"Heading %d":["Overskrift %d"],"Embeds":["Indlejringer"],"Save your changes.":["Gem dine \u00e6ndringer."],"Options":["Muligheder"],"Headings":["Overskrifter"],"Saving":["Gemmer"],"%d Revision":["%d version","%d versioner"],"Order":["R\u00e6kkef\u00f8lge"],"%d result found.":["%d resultat fundet.","%d resultater fundet."],"Duplicate":["Duplik\u00e9r"],"Category":["Kategori"],"Reset":["Nulstil"],"(opens in a new tab)":["(\u00e5bner i en ny fane)"],"No blocks found.":["Ingen blokke fundet."],"All Blocks":["Alle blokke"],"Blocks":["Blokke"],"Pending":["Venter"],"%s item":["%s element","%s elementer"],"Learn more about CSS":["L\u00e6r mere om CSS"],"Additional CSS":["Ekstra CSS"],"Site Icon":["Webstedsikon"],"Site Identity":["Webstedsidentitet"],"Site Preview":["Forh\u00e5ndsvis websted"],"Archive: %s":["Arkiv: %s"],"Color":["Farve"],"Font Sizes":["Skriftst\u00f8rrelser"],"Back":["Tilbage"],"Trash":["Papirkurv"],"Table":["Tabel"],"Move up":["Flyt op"],"Move down":["Flyt ned"],"Overview":["Oversigt"],"Menu":["Menu"],"Colors":["Farver"],"Saved":["Gemt"],"Remove":["Fjern"],"Template":["Skabelon"],"Navigation":["Navigation"],"Styles":["Stilarter"],"Learn more":["L\u00e6r mere"],"An error occurred while creating the item.":["Der opstod en fejl under oprettelsen af elementet."],"User":["Bruger"],"Custom":["Brugerdefineret"],"Previous page":["Forrige side"],"Next page":["N\u00e6ste side"],"Select all":["V\u00e6lg alle"],"Hidden":["Skjult"],"Background":["Baggrund"],"List":["Liste"],"Palette":["Palette"],"Heading 6":["Overskrift 6"],"Heading 5":["Overskrift 5"],"Heading 4":["Overskrift 4"],"Heading 3":["Overskrift 3"],"Heading 2":["Overskrift 2"],"Heading 1":["Overskrift 1"],"Text":["Tekst"],"Widgets":["Widgets"],"Default":["Standard"],"Theme":["Tema"],"(no title)":["(ingen titel)"],"Close":["Luk"],"Pages":["Sider"],"Links":["Links"],"Search":["S\u00f8g"],"Update":["Opdater"],"Private":["Privat"],"Actions":["Handlinger"],"Media":["Medier"],"Size":["St\u00f8rrelse"],"Install":["Installer"],"Cancel":["Annuller"],"Preview":["Forh\u00e5ndsvis"],"Description":["Beskrivelse"],"Name":["Navn"],"Advanced":["Avanceret"],"Save":["Gem"],"Delete":["Slet"],"Revisions":["\u00c6ndringer"],"Comments":["Kommentarer"],"Apply":["Anvend"],"Undo":["Fortryd"],"Edit":["Rediger"],"Author":["Forfatter"],"Published":["Udgivet"],"Title":["Titel"],"Activate":["Aktiver"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/edit-site.js"}}