{"translation-revision-date":"2025-08-15 11:58:43+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"da_DK"},"Explore all blocks":["Gennemse alle blokke"],"Customize each block":["Tilpas hver blok"],"settings landmark area\u0004Settings":["Indstillinger"],"New to the block editor? Want to learn more about using it? <a>Here's a detailed guide.<\/a>":["Ny til blokeditoren? Vil du l\u00e6re mere om at bruge den? <a>Her er en udf\u00f8rlig guide.<\/a>"],"List View shortcuts":["Genveje til listevisning"],"Add non breaking space.":["Tilf\u00f8j h\u00e5rdt mellemrum."],"header landmark area\u0004Header":["Header"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/"],"Convert the current paragraph or heading to a heading of level 1 to 6.":["Konverter det nuv\u00e6rende afsnit eller overskrift til en overskrift 1 til 6."],"Convert the current heading to a paragraph.":["Konverter nuv\u00e6rende overskrift til et afsnit."],"Make the selected text inline code.":["Vis markeret tekst som inline code."],"Strikethrough the selected text.":["Gennemstreg den markerede tekst."],"The \"%s\" plugin has encountered an error and cannot be rendered.":["\"%s\"-pluginnet er st\u00f8dt p\u00e5 en fejl og kan ikke gengives."],"Insert a link to a post or page.":["Inds\u00e6t et link til et indl\u00e6g eller en side."],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/block-based-widgets-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/block-based-widgets-editor\/"],"Your theme provides %s \u201cblock\u201d area for you to add and edit content.\u00a0Try adding a search bar, social icons, or other types of blocks here and see how they\u2019ll look on your site.":["Dit tema tilbyder %s \"blokomr\u00e5de\", hvor du kan tilf\u00f8je og redigere indhold. Pr\u00f8v at tilf\u00f8je s\u00f8gefelt, sociale ikoner eller andre typer af blokke her og se, hvordan de vil se ud p\u00e5 dit websted.","Dit tema tilbyder %s forskellige \"blokomr\u00e5der\", hvor du kan tilf\u00f8je og redigere indhold. Pr\u00f8v at tilf\u00f8je s\u00f8gefelt, sociale ikoner eller andre typer af blokke her og se, hvordan de vil se ud p\u00e5 dit websted."],"Widgets footer":["Widgets sidefod"],"Widgets and blocks":["Widgets og blokke"],"Widgets top bar":["Widgets topbj\u00e6lke"],"Display block breadcrumbs deactivated":["Vis br\u00f8dkrummeblok deaktiveret"],"Display block breadcrumbs activated":["Vis br\u00f8dkrummeblok aktiveret"],"Saving\u2026":["Gemmer\u2026"],"Widget Areas":["Widget-omr\u00e5der"],"Manage with live preview":["H\u00e5ndter i Live forh\u00e5ndsvisning"],"Your theme does not contain any Widget Areas.":["Dit tema indeholder ikke nogen Widgetomr\u00e5der."],"Blocks in this Widget Area will not be displayed in your site.":["Blokke i dette Widgetomr\u00e5de vil ikke blive vist p\u00e5 dit websted."],"Widget Areas are global parts in your site\u2019s layout that can accept blocks. These vary by theme, but are typically parts like your Sidebar or Footer.":["Widget-omr\u00e5der er globale dele af dit websteds layout, der kan bruge blokke. Disse varierer fra tema til tema, men er typisk elementer som dit Sidepanel eller Sidefod."],"A widget area container.":["En widget container."],"Widget Area":["Widget-omr\u00e5de"],"Could not save the following widgets: %s.":["Kunne ikke gemme f\u00f8lgende widgets: %s."],"There was an error. %s":["Der var en fejl. %s"],"Widgets saved.":["Widgets gemt."],"Generic label for block inserter button\u0004Block Inserter":["Blokinds\u00e6tter"],"Get the Classic Widgets plugin.":["Hent Classic Widgets pluginnet."],"https:\/\/wordpress.org\/plugins\/classic-widgets\/":["https:\/\/wordpress.org\/plugins\/classic-widgets\/"],"Want to stick with the old widgets?":["Vil du fortsat bruge de gamle widgets?"],"You can now add any block to your site\u2019s widget areas. Don\u2019t worry, all of your favorite widgets still work flawlessly.":["Nu kan du tilf\u00f8je enhver blok til dit websteds widget-omr\u00e5der. Bare rolig, alle dine yndlings-widgets vil fungere uden problemer."],"Welcome to block Widgets":["Velkommen til blok Widgets"],"Contain text cursor inside block deactivated":["Fasthold tekstmark\u00f8r i blok deaktiveret"],"Contain text cursor inside block activated":["Fasthold tekstmark\u00f8r i blok aktiveret"],"Widgets settings":["Indstilliger for widget"],"Block Library":["Blokbibliotek"],"Display block breadcrumbs":["Vis br\u00f8dkrummesti for blok"],"Shows block breadcrumbs at the bottom of the editor.":["Viser br\u00f8dkrummesti for blokken i bunden af editoren."],"Use theme styles":["Benyt tema designs"],"Make the editor look like your theme.":["Lad editoren ligne dit tema."],"Aids screen readers by stopping text caret from leaving blocks.":["Hj\u00e6lper sk\u00e6rml\u00e6sere ved at forhindre tekstmark\u00f8ren fra at forlade blokke."],"Preferences":["Indstillinger"],"Contain text cursor inside block":["Fasthold tekstmark\u00f8r indeni blok"],"All of the blocks available to you live in the block library. You\u2019ll find it wherever you see the <InserterIconImage \/> icon.":["Alle tilg\u00e6ngelige blokke findes i blokbiblioteket. Du finder det de steder, hvor du ser <InserterIconImage \/> ikonet."],"Each block comes with its own set of controls for changing things like color, width, and alignment. These will show and hide automatically when you have a block selected.":["Hver blok kommer med sit eget s\u00e6t indstillinger for ting som farve, bredde og justering. Disse vil blive vist eller gemt automatisk alt efter den valgte blok."],"Get started":["Kom igang"],"inserter":["inds\u00e6tter"],"Welcome Guide":["Velkomst-guide"],"Keyboard shortcuts":["Tastasturgenveje"],"Display these keyboard shortcuts.":["Vis disse tastaturgenveje."],"Top toolbar deactivated":["Top v\u00e6rkt\u00f8jslinje deaktiveret"],"Top toolbar activated":["Top v\u00e6rkt\u00f8jslinje aktiveret"],"Top toolbar":["Top-v\u00e6rkt\u00f8jsbj\u00e6lke"],"Close Settings":["Luk indstillinger"],"Pin to toolbar":["Fastg\u00f8r til v\u00e6rkt\u00f8jslinje"],"Unpin from toolbar":["Frig\u00f8r fra v\u00e6rkt\u00f8jslinje"],"Close plugin":["Luk plugin"],"Remove a link.":["Fjern et link."],"Convert the selected text into a link.":["Konverter den markerede tekst til et link."],"Underline the selected text.":["Understreg den markerede tekst."],"Make the selected text italic.":["G\u00f8r den markerede tekst kursiv."],"Make the selected text bold.":["G\u00f8r den markerede tekst fed."],"Text formatting":["Tekstformatering"],"Forward-slash":["Retvendt skr\u00e5streg"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["Skift bloktype efter tilf\u00f8jelse af et nyt afsnit."],"Block shortcuts":["Blok genveje"],"Selection shortcuts":["Udvalg af genveje"],"Navigate to the previous part of the editor.":["Naviger til den forrige del af editoren."],"Navigate to the next part of the editor.":["Naviger til n\u00e6ste del af editoren."],"Redo your last undo.":["Gentag din sidste fortrydelse."],"Undo your last changes.":["Fortryd din sidste \u00e6ndring."],"Save your changes.":["Gem dine \u00e6ndringer."],"Global shortcuts":["Globale genveje"],"Access all block and document tools in a single place":["Adgang til alle blok- og dokumentv\u00e6rkt\u00f8jer p\u00e5 et sted"],"noun\u0004View":["Vis"],"Options":["Muligheder"],"Document tools":["Dokumentv\u00e6rkt\u00f8jer"],"You have unsaved changes. If you proceed, they will be lost.":["Du har \u00e6ndringer, der ikke er gemt. Hvis du forts\u00e6tter, vil de g\u00e5 tabt."],"The editor has encountered an unexpected error.":["Editoren er st\u00f8dt p\u00e5 en uventet fejl."],"Copy Error":["Kopieringsfejl"],"No block selected.":["Ingen blok valgt."],"(opens in a new tab)":["(\u00e5bner i en ny fane)"],"List View":["Listevisning"],"Tools":["V\u00e6rkt\u00f8jer"],"Footer":["Sidefod"],"Block":["Blok"],"Learn more":["L\u00e6r mere"],"Widgets":["Widgets"],"Settings":["Indstillinger"],"Help":["Hj\u00e6lp"],"Close":["Luk"],"Update":["Opdater"],"Redo":["Annuller fortryd"],"Content":["Indhold"],"Publish":["Udgiv"],"Undo":["Fortryd"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/edit-widgets.js"}}