{"translation-revision-date":"2025-08-15 11:58:43+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"da_DK"},"Uncategorized":["Ikke-kategoriseret"],"Enlarge on click":["Forst\u00f8r ved klik"],"Tools provide different sets of interactions for blocks. Choose between simplified content tools (Write) and advanced visual editing tools (Design).":["V\u00e6rkt\u00f8jer giver forskellige s\u00e6t af interaktioner for blokke. V\u00e6lg mellem forenklede indholdsv\u00e6rkt\u00f8jer (Skriv) og avancerede visuelle redigeringsv\u00e6rkt\u00f8jer (Design)."],"Edit layout and styles.":["Rediger layout og formgivning."],"Focus on content.":["Fokus p\u00e5 indhold."],"Choose whether to use the same value for all screen sizes or a unique value for each screen size.":["V\u00e6lg, om du vil bruge den samme v\u00e6rdi for alle sk\u00e6rmst\u00f8rrelser eller en entydig v\u00e6rdi for hver sk\u00e6rmst\u00f8rrelse."],"Drag and drop a video, upload, or choose from your library.":["Tr\u00e6k og slip en video, overf\u00f8r, eller v\u00e6lg fra dit bibliotek."],"Drag and drop an image, upload, or choose from your library.":["Tr\u00e6k og slip et billede, overf\u00f8r, eller v\u00e6lg fra dit bibliotek."],"Drag and drop an audio file, upload, or choose from your library.":["Tr\u00e6k og slip en lydfil, overf\u00f8r, eller v\u00e6lg fra dit bibliotek."],"Drag and drop an image or video, upload, or choose from your library.":["Tr\u00e6k og slip et billede eller en video, overf\u00f8r, eller v\u00e6lg fra dit bibliotek."],"%d%%":["%d%%"],"Image cropped and rotated.":["Billede besk\u00e5ret og roteret."],"Image rotated.":["Billede roteret."],"Image cropped.":["Billede besk\u00e5ret."],"%d block moved.":["%d blok flyttet.","%d blokke flyttet."],"Shuffle styles":["Bland stilarter"],"Change design":["Skift design"],"action: convert blocks to grid\u0004Grid":["Grid"],"action: convert blocks to stack\u0004Stack":["Stak"],"action: convert blocks to row\u0004Row":["R\u00e6kke"],"action: convert blocks to group\u0004Group":["Gruppe"],"Lock removal":["L\u00e5s fjernelse"],"Lock movement":["L\u00e5s bev\u00e6gelse"],"Lock editing":["L\u00e5s redigering"],"Select the features you want to lock":["V\u00e6lg de funktioner, du vil l\u00e5se"],"Full height":["Fuld h\u00f8jde"],"Block \"%s\" can't be inserted.":["Blok \"%s\" kan ikke inds\u00e6ttes."],"Styles copied to clipboard.":["Formgivning kopieret til udklipsholder."],"Paste the selected block(s).":["Inds\u00e6t den valgte blok(ke)."],"Cut the selected block(s).":["Klip den valgte blok(ke)."],"Copy the selected block(s).":["Kopi\u00e9r den valgte blok(ke)."],"file name\u0004unnamed":["unavngivet"],"Nested blocks will fill the width of this container.":["Indlejrede blokke vil fylde bredden af denne beholder."],"verb\u0004Upload":["Overf\u00f8r"],"Link information":["Linkoplysninger"],"Manage link":["Administrer link"],"You are currently in Design mode.":["Du er i \u00f8jeblikket i designtilstand."],"You are currently in Write mode.":["Du er i \u00f8jeblikket i skrive-tilstand."],"Starter content":["Startindhold"],"spacing\u0004%1$s %2$s":["%1$s %2$s"],"font\u0004%1$s %2$s":["%1$s %2$s"],"Empty %s; start writing to edit its value":["Tom %s; begynd at skrive for at redigere dens v\u00e6rdi"],"Unlock content locked blocks\u0004Modify":["Rediger"],"Attributes connected to custom fields or other dynamic data.":["Egenskaber forbundet med tilpassede felter eller andre dynamiske data."],"Drag and drop patterns into the canvas.":["Tr\u00e6k og slip blokgrupper ind i l\u00e6rredet."],"Drop pattern.":["Drop blokgruppe."],"Layout type":["Layouttype"],"Block with fixed width in flex layout\u0004Fixed":["Fast"],"Block with expanding width in flex layout\u0004Grow":["Vokse"],"Intrinsic block width in flex layout\u0004Fit":["Passer"],"Background size, position and repeat options.":["Baggrundsst\u00f8rrelse, -position og -gentagelsesmuligheder."],"Grid item position":["Position for gitteremne"],"Grid items are placed automatically depending on their order.":["Grid-emner placeres automatisk afh\u00e6ngigt af deres r\u00e6kkef\u00f8lge."],"Grid items can be manually placed in any position on the grid.":["Gridelementer kan manuelt placeres i enhver position p\u00e5 gitteret."],"font weight\u0004Extra Black":["Ekstra Sort"],"font style\u0004Oblique":["Skr\u00e5"],"This block is locked.":["Denne blok er l\u00e5st."],"Selected blocks are grouped.":["Valgte blokke er grupperet."],"Generic label for pattern inserter button\u0004Add pattern":["Tilf\u00f8j blokgruppe"],"block toolbar button label and description\u0004These blocks are connected.":["Disse blokke er forbundet."],"block toolbar button label and description\u0004This block is connected.":["Denne blok er forbundet."],"Create a group block from the selected multiple blocks.":["Opret en blokgruppe fra de udvalgte blokke."],"Collapse all other items.":["Skjul alle andre elementer."],"This block allows overrides. Changing the name can cause problems with content entered into instances of this pattern.":["Denne blok tillader overskrivninger. \u00c6ndring af navnet kan for\u00e5rsage problemer med indhold, der er indtastet i forekomster af denne blokgruppe."],"Grid placement":["Gitterplacering"],"Row span":["R\u00e6kkebredde"],"Column span":["Kolonnebredde"],"Grid span":["Gitterbredde"],"Background image width":["Bredde p\u00e5 baggrundsbillede"],"Size option for background image control\u0004Tile":["Side om side"],"Size option for background image control\u0004Contain":["Begr\u00e6ns"],"Size option for background image control\u0004Cover":["Forside"],"No background image selected":["Ingen baggrundsbillede valgt"],"Background image: %s":["Baggrundsbillede: %s"],"Add background image":["Tilf\u00f8j baggrundsbillede"],"Image has a fixed width.":["Billedet har en fast bredde."],"Manual":["Manuel"],"Blocks can't be inserted into other blocks with bindings":["Blokke kan ikke inds\u00e6ttes i andre blokke med bindinger"],"Focal point":["Focuspunkt"],"Be careful!":["V\u00e6r forsigtig!"],"%s.":["%s."],"%s styles.":["%s styles."],"%s settings.":["%s indstillinger."],"%s element.":["%s element.","%s elementer."],"%s block.":["%s blok.","%s blokke."],"Disable enlarge on click":["Deaktiver forst\u00f8rrelse ved klik"],"Scales the image with a lightbox effect":["Skalerer billedet med en lightbox-effekt"],"Scale the image with a lightbox effect.":["Skaler billedet med en lightbox-effekt."],"Link CSS class":["Link CSS-klasse"],"Link to attachment page":["Link til vedh\u00e6ftet side"],"Link to image file":["Link til billedfil"],"screen sizes\u0004All":["Alle"],"Locked":["L\u00e5st"],"Multiple blocks selected":["Flere blokke valgt"],"No transforms.":["Ingen transformationer."],"Select parent block: %s":["V\u00e6lg overordnet blok: %s"],"patterns\u0004Not synced":["Ikke synkroniseret"],"patterns\u0004Synced":["Synkroniseret"],"Manage the inclusion of blocks added automatically by plugins.":["Administrer inklusion af blokke, der tilf\u00f8jes automatisk af plugins."],"Border & Shadow":["Kanter og skygge"],"Drop shadows":["Faldskygger"],"Drop shadow":["Faldskygge"],"Repeat":["Gentag"],"Link copied to clipboard.":["Link kopieret til udklipsholder."],"patterns\u0004All":["Alle"],"Image settings\u0004Settings":["Indstillinger"],"Ungroup":["Split gruppe"],"Block name changed to: \"%s\".":["Blokkens navn er \u00e6ndret til: \"%s\"."],"Block name reset to: \"%s\".":["Blokkens navn er nulstillet til: \"%s\"."],"Drop to upload":["Tr\u00e6k hertil for at overf\u00f8re"],"Background image":["Baggrundsbillede"],"Only images can be used as a background image.":["Kun billeder kan bruges som baggrundsbillede."],"No results found":["Ingen resultater fundet"],"%d category button displayed.":["%d kategori-knap vises.","%d kategori-knapper vises."],"https:\/\/wordpress.org\/patterns\/":["https:\/\/wordpress.org\/patterns\/"],"Patterns are available from the <Link>WordPress.org Pattern Directory<\/Link>, bundled in the active theme, or created by users on this site. Only patterns created on this site can be synced.":["Blokgrupper er tilg\u00e6ngelige fra <Link>WordPress.org Pattern Directory<\/Link>, samlet i det aktive tema eller oprettet af brugere p\u00e5 denne side. Kun blokgrupper, der er oprettet p\u00e5 denne side, kan synkroniseres."],"Theme & Plugins":["Tema & plugins"],"Pattern Directory":["Katalog over blokgrupper (Pattern Directory)"],"%d pattern found":["%d blokgruppe fundet","%d blokgrupper fundet"],"Select text across multiple blocks.":["V\u00e6lg tekst p\u00e5 tv\u00e6rs af flere blokke."],"Last page":["Sidste side"],"paging\u0004%1$s of %2$s":["%1$s af %2$s"],"First page":["F\u00f8rste side"],"Image is contained without distortion.":["Billedet er indeholdt uden forvr\u00e6ngning."],"Image covers the space evenly.":["Billedet d\u00e6kker pladsen j\u00e6vnt."],"Image size option for resolution control\u0004Full Size":["Fuld st\u00f8rrelse"],"Image size option for resolution control\u0004Large":["Stor"],"Image size option for resolution control\u0004Medium":["Medium"],"Image size option for resolution control\u0004Thumbnail":["Miniature"],"Scale down the content to fit the space if it is too big. Content that is too small will have additional padding.":["Skaler indholdet ned, s\u00e5 det passer til pladsen, hvis det er for stort. Indhold, der er for lille, vil have ekstra polstring."],"Scale option for dimensions control\u0004Scale down":["Skaler ned"],"Do not adjust the sizing of the content. Content that is too large will be clipped, and content that is too small will have additional padding.":["Du m\u00e5 ikke justere st\u00f8rrelsen p\u00e5 indholdet. Indhold, der er for stort, vil blive besk\u00e5ret, og indhold, der er for sm\u00e5t, vil f\u00e5 ekstra polstring."],"Scale option for dimensions control\u0004None":["Ingen"],"Fill the space by clipping what doesn't fit.":["Udfyld pladsen ved at klippe det v\u00e6k, der ikke passer."],"Scale option for dimensions control\u0004Cover":["Cover"],"Fit the content to the space without clipping.":["Tilpas indholdet til pladsen uden at klippe."],"Scale option for dimensions control\u0004Contain":["Indhold"],"Fill the space by stretching the content.":["Udfyld pladsen ved at str\u00e6kke indholdet."],"Scale option for dimensions control\u0004Fill":["Fyld"],"Aspect ratio":["Billedformat"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Custom":["Brugerdefineret"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Original":["Original"],"%d Block":["%d blok","%d blokke"],"Suggestions":["Forslag"],"Additional link settings\u0004Advanced":["Avanceret"],"Resolution":["Opl\u00f8sning"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/customize-date-and-time-format\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/customize-date-and-time-format\/"],"Example:":["Eksempel:"],"Change level":["Skift Niveau"],"Position: %s":["Position: %s"],"Name for applying graphical effects\u0004Filters":["Filtre"],"The block will stick to the scrollable area of the parent %s block.":["Blokken vil holde sig til det scrollbare omr\u00e5de i den overordnede %s-blok."],"Add after":["Tilf\u00f8j efter"],"Add before":["Tilf\u00f8j f\u00f8r"],"My patterns":["Mine blokgrupper"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-jumps\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-jumps\/"],"Minimum column width":["Minimum kolonnebredde"],"Grid":["Grid"],"Horizontal & vertical":["Vandret og lodret"],"Name for the value of the CSS position property\u0004Fixed":["Fastgjort"],"Name for the value of the CSS position property\u0004Sticky":["Fastgjort"],"There is an error with your CSS structure.":["Der er en fejl i din CSS struktur."],"Shadow":["Skygge"],"Append to %1$s block at position %2$d, Level %3$d":["Tilf\u00f8j til %1$s blok p\u00e5 position %2$d, niveau %3$d"],"%s block inserted":["%s-blok indsat"],"Format tools":["Formateringsv\u00e6rkt\u00f8j"],"Currently selected position: %s":["Nuv\u00e6rende position: %s"],"Position":["Position"],"The block will not move when the page is scrolled.":["Denne blok flytter sig ikke, n\u00e5r siden scrolles ned."],"The block will stick to the top of the window instead of scrolling.":["Denne blok vil forblive fastgjort til toppen af vinduet, i stedet for at scrolle."],"Sticky":["Fastgjort"],"Paste styles":["Inds\u00e6t stilarter"],"Copy styles":["Kopier stilarter"],"Pasted styles to %d blocks.":["Tilf\u00f8jede stilarter til %d blokke."],"Pasted styles to %s.":["Tilf\u00f8jede stilarter til %s."],"Unable to paste styles. Block styles couldn't be found within the copied content.":["Kunne ikke tilf\u00f8je stilarter. Blokstilarter blev ikke fundet i det kopierede indhold."],"Unable to paste styles. Please allow browser clipboard permissions before continuing.":["Kunne ikke tilf\u00f8je stilarter. Tillad venligst adgang til klippebord, inden du forts\u00e6tter."],"Unable to paste styles. This feature is only available on secure (https) sites in supporting browsers.":["Kunne ikke tilf\u00f8je stilarter. Denne funktion er kun tilg\u00e6ngelig for sikre (HTTPS) websteder i underst\u00f8ttende browsere."],"Media List":["Medieliste"],"Image inserted.":["Billede indsat."],"Image uploaded and inserted.":["Billede overf\u00f8rt og indsat."],"External images can be removed by the external provider without warning and could even have legal compliance issues related to privacy legislation.":["Eksterne billeder kan blive slettet af den eksterne udbyder uden advarsel og kan have juridiske implikationer i forhold til rettigheder og privatlivspolitik."],"This image cannot be uploaded to your Media Library, but it can still be inserted as an external image.":["Dette billede kan ikke overf\u00f8res til dit Mediebibliotek, men kan stadig inds\u00e6ttes som et eksternt billede."],"Insert external image":["Inds\u00e6t eksternt billede"],"Report %s":["Rapporter %s"],"Pattern":["Blokgruppe"],"Go to parent Navigation block":["G\u00e5 til overordnet Navigationsblok"],"Stretch items":["Str\u00e6k elementer"],"Block vertical alignment setting\u0004Space between":["Afstand imellem"],"Block vertical alignment setting\u0004Stretch to fill":["Str\u00e6k for at fylde"],"Fixed":["Fastgjort"],"Fit contents.":["Tilpas indhold."],"Specify a fixed height.":["Angiv en fast h\u00f8jde."],"Specify a fixed width.":["Angiv en fast bredde."],"Stretch to fill available space.":["Str\u00e6k for at udfylde ledig plads."],"Move %1$d blocks from position %2$d left by one place":["Flyt %1$d blokke en plads til venstre fra position %2$d"],"Move %1$d blocks from position %2$d down by one place":["Flyt %1$d blokke en plads ned fra position %2$d"],"%s: Sorry, you are not allowed to upload this file type.":["%s: Beklager, men du m\u00e5 ikke overf\u00f8re denne filtype."],"Hover":["Hover"],"H6":["H6"],"H5":["H5"],"H4":["H4"],"H3":["H3"],"H2":["H2"],"H1":["H1"],"Set the width of the main content area.":["S\u00e6t bredden p\u00e5 indholdsomr\u00e5det."],"Unset":["Nulstil"],"Now":["Nu"],"short date format without the year\u0004M j":["j. M"],"Nested blocks use content width with options for full and wide widths.":["Indlejrede blokke bruger indholdsbredde med muligheder for fuld og bred bredde."],"Inner blocks use content width":["Indvendige blokke bruger indholdsbredde"],"Font":["Skrifttype"],"Apply to all blocks inside":["Anvend p\u00e5 alle indeholdte blokke"],"Blocks cannot be moved right as they are already are at the rightmost position":["Blokke kan ikke flyttes l\u00e6ngere til h\u00f8jre, da de allerede er l\u00e6ngst til h\u00f8jre"],"Blocks cannot be moved left as they are already are at the leftmost position":["Blokke kan ikke flyttes l\u00e6ngere til venstre, da de allerede l\u00e6ngst til venstre"],"All blocks are selected, and cannot be moved":["Alle blokke er valgt og kan ikke flyttes"],"Constrained":["Begr\u00e6nset"],"Spacing control":["Kontrol af afstand"],"Custom (%s)":["Tilpasset (%s)"],"You are currently in zoom-out mode.":["Du er nu i zoom-out tilstand."],"Close Block Inserter":["Luk blokinds\u00e6tteren"],"Link sides":["Sammenk\u00e6d sider"],"Unlink sides":["Frig\u00f8r sider"],"Select the size of the source image.":["V\u00e6lg st\u00f8rrelsen p\u00e5 kildebilledet."],"Use featured image":["Brug udvalgt billede"],"Delete selection.":["Slet valgte."],"Link is empty":["Linket er tomt"],"Enter a date or time <Link>format string<\/Link>.":["Indtast en dato eller tid <Link>format tekststreng<\/Link>."],"Custom format":["Brugerdefineret format"],"Choose a format":["V\u00e6lg et format"],"Enter your own date format":["Indtast dit eget datoformat"],"long date format\u0004F j, Y":["j. F Y"],"medium date format with time\u0004M j, Y g:i A":["j. F Y H:i"],"medium date format\u0004M j, Y":["j. M Y"],"short date format with time\u0004n\/j\/Y g:i A":["d-m-y H:i"],"short date format\u0004n\/j\/Y":["d-m-y"],"Default format":["Standard format"],"Date format":["Datoformat"],"Transform to %s":["Transformer til %s"],"%s blocks deselected.":["%s blokke fravalgt."],"%s deselected.":["%s fravalgt."],"Transparent text may be hard for people to read.":["Gennemsigtig tekst kan v\u00e6re sv\u00e6r for folk at l\u00e6se."],"Select parent block (%s)":["V\u00e6lg overordnet blok (%s)"],"Lock":["L\u00e5s"],"Unlock":["L\u00e5s op"],"Lock all":["L\u00e5s alle"],"Lock %s":["L\u00e5s %s"],"Add default block":["Tilf\u00f8j standardblok"],"Alignment option\u0004None":["Ingen"],"font weight\u0004Black":["Sort"],"font weight\u0004Extra Bold":["Ekstra Fed"],"font weight\u0004Bold":["Fed"],"font weight\u0004Semi Bold":["Semi-Fed"],"font weight\u0004Medium":["Medium"],"font weight\u0004Regular":["Normal"],"font weight\u0004Light":["Lys"],"font weight\u0004Extra Light":["Ekstra Tynd"],"font weight\u0004Thin":["Tynd"],"font style\u0004Italic":["Kursiv"],"font style\u0004Regular":["Normal"],"Set custom size":["S\u00e6t tilpasset st\u00f8rrelse"],"Use size preset":["Brug forudindstillet st\u00f8rrelse"],"Rename":["Omd\u00f8b"],"link color":["linkfarve"],"Elements":["Elementer"],"%d block is hidden.":["%d blok er skjult.","%d blokke er skjult."],"Explore all patterns":["Udforsk alle m\u00f8nstre"],"Block spacing":["Blokafstand"],"Letter spacing":["Bogstavsafstand"],"Radius":["Radius"],"Link radii":["Sammenk\u00e6d radii"],"Unlink radii":["Frig\u00f8r radier"],"Bottom right":["Nederst til h\u00f8jre"],"Bottom left":["Nederst til venstre"],"Top right":["\u00d8verst til h\u00f8jre"],"Top left":["\u00d8verst til venstre"],"Max %s wide":["Maks. %s bred"],"Flow":["Flow"],"Orientation":["Orientering"],"Allow to wrap to multiple lines":["Tillad ombrydning til flere linjer"],"Justification":["Lige margener"],"Flex":["Flex"],"Currently selected font appearance: %s":["Aktuelt markeret skrifttypeudseende: %s"],"Currently selected font style: %s":["Aktuelt markeret typografi: %s"],"Currently selected font weight: %s":["Aktuelt valgt skriftv\u00e6gt: %s"],"No selected font appearance":["Der vises ikke noget markeret skrifttypeudseende"],"Create a two-tone color effect without losing your original image.":["Opret en tofarvet farveeffekt uden at miste det oprindelige billede."],"Displays more block tools":["Viser flere blokv\u00e6rkt\u00f8jer"],"Indicates this palette is created by the user.\u0004Custom":["Egen"],"Indicates this palette comes from WordPress.\u0004Default":["Standard"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Theme":["Tema"],"No preview available.":["Forh\u00e5ndsvisning ikke tilg\u00e6ngelig."],"Space between items":["Afstand mellem elementer"],"Justify items right":["H\u00f8jre-juster elementer"],"Justify items center":["Centrer elementer"],"Justify items left":["Venstrejuster elementer"],"Carousel view":["Karruselvisning"],"Next pattern":["N\u00e6ste blokgruppe"],"Previous pattern":["Forrige blokgruppe"],"Choose":["V\u00e6lg"],"Patterns list":["Liste over blokgrupper"],"Type \/ to choose a block":["Tryk \/ for at v\u00e6lge en blok"],"Use left and right arrow keys to move through blocks":["Brug venstre og h\u00f8jre piletaster for at skifte mellem blokke"],"Customize the width for all elements that are assigned to the center or wide columns.":["Tilpas bredden p\u00e5 alle elementer, der er tildelt den midterste eller brede kolonner."],"Layout":["Layout"],"Apply duotone filter":["Anvend duotone filter"],"Duotone":["Duotone"],"Margin":["Margen"],"Vertical":["Lodret"],"Horizontal":["Vandret"],"Change items justification":["Tilpas elementets tekstjustering"],"Editor canvas":["Editorl\u00e6rred"],"Block vertical alignment setting\u0004Align bottom":["Juster bund"],"Block vertical alignment setting\u0004Align middle":["Juster midt"],"Block vertical alignment setting\u0004Align top":["Juster top"],"Transform to variation":["Omdan til variation"],"More":["Mere"],"Drag":["Tr\u00e6k"],"Block patterns":["Blokgrupper"],"Font style":["Skrift-stil"],"Font weight":["Skrift tykkelse"],"Letter case":["Store\/sm\u00e5 bogstaver"],"Capitalize":["Stort forbogstav"],"Lowercase":["Sm\u00e5 bogstaver"],"Uppercase":["Store bogstaver"],"Decoration":["Dekoration"],"Add an anchor":["Tilf\u00f8j et anker"],"Captions":["Billedtekster"],"Appearance":["Udseende"],"Create: <mark>%s<\/mark>":["Opret: <mark>%s<\/mark>"],"Block pattern \"%s\" inserted.":["Blokm\u00f8nster \"%s\" indsat."],"Filter patterns":["Filtrer m\u00f8nstre"],"Rotate":["Rot\u00e9r"],"Zoom":["Zoom"],"Could not edit image. %s":["Kunne ikke redigere billede. %s"],"Portrait":["Portr\u00e6t"],"Landscape":["Landskab"],"Aspect Ratio":["Billedformat"],"Design":["Design"],"Move the selected block(s) down.":["Flyt valgte blok(-ke) ned."],"Move the selected block(s) up.":["Flyt valgte blok(ke) op."],"Current media URL:":["Nuv\u00e6rende medie-URL:"],"Creating":["Opretter"],"An unknown error occurred during creation. Please try again.":["Der opstod en ukendt fejl under oprettelsen. Pr\u00f8v igen."],"Image size presets":["Forudindstillet billedst\u00f8rrelse"],"Block variations":["Blokvariationer"],"Block navigation structure":["Blok navigationsstruktur"],"Block %1$d of %2$d, Level %3$d.":["Blok %1$d af %2$d, niveau %3$d"],"Moved %d block to clipboard.":["Flyttede %d blok til udklipsholder.","Flyttede %d blokke til udklipsholder."],"Copied %d block to clipboard.":["Kopierede %d blok til udklipsholder.","Kopierede %d blokke til udklipsholder."],"Moved \"%s\" to clipboard.":["Flyttede %s til udklipsholder."],"Copied \"%s\" to clipboard.":["Kopierede \"%s\" til udklipsholder."],"Browse all":["Gennemse alle"],"Browse all. This will open the main inserter panel in the editor toolbar.":["Gennemse alt. Dette vil \u00e5bne inds\u00e6tter-panelet i editorens v\u00e6rkt\u00f8jslinje."],"A tip for using the block editor":["Et tip om brugen af blokeditoren"],"Patterns":["Blokgrupper"],"%d block added.":["%d blok tilf\u00f8jet.","%d blokke tilf\u00f8jet."],"Change a block's type by pressing the block icon on the toolbar.":["Skift bloktypen ved at trykke p\u00e5 blokikonet i v\u00e6rkt\u00f8jslinjen."],"Drag files into the editor to automatically insert media blocks.":["Tr\u00e6k filer ind i editoren for automatisk at inds\u00e6tte medieblokke."],"Outdent a list by pressing <kbd>backspace<\/kbd> at the beginning of a line.":["Udryk en liste ved at trykke <kbd>backspace<\/kbd> i begyndelsen af linjen."],"Indent a list by pressing <kbd>space<\/kbd> at the beginning of a line.":["Indryk en liste ved at trykke p\u00e5 <kbd>mellemrumstasten<\/kbd> i begyndelsen af linjen."],"Open Colors Selector":["\u00c5ben farvev\u00e6lger"],"Change matrix alignment":["Tilpas matrixjustering"],"Spacing":["Afstand"],"Padding":["Indre margen"],"Typography":["Skrifttype"],"Line height":["Linjeh\u00f8jde"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved left":["Blokken %1$s er i starten af indholdet og kan ikke flyttes til venstre"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved up":["Blokken %1$s er i starten af indholdet og kan ikke flyttes op"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved left":["Blokken %1$s er ved slutningen af indholdet og kan ikke flyttes til venstre"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved down":["Blokken %1$s er ved slutningen af indholdet og kan ikke flyttes ned"],"Move %1$s block from position %2$d right to position %3$d":["Flyt %1$s blok fra position %2$d til h\u00f8jre til position %3$d"],"Move %1$s block from position %2$d left to position %3$d":["Flyt %1$s blok fra position %2$d til venstre til position %3$d"],"Use the same %s on all screen sizes.":["Brug de samme %s p\u00e5 alle sk\u00e6rmst\u00f8rrelser."],"Large screens":["Store sk\u00e6rme"],"Medium screens":["Mellem sk\u00e6rme"],"Small screens":["Sm\u00e5 sk\u00e6rme"],"Text labelling a interface as controlling a given layout property (eg: margin) for a given screen size.\u0004Controls the %1$s property for %2$s viewports.":["Styrer %1$s egenskaben for %2$s viewports."],"Open Media Library":["\u00c5ben mediebiblioteket"],"The media file has been replaced":["Mediefilen er blevet erstattet"],"Search or type URL":["S\u00f8g p\u00e5, eller inds\u00e6t url"],"Press ENTER to add this link":["Tast ENTER for at tilf\u00f8je dette link"],"Currently selected link settings":["Nuv\u00e6rende valgte link-indstillinger"],"Select a variation to start with:":["V\u00e6lg en variation at starte med."],"Choose variation":["V\u00e6lg variation"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["Tilf\u00f8j blok"],"directly add the only allowed block\u0004Add %s":["Tilf\u00f8j %s"],"%s block added":["%s blok tilf\u00f8jet"],"Multiple selected blocks":["Flere valgte blokke"],"Midnight":["Midnat"],"Electric grass":["Elektrisk gr\u00e6s"],"Pale ocean":["Blegt hav"],"Luminous dusk":["Lysende skumring"],"Blush bordeaux":["Bl\u00f8d bordeaux"],"Blush light purple":["Bl\u00f8d lyslilla"],"Cool to warm spectrum":["Koldt til varmt spektrum"],"Very light gray to cyan bluish gray":["Meget lysgr\u00e5 til cyan bl\u00e5gr\u00e5"],"Luminous vivid orange to vivid red":["Lysende livlig orange til livlig r\u00f8d"],"Luminous vivid amber to luminous vivid orange":["Lysende livlig rav til lysende livlig orange"],"Light green cyan to vivid green cyan":["Lysgr\u00f8n cyan til livlig gr\u00f8n cyan"],"Vivid cyan blue to vivid purple":["Livlig cyan bl\u00e5 til livlig lilla"],"Block breadcrumb":["Blok-br\u00f8dkrumme"],"Gradient":["Graduering"],"Grid view":["Gittervisning"],"List view":["Listevisning"],"Move right":["Flyt mod h\u00f8jre"],"Move left":["Flyt mod venstre"],"Link rel":["Link rel"],"Border radius":["Kantradius"],"Open in new tab":["\u00c5bn i et nyt faneblad"],"Group":["Gruppe"],"Separate multiple classes with spaces.":["Adskil flere klasser med mellemrum."],"Learn more about anchors":["L\u00e6r mere om ankre"],"Enter a word or two \u2014 without spaces \u2014 to make a unique web address just for this block, called an \u201canchor\u201d. Then, you\u2019ll be able to link directly to this section of your page.":["Indtast et ord eller to \u2014 uden mellemrum \u2014 for at lave en enest\u00e5ende webadresse kun til denne blok, kaldet et \u201canker\u201d. Derefter vil du kunne linke direkte til denne sektion af din side."],"Skip":["Spring over"],"This color combination may be hard for people to read.":["Denne farvekombination kan v\u00e6re sv\u00e6r at l\u00e6se."],"Add a block":["Tilf\u00f8j en blok"],"While writing, you can press <kbd>\/<\/kbd> to quickly insert new blocks.":["Mens du skriver, kan du trykke p\u00e5 <kbd>\/<\/kbd> s\u00e5 du hurtigt kan inds\u00e6tte nye blokke."],"Vivid purple":["Livlig lilla"],"Block vertical alignment setting label\u0004Change vertical alignment":["Skift lodret justering"],"Ungrouping blocks from within a grouping block back into individual blocks within the Editor\u0004Ungroup":["Opdel gruppe"],"verb\u0004Group":["Grupp\u00e9r"],"Change block type or style":["Skift bloktype eller stil"],"block style\u0004Default":["Standard"],"To edit this block, you need permission to upload media.":["For at redigere denne blok skal du have rettigheder til at uploade medier."],"Block tools":["Blok-v\u00e6rkt\u00f8jer"],"%s block selected.":["%s blok er valgt.","%s blokke er valgt."],"Align text right":["H\u00f8jrestil tekst"],"Align text center":["Centrer tekst"],"Align text left":["Venstrestil tekst"],"Write":["Skriv"],"Heading":["Overskrift"],"Heading %d":["Overskrift %d"],"Text alignment":["Tekstjustering"],"Edit URL":["Rediger URL"],"Fixed background":["Fastgjort baggrund"],"Button":["Knap"],"This block can only be used once.":["Denne blok kan kun bruges en gang."],"Find original":["Find original"],"Document":["Dokument"],"%d block":["%d blok","%d blokke"],"Insert a new block after the selected block(s).":["Inds\u00e6t en ny blok efter den eller de markerede blokke."],"Insert a new block before the selected block(s).":["Inds\u00e6t en ny blok f\u00f8r den valgte blok(ke)."],"Remove the selected block(s).":["Fjerne valgte blok(ke)."],"Duplicate the selected block(s).":["Duplik\u00e9r valgte blok(ke)."],"Select all text when typing. Press again to select all blocks.":["V\u00e6lg al tekst mens du skriver. Tryk igen for at v\u00e6lge alle blokke."],"Navigate to the nearest toolbar.":["Naviger til den n\u00e6rmeste v\u00e6rkt\u00f8jslinje."],"Options":["Muligheder"],"%s: This file is empty.":["%s: Denne fil er tom."],"%s: Sorry, this file type is not supported here.":["%s: Beklager, denne filtype er ikke underst\u00f8ttet her."],"font size name\u0004Huge":["Meget stor"],"font size name\u0004Large":["Stor"],"font size name\u0004Medium":["Mellem"],"font size name\u0004Small":["Lille"],"Cyan bluish gray":["Cyan bl\u00e5lig gr\u00e5"],"Vivid cyan blue":["Levende cyanbl\u00e5"],"Pale cyan blue":["Bleg cyanbl\u00e5"],"Vivid green cyan":["Levende gr\u00f8n cyan"],"Light green cyan":["Lysegr\u00f8n cyan"],"Luminous vivid amber":["Lysende levende rav"],"Luminous vivid orange":["Lysende levende orange"],"Vivid red":["Livlig r\u00f8d"],"Pale pink":["Bleg pink"],"Additional CSS class(es)":["Ekstra CSS-klasse(r)"],"HTML anchor":["HTML-anker"],"Link settings":["Link indstillinger"],"Skip to the selected block":["Spring til den valgte blok"],"Copy link":["Kopier link"],"no title":["ingen titel"],"Paste or type URL":["Inds\u00e6t eller skriv URL"],"blocks\u0004Most used":["Mest anvendte"],"Available block types":["Tilg\u00e6ngelige bloktyper"],"Search for a block":["S\u00f8g efter en blok"],"%d result found.":["%d resultat fundet.","%d resultater fundet."],"Add %s":["Tilf\u00f8j %s"],"Attempt recovery":["Fors\u00f8g gendannelse"],"This color combination may be hard for people to read. Try using a brighter background color and\/or a darker %s.":["Denne farvekombination kan v\u00e6re besv\u00e6rlig for folk at l\u00e6se. Pr\u00f8v at bruge en lysere baggrundsfarve og\/eller en m\u00f8rkere %s."],"This color combination may be hard for people to read. Try using a darker background color and\/or a brighter %s.":["Denne farvekombination kan v\u00e6re besv\u00e6rlig for folk at l\u00e6se. Pr\u00f8v at bruge en m\u00f8rkere baggrundsfarve og\/eller en lysere %s."],"Transform to":["Transformer til"],"Change type of %d block":["\u00c6ndre type af %d blok","\u00c6ndre type af %d blokke"],"Duplicate":["Duplik\u00e9r"],"More options":["Flere muligheder"],"Edit visually":["Rediger visuelt"],"Edit as HTML":["Rediger som HTML"],"Move %1$d blocks from position %2$d right by one place":["Flyt %1$d blokke fra position %2$d ned med \u00e9n placering"],"Move %1$d blocks from position %2$d up by one place":["Flyt %1$d blokke fra position %2$d op med \u00e9n placering"],"Blocks cannot be moved down as they are already at the bottom":["Blokkene kan ikke flyttes ned, da de allerede er nederst"],"Blocks cannot be moved up as they are already at the top":["Blokkene kan ikke flyttes op, da de allerede er \u00f8verst"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved right":["Blokken %1$s er i starten af indholdet og kan ikke flyttes mod h\u00f8jre"],"Move %1$s block from position %2$d up to position %3$d":["Flyt %1$s blok fra position %2$d op til position %3$d"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved right":["Blokken %1$s er ved slutningen af indholdet og kan ikke flyttes mod h\u00f8jre"],"Move %1$s block from position %2$d down to position %3$d":["Flyt %1$s blok fra position %2$d ned til position %3$d"],"Block %s is the only block, and cannot be moved":["Blokken \"%s\" er den eneste blok, og den kan derfor ikke flyttes"],"Block: %s":["Blok: %s"],"Block contains unexpected or invalid content.":["Denne blok indeholder uventet eller ugyldigt indhold."],"imperative verb\u0004Resolve":["L\u00f8s"],"Convert to Blocks":["Konverter til blokke"],"Resolve Block":["L\u00f8s blok"],"Convert to Classic Block":["Konverter til klassisk blok"],"This block has encountered an error and cannot be previewed.":["Denne blok er st\u00f8dt p\u00e5 en fejl og kan ikke forh\u00e5ndsvises."],"No block selected.":["Ingen blok valgt."],"After Conversion":["Efter konvertering"],"Convert to HTML":["Konverter til HTML"],"Current":["Nuv\u00e6rende"],"Change alignment":["\u00c6ndr justering"],"Full width":["Fuld bredde"],"Wide width":["Bred bredde"],"Change text alignment":["\u00c6ndr tekstjustering"],"Reset":["Nulstil"],"font size name\u0004Normal":["Normal"],"No results.":["Ingen resultater."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d resultat fundet, brug piletasterne op og ned for at navigere.","%d resultater fundet, brug piletasterne op og ned for at navigere."],"No blocks found.":["Ingen blokke fundet."],"Blocks":["Blokke"],"%s item":["%s element","%s elementer"],"Invalid source":["Ugyldig kilde"],"Additional CSS":["Ekstra CSS"],"Original":["Original"],"Link selected.":["Link markeret."],"Paste URL or type to search":["Inds\u00e6t URL eller skriv for at s\u00f8ge"],"Minimum height":["Minimumsh\u00f8jde"],"Color":["Farve"],"List View":["Listevisning"],"Back":["Tilbage"],"Auto":["Auto"],"Tools":["V\u00e6rkt\u00f8jer"],"Rows":["R\u00e6kker"],"Replace":["Erstat"],"Align left":["Venstrestil"],"Align center":["Centrer"],"Align right":["H\u00f8jrestil"],"Move up":["Flyt op"],"Move down":["Flyt ned"],"Insert from URL":["Inds\u00e6t fra URL"],"Video":["Video"],"Audio":["Lyd"],"Columns":["Kolonner"],"Large":["Stor"],"Media Library":["Mediebibliotek"],"Clear":["Ryd"],"Clear selection.":["Nulstil valg."],"Colors":["Farver"],"text color":["tekstfarve"],"Mixed":["Blandet"],"Remove":["Fjern"],"Styles":["Stilarter"],"Link":["Link"],"Content width":["Indholdsbredde"],"User":["Bruger"],"%s: This file exceeds the maximum upload size for this site.":["%s: Denne fil er st\u00f8rre end det maksimalt tilladte for overf\u00f8rsel p\u00e5 dette websted."],"Custom":["Brugerdefineret"],"Image":["Billede"],"Previous page":["Forrige side"],"Next page":["N\u00e6ste side"],"Remove link":["Fjern link"],"Insert link":["Inds\u00e6t link"],"Justify text":["Juster tekst"],"Source":["Kilde"],"Background":["Baggrund"],"Align":["Justering"],"Type":["Type"],"Bottom":["Bund"],"Top":["Top"],"Dimensions":["Dimensioner"],"Border":["Ramme"],"Copy":["Kopier"],"Cut":["Klip"],"Align text":["Juster tekst"],"Strikethrough":["Gennemstreg"],"Underline":["Understreget"],"Paragraph":["Afsnit"],"Column":["Kolonne"],"Row":["R\u00e6kke"],"Insert":["Inds\u00e6t"],", ":[", "],"Text":["Tekst"],"Search results for \"%s\"":["S\u00f8geresultater for \"%s\""],"No results found.":["Ingen resultater fundet."],"Default":["Standard"],"Height":["H\u00f8jde"],"Theme":["Tema"],"Settings":["Indstillinger"],"Edit link":["Rediger link"],"Width":["Bredde"],"White":["Hvid"],"Black":["Sort"],"Close":["Luk"],"Search":["S\u00f8g"],"Media":["Medier"],"Caption":["Billedtekst"],"Size":["St\u00f8rrelse"],"Full Size":["Fuld st\u00f8rrelse"],"Medium":["Medium"],"Right":["H\u00f8jre"],"Left":["Venstre"],"Thumbnail":["Miniature"],"Scale":["Skaler"],"Content":["Indhold"],"Cancel":["Annuller"],"Plugins":["Plugins"],"Preview":["Forh\u00e5ndsvis"],"Submit":["Send"],"Done":["F\u00e6rdig"],"None":["Ingen"],"Name":["Navn"],"Advanced":["Avanceret"],"Save":["Gem"],"Delete":["Slet"],"Attributes":["Egenskaber"],"Publish":["Udgiv"],"Apply":["Anvend"],"Undo":["Fortryd"],"Edit":["Rediger"],"URL":["URL"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-editor.js"}}