{"translation-revision-date":"2025-07-08 16:41:56+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"nb_NO"},"Uncategorized":["Ukategorisert"],"Enlarge on click":["Forst\u00f8rr ved klikk"],"Tools provide different sets of interactions for blocks. Choose between simplified content tools (Write) and advanced visual editing tools (Design).":["Verkt\u00f8y tilbyr forskjellige sett interaksjoner for blokker. Velg mellom forenklede innholdsverkt\u00f8y (skrive) eller avanserte visuelle redigeringsverkt\u00f8y (utforming)."],"Edit layout and styles.":["Rediger oppsett og stiler."],"Focus on content.":["Fokuser p\u00e5 innhold."],"Choose whether to use the same value for all screen sizes or a unique value for each screen size.":["Velg mellom \u00e5 bruke samme verdien for alle skjermst\u00f8rrelser eller unike verdier for hver skjermst\u00f8rrelse."],"Drag and drop a video, upload, or choose from your library.":["Dra og slipp en video, last opp eller velg fra biblioteket ditt."],"Drag and drop an image, upload, or choose from your library.":["Dra og slipp et bilde, last opp eller velg fra biblioteket ditt."],"Drag and drop an audio file, upload, or choose from your library.":["Dra og slipp en lydfil, last opp eller velg fra biblioteket ditt."],"Drag and drop an image or video, upload, or choose from your library.":["Dra og slipp et bilde eller en video, last opp eller velg fra biblioteket ditt."],"%d%%":["%d%%"],"Image cropped and rotated.":["Bildet besk\u00e5ret og rotert."],"Image rotated.":["Bildet rotert."],"Image cropped.":["Bildet besk\u00e5ret."],"%d block moved.":["%d blokk flyttet.","%d blokker flyttet."],"Shuffle styles":["Bland stiler"],"Change design":["Endre utforming"],"action: convert blocks to grid\u0004Grid":["Rutenett"],"action: convert blocks to stack\u0004Stack":["Stabel"],"action: convert blocks to row\u0004Row":["Rad"],"action: convert blocks to group\u0004Group":["Gruppe"],"Lock removal":["L\u00e5s fjerning"],"Lock movement":["L\u00e5s flytting"],"Lock editing":["L\u00e5s redigering"],"Select the features you want to lock":["Velg funksjonene du vil l\u00e5se"],"Full height":["Full h\u00f8yde"],"Block \"%s\" can't be inserted.":["Blokken \"%s\" kan ikke settes inn."],"Styles copied to clipboard.":["Stiler kopier til utklioppstavlen."],"Paste the selected block(s).":["Lim inn de(n) valgte blokken(e)."],"Cut the selected block(s).":["Klipp ut de(n) valgte blokken(e)."],"Copy the selected block(s).":["Kopier de(n) valgte blokken(e)."],"file name\u0004unnamed":["uten navn"],"Nested blocks will fill the width of this container.":["N\u00f8stede blokker vil fylle ut bredden til sin beholder."],"verb\u0004Upload":["Last opp"],"Link information":["Lenkeinformasjon"],"Manage link":["Behandle lenken"],"You are currently in Design mode.":["Du er n\u00e5 i utformingsmodus."],"You are currently in Write mode.":["Du er n\u00e5 i skrivemodus."],"Starter content":["Oppstartsinnhold"],"spacing\u0004%1$s %2$s":["%1$s %2$s"],"font\u0004%1$s %2$s":["%1$s %2$s"],"Empty %s; start writing to edit its value":["Tom %s. Begynn \u00e5 skrive for \u00e5 redigere verdien"],"Unlock content locked blocks\u0004Modify":["Endre"],"Attributes connected to custom fields or other dynamic data.":["Attributter koblet til tilpassede felter eller andre dynamiske data."],"Drag and drop patterns into the canvas.":["Drfa og slipp m\u00f8nstre inn p\u00e5 lerretet."],"Drop pattern.":["Slipp m\u00f8nster her."],"Layout type":["Oppsettstype"],"Block with fixed width in flex layout\u0004Fixed":["Festet"],"Block with expanding width in flex layout\u0004Grow":["Voks"],"Intrinsic block width in flex layout\u0004Fit":["Innpass"],"Background size, position and repeat options.":["Innstillinger for bakgrunnst\u00f8rrelse, plassering og gjentakelse."],"Grid item position":["Plassering av rutenettelement"],"Grid items are placed automatically depending on their order.":["Rutenettelementer blir plassert automatisk avhengig av sin rekkef\u00f8lge."],"Grid items can be manually placed in any position on the grid.":["Rutenettelementer kan manuelt plasseres p\u00e5 enhver posisjon i rutenettet."],"font weight\u0004Extra Black":["Ekstra svart"],"font style\u0004Oblique":["Skr\u00e5stilt"],"This block is locked.":["Denne blokken er l\u00e5st."],"Selected blocks are grouped.":["Valgte blokker er gruppert."],"Generic label for pattern inserter button\u0004Add pattern":["Legg til m\u00f8nster"],"block toolbar button label and description\u0004These blocks are connected.":["Disse bokkene er sammenkoblet."],"block toolbar button label and description\u0004This block is connected.":["Denne blokken er tilkoblet."],"Create a group block from the selected multiple blocks.":["Opprett en gruppeblokk av de flere valgte blokkene."],"Collapse all other items.":["Trekk sammen alle andre elementer."],"This block allows overrides. Changing the name can cause problems with content entered into instances of this pattern.":["Denne blokken tillater overstyringer. \u00c5 endre blokknavnet kan f\u00f8re til problemer med innhold lagt til i forekomster av dette m\u00f8nsteret."],"Grid placement":["Rutenettplassering"],"Row span":["Radspenn"],"Column span":["Kolonnespenn"],"Grid span":["Rutenett-spenn"],"Background image width":["Bredde p\u00e5 bakgrunnsbilde"],"Size option for background image control\u0004Tile":["Flislegg"],"Size option for background image control\u0004Contain":["Innehold"],"Size option for background image control\u0004Cover":["Dekk"],"No background image selected":["Intet bakgrunnsbilde valgt"],"Background image: %s":["Bakgrunnsbilde: %s"],"Add background image":["Legg til bakgrunnsbilde"],"Image has a fixed width.":["Bildet har fast bredde."],"Manual":["Manuelt"],"Blocks can't be inserted into other blocks with bindings":["Blokker kan ikke settes inn i andre blokker med bindinger"],"Focal point":["Fokuspunkt"],"Be careful!":["V\u00e6r forsiktig!"],"%s.":["%s."],"%s styles.":["%s stiler."],"%s settings.":["%s innstillinger."],"%s element.":["%s element.","%s elementer."],"%s block.":["%s blokk.","%s blokker."],"Disable enlarge on click":["Sl\u00e5 av forst\u00f8rrelse ved klikk"],"Scales the image with a lightbox effect":["Skalerer bildet med en lysbokseffekt"],"Scale the image with a lightbox effect.":["Skaler bildet med en lysbokseffekt."],"Link CSS class":["CSS-klasse for lenke"],"Link to attachment page":["Lenke til vedleggsside"],"Link to image file":["Lenke til bildefil"],"screen sizes\u0004All":["Alle"],"Locked":["L\u00e5st"],"Multiple blocks selected":["Flere blokker valgt"],"No transforms.":["Ingen forvandlinger."],"Select parent block: %s":["Velg forelderblokk: %s"],"patterns\u0004Not synced":["Ikke synkronisert"],"patterns\u0004Synced":["Synkronisert"],"Manage the inclusion of blocks added automatically by plugins.":["Administrer inkluderingen av blokker lagt til automatisk av utvidelser."],"Border & Shadow":["Kantlinje og skygge"],"Drop shadows":["Skygger"],"Drop shadow":["Skygge"],"Repeat":["Gjenta"],"Link copied to clipboard.":["Lenken ble kopiert til utklippstavlen."],"patterns\u0004All":["Alle"],"Image settings\u0004Settings":["Innstillinger"],"Ungroup":["Avgrupper"],"Block name changed to: \"%s\".":["Blokken omd\u00f8pt til: \"%s\"."],"Block name reset to: \"%s\".":["Navnet p\u00e5 blokken tilbakestilt til \"%s\"."],"Drop to upload":["Slipp for \u00e5 laste opp"],"Background image":["Bakgrunnsbilde"],"Only images can be used as a background image.":["Bare bilder kan brukes som bakgrunnsbilde."],"No results found":["Ingen resultater funnet"],"%d category button displayed.":["%d kategoriknapp vist.","%d kategoriknapper vist."],"https:\/\/wordpress.org\/patterns\/":["https:\/\/nb.wordpress.org\/patterns\/"],"Patterns are available from the <Link>WordPress.org Pattern Directory<\/Link>, bundled in the active theme, or created by users on this site. Only patterns created on this site can be synced.":["M\u00f8nstre er tilgjengelige fra <Link>M\u00f8nsterkatalogen i WordPress.org<\/Link>, f\u00f8lger med i det aktive temaet eller laget av brukere p\u00e5 dette nettstedet. Bare m\u00f8nstre laget p\u00e5 dette nettstedet kan synkroniseres."],"Theme & Plugins":["Tema og utvidelser"],"Pattern Directory":["M\u00f8nsterkatalogen"],"%d pattern found":["%d m\u00f8nster funnet","%d m\u00f8nstre funnet"],"Select text across multiple blocks.":["Velg tekst p\u00e5 tvers av flere blokker."],"Last page":["Siste side"],"paging\u0004%1$s of %2$s":["%1$s av %2$s"],"First page":["F\u00f8rste side"],"Image is contained without distortion.":["Bildet er inneholdt uten forvrengning."],"Image covers the space evenly.":["Bildet dekker plassen jevnt."],"Image size option for resolution control\u0004Full Size":["Full st\u00f8rrelse"],"Image size option for resolution control\u0004Large":["Stor"],"Image size option for resolution control\u0004Medium":["Mellomstor"],"Image size option for resolution control\u0004Thumbnail":["Miniatyrbilde"],"Scale down the content to fit the space if it is too big. Content that is too small will have additional padding.":["Forminsk innholdet til \u00e5 passe i plassen om det er for stort. Innhold som er for lite vil f\u00e5 ekstra utfylling."],"Scale option for dimensions control\u0004Scale down":["Nedskaler"],"Do not adjust the sizing of the content. Content that is too large will be clipped, and content that is too small will have additional padding.":["Ikke juster st\u00f8rrelsen av innholdet. Innhold som er for stort vil kuttes og innhold som er for lite vil ha ekstra utfylling."],"Scale option for dimensions control\u0004None":["Ingen"],"Fill the space by clipping what doesn't fit.":["Fyll plassen ved \u00e5 kutte det som ikke passer."],"Scale option for dimensions control\u0004Cover":["Dekk"],"Fit the content to the space without clipping.":["Tilpass innholdet til plassen uten \u00e5 kutte."],"Scale option for dimensions control\u0004Contain":["Innehold"],"Fill the space by stretching the content.":["Tilpass ved \u00e5 strekke innholdet."],"Scale option for dimensions control\u0004Fill":["Fyll"],"Aspect ratio":["St\u00f8rrelsesforhold"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Custom":["Tilpasset"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Original":["Original"],"%d Block":["%d blokk","%d blokker"],"Suggestions":["Forslag"],"Additional link settings\u0004Advanced":["Avansert"],"Resolution":["Oppl\u00f8sning"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/customize-date-and-time-format\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/customize-date-and-time-format\/"],"Example:":["Eksempel:"],"Change level":["Endre niv\u00e5"],"Position: %s":["Plassering: %s"],"Name for applying graphical effects\u0004Filters":["Filtre"],"The block will stick to the scrollable area of the parent %s block.":["Denne blokken vil v\u00e6re klebrig til det skrollbare omr\u00e5det til forelderblokken %s."],"Add after":["Legg til etter"],"Add before":["Legg til f\u00f8r"],"My patterns":["Mine m\u00f8nstre"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-jumps\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-jumps\/"],"Minimum column width":["Minimum kolonnebredde"],"Grid":["Rutenett"],"Horizontal & vertical":["Horisontal og vertikal"],"Name for the value of the CSS position property\u0004Fixed":["Festet"],"Name for the value of the CSS position property\u0004Sticky":["Klebrig"],"There is an error with your CSS structure.":["Det er en feil i din CSS-struktur."],"Shadow":["Skygge"],"Append to %1$s block at position %2$d, Level %3$d":["Legg etter blokken %1$s p\u00e5 posisjon %2$d, niv\u00e5 %3$d"],"%s block inserted":["%s-blokk satt inn"],"Format tools":["Formateringsverkt\u00f8y"],"Currently selected position: %s":["N\u00e5v\u00e6rende valgte posisjon: %s"],"Position":["Posisjon"],"The block will not move when the page is scrolled.":["Blokken vil ikke flytte seg n\u00e5r siden skrolles."],"The block will stick to the top of the window instead of scrolling.":["Blokken vil v\u00e6re festet til toppen av vinduet i stedet for \u00e5 skrolles."],"Sticky":["Klebrig"],"Paste styles":["Lim inn stiler"],"Copy styles":["Kopier stiler"],"Pasted styles to %d blocks.":["Limte inn stiler til %d blokker."],"Pasted styles to %s.":["Limte inn stiler til %s."],"Unable to paste styles. Block styles couldn't be found within the copied content.":["Kunne ikke lime inn stiler. Ingen blokkstiler ble funnet i det kopierte innholdet."],"Unable to paste styles. Please allow browser clipboard permissions before continuing.":["Kunne ikke lime inn stiler. Tillat nettleseren adgang til utklippstavlen f\u00f8r du fortsetter."],"Unable to paste styles. This feature is only available on secure (https) sites in supporting browsers.":["Kunne ikke lime inn stiler. Denne funksjonen er bare tilgjengelig p\u00e5 sikre (https) nettsteder og i st\u00f8ttede nettlesere."],"Media List":["Medialiste"],"Image inserted.":["Bilde satt inn."],"Image uploaded and inserted.":["Bilde lastet opp og satt inn."],"External images can be removed by the external provider without warning and could even have legal compliance issues related to privacy legislation.":["Eksterne bilder kan fjernes av den eksterne tilbyderen uten varsel, og kan ogs\u00e5 ha juridiske samsvarsproblemer relatert til personvernlovgivning."],"This image cannot be uploaded to your Media Library, but it can still be inserted as an external image.":["Dettebildet kan ikke lastes opp til ditt mediebibliotek, men det kan settes inn som et eksternt bilde."],"Insert external image":["Sett inn eksternt bilde"],"Report %s":["Rapporter %s"],"Pattern":["M\u00f8nster"],"Go to parent Navigation block":["G\u00e5 til den overordnede navigasjonsblokken"],"Stretch items":["Strekk elementer"],"Block vertical alignment setting\u0004Space between":["Luft mellom"],"Block vertical alignment setting\u0004Stretch to fill":["Strekk for \u00e5 fylle"],"Fixed":["Fast"],"Fit contents.":["Innpass innhold"],"Specify a fixed height.":["Angi en fast h\u00f8yde."],"Specify a fixed width.":["Angi en fast bredde."],"Stretch to fill available space.":["Strekk til \u00e5 fylle tilgjengelig plass."],"Move %1$d blocks from position %2$d left by one place":["Flytt %1$d blokker fra posisjon %2$d mot venstre \u00e9n plass"],"Move %1$d blocks from position %2$d down by one place":["Flytt %1$d blokker fra posisjon %2$d ned \u00e9n plass"],"%s: Sorry, you are not allowed to upload this file type.":["%s: Beklager, du har ikke lov til \u00e5 laste opp denne filtypen."],"Hover":["Oversveve"],"H6":["H6"],"H5":["H5"],"H4":["H4"],"H3":["H3"],"H2":["H2"],"H1":["H1"],"Set the width of the main content area.":["Angi bredden p\u00e5 omr\u00e5det for hovedinnholdet."],"Unset":["Opphev"],"Now":["N\u00e5"],"short date format without the year\u0004M j":["d.M"],"Nested blocks use content width with options for full and wide widths.":["N\u00f8stede blokker bruker innholdsbredden med innstillinger for full og bred bredde."],"Inner blocks use content width":["Indre blokker bruker innholdsbredden"],"Font":["Skrift"],"Apply to all blocks inside":["Bruk p\u00e5 alle blokker p\u00e5 innsiden"],"Blocks cannot be moved right as they are already are at the rightmost position":["Blokkene kan ikke flyttes til h\u00f8yre fordi de allerede er helt i h\u00f8yre posisjon"],"Blocks cannot be moved left as they are already are at the leftmost position":["Blokken kan ikke flyttes til venstre fordi de allerede er helt i venstre posisjon"],"All blocks are selected, and cannot be moved":["Alle blokkene er vakgt og kan ikke flyttes"],"Constrained":["Begrenset"],"Spacing control":["Avstandskontroll"],"Custom (%s)":["Tilpasset (%s)"],"You are currently in zoom-out mode.":["Du er n\u00e5 i forminskningsmodus."],"Close Block Inserter":["Lukk blokkinnsetteren"],"Link sides":["Koble sider"],"Unlink sides":["Frakoble sider"],"Select the size of the source image.":["Velg st\u00f8rrelsen for originalbildet."],"Use featured image":["Bruk fremhevet bilde"],"Delete selection.":["Slett seksjon."],"Link is empty":["Lenken er tom"],"Enter a date or time <Link>format string<\/Link>.":["Angi en dato- eller tids<Link>formatstreng<\/Link>."],"Custom format":["Tilpasset format"],"Choose a format":["Velg et format"],"Enter your own date format":["Angi ditt eget datoformat"],"long date format\u0004F j, Y":["j. F Y"],"medium date format with time\u0004M j, Y g:i A":["j. M Y H:i"],"medium date format\u0004M j, Y":["j. M Y"],"short date format with time\u0004n\/j\/Y g:i A":["d.M.y H:i"],"short date format\u0004n\/j\/Y":["d.M.y"],"Default format":["Standardformat"],"Date format":["Datoformat"],"Transform to %s":["Forvandle til %s"],"%s blocks deselected.":["%s blokker avvalgt."],"%s deselected.":["%s fravalgt."],"Transparent text may be hard for people to read.":["Gjennomsiktig tekst kan v\u00e6re vanskelig \u00e5 lese."],"Select parent block (%s)":["Velg forelder-blokk (%s)"],"Lock":["L\u00e5s"],"Unlock":["L\u00e5s opp"],"Lock all":["L\u00e5s alle"],"Lock %s":["L\u00e5s %s"],"Add default block":["Legg til standardblokk"],"Alignment option\u0004None":["Ingen"],"font weight\u0004Black":["Svart"],"font weight\u0004Extra Bold":["Ekstra fet"],"font weight\u0004Bold":["Fet"],"font weight\u0004Semi Bold":["Halvfet"],"font weight\u0004Medium":["Medium"],"font weight\u0004Regular":["Normal"],"font weight\u0004Light":["Lett"],"font weight\u0004Extra Light":["Ekstra lett"],"font weight\u0004Thin":["Tynn"],"font style\u0004Italic":["Kursiv"],"font style\u0004Regular":["Normal"],"Set custom size":["Angi tilpasset st\u00f8rrelse"],"Use size preset":["Bruk forh\u00e5ndsinnstilt st\u00f8rrelse"],"Rename":["Gi nytt navn"],"link color":["lenkefarge"],"Elements":["Elementer"],"%d block is hidden.":["%d blokk er skjult.","%d blokker er skjult."],"Explore all patterns":["Utforsk alle m\u00f8nstre"],"Block spacing":["Blokkavstand"],"Letter spacing":["Bokstavavstand"],"Radius":["Radius"],"Link radii":["Koble radiuser"],"Unlink radii":["Frakoble radiuser"],"Bottom right":["Bunn h\u00f8yre"],"Bottom left":["Bunn venstre"],"Top right":["Topp h\u00f8yre"],"Top left":["Topp venstre"],"Max %s wide":["Maks. %s bred"],"Flow":["Flyt"],"Orientation":["Retning"],"Allow to wrap to multiple lines":["Tillat \u00e5 deles p\u00e5 flere linjer"],"Justification":["Strekking"],"Flex":["Fleks"],"Currently selected font appearance: %s":["N\u00e5v\u00e6rende valgte skriftutseende: %s"],"Currently selected font style: %s":["N\u00e5v\u00e6rende valgte skriftstil: %s"],"Currently selected font weight: %s":["N\u00e5v\u00e6rende valgte skriftvekt: %s"],"No selected font appearance":["Intet valgt skriftutseende."],"Create a two-tone color effect without losing your original image.":["Opprett en totone fargeeffekt uten \u00e5 miste ditt originale bilde."],"Displays more block tools":["Vis flere blokkverkt\u00f8y"],"Indicates this palette is created by the user.\u0004Custom":["Tilpasset"],"Indicates this palette comes from WordPress.\u0004Default":["Standard"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Theme":["Tema"],"No preview available.":["Ingen forh\u00e5ndsvisning tilgjengelig."],"Space between items":["Mellomrom mellom elementer"],"Justify items right":["Just\u00e9r elementer mot h\u00f8yre"],"Justify items center":["Just\u00e9r elementer mot midten"],"Justify items left":["Just\u00e9r elementer mot venstre"],"Carousel view":["Karusellvisning"],"Next pattern":["Neste m\u00f8nster"],"Previous pattern":["Forrige m\u00f8nster"],"Choose":["Velg"],"Patterns list":["M\u00f8nsteroversikt"],"Type \/ to choose a block":["Tast \/ for \u00e5 velge en blokk"],"Use left and right arrow keys to move through blocks":["Bruk venstre- og h\u00f8yre-piltaster for \u00e5 flytte gjennom blokker."],"Customize the width for all elements that are assigned to the center or wide columns.":["Tilpass bredden for alle elementer som er knyttet til de midterste eller brede kolonner,"],"Layout":["Oppsett"],"Apply duotone filter":["Bruk doutone-filter"],"Duotone":["Duotone"],"Margin":["Marg"],"Vertical":["Vertikal"],"Horizontal":["Horisontal"],"Change items justification":["Endre element-justering"],"Editor canvas":["Redigeringslerret"],"Block vertical alignment setting\u0004Align bottom":["Juster bunn"],"Block vertical alignment setting\u0004Align middle":["Juster midten"],"Block vertical alignment setting\u0004Align top":["Juster topp"],"Transform to variation":["Gj\u00f8r om til variasjon"],"More":["Mer"],"Drag":["Dra"],"Block patterns":["Blokkm\u00f8nstre"],"Font style":["Skriftstil"],"Font weight":["Skriftvekt"],"Letter case":["Bokstavst\u00f8rrelse"],"Capitalize":["Stor forbokstav"],"Lowercase":["Sm\u00e5 bokstaver"],"Uppercase":["Store bokstaver"],"Decoration":["Dekorasjon"],"Add an anchor":["Legg til et anker"],"Captions":["Undertekster"],"Appearance":["Utseende"],"Create: <mark>%s<\/mark>":["Opprett: <mark>%s<\/mark>"],"Block pattern \"%s\" inserted.":["Blokkm\u00f8nsteret \"%s\" er satt inn."],"Filter patterns":["Filtrer m\u00f8nstre"],"Rotate":["Roter"],"Zoom":["Forst\u00f8rr"],"Could not edit image. %s":["Kunne ikke redigere bilde. %s"],"Portrait":["Portrett"],"Landscape":["Landskap"],"Aspect Ratio":["St\u00f8rrelsesforhold"],"Design":["Utforming"],"Move the selected block(s) down.":["Flytt de valgte blokk(ene) ned."],"Move the selected block(s) up.":["Flyt de valgte blokke(ene) opp."],"Current media URL:":["N\u00e5v\u00e6rende media-URL:"],"Creating":["Oppretter"],"An unknown error occurred during creation. Please try again.":["En ukjent feil oppsto ved oppretting. Pr\u00f8v igjen."],"Image size presets":["Forh\u00e5ndsdefinerte bildest\u00f8rrelser"],"Block variations":["Blokkvarianter"],"Block navigation structure":["Blokknavigeringsstruktur"],"Block %1$d of %2$d, Level %3$d.":["Blokk %1$d av %2$d, niv\u00e5 %3$d."],"Moved %d block to clipboard.":["Flyttet %d blokk til utklippstavlen.","Flyttet %d blokker til utklippstavlen."],"Copied %d block to clipboard.":["Kopierte %d blokk til utklippstavlen.","Kopierte %d blokker til utklippstavlen."],"Moved \"%s\" to clipboard.":["Flyttet \"%s\" til utklippstavlen."],"Copied \"%s\" to clipboard.":["Flyttet \"%s\" til utklippstavlen."],"Browse all":["Bla gjennom alle"],"Browse all. This will open the main inserter panel in the editor toolbar.":["Bla gjennom alle. Dette vil \u00e5pne hovedinnsettingspanelet i verkt\u00f8ylinjen."],"A tip for using the block editor":["Et tips for bruk av blokkredigeringsverkt\u00f8yet"],"Patterns":["M\u00f8nstre"],"%d block added.":["%d blokk lagt til","%d blokker lagt til"],"Change a block's type by pressing the block icon on the toolbar.":["Endre en blokks type ved \u00e5 trykke p\u00e5 blokk-ikonet p\u00e5 verkt\u00f8yraden."],"Drag files into the editor to automatically insert media blocks.":["Dra filer inn i redigeringsverkt\u00f8yet for automatisk \u00e5 sette inn mediablokker."],"Outdent a list by pressing <kbd>backspace<\/kbd> at the beginning of a line.":["Rykk ut en liste ved \u00e5 trykke <kbd>tilbaketast<\/kbd> p\u00e5 begynnelsen av en linje."],"Indent a list by pressing <kbd>space<\/kbd> at the beginning of a line.":["Rykk inn listen ved <kbd>mellomrom<\/kbd> p\u00e5 begynnelsen av en linje."],"Open Colors Selector":["\u00c5pne fargevelger"],"Change matrix alignment":["Endre matrisejustering"],"Spacing":["Avstand"],"Padding":["Utfylling"],"Typography":["Typografi"],"Line height":["Linjeh\u00f8yde"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved left":["Blokk %1$s er i begynnelsen av innholdet og kan ikke flyttes mot venstre"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved up":["Blokk %1$s er i begynnelsen av innholdet og kan ikke flyttes opp"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved left":["Blokk %1$s er i sltten av innholdet og kan ikke flyttes mot venstre"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved down":["Blokk %1$s er i slutten av innholdet og kan ikke flyttes ned"],"Move %1$s block from position %2$d right to position %3$d":["Flytt blokk %1$s fra posisjon %2$d mot h\u00f8yre til posisjon %3$d"],"Move %1$s block from position %2$d left to position %3$d":["Flytt blokk %1$s fra posisjon %2$d mot venstre til posisjon %3$d"],"Use the same %s on all screen sizes.":["Bruke samme %s for alle skjermst\u00f8rrelser."],"Large screens":["Store skjermer"],"Medium screens":["Mellomstore skjermer"],"Small screens":["Sm\u00e5 skjermer"],"Text labelling a interface as controlling a given layout property (eg: margin) for a given screen size.\u0004Controls the %1$s property for %2$s viewports.":["Bestemmer egenskapen %1$s for %2$s visningsflater."],"Open Media Library":["\u00c5pne mediebiblioteket"],"The media file has been replaced":["Mediefilen har blitt erstattet"],"Search or type URL":["S\u00f8k eller skriv inn url"],"Press ENTER to add this link":["Trykk ENTER for \u00e5 legge til denne lenken"],"Currently selected link settings":["N\u00e5v\u00e6rende valgte lenkeinnstillinger"],"Select a variation to start with:":["Velg en variant \u00e5 starte med:"],"Choose variation":["Velg variant"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["Legg til blokk"],"directly add the only allowed block\u0004Add %s":["Legg til %s"],"%s block added":["%s-blokk lagt til"],"Multiple selected blocks":["Flere valgte blokker"],"Midnight":["Midnatt"],"Electric grass":["Elektrisk gress"],"Pale ocean":["Blekt hav"],"Luminous dusk":["Lysende skumring"],"Blush bordeaux":["R\u00f8dlig bordeaux"],"Blush light purple":["R\u00f8dlig lyselilla"],"Cool to warm spectrum":["Kaldt til varmt spektrum"],"Very light gray to cyan bluish gray":["Veldig lysegr\u00e5 til bl\u00e5lig cyan-gr\u00e5"],"Luminous vivid orange to vivid red":["Lysende, levende oransje til levende r\u00f8d"],"Luminous vivid amber to luminous vivid orange":["Lysende, levende rav til lysende, levende oransje"],"Light green cyan to vivid green cyan":["Lysegr\u00f8nn cyan til levende gr\u00f8nn cyan"],"Vivid cyan blue to vivid purple":["Levende cyan bl\u00e5 til levende lilla"],"Block breadcrumb":["Blokk-br\u00f8dsmuler"],"Gradient":["Gradient"],"Grid view":["Rutenettvisning"],"List view":["Listevisning"],"Move right":["Flytt til h\u00f8yre"],"Move left":["Flytt til venstre"],"Link rel":["Lenkerelasjon (rel-attributt)"],"Border radius":["Kantradius"],"Open in new tab":["\u00c5pne i ny fane"],"Group":["Gruppe"],"Separate multiple classes with spaces.":["Skill flere klasser med mellomrom"],"Learn more about anchors":["L\u00e6r mer om ankere"],"Enter a word or two \u2014 without spaces \u2014 to make a unique web address just for this block, called an \u201canchor\u201d. Then, you\u2019ll be able to link directly to this section of your page.":["Skriv inn et ord eller to \u2013 uten mellomrom \u2013 for \u00e5 lage en unik nettadresse kun for denne blokken, kalt et \"anker\". Deretter kan du lage en lenke direkte til denne seksjonen av siden din."],"Skip":["Hopp over"],"This color combination may be hard for people to read.":["Denne fargekombinasjonen kan v\u00e6re vanskelig \u00e5 lese for folk."],"Add a block":["Legg til en blokk"],"While writing, you can press <kbd>\/<\/kbd> to quickly insert new blocks.":["N\u00e5r du skriver kan du trykke <kbd>\/<\/kbd> for \u00e5 raskt sette inn nye blokker."],"Vivid purple":["Intens lilla"],"Block vertical alignment setting label\u0004Change vertical alignment":["Endre vertikal justering"],"Ungrouping blocks from within a grouping block back into individual blocks within the Editor\u0004Ungroup":["Del opp gruppe"],"verb\u0004Group":["Grupp\u00e9r"],"Change block type or style":["Endre blokktype eller stil"],"block style\u0004Default":["Standard"],"To edit this block, you need permission to upload media.":["For \u00e5 endre denne blokken trenger du tillatelse til \u00e5 laste opp media."],"Block tools":["Verkt\u00f8y for blokk"],"%s block selected.":["%s blokk valgt.","%s blokker valgt."],"Align text right":["H\u00f8yrejuster tekst"],"Align text center":["Midtstill tekst"],"Align text left":["Venstrejuster tekst"],"Write":["Skriv"],"Heading":["Overskrift"],"Heading %d":["Overskrift %s"],"Text alignment":["Tekstjustering"],"Edit URL":["Rediger URL"],"Fixed background":["Festet bakgrunn"],"Button":["Knapp"],"This block can only be used once.":["Denne blokken kan bare brukes \u00e9n gang."],"Find original":["Finn original"],"Document":["Dokument"],"%d block":["%d blokk","%d blokker"],"Insert a new block after the selected block(s).":["Sett inn en ny blokk etter de(n) merkede blokken(e)."],"Insert a new block before the selected block(s).":["Sett inn en ny blokk foran de valgte blokk(ene)."],"Remove the selected block(s).":["Fjern de(n) valgte blokken(e)."],"Duplicate the selected block(s).":["Kopier de(n) valgte blokken(e)."],"Select all text when typing. Press again to select all blocks.":["Merk all tekst n\u00e5r du skriver. Trykk igjen for \u00e5 velge alle blokker."],"Navigate to the nearest toolbar.":["Naviger til n\u00e6rmeste verkt\u00f8ylinje."],"Options":["Alternativer"],"%s: This file is empty.":["%s: Filen er tom."],"%s: Sorry, this file type is not supported here.":["%s: Beklager, denne filtypen er st\u00f8ttet her."],"font size name\u0004Huge":["Enorm"],"font size name\u0004Large":["Stor"],"font size name\u0004Medium":["Middels"],"font size name\u0004Small":["Liten"],"Cyan bluish gray":["Cyan-bl\u00e5aktig gr\u00e5"],"Vivid cyan blue":["Levende cyan-bl\u00e5"],"Pale cyan blue":["Blek cyanbl\u00e5"],"Vivid green cyan":["Levende cyan-gr\u00f8nn"],"Light green cyan":["Lys cyan-gr\u00f8nn"],"Luminous vivid amber":["Lysende levaktig rav"],"Luminous vivid orange":["Lysende livaktig oransje"],"Vivid red":["Livaktig r\u00f8d"],"Pale pink":["Blek rosa"],"Additional CSS class(es)":["Ekstra CSS-klasse(r)"],"HTML anchor":["HTML-anker"],"Link settings":["Innstillinger for lenker"],"Skip to the selected block":["Hopp til valgte blokk"],"Copy link":["Kopier lenke"],"no title":["ingen tittel"],"Paste or type URL":["Lim inn eller skriv URL"],"blocks\u0004Most used":["Mest brukte"],"Available block types":["Tilgjengelige blokktyper"],"Search for a block":["S\u00f8k etter en blokk"],"%d result found.":["%d resultat funnet.","%d resultater funnet."],"Add %s":["Legg til %s"],"Attempt recovery":["Fors\u00f8k gjenoppretting"],"This color combination may be hard for people to read. Try using a brighter background color and\/or a darker %s.":["Denne fargekombinasjonen kan v\u00e6re vanskelig for folk \u00e5 lese. Bruk en lysere bakgrunnsfarge og\/eller en m\u00f8rkere %s."],"This color combination may be hard for people to read. Try using a darker background color and\/or a brighter %s.":["Denne fargekombinasjonen kan v\u00e6re vanskelig for folk \u00e5 lese. Bruk en m\u00f8rkere bakgrunnsfarge og\/eller en lysere %s."],"Transform to":["Forvandle til"],"Change type of %d block":["Endre type for %d blokk","Endre type for %d blokker"],"Duplicate":["Dupliser"],"More options":["Flere alternativer"],"Edit visually":["Rediger visuelt"],"Edit as HTML":["Rediger som HTML"],"Move %1$d blocks from position %2$d right by one place":["Flytt %1$d blokker fra posisjon %2$d til h\u00f8yre \u00e9n plass"],"Move %1$d blocks from position %2$d up by one place":["Flytt %1$d blokker fra posisjon %2$d opp \u00e9n plass"],"Blocks cannot be moved down as they are already at the bottom":["Blokkene kan ikke flyttes ned, de er allerede p\u00e5 bunnen"],"Blocks cannot be moved up as they are already at the top":["Blokkene kan ikke flyttes opp, de er allerede p\u00e5 toppen"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved right":["Blokk \"%s\" er p\u00e5 starten av innholdet og kan ikke flyttes opp"],"Move %1$s block from position %2$d up to position %3$d":["Flytt %1$s blokk fra posisjon %2$d opp til posisjon %3$d"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved right":["Blokk \"%s\" er p\u00e5 slutten av innholdet og kan ikke flyttes ned"],"Move %1$s block from position %2$d down to position %3$d":["Flytt %1$s blokk fra posisjon %2$d ned til posisjon %3$d"],"Block %s is the only block, and cannot be moved":["Blokk \"%s\" er den eneste blokken og kan ikke flyttes"],"Block: %s":["Blokk: %s"],"Block contains unexpected or invalid content.":["Denne bokken inneholder uventet eller ugyldig innhold."],"imperative verb\u0004Resolve":["L\u00f8s"],"Convert to Blocks":["Konverter til blokker"],"Resolve Block":["L\u00f8s opp blokk"],"Convert to Classic Block":["Konverter til Klassisk Block"],"This block has encountered an error and cannot be previewed.":["Noe gikk galt med denne blokken, s\u00e5 den kan ikke forh\u00e5ndsvises."],"No block selected.":["Ingen blokk valgt."],"After Conversion":["Etter konvertering"],"Convert to HTML":["Konverter til HTML"],"Current":["N\u00e5v\u00e6rende"],"Change alignment":["Endre justering"],"Full width":["Full bredde"],"Wide width":["Bred bredde"],"Change text alignment":["Endre tekstjustering"],"Reset":["Tilbakestill"],"font size name\u0004Normal":["Normal"],"No results.":["Ingen treff."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d resultat funnet. Bruk piltastene for \u00e5 navigere.","%d resultater funnet. Bruk piltastene for \u00e5 navigere."],"No blocks found.":["Ingen blokker funnet."],"Blocks":["Blokker"],"%s item":["%s element","%s elementer"],"Invalid source":["Ugyldig ressurs."],"Additional CSS":["Ekstra CSS"],"Original":["Original"],"Link selected.":["Lenke valgt."],"Paste URL or type to search":["Lim inn URL eller skriv for \u00e5 s\u00f8ke"],"Minimum height":["Minimumsh\u00f8yde"],"Color":["Farge"],"List View":["Listevisning"],"Back":["Tilbake"],"Auto":["Auto"],"Tools":["Verkt\u00f8y"],"Rows":["Rader"],"Replace":["Erstatt"],"Align left":["Venstrejuster"],"Align center":["Midtjustert"],"Align right":["H\u00f8yrejustert"],"Move up":["Flytt opp"],"Move down":["Flytt ned"],"Insert from URL":["Sett inn fra nettadresse"],"Video":["Video"],"Audio":["Lyd"],"Columns":["Kolonner"],"Large":["Stor"],"Media Library":["Mediebibliotek"],"Clear":["T\u00f8m"],"Clear selection.":["T\u00f8m valg."],"Colors":["Farger"],"text color":["tekstfarge"],"Mixed":["Blandet"],"Remove":["Fjern"],"Styles":["Stiler"],"Link":["Lenke"],"Content width":["Innholdsbredde"],"User":["Bruker"],"%s: This file exceeds the maximum upload size for this site.":["%s: Filen overstiger maksst\u00f8rrelsen for opplastinger p\u00e5 dette nettstedet."],"Custom":["Egendefinert"],"Image":["Bilde"],"Previous page":["Forrige side"],"Next page":["Neste side"],"Remove link":["Fjern lenke"],"Insert link":["Sett inn lenke"],"Justify text":["Sperret tekst"],"Source":["Kilde"],"Background":["Bakgrunn"],"Align":["Plasser"],"Type":["Type"],"Bottom":["Bunn"],"Top":["Topp"],"Dimensions":["Dimensjoner"],"Border":["Ramme"],"Copy":["Kopier"],"Cut":["Klipp"],"Align text":["Juster tekst"],"Strikethrough":["Gjennomstreking"],"Underline":["Understreket"],"Paragraph":["Avsnitt"],"Column":["Kolonne"],"Row":["Rad"],"Insert":["Sett inn"],", ":[", "],"Text":["Tekst"],"Search results for \"%s\"":["S\u00f8keresultater for \u00ab%s\u00bb"],"No results found.":["Ingen treff."],"Default":["Standard"],"Height":["H\u00f8yde"],"Theme":["Tema"],"Settings":["Innstillinger"],"Edit link":["Rediger lenke"],"Width":["Bredde"],"White":["Hvit"],"Black":["Svart"],"Close":["Lukk"],"Search":["S\u00f8k"],"Media":["Media"],"Caption":["Bildetekst"],"Size":["St\u00f8rrelse"],"Full Size":["Full st\u00f8rrelse"],"Medium":["Medium"],"Right":["H\u00f8yre"],"Left":["Venstre"],"Thumbnail":["Miniatyrbilde"],"Scale":["Skaler"],"Content":["Innhold"],"Cancel":["Avbryt"],"Plugins":["Utvidelser"],"Preview":["Forh\u00e5ndsvis"],"Submit":["Send"],"Done":["Ferdig"],"None":["Ingen"],"Name":["Navn"],"Advanced":["Avansert"],"Save":["Lagre"],"Delete":["Slett"],"Attributes":["Attributter"],"Publish":["Publiser"],"Apply":["Bruk"],"Undo":["Angre"],"Edit":["Rediger"],"URL":["URL"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-editor.js"}}