{"translation-revision-date":"2025-07-08 16:41:56+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"nb_NO"},"December":["desember"],"November":["november"],"October":["oktober"],"September":["september"],"August":["august"],"July":["juli"],"June":["juni"],"May":["mai"],"April":["april"],"March":["mars"],"February":["februar"],"January":["januar"],"input control\u0004Show %s":["Vis %s"],"Border color picker. The currently selected color has a value of \"%s\".":["Fargevelger for ramme. Den valgte fargen har hex kode \"%s\"."],"Border color picker. The currently selected color is called \"%1$s\" and has a value of \"%2$s\".":["Fargevelger for ramme. Den valgte fargen heter \"%1$s\" og har hex kode \"%2$s\"."],"Border color and style picker. The currently selected color has a value of \"%s\".":["Fargevelger for ramme og stil. Den valgte fargen har hex kode \"%s\"."],"Border color and style picker. The currently selected color has a value of \"%1$s\". The currently selected style is \"%2$s\".":["Fargevelger for ramme og stil. Den valgte fargen har hex kode \"%1$s\". Den valgte stilen er \"%2$s\"."],"Border color and style picker. The currently selected color is called \"%1$s\" and has a value of \"%2$s\".":["Velger for kantlinjefarge og stil. Den valgte fargen heter \u00ab%1$s\u00bb og har verdien \u00ab%2$s\u00bb."],"Border color and style picker. The currently selected color is called \"%1$s\" and has a value of \"%2$s\". The currently selected style is \"%3$s\".":["Fargevelger for ramme og stil. Den valgte fargen heter \"%1$s\" og har hex kode \"%2$s\". Den valgte stilen er \"%3$s\"."],"%s items selected":["%s elementer valgt"],"Select AM or PM":["Velg AM eller PM"],"Select an item":["Velg et element"],"No items found":["Ingen elementer funnet"],"Remove color: %s":["Fjern farge: %s"],"authors\u0004All":["Alle"],"categories\u0004All":["Alle"],"Edit: %s":["Rediger: %s"],"Left and right sides":["Venstre- og h\u00f8yresider"],"Top and bottom sides":["Topp og bunn"],"Right side":["H\u00f8yre side"],"Left side":["Venstre side"],"Bottom side":["Bunn"],"Top side":["Topp"],"Large viewport largest dimension (lvmax)":["Stor visningsflates st\u00f8rste dimensjon (lvmax)"],"Small viewport largest dimension (svmax)":["Liten visningsflates st\u00f8rste dimensjon (svmax)"],"Dynamic viewport largest dimension (dvmax)":["Dynamisk visningsflates st\u00f8rste dimensjon (dvmax)"],"Dynamic viewport smallest dimension (dvmin)":["Dynamisk visningsflates minste dimensjon (dvmin)"],"Dynamic viewport width or height (dvb)":["Dynamisk visningflates bredde eller h\u00f8yde (dvb)"],"Dynamic viewport width or height (dvi)":["Dynamisk visningsflates bredde eller h\u00f8yde (dvi)"],"Dynamic viewport height (dvh)":["Dynamisk visningsflates h\u00f8yde (dvh)"],"Dynamic viewport width (dvw)":["Dynamisk visningsflates bredde (dvw)"],"Large viewport smallest dimension (lvmin)":["Stor visningsflates minste dimensjon (lvmin)"],"Large viewport width or height (lvb)":["Stor visningsflates bredde eller h\u00f8yde (lvb)"],"Large viewport width or height (lvi)":["Stor visningsflates bredde eller h\u00f8yde (lvi)"],"Large viewport height (lvh)":["Stor visningsflates h\u00f8yde (lvh)"],"Large viewport width (lvw)":["Stor visningsflates bredde (lvw)"],"Small viewport smallest dimension (svmin)":["Liten visningsflates minste dimensjon (svmin)"],"Small viewport width or height (svb)":["Liten visningsflates bredde eller h\u00f8yde (svb)"],"Viewport smallest size in the block direction (svb)":["Visningsflatens minste st\u00f8rrelse i blokkens retning (svb)"],"Small viewport width or height (svi)":["Liten visningsflates bredde eller h\u00f8yde (svi)"],"Viewport smallest size in the inline direction (svi)":["Visningsrutens minste st\u00f8rrelse i innsettingretningen (svi)"],"Small viewport height (svh)":["Liten visningsflates h\u00f8yde (svh)"],"Small viewport width (svw)":["Liten visningsflates bredde (svw)"],"No color selected":["Ingen farge valgt"],"Notice":["Melding"],"Error notice":["Feilmelding"],"Information notice":["Informativ melding"],"Warning notice":["Advarselsmelding"],"Focal point top position":["Topp-posisjon for fokuspunkt"],"Focal point left position":["Venstre posisjon for fokuspunkt"],"Scrollable section":["Skrollbar seksjon"],"Initial %d result loaded. Type to filter all available results. Use up and down arrow keys to navigate.":["F\u00f8rste %d resultat lastet. Skriv for \u00e5 filtrere alle tilgjengelige resultatet. Bruk opp- og nedpil-tastene til \u00e5 navigere.","F\u00f8rste %d resultater lastet. Skriv for \u00e5 filtrere alle tilgjengelige resultatet. Bruk opp- og nedpil-tastene til \u00e5 navigere."],"Extra Extra Large":["Ekstra ekstra stor"],"Show details":["Vise detaljer"],"Decrement":["Sett ned"],"Increment":["Sett opp"],"All options reset":["Alle innstillinger tilbakestilt"],"All options are currently hidden":["Alle innstillinger er n\u00e5 skjult"],"%s is now visible":["%s er n\u00e5 synlig"],"%s hidden and reset to default":["%s er skjult og tilbakestilt til standard"],"%s reset to default":["%s tilbakestilt til standard"],"XXL":["XXL"],"XL":["XL"],"L":["L"],"M":["M"],"S":["S"],"Unset":["Opphev"],"%1$s. Selected":["%1$s. Valgt"],"%1$s. Selected. There is %2$d event":["%1$s. Valgt. Det er %2$d arrangement","%1$s. Valgt. Det er %2$d arrangementer"],"View next month":["Se neste m\u00e5ned"],"View previous month":["Se forrige m\u00e5ned"],"Border color and style picker":["Kantlinjefarge og stilvelger"],"Loading \u2026":["Laster..."],"All sides":["Alle kanter"],"Bottom border":["Bunnkantlinje"],"Right border":["H\u00f8yre kantlinje"],"Left border":["Venstre kantlinje"],"Top border":["Toppkantlinje"],"Border color picker.":["Kantlinjefargevelger"],"Border color and style picker.":["Kantlinjefarge- og stilvelger"],"Custom color picker. The currently selected color is called \"%1$s\" and has a value of \"%2$s\".":["Valgfri fargevelger. Den valgte fargen kalles \"%1$s\" og har verdien \"%2$s\"."],"Link sides":["Koble sider"],"Unlink sides":["Frakoble sider"],"Reset all":["Tilbakestill alle"],"Button label to reveal tool panel options\u0004%s options":["%s-innstillinger"],"Hide and reset %s":["Skjul og tilbakestill %s"],"Reset %s":["Tilbakestill %s"],"Search %s":["S\u00f8k %s"],"Set custom size":["Angi tilpasset st\u00f8rrelse"],"Use size preset":["Bruk forh\u00e5ndsinnstilt st\u00f8rrelse"],"Currently selected font size: %s":["N\u00e5v\u00e6rende valgte skriftst\u00f8rrelse: %s"],"Highlights":["Fremhevet"],"Size of a UI element\u0004Extra Large":["Ekstra stor"],"Size of a UI element\u0004Large":["Stor"],"Size of a UI element\u0004Medium":["Mellomstor"],"Size of a UI element\u0004Small":["Liten"],"Size of a UI element\u0004None":["Ingen"],"Currently selected: %s":["N\u00e5 valgt: %s"],"Reset colors":["Tilbakestill farger"],"Reset gradient":["Tilbakestill gradient"],"Remove all colors":["Fjern alle farger"],"Remove all gradients":["Fjern alle gradienter"],"Color options":["Fargeinnstillinger"],"Gradient options":["Gradientinnstillinger"],"Add color":["Legg til farge"],"Add gradient":["Legg til gradient"],"Gradient name":["Gradientnavn"],"Color %s":["Farge %s"],"Color format":["Fargeformat"],"Hex color":["Heksadesimal farge"],"Invalid item":["Ugyldig element"],"Shadows":["Skygge"],"Duotone: %s":["Duotone: %s"],"Duotone code: %s":["Duotone code: %s"],"%1$s. There is %2$d event":["%1$s. Det er %2$d arrangement.","%1$s. Det er %2$d arrangementer."],"Relative to root font size (rem)\u0004rems":["rem"],"Relative to parent font size (em)\u0004ems":["em"],"Points (pt)":["Punkter (pt)"],"Picas (pc)":["Picas (pc)"],"Inches (in)":["Tommer (in)"],"Millimeters (mm)":["Millimeter (mm)"],"Centimeters (cm)":["Centimeter (cm)"],"x-height of the font (ex)":["x-h\u00f8yde for skriften (ex)"],"Width of the zero (0) character (ch)":["Bredden av tegnet null (0) (ch)"],"Viewport largest dimension (vmax)":["Visningsflatens st\u00f8rste dimensjon (vmax)"],"Viewport smallest dimension (vmin)":["Visningsflatens minste dimensjon (vmin)"],"Percent (%)":["Prosent (%)"],"Border width":["Kantlinjebredde"],"Dotted":["Prikket"],"Dashed":["Stiplet"],"Viewport height (vh)":["Visningsflatens h\u00f8yde (vh)"],"Viewport width (vw)":["Visningsrutens bredde (vw)"],"Relative to root font size (rem)":["Relativt til rotens skriftst\u00f8rrelse (rem)"],"Relative to parent font size (em)":["Relativ til forelderens skriftst\u00f8rrelse (em)"],"Pixels (px)":["Piksler (px)"],"Percentage (%)":["Prosent (%)"],"Close search":["Lukk s\u00f8k"],"Search in %s":["S\u00f8k i %s"],"Select unit":["Velg enhet"],"Radial":["Radiell"],"Linear":["Line\u00e6r"],"Media preview":["Media-forh\u00e5ndsvisning"],"Coordinated Universal Time":["Universell tid"],"Color name":["Fargenavn"],"Reset search":["Tilbakestill s\u00f8k"],"Box Control":["Boksh\u00e5ndtering"],"Alignment Matrix Control":["H\u00e5ndter justeringsmatrise"],"Bottom Center":["Bunn midten"],"Center Right":["Midten h\u00f8yre"],"Center Left":["Midten venstre"],"Top Center":["Topp midten"],"Solid":["Heltrukken"],"Finish":["Fullf\u00f8r"],"Page %1$d of %2$d":["Side %1$d av %2$d"],"Guide controls":["Veiviser-kontroller"],"Gradient: %s":["Gradient: %s"],"Gradient code: %s":["Gradientkode: %s"],"Remove Control Point":["Fjern kontrollpunkt"],"Use your left or right arrow keys or drag and drop with the mouse to change the gradient position. Press the button to change the color or remove the control point.":["Bruk dine venstre- eller h\u00f8yrepiltaster eller dra og slipp med musen for \u00e5 endre gradientposisjonen. Trykk knappen for \u00e5 endre fargen eller fjern kontrollpunktet."],"Gradient control point at position %1$s%% with color code %2$s.":["Gradientkontrollpunkt p\u00e5 posisjon %1$s%% med fargekode %2$s."],"Extra Large":["Ekstra stor"],"Small":["Liten"],"Angle":["Vinkel"],"Separate with commas or the Enter key.":["Adskill med komma eller linjeskift."],"Separate with commas, spaces, or the Enter key.":["Separer med komma, mellomrom, eller linjeskift."],"Copied!":["Kopiert!"],"%d result found.":["%d resultat funnet.","%d resultater funnet."],"Number of items":["Antall elementer"],"Category":["Kategori"],"Z \u2192 A":["\u00c5 \t A"],"A \u2192 Z":["A \t \u00c5"],"Oldest to newest":["Eldste til nyeste"],"Newest to oldest":["Nyeste til eldste"],"Order by":["Sorter etter"],"Dismiss this notice":["Fjern denne beskjeden"],"%1$s (%2$s of %3$s)":["%1$s (%2$s av %3$s)"],"Remove item":["Fjern element"],"Item removed.":["Fjernet."],"Item added.":["Element lagt til."],"Add item":["Legg til element."],"Reset":["Tilbakestill"],"(opens in a new tab)":["(\u00e5pnes i en ny fane)"],"Minutes":["Minutter"],"Color code: %s":["Fargekode: %s"],"Custom color picker":["Tilpasset fargevelger"],"No results.":["Ingen treff."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d resultat funnet. Bruk piltastene for \u00e5 navigere.","%d resultater funnet. Bruk piltastene for \u00e5 navigere."],"Time":["Tid"],"Day":["Dag"],"Month":["M\u00e5ned"],"Date":["Dato"],"Hours":["Timer"],"Item selected.":["Element valgt."],"Previous":["Forrige"],"Year":["\u00c5r"],"Custom Size":["Tilpasset st\u00f8rrelse"],"Back":["Tilbake"],"Style":["Stil"],"Large":["Stor"],"Drop files to upload":["Slipp filer for \u00e5 laste opp"],"Clear":["T\u00f8m"],"Mixed":["Blandet"],"Custom":["Egendefinert"],"Next":["Neste"],"PM":["PM"],"AM":["AM"],"Bottom Right":["Bunn h\u00f8yre"],"Bottom Left":["Bunn venstre"],"Top Right":["Topp h\u00f8yre"],"Top Left":["Topp venstre"],"Type":["Type"],"Top":["Topp"],"Copy":["Kopier"],"Font size":["Skriftst\u00f8rrelse"],"Calendar":["Kalender"],"No results found.":["Ingen treff."],"Default":["Standard"],"Close":["Lukk"],"Search":["S\u00f8k"],"OK":["OK"],"Size":["St\u00f8rrelse"],"Medium":["Medium"],"Center":["Senter"],"Left":["Venstre"],"Cancel":["Avbryt"],"Done":["Ferdig"],"None":["Ingen"],"Categories":["Kategorier"],"Author":["Forfatter"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/components.js"}}