{"translation-revision-date":"2025-07-08 16:41:56+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"nb_NO"},"Word count type. Do not translate!\u0004words":["words"],"Cannot inherit the current template query when placed inside the singular content (e.g., post, page, 404, blank).":["Kan ikke arve sp\u00f8rringen fra malen n\u00e5 den er plassert inne i et enkeltinnhold (f.eks. innlegg, side, 404, tom)."],"Write summary. Press Enter to expand or collapse the details.":["Skriv sammendrag. Trykk enter for \u00e5 utvide eller trekke sammen detaljene."],"Muted because of Autoplay.":["Dempet p\u00e5 grunn av autoavspilling."],"Subheading":["Undertittel"],"Include headings from all pages (if the post is paginated).":["Ta med overskrifter fra alle sidene (om innlegget er paginert)."],"Provide a text label or use the default.":["Oppgi en tekstetikett eller bruk standard."],"Default (<hr>)":["Standard (<hr>)"],"Show search label":["Vis s\u00f8keetikett"],"Displaying 1 \u2013 10 of 12":["Viser 1 \u2013 10 av12"],"12 results found":["12 resultater funnet"],"Change display type":["Endre visningsstypen"],"Range display":["Intervallvisning"],"Total results":["Totalt antall resultater"],"Pagination arrow":["Pagineringspil"],"Make label text visible, e.g. \"Next Page\".":["Gj\u00f8r tekst p\u00e5 etiketten synlig, f.eks \"Neste side\"."],"No posts were found.":["Ingen innlegg ble funnet."],"Descending by order":["Synkende etter rekkef\u00f8lgen"],"Ascending by order":["Stigende etter rekkef\u00f8lgen"],"This post type (%s) does not support the author.":["Denne innleggstypen (%s) st\u00f8tter ikke forfatter."],"Show a large initial letter.":["Vis stor forbokstav."],"Example link text for Navigation Submenu\u0004About":["Om"],"%s menu":["%smeny"],"Hide excerpt":["Skjul sammendraget"],"Post featured image updated.":["Fremhevet bilde for innlegget oppdatert."],"Title text":["Titteltekst"],"Displays more controls.":["Viser flere kontroller."],"Drag and drop images, upload, or choose from your library.":["Dra og slipp bilder, last opp eller velg fra biblioteket ditt."],"Scale images with a lightbox effect":["Skaler bilder med en lysbokseffekt"],"Lightbox effect":["Lysbokseffekt"],"Drag and drop a file, upload, or choose from your library.":["Dra og slipp en fil, last opp eller velg fra biblioteket ditt."],"Details. %s":["Detaljer. %s"],"Details. Empty.":["Detaljer. Tomt."],"Enables multiple Details blocks with the same name attribute to be connected, with only one open at a time.":["Muliggj\u00f8r flere Detaljer-blokker med samme navneattributt \u00e5 v\u00e6re sammenkoblet, med bare \u00e9n av dem \u00e5pen om gangen."],"Name attribute":["Navn-attributt"],"The <nav> element should be used to identify groups of links that are intended to be used for website or page content navigation.":["<nav>-elementet b\u00f8r brukes til \u00e5 identifisere grupper av lenker som er ment \u00e5 brukes til navigering p\u00e5 nettstedet eller i sideinnholdet."],"The <div> element should only be used if the block is a design element with no semantic meaning.":["<div>-elementet b\u00f8r bare brukes dersom blokken er en utformingselement uten noen semantisk betydning."],"Enlarge on click":["Forst\u00f8rr ved klikk"],"Drag and drop a video, upload, or choose from your library.":["Dra og slipp en video, last opp eller velg fra biblioteket ditt."],"Drag and drop an image, upload, or choose from your library.":["Dra og slipp et bilde, last opp eller velg fra biblioteket ditt."],"%d%%":["%d%%"],"Change design":["Endre utforming"],"verb\u0004Upload":["Last opp"],"text tracks\u0004Edit %s":["Endre %s"],"archive label\u0004%1$s: %2$s":["%1$s: %2$s"],"Choose an existing %s.":["Velg en eksisterende %s."],"Custom Template Part":["Tilpasset maldel"],"Create new %s":["Opprett ny %s"],"Edit social link":["Rediger sosial lenke"],"Query block: Reload full page enabled":["Sp\u00f8rringsblokk: Lasting av hele siden p\u00e5 nytt sl\u00e5tt p\u00e5"],"Display a list of posts or custom post types based on specific criteria.":["Vis en liste over innlegg eller tilpassede innleggstyper basert p\u00e5 bestemte kriterier."],"Display a list of posts or custom post types based on the current template.":["Vis en liste over innlegg eller tilpassede innleggstyper basert denne malen."],"Query type":["Sp\u00f8rringstype"],"Select the type of content to display: posts, pages, or custom post types.":["Velg den type innhold som skal vises: Innlegg, sider eller tilpassede innleggstyper."],"Sticky posts always appear first, regardless of their publish date.":["Klebrige innlegg vises alltid f\u00f8rst, uavhengig av sin publiseringsdato."],"Reload full page":["Last inn hel siden p\u00e5 nytt"],"Enhancement disabled because there are non-compatible blocks inside the Query block.":["Forbedring sl\u00e5tt av fordi det er ikke-kompatible blokker inne i sp\u00f8rringsblokken."],"Reload the full page\u2014instead of just the posts list\u2014when visitors navigate between pages.":["Last inn hele siden p\u00e5 nytt \u2013 i stedet for bare innleggslisten \u2013 n\u00e5r bes\u00f8kende navigere mellom sider."],"date order\u0004dmy":["dmy"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave it as-is or remove it.":["Nettstedet ditt har ikke st\u00f8tte for blokken \"%s\". Du kan la den v\u00e6re som den er eller fjerne den."],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave it as-is, convert it to custom HTML, or remove it.":["Nettstedet ditt har ikke st\u00f8tte for blokken \"%s\". Du kan la den v\u00e6re som den er, konvertere den til HTML eller fjerne den."],"List style":["Listestil"],"La Mancha":["La Mancha"],"Media Files":["Mediefiler"],"Link images to media files":["Lenke bilder til mediafiler"],"Link images to attachment pages":["Lenke bilder til vedlegssider"],"%s Embed":["%s-innbygging"],"Embed caption text":["Undertekst for innbygging"],"Categories List":["Kategoriliste"],"Terms List":["Liste over termer"],"Show empty terms":["Vis tomme termer"],"Show only top level terms":["Vis bare toppniv\u00e5-termer"],"When enabled, videos will play directly within the webpage on mobile browsers, instead of opening in a fullscreen player.":["N\u00e5r aktivert, spilles videoer av direkte p\u00e5 nettsiden i mobilnettlesere, i stedet for \u00e5 \u00e5pnes i en fullskjermspiller."],"Template Part \"%s\" updated.":["Maldelen \"%s\" oppdatert."],"Show text":["Vis tekst"],"The text is visible when enabled from the parent Social Icons block.":["Lenke teksten er synlig n\u00e5r sl\u00e5tt p\u00e5 fra den overordnede blokken for sosiale ikoner."],"Enter social link":["Legg inn sosial lenke"],"RSS block display setting\u0004Grid view":["Rutenettvisning"],"RSS block display setting\u0004List view":["Listevisning"],"RSS URL":["RSS URL"],"Remove citation":["Fjern sitat"],"Experimental full-page client-side navigation setting enabled.":["Eksperimentell innstilling for helside-navigasjon p\u00e5 klientsiden aktivert."],"Post template block display setting\u0004Grid view":["Rutenettvisning"],"Post template block display setting\u0004List view":["Listevisning"],"Latest posts block display setting\u0004Grid view":["Rutenettvisning"],"Latest posts block display setting\u0004List view":["Listevisning"],"Embed a Bluesky post.":["Bygg inn et Bluesky-innlegg."],"Divide into columns. Select a layout:":["Del inn i kolonner. Velg en utforming:"],"https:\/\/www.w3.org\/WAI\/tutorials\/images\/decision-tree\/":["https:\/\/www.w3.org\/WAI\/tutorials\/images\/decision-tree\/"],"Currently, avoiding full page reloads is not possible when non-interactive or non-client Navigation compatible blocks from plugins are present inside the Query block.":["For \u00f8yeblikket er det ikke mulig \u00e5 unng\u00e5 full sideoppdatering n\u00e5r ikke-interaktive eller ikke-klientnavigasjonskompatible blokker fra utvidelser er til stede inne i sp\u00f8rringsblokken."],"Items per page":["Elementer per side"],"Edit original":["Rediger original"],"Only link to posts that have the same taxonomy terms as the current post. For example the same tags or categories.":["Lenk bare til innlegg som har de samme taksonomitermene som det gjeldende innlegget. For eksempel de samme stikkordene eller kategoriene."],"Filter by taxonomy":["Filtrer etter taksonomi"],"Unfiltered":["Ufiltrert"],"This Navigation Menu displays your website's pages. Editing it will enable you to add, delete, or reorder pages. However, new pages will no longer be added automatically.":["Denne navigasjonsmenyen viser nettstedets sider. Ved \u00e5 redigere den kan du legge til, slette eller endre rekkef\u00f8lgen p\u00e5 sidene. Nye sider legges imidlertid ikke lenger til automatisk."],"Pattern \"%s\" cannot be rendered inside itself.":["M\u00f8nsteret \"%s\" kan ikke gjengis inne i seg selv."],"Search for and add a link to your Navigation.":["S\u00f8k etter og legg til en lenke til navigasjonen."],"Choose a block to add to your Navigation.":["Velg blokken du vil legge til i navigasjonen."],"Crop image to fill":["Beskj\u00e6r bilde til \u00e5 passe"],"Alternative text for an image. Block toolbar label, a low character count is preferred.\u0004Alternative text":["Alternativ tekst"],"Upload to Media Library":["Last opp til mediabiblioteket"],"Connected to dynamic data":["Tilkoblet dynamiske data"],"Connected to %s":["Tilkoblet %s"],"HTML preview is not yet fully accessible. Please switch screen reader to virtualized mode to navigate the below iFrame.":["HTML-forh\u00e5ndsvisning er enn\u00e5 ikke fullt tilgjengelig. Du m\u00e5 bytt skjermleser til virtualisert modus for \u00e5 navigere i iFrame nedenfor."],"Custom HTML Preview":["Forh\u00e5ndsvisning av tilpasset HTML"],"Open images in new tab":["\u00c5pne bilder i ny fane"],"Randomize order":["Tilfeldig rekkef\u00f8lge"],"Crop images to fit":["Beskj\u00e6r bilder til \u00e5 passe"],"Add gallery caption":["Legg til galleritekst"],"Error\/failure message for form submissions.":["Feilmelding for skjemainnsendinger."],"Form Submission Error":["Feil under innsending av skjema"],"Your form has been submitted successfully.":["Skjemaet ditt har blitt sendt inn."],"Success message for form submissions.":["Bekreftelsemelding for skjemainnsendinger."],"Form Submission Success":["Skjemainnsending vellykket"],"Submission error notification":["Melding om feril ved innsending"],"Submission success notification":["Melding om vellykket innsending"],"Enter the message you wish displayed for form submission error\/success, and select the type of the message (success\/error) from the block's options.":["Skriv inn den meldingen du \u00f8nsker \u00e5 vise for feil\/vellykket skjemainnsending og velg typen av melding (vellykket\/feil) fra blokkens innstillimnger."],"A numeric input.":["En numerisk innmating."],"Number Input":["Numerisk felt"],"Used for phone numbers.":["Brukes for telefonnummer."],"Telephone Input":["Telefonfelt"],"Used for URLs.":["Brukes for nettadresser."],"URL Input":["Nettadressefelt"],"Used for email addresses.":["Brukes for e-postadresser."],"Email Input":["E-postfelt"],"A simple checkbox input.":["En enkel avkrysningsboks."],"Checkbox Input":["Avkysningsboks"],"A textarea input to allow entering multiple lines of text.":["Et tekstomr\u00e5de for \u00e5 kunne skrive inn flere linjer tekst."],"Textarea Input":["Tekstomr\u00e5defelt"],"A generic text input.":["Generelt tekstfelt."],"Text Input":["Tekstfelt"],"Type the label for this input":["Skriv in etiketten for dette feltet"],"Empty label":["Tom etikett"],"Value":["Verdi"],"Affects the \"name\" attribute of the input element, and is used as a name for the form submission results.":["P\u00e5virker attributten \"name\" p\u00e5 input-elementet og brukes som et navn i resultatene av skjemainnsendingen."],"Required":["P\u00e5krevet"],"Inline label":["Innsatt etikett"],"Request data deletion":["Be om sletting av data"],"Request data export":["Be om dataeksport"],"To request an export or deletion of your personal data on this site, please fill-in the form below. You can define the type of request you wish to perform, and your email address. Once the form is submitted, you will receive a confirmation email with instructions on the next steps.":["Fyll inn skjemaet nedenfor for \u00e5 be om en eksport eller sletting av dine personlige data p\u00e5 dette nettstedet. Du kan definere hvilken type foresp\u00f8rsel du \u00f8nsker \u00e5 gj\u00f8re, og din e-postadresse. N\u00e5r skjemaet er sendt inn vil du motta en bekreftelse p\u00e5 e-post, med instruksjoner om de neste trinnene."],"A form to request data exports and\/or deletion.":["Et skjema for \u00e5 be om dataeksport og\/eller sletting."],"Experimental Privacy Request Form":["Eksperimentelt skjema for personvernforesp\u00f8rsler"],"A comment form for posts and pages.":["Et kommentarskjema for innlegg og sider."],"Experimental Comment form":["Eksperimentelt kommentarskjema"],"The URL where the form should be submitted.":["Nettadressen hvor skjemaet skal sendes inn."],"Form action":["Skjemahandling"],"Method":["Metode"],"The email address where form submissions will be sent. Separate multiple email addresses with a comma.":["E-postadressen som innsendinger via skjema sendes til. Skill flere e-postadresser med komma."],"Email for form submissions":["E-post for skjemainnsendinger"],"Select the method to use for form submissions.":["Velg metoden \u00e5 bruke ved skjemainnsendinger."],"Select the method to use for form submissions. Additional options for the \"custom\" mode can be found in the \"Advanced\" section.":["Velg metoden \u00e5 bruke ved skjemainnsendinger. Ytterligere innstillinger for den tilpassede modusen finnes under \"Avansert\"."],"- Custom -":["- Tilpasset -"],"Send email":["Send e-post"],"Submissions method":["Innsendingsm\u00e5te"],"There was an error submitting your form.":["Det oppstod en feil ved innsending av skjemaet."],"Your form has been submitted successfully":["Skjemaet ble vellykket sendt inn."],"Focal point":["Fokuspunkt"],"Caption text":["Undertekst"],"Currently, avoiding full page reloads is not possible when a Content block is present inside the Query block.":["\u00c5 unng\u00e5 fulle gjenoppfriskninger av siden er for tiden ikke mulig n\u00e5r en innholdsblokk befinner seg inne i sp\u00f8rringsblokken."],"If you still want to prevent full page reloads, remove that block, then disable \"Reload full page\" again in the Query Block settings.":["Hvis du fortsatt vil forhindre at hele siden lastes inn p\u00e5 nytt, fjerner du blokken og sl\u00e5r deretter av \u00abLast inn hele siden p\u00e5 nytt\u00bb i sp\u00f8rringsblokk-innstillingene."],"Mark as nofollow":["Merk som ikke f\u00f8lg"],"Footnotes are not supported here. Add this block to post or page content.":["Fotnoter er ikke st\u00f8ttet her. Legg til denne blokken i innholdet for innlegget eller siden."],"%s name":["%s-name"],"%s: Name":["%s: Navn"],"Specify how many links can appear before and after the current page number. Links to the first, current and last page are always visible.":["Angi hvor mange lenker som kan vises fr og etter innev\u00e6rende sidenummer. Lenker til f\u00f8rste, innev\u00e6rende og siste side er alltid synlige."],"Number of links":["Antall lenker"],"Modified Date":["Endret dato"],"Comments form disabled in editor.":["Kommentarskjemaet er sl\u00e5tt av i redigeringsverkt\u00f8yet."],"Block: Paragraph":["Blokk: Avsnitt"],"Edit Page List":["Rediger sideslisten"],"Unsaved Navigation Menu.":["Ulagret navigasjonsmeny."],"Overlay menu controls":["Menykontroller for overlegg"],"The current menu options offer reduced accessibility for users and are not recommended. Enabling either \"Open on Click\" or \"Show arrow\" offers enhanced accessibility by allowing keyboard users to browse submenus selectively.":["De n\u00e5v\u00e6rende menyinnstillingene tilbyr bare redusert tilgjengelighet og er ikke anbefalt. \u00c5 sl\u00e5 p\u00e5 enten \"\u00c5pne ved klikk\" eller \"Vis pil\" tilbyr utvidet tilgjengelighet ved \u00e5 tillate tatstaturbrukere og bla gjennom utvakgte undermenyer."],"Navigation Menu: \"%s\"":["Navigasjonsmeny: \"%s\""],"Navigation Menu has been deleted or is unavailable. <button>Create a new Menu?<\/button>":["Navigasjonsmenyen er slettet eller er ikke tilgjengelig. <button>Opprett en ny meny?<\/button>"],"It appears you are trying to use the deprecated Classic block. You can leave this block intact, or remove it entirely. Alternatively, you can refresh the page to use the Classic block.":["Det ser ut som om du fors\u00f8ker bruker den foreldede Klassiske blokken. Du kan beholde denne blokken intakt eller fjerne den helt. Eller du kan oppfriske siden og bruke den Klassiske blokken."],"It appears you are trying to use the deprecated Classic block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely. Alternatively, you can refresh the page to use the Classic block.":["Det ser ut som om du fors\u00f8ker bruker den foreldede Klassiske blokken. Du kan beholde denne blokken intakt, konvertere dens innhold til Tilpasset HTML-blokk eller fjerne den helt. Eller du kan oppfriske siden og bruke den Klassiske blokken."],"\u2026 <a>Read more<span>: %1$s<\/span><\/a>":["\u2026 <a>Les mer<span>: %1$s<\/span><\/a>"],"The <main> element should be used for the primary content of your document only.":["Elementet <main> b\u00f8r kun brukes for hovedinnholdet av dokumentet ditt."],"Enter fullscreen":["G\u00e5 til fullskjerm"],"Parent":["Forelder"],"No title":["Ingen tittel"],"Are you sure you want to delete this Navigation Menu?":["Er du sikker p\u00e5 at du vil slette denne navigasjonsmenyen?"],"Footnote":["Fotnote"],"Footnotes found in blocks within this document will be displayed here.":["Fotnoter funnet i blokker innenfor dette dokumentet vil bli vist her."],"Footnotes":["Fotnoter"],"Show label text":["Vis tekst p\u00e5 etikett"],"No excerpt found":["Intet utdrag funnet"],"Excerpt text":["Utdragstekst"],"The content is currently protected and does not have the available excerpt.":["Innholdet er for tiden beskyttet og har ikke et tilgjengelig utdrag."],"This block will display the excerpt.":["Denne blokken vil vise utdraget."],"Display a post's last updated date.":["Vis datoen et innlegg sist ble oppdatert."],"Only shows if the post has been modified":["Vis bare hvis innlegget har blitt endret"],"Post Modified Date":["Post endret dato"],"The relationship of the linked URL as space-separated link types.":["Forholdet til den lenkede URLen som lenketyper adskilt med mellomrom."],"Rel attribute":["Rel-attributt"],"Additional information to help clarify the purpose of the link.":["Ytterligere informasjon for \u00e5 klargj\u00f8re form\u00e5let med lenken."],"Choose or create a Navigation Menu":["Velg eller opprett en navigasjonsmeny"],"Lowercase Roman numerals":["Sm\u00e5 romertall"],"Uppercase Roman numerals":["Store romertall"],"Lowercase letters":["Sm\u00e5 bokstaver"],"Uppercase letters":["Store bokstaver"],"Numbers":["Tall"],"Post meta":["Innleggsmeta"],"Max number of words":["Maksimalt antall ord"],"Image is contained without distortion.":["Bildet er inneholdt uten forvrengning."],"Image covers the space evenly.":["Bildet dekker plassen jevnt."],"Arrange blocks in a grid.":["Ordne blokkene i et rutenett."],"Select the size of the source images.":["Velg kilde-st\u00f8rrelsen p\u00e5 bildene."],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/embeds\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/embeds\/"],"Write summary\u2026":["Skriv sammendrag..."],"Open by default":["\u00c5pne som standard"],"Type \/ to add a hidden block":["Skriv \/ for \u00e5 legge til skjult blokk"],"Add an image or video with a text overlay.":["Legg til et bilde eller en video med et tekstoverlegg."],"Leave empty if decorative.":["La st\u00e5 tom hvis rent dekorativ."],"Reply to A WordPress Commenter":["Svar til en WordPress-kommentator"],"Commenter Avatar":["Avatar for kommentator"],"Scale option for dimensions control\u0004Cover":["Dekk"],"Scale option for dimensions control\u0004Contain":["Innehold"],"Aspect ratio":["St\u00f8rrelsesforhold"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Original":["Original"],"Resolution":["Oppl\u00f8sning"],"Grid":["Rutenett"],"Attachment Pages":["Vedleggssider"],"Transform paragraph to heading.":["Forvandle avsnitt til overskrift."],"Transform heading to paragraph.":["Forvandle overskrift til avsnitt."],"Import widget area":["Importer widgetomr\u00e5de"],"Unable to import the following widgets: %s.":["Kunne ikke importere f\u00f8lgende widgeter: %s."],"Widget area: %s":["Widgetomr\u00e5de: %s"],"Select widget area":["Velg widgetomr\u00e5de"],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004Chevron":["Sjevron"],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004Arrow":["Pil"],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004None":["Ingen"],"A decorative arrow for the next and previous link.":["En dekorativ pil for neste- og forrige-lenke."],"Link author name to author page":["Lenke forfatternavnet til forfattersiden"],"Not available for aligned text.":["Ikke tilgjengelig for justert tekst"],"Choose a page to show only its subpages.":["Velg en side for \u00e5 vise bare dens undersider."],"Parent Page":["Forelderside"],"Page List: \"%s\" page has no children.":["Sideliste: Siden \"%s\" har ingen undersider."],"You have not yet created any menus. Displaying a list of your Pages":["Du har ikke opprettet noen menyer enn\u00e5. Vis en liste over dine sider"],"Untitled menu":["Meny uten tittel"],"Structure for Navigation Menu: %s":["Struktur for navigasjonsmeny: %s"],"(no title %s)":["(ingen tittel %s)"],"Group blocks together. Select a layout:":["Grupper blokker sammen. Velg et oppsett:"],"Classic Editor":["Klassisk redigering"],"Remove caption":["Fjern bildetekst"],"Add submenu link":["Legg til undermeny-lenke"],"Start adding Heading blocks to create a table of contents. Headings with HTML anchors will be linked here.":["Start med \u00e5 legge til Overskrift-blokker for \u00e5 lage en innholdsfortegnelse. Ovwerskrifter med HTML-ankere vil lenkes til her."],"Only including headings from the current page (if the post is paginated).":["Inkluder bare overskrifter fra innev\u00e6rende side (i tilfelle innlegget er paginert)."],"Only include current page":["Inkluder bare innev\u00e6rende side"],"Convert to static list":["Omform til statisk liste"],"Quote citation":["Sitatkilde"],"Display the search results title based on the queried object.":["Vis overskriftene i s\u00f8keresultater basert p\u00e5 sp\u00f8rringsobjektet."],"Search Results Title":["Tittel for s\u00f8kerasultater"],"Search results for: \u201csearch term\u201d":["S\u00f8keresultater for: \u00abs\u00f8keuttrykk\u00bb"],"Show search term in title":["Vis s\u00f8keuttrykket i tittelen"],"Archive type: Name":["Arkivtype: Navn"],"Show archive type in title":["Vis akrivtypen i tittelen"],"Taxonomies":["Taksonomier"],"Parents":["Foreldre"],"Suffix":["Suffiks"],"Prefix":["Prefiks"],"Display last modified date":["Vis siste endringsdato"],"Post Comments Link block: post not found.":["Blokk for kommentarer til innlegg: Innlegg ikke funnet."],"%s comment":["%s kommentar","%s kommentarer"],"Post Comments Count block: post not found.":["Blokk for kommentarantall til innlegg: Innlegg ikke funnet."],"To show a comment, input the comment ID.":["For \u00e5 vise en kommentar, sett inn en kommentar-id."],"block title\u0004Post Comment":["Kommentar til innlegg"],"Link to author archive":["Lenke til formatterarkiv"],"Author Name":["Forfatternavn"],"handle":["h\u00e5ndtak"],"Import Classic Menus":["Importer klassiske menyer"],"The Queen of Hearts.":["Hjerterdame."],"The Mad Hatter.":["Den gale hattemaker."],"The Cheshire Cat.":["Cheshire-katten."],"The White Rabbit.":["Den hvite kaninen."],"Alice.":["Alice."],"Gather blocks in a container.":["Samle blokker i en beholder."],"Embed a podcast player from Pocket Casts.":["Bygg inn en podkastspiller fra Pocket Casts."],"Overlay opacity":["Ugjennomsiktighet for overlegg"],"Switch to editable mode":["Bytt til redigerbar modus"],"66 \/ 33":["66 \/ 33"],"33 \/ 66":["33 \/ 66"],"Show label":["Vis etikett"],"Post Comments Form block: Comments are not enabled for this item.":["Blokk for kommentarskjema: Kommentarer er ikke sl\u00e5tt p\u00e5 for dette elementet."],"Post Comments Form block: Comments are not enabled.":["Blokk for kommentarskjema: Kommentarer er ikke sl\u00e5tt p\u00e5."],"action that affects the current post\u0004Enable comments":["Sl\u00e5 p\u00e5 kommentarer"],"Links are disabled in the editor.":["Lenker er sl\u00e5tt i redigeringsverkt\u00f8yet."],"Commenter avatars come from <a>Gravatar<\/a>.":["Kommentator-avatarer kommer fra <a>Gravatar<\/a>."],"This Navigation Menu is empty.":["Denne navigasjonsmenyen er tom."],"Choose a %s":["Velg en %s"],"Existing template parts":["Eksisterende delmaler"],"Largest size":["St\u00f8rste st\u00f8rrelse"],"Smallest size":["Minste st\u00f8rrelse"],"Add text or blocks that will display when a query returns no results.":["Legg til tekst eller blokker som skal vises n\u00e5 sp\u00f8rringen ikke gir resultater."],"Choose a pattern":["Velg et m\u00f8nster"],"Choose a pattern for the query loop or start blank.":["Velg et m\u00f8nster for sp\u00f8rringen eller start blankt."],"Post type":["Innleggstype"],"Authors":["Forfattere"],"Featured image: %s":["Fremhevet bilde: %s"],"Select the size of the source image.":["Velg st\u00f8rrelsen for originalbildet."],"Link to post":["Lenke til innlegg"],"If there are any Custom Post Types registered at your site, the Content block can display the contents of those entries as well.":["Hvis det er tilpassede innleggstyper p\u00e5 nettstedet ditt, kan innholdsblokken ogs\u00e5 vise innholdet av disse oppf\u00f8ringene."],"That might be a simple arrangement like consecutive paragraphs in a blog post, or a more elaborate composition that includes image galleries, videos, tables, columns, and any other block types.":["Det kan v\u00e6re en enkel ordning som p\u00e5f\u00f8lgende paragrafer i et innlegg eller en mer forseggjort komposisjon som inkluderer bildegallerier, videoer, tabeller, kolonner, og andre blokktyper."],"This is the Content block, it will display all the blocks in any single post or page.":["Dette er innholdsblokken. Den vil vise alle blokkene fra enhver side eller i ethvert innlegg."],"Post Comments Form block: Comments are not enabled for this post type (%s).":["Blokk for kommentarskjema: Kommentarer er ikke sl\u00e5tt p\u00e5 for denne innleggstypen (%s)."],"To get started with moderating, editing, and deleting comments, please visit the Comments screen in the dashboard.":["For \u00e5 begynne med moderering, redigering og sletting av kommentarer, bes\u00f8k siden for Kommentarer i kontrollpanelet."],"Hi, this is a comment.":["Hei, dette er en kommentar."],"January 1, 2000 at 00:00 am":["1. januar 2000 kl 00.00"],"says":["sier"],"A WordPress Commenter":["En WordPress-kommentator"],"Author Biography":["Forfatterbiografi"],"Convert to Link":["Omgj\u00f8r til lenke"],"Navigation Menu successfully deleted.":["Navigasjonsmenyen ble slettet."],"Show arrow":["Vis pil"],"Configure the visual appearance of the button that toggles the overlay menu.":["Konfigurer det visuelle utseendet p\u00e5 knappen som \u00e5pner overleggsmenyen."],"Show icon button":["Vis ikon-knapp"],"Classic menu import failed.":["Kunne ikke importere klassisk meny."],"Classic menu imported successfully.":["Klassisk meny ble importert."],"Classic menu importing.":["Importerer klassisk meny."],"Failed to create Navigation Menu.":["Klarte ikke opprette meny."],"Navigation Menu successfully created.":["Navigasjonsmeny ble opprettet."],"Creating Navigation Menu.":["Oppretter navigasjonsmeny."],"Unable to create Navigation Menu \"%s\".":["Kunne ikke opprette navigasjonsmeyen \"%s\"."],"Unable to fetch classic menu \"%s\" from API.":["Klarte ikke hente den klassiske menyen \"%s\" fra API."],"Navigation block setup options ready.":["Oppsettsalternativer for navigasjonsblokk klare."],"Loading navigation block setup options\u2026":["Laster oppsettsalternativer for navigasjonsblokken."],"Create from '%s'":["Opprett fra '%s'"],"block example\u0004Home Link":["Lenke til hjem"],"Add home link":["Legg til Hjem-lenke"],"Home link text":["Tekst for Hjem-lenke"],"Arrange blocks vertically.":["Ordne blokker vertikalt."],"Stack":["Stabel"],"Arrange blocks horizontally.":["Ordne blokker horisontalt."],"Responses to %s":["Kommentarer til %s"],"Response to %s":["Kommentar til %s"],"\u201cPost Title\u201d":["\"Innleggstittel\""],"Show comments count":["Vis antall kommentarer"],"Show post title":["Vis innleggstittel"],"Newer comments page link":["Lenke til side med nyere kommentarer"],"Comments Pagination block: paging comments is disabled in the Discussion Settings":["Blokk for paginering av kommentarer: Paginering av kommentarer er sl\u00e5tt i innstillinger for diskusjon"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004Chevron":["Sjevron"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004Arrow":["Pil"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004None":["Ingen"],"A decorative arrow appended to the next and previous comments link.":["En dekorativ pil er lagt til lenken for neste og forrige kommentarside."],"Older comments page link":["Lenke til side med eldre kommentarer"],"block title\u0004Comment Date":["Kommentardato"],"Link to comment":["Lenke til kommentar"],"block title\u0004Comment Content":["Innhold av kommentar"],"block title\u0004Comment Author":["Kommentarforfatter"],"Link to authors URL":["Lenke til forfatterens nettadresse"],"Link to user profile":["Lenke til brukerprofil"],"Select the avatar user to display, if it is blank it will use the post\/page author.":["Velg avatarbrukeren \u00e5 vise, om den er tom vil den vise innleggs-\/sideforfatteren."],"Default Avatar":["Standard avatar"],"Week":["Uke"],"Group by":["Grupper etter:"],"single horizontal line\u0004Row":["Rad"],"Responses":["Kommentarer"],"Response":["Kommentar"],"Older Comments":["Eldre kommentarer"],"Newer Comments":["Nyere kommentarer"],"%s Avatar":["%s avatar"],"Icon background":["Ikon-bakgrunn"],"Page List: Cannot retrieve Pages.":["Sideliste: Kan ikke hente sider."],"Icon":["Ikon"],"Use as Site Icon":["Bruk som nettstedsikon"],"Site Icons are what you see in browser tabs, bookmark bars, and within the WordPress mobile apps. To use a custom icon that is different from your site logo, use the <a>Site Icon settings<\/a>.":["Nettstedsikoner er hva du ser p\u00e5 nettleserfaner, bokmerkerader og i WordPress mobilapplikasjoner. For \u00e5 bruke et tilpasset ikon som er forskjellig fra din nettstedslogo, bruk <a>Innstillinger for nettstedsikon<\/a>"],"You do not have permission to create Navigation Menus.":["Du har ikke tilgang til \u00e5 opprette navigasjonsmenyer."],"You do not have permission to edit this Menu. Any changes made will not be saved.":["Du har ikke tilgang til \u00e5 redigere denne menyen. Ingen endringer vil bli lagret."],"Loading\u2026":["Laster..."],"Preload value\u0004None":["Ingen"],"Term Description":["Term-beskrivelse"],"Default based on area (%s)":["Standard basert p\u00e5 omr\u00e5de (%s)"],"Area":["Omr\u00e5de"],"Choose an existing %s or create a new one.":["Velg en eksisterende %s eller opprett en ny."],"Untitled Template Part":["Delmal uten navn"],"Template Part \"%s\" inserted.":["Delmal \"%s\" satt inn."],"Number of tags":["Antall stikkord"],"Make title link to home":["Gj\u00f8r tittel-lenken til hjem"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004Chevron":["Sjevron"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004Arrow":["Pil"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004None":["Ingen"],"A decorative arrow appended to the next and previous page link.":["En dekorativ pil lagt til sidelenken for neste og forrige."],"Arrow":["Pil"],"Post Title":["Innleggstittel"],"Enter character(s) used to separate terms.":["Oppgi tegn brukt til \u00e5 adskille termer."],"Displays the post link that precedes the current post.":["Viser lenke til innlegget som er foran innev\u00e6rende innlegg."],"Displays the post link that follows the current post.":["Viser lenke til innlegget som kommer etter innev\u00e6rende innlegg."],"Include the label as part of the link":["Inkluder etiketten som en del av lenken."],"If you have entered a custom label, it will be prepended before the title.":["Om du har lagt inn en tilpasset etikett vil den bli lagt til foran tittelen."],"Display the title as a link":["Vis tittelen som en lenke"],"Previous post":["Forrige innlegg"],"Next post":["Neste innlegg"],"Previous: ":["Forrige:"],"Next: ":["Neste:"],"Image scaling options\u0004Scale":["Skaler"],"Image will be stretched and distorted to completely fill the space.":["Bildet vil bli strukket og forvrengt for \u00e5 passe fullstendig til plassen."],"Image is scaled to fill the space without clipping nor distorting.":["Bildet vil bli tilpasset i st\u00f8rrelse uten \u00e5 bli kuttet eller forvrengt."],"Image is scaled and cropped to fill the entire space without being distorted.":["Bildet vil bli tilpasset i st\u00f8rrelse og kuttet for \u00e5 passe inn p\u00e5 hele plassen uten \u00e5 bli forvrengt."],"Scale option for Image dimension control\u0004Fill":["Fyll"],"Scale option for Image dimension control\u0004Contain":["Innehold"],"Scale option for Image dimension control\u0004Cover":["Omslag"],"Post Date":["Dato"],"No comments":["Ingen kommentarer"],"Post Author":["Forfatter"],"Write byline\u2026":["Skriv en byline ..."],"Post author byline text":["Tekst for forfatterlinje for innlegg"],"Show bio":["Vis biografi"],"Avatar size":["Avatarst\u00f8rrelse"],"Show avatar":["Vis avatar"],"navigation link preview example\u0004Example Link":["Eksempellenke"],"Create draft page: <mark>%s<\/mark>":["Opprett kladd til side: <mark>%s<\/mark>"],"Create draft post: <mark>%s<\/mark>":["Opprett kladd til innlegg: <mark>%s<\/mark>"],"Navigation link text":["Tekst for navigasjonslenke"],"Add submenu":["Legg til undermeny"],"Add link":["Legg til lenke"],"Select tag":["Velg stikkord"],"Select category":["Velg kategori"],"Select page":["Velg side"],"Select post":["Velg innlegg"],"Contact":["Kontakt"],"Submenu & overlay background":["Bakgrunn for undermeny og overlegg"],"Submenu & overlay text":["Tekst for undermeny og overlegg"],"Open on click":["\u00c5pne ved klikk"],"Submenus":["Undermenyer"],"Always":["Alltid"],"Off":["Av"],"Collapses the navigation options in a menu icon opening an overlay.":["Trekk sammen navigasjonsinnstillingene til et meny-ikon som \u00e5pner et overlegg."],"Configure overlay menu":["Konfigurer en overleggsmeny"],"Overlay Menu":["Overleggsmeny"],"Display":["Visning"],"Delete menu":["Slett meny"],"Menu name":["Menynavn"],"Manage menus":["H\u00e5ndter menyer"],"Create new Menu":["Opprett ny meny"],"Switch to '%s'":["Bytt til '%s'"],"Start empty":["Start med tom"],"The <footer> element should represent a footer for its nearest sectioning element (e.g.: <section>, <article>, <main> etc.).":["<footer>-elementet skal representere en bunntekst for sitt n\u00e6rmeste seksjonerende element (f.eks.: <section>, <article>, <main> osv.)."],"The <aside> element should represent a portion of a document whose content is only indirectly related to the document's main content.":["<aside>-elementet skal representere en del av dokument hvor innholdet bare indirekte er relatert til dokumentets hovedinnhold."],"The <article> element should represent a self-contained, syndicatable portion of the document.":["<article>-elementet skal representere en selvstendig, syndikerbar del av dokumentet."],"The <section> element should represent a standalone portion of the document that can't be better represented by another element.":["<section>-elementet skal representere en frittst\u00e5ende del av dokumentet som ikke kan representeres bedre av et annet element."],"The <header> element should represent introductory content, typically a group of introductory or navigational aids.":["<header>-elementet skal representere introduksjonsinnhold, vanligvis en gruppe introduksjons- eller navigasjonshjelpemidler."],"Loading options\u2026":["Laster innstillinger..."],"All gallery image sizes updated to: %s":["Alle galleribildenes st\u00f8rrelse oppdatert til: %s"],"All gallery images updated to not open in new tab":["Alle galleribildene oppdatert til ikke \u00e5 \u00e5pnes i ny fane"],"All gallery images updated to open in new tab":["Alle galleribildene oppdatert til \u00e5 \u00e5pnes i ny fane"],"All gallery image links updated to: %s":["Alle galleribildelenkene oppdatert til: %s"],"If uploading to a gallery all files need to be image formats":["Om du laster opp til et galleri m\u00e5 alle filene v\u00e6re bildeformater."],"Media item link option\u0004None":["Ingen"],"Name of the file\u0004Armstrong_Small_Step":["Armstrong_Lite_skritt"],"Embed Wolfram notebook content.":["Bygg inn innhold fra Wolfram notatblokk."],"Embed Pinterest pins, boards, and profiles.":["Bygg inn oppslag, tavler og profiler fra Pinterest."],"bookmark":["bokmerke"],"No published posts found.":["Ingen publiserte innlegg funnet."],"noun; Audio block parameter\u0004Preload":["Last inn p\u00e5 forh\u00e5nd"],"Remove %s":["Fjern %s"],"Template part has been deleted or is unavailable: %s":["Maldelen har blitt slettet eller er utilgjengelig: %s"],"Close menu":["Lukk meny"],"Open menu":["\u00c5pne meny"],"Term items not found.":["Term-elementer ikke funnet."],"Show link on new line":["Vis lenke p\u00e5 ny linje"],"Add \"read more\" link text":["Legg til \"les mer\"-lenketekst"],"Change Date":["Endre dato"],"Make title a link":["Gj\u00f8r tittelen til en lenke"],"An example title":["En eksempeltittel"],"Previous Page":["Forrige side"],"Previous page link":["Lenke til forrige side"],"Next Page":["Neste side"],"Next page link":["Lenke til neste side"],"Display the archive title based on the queried object.":["Vis arkivtittelen basert p\u00e5 sp\u00f8rringsobjektet."],"Archive Title":["Arkivtittel"],"Archive title":["Arkivtittel"],"Provided type is not supported.":["Angitt type er ikke st\u00f8ttet."],"Image, Date, & Title":["Bilde, dato og tittel"],"Title, Date, & Excerpt":["Tittel, dato og utdrag"],"Title & Excerpt":["Tittel og utdrag"],"Title & Date":["Tittel og dato"],"Keyword":["N\u00f8kkelord"],"Filters":["Filtre"],"Sticky posts":["Klebrige innlegg"],"Only":["Kun"],"Exclude":["Ekskluder"],"Max pages to show":["Maksimalt antall sider \u00e5 vise"],"Limit the pages you want to show, even if the query has more results. To show all pages use 0 (zero).":["Begrens siden du \u00f8nsker \u00e5 vise, selv om sp\u00f8rringen har flere resultater. For \u00e5 vise alle sider, bruk 0 (null)."],"Offset":["Forskyvning"],"Site Title placeholder":["Plassholder for nettstedstittel"],"Write site title\u2026":["Skriv nettstedstittel..."],"Site title text":["Tekst for nettstedstittel"],"Site Tagline placeholder":["Plassholder for slagord"],"Write site tagline\u2026":["Skriv slagord..."],"Site tagline text":["Tekst for slagord"],"Link image to home":["Lenke bilde til hjem"],"Image width":["Bildebredde"],"Default (<div>)":["Standard (<div>)"],"HTML element":["HTML-element"],"Redirect to current URL":["Omdiriger til innev\u00e6rende URL"],"Display login as form":["Vis som innloggingsskjema"],"Media width":["Mediabredde"],"Embed of %s.":["Innbygging av %s"],"PDF embed":["PDF-innbygging"],"Embed of the selected PDF file.":["Bygg inn den valgte PDF-filen."],"Copied URL to clipboard.":["Koperte URL til utklippstavlen."],"Note: Most phone and tablet browsers won't display embedded PDFs.":["Merk: De fleste nettlesere for mobil- og nettbrett vil ikke vise innebygde PDFer."],"Show inline embed":["Vis innsatt innbygging"],"PDF settings":["PDF-innstillinger"],"%1$s (%2$d of %3$d)":["%1$s (%2$d av %3$d)"],"Autoplay may cause usability issues for some users.":["Autoavspill vil kunne skape problemer med brukervennlighet for enkelte."],"Add citation":["Legg til sitering"],"Add quote":["Legg til sitat"],"Add caption":["Legg til undertekst"],"Choose":["Velg"],"Start blank":["Start fra tom"],"Select %s":["Velg %s"],"Type \/ to choose a block":["Tast \/ for \u00e5 velge en blokk"],"Templates":["Maler"],"This content is password protected.":["Dette innholdet er beskyttet av et passord."],"Icon color":["Ikonfarge"],"Huge":["Enorm"],"Normal":["Normal"],"Wood thrush singing in Central Park, NYC.":["Flekkskogtrost synger i Central Park, New York."],"Video caption text":["Undertekst for video"],"Write verse\u2026":["Skriv vers..."],"Verse text":["Tekst p\u00e5 vers"],"Column %d text":["Tekst for kolonne %d"],"Table caption text":["Tabellbeskrivelsestekst"],"Footer cell text":["Tekst for bunncelle"],"Body cell text":["Tekst for hovedcelle"],"Header cell text":["Tekst for toppcelle"],"Shortcode text":["Kortkode-tekst"],"Block cannot be rendered inside itself.":["Blokk kan ikke vises inne i seg selv."],"Pullquote citation text":["Sitattekst for utrekkssitat"],"Pullquote text":["Tekst for uttrekkssitat"],"Preformatted text":["Forh\u00e5ndsformatert tekst"],"List text":["Listetekst"],"Ordered":["Sortert"],"Unordered":["Usortert"],"Download button text":["Tekst for nedlastingsknapp"],"Audio caption text":["Undertekst for lyd"],"Gallery caption text":["Undertekst for galleri"],"Image caption text":["Bildetekst"],"Add text over image":["Legg til tekst over bildet"],"More":["Mer"],"Open links in new tab":["\u00c5pne lenker i ny fane"],"Convert to blocks":["Konverter til blokker"],"Add tracks":["Legg til spor"],"Remove track":["Fjern spor"],"Kind":["Type"],"Language tag (en, fr, etc.)":["Spr\u00e5kkode (en, no osv.)"],"Source language":["Kildespr\u00e5k"],"Title of track":["Sportittel"],"Label":["Etikett"],"Edit track":["Rediger spor"],"Text tracks":["Tekstspor"],"Tracks can be subtitles, captions, chapters, or descriptions. They help make your content more accessible to a wider range of users.":["Spor kan v\u00e6re undertekster, bildetekster, kapitler og beskrivelser. De hjelper til med \u00e5 gj\u00f8re innholdet ditt mer tilgjengelig for en st\u00f8rre gruppe brukere."],"Captions":["Undertekster"],"Subtitles":["Undertekster"],"Use button with icon":["Bruk knapp med ikon"],"Button inside":["Knapp p\u00e5 innsiden"],"Button outside":["Knapp p\u00e5 utsiden"],"No button":["Ingen knapp"],"Change button position":["Endre posisjon til knapp"],"\u201cRead more\u201d link text":["\"Les mer\"-lenketekst"],"Add link to featured image":["Legg til lenke p\u00e5 fremhevet bilde"],"Repeated background":["Repeterende bakgrunn"],"One column":["\u00c9n kolonne"],"100":["100"],"Find out more":["Finn ut mer"],"by %s":["av %s"],"Comment":["Kommentar"],"Display author name":["Vis forfatternavn"],"Change content position":["Endre innholdsplassering"],"25 \/ 50 \/ 25":["25 \/ 50 \/ 25"],"33 \/ 33 \/ 33":["33 \/ 33 \/ 33"],"50 \/ 50":["50 \/ 50"],"This column count exceeds the recommended amount and may cause visual breakage.":["Antallet kolonner er h\u00f8yere en anbefalt maksimum, og kan f\u00f8re til uventet utseende."],"Browser default":["Nettleserstandard"],"Crop":["Klipp"],"Image uploaded.":["Bilde lastet opp."],"survey":["unders\u00f8kelse"],"social":["sosialt"],"Design":["Utforming"],"Mobile":["Mobil"],"Block variations":["Blokkvarianter"],"Template Part":["Delmal","Delmaler"],"Add media":["Legg til media"],"%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Button only":["Kun knapp"],"Social Icon":["Sosialt ikon"],"Select poster image":["Velg plakatbilde"],"Poster image":["Plakatbilde"],"WHAT was he doing, the great god Pan,\n\tDown in the reeds by the river?\nSpreading ruin and scattering ban,\nSplashing and paddling with hoofs of a goat,\nAnd breaking the golden lilies afloat\n    With the dragon-fly on the river.":["Du m\u00e5 ikke sitte trygt i ditt hjem\n\tog si: Det er s\u00f8rgelig, stakkars dem!\nDu m\u00e5 ikke t\u00e5le s\u00e5 inderlig vel\nden urett som ikke rammer dig selv!\nJeg roper med siste pust av min stemme:\n\tDu har ikke lov til \u00e5 g\u00e5 der og glemme!"],"Footer label":["Bunn-etikett"],"Header label":["Topp-etikett"],"Matt Mullenweg":["Matt Mullenweg"],"EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nWindow, very small in the distance, illuminated.\nAll around this is an almost totally black screen. Now, as the camera moves slowly towards the window which is almost a postage stamp in the frame, other forms appear;":["INT - 70-talls-kj\u00f8kken\nKenneth sitter ved kj\u00f8kkenbordet og leser avisen n\u00e5r Lena kommer inn i rommet.\n\nLENA:\nTenk at vi skal bo her, vet du hva, dette kan bli skikkelig fint det, s\u00e5 lenge vi f\u00e5r pusset opp.\n\nKENNETH:\nDu, denne oppussinga. Det kan du bare glemme alts\u00e5. Det er fint nok som det er.\n\nLENA:\nFint?\n\nKENNETH:\nJepp\n\nLENA:\nMen det ser jo ikke..\n\n[blir avbrutt av Kenneth]\n\nKENNETH:\nNggggeeeeh. S\u00e5 n\u00e5 skal jeg kj\u00f8pe meg b\u00e5t."],"Image alignment":["Bildejustering"],"Display featured image":["Vis fremhevet bilde"],"Full post":["Hele innlegget"],"Media file":["Mediefil"],"Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et.":["Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et."],"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis.":["Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis."],"\/\/ A \u201cblock\u201d is the abstract term used\n\/\/ to describe units of markup that\n\/\/ when composed together, form the\n\/\/ content or layout of a page.\nregisterBlockType( name, settings );":["\/\/ En \"blokk\" er det abstrakte begrepet som benyttes\n\/\/ for \u00e5 beskrive de delene av formateringen som, \n\/\/ n\u00e5r de settes sammen, utgj\u00f8r\n\/\/ innholdet eller utformingen av en side.\nregisterBlockType( name, settings );"],"podcast":["podkast"],"Link to":["Lenke til"],"Level %1$s. %2$s":["Niv\u00e5 %1$s. %2$s"],"Level %s. Empty.":["Niv\u00e5 %s. Tom."],"(Note: many devices and browsers do not display this text.)":["(Merk: Mange enheter og nettlesere viser ikke denne teksten.)"],"Describe the role of this image on the page.":["Beskriv rollen til dette bilde p\u00e5 siden."],"Title attribute":["Tittelattributt"],"Embed a TikTok video.":["Bygg inn en video fra TikTok."],"Open Media Library":["\u00c5pne mediebiblioteket"],"Image size":["Bildest\u00f8rrelse"],"Small":["Liten"],"Sorting and filtering":["Sortering og filtrering"],"Post content":["Innhold i innlegg"],"menu":["meny"],"Percentage Width":["Prosentvis bredde"],"There is no poster image currently selected":["Det er for tiden ikke noe plakatbilde valgt"],"The current poster image url is %s":["Den n\u00e5v\u00e6rende plakatbilde-URL er %s"],"Play inline":["Spill innsatt"],"Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim.":["Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim ultricies commodo."],"Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit.":["Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit, eget faucibus urna pulvinar."],"Three columns; wide center column":["Tre kolonner; bred midtkolonne"],"Three columns; equal split":["Tre kolonner; fordelt likt"],"Two columns; two-thirds, one-third split":["To kolonner; to tredjedeler, en tredjedel"],"Two columns; one-third, two-thirds split":["To kolonner; en tredjedel, to tredjedeler"],"Two columns; equal split":["To kolonner; fordelt likt"],"Call to action":["Handlingsoppfordring"],"Link rel":["Lenkerelasjon (rel-attributt)"],"Welcome to the wonderful world of blocks\u2026":["Velkommen til den vidunderlige verden av blokker..."],"In quoting others, we cite ourselves.":["Ved \u00e5 sitere andre, siterer vi oss selv."],"Start value":["Startverdi"],"One of the hardest things to do in technology is disrupt yourself.":["Noe av det vanskeligste \u00e5 gj\u00f8re i teknologi er \u00e5 forstyrre deg selv."],"Open in new tab":["\u00c5pne i ny fane"],"Attachment page":["Vedleggsside"],"December 6, 2018":["6. desember, 2018"],"February 21, 2019":["21. februar 2019"],"May 7, 2019":["7. mai 2019"],"Release Date":["Utgivelsesdato"],"Jazz Musician":["Jazzmusiker"],"Footer section":["Sidebunnseksjon"],"Header section":["Toppseksjon"],"Change column alignment":["Endre kolonnens justering"],"Create Table":["Opprett tabell"],"Insert a table for sharing data.":["Sett inn en tabell for \u00e5 dele data."],"Align column right":["H\u00f8yrestill kolonne"],"Align column center":["Midtstill kolonne"],"Align column left":["Venstrestill kolonne"],"<strong>Snow Patrol<\/strong>":["<strong>Snow Patrol<\/strong>"],"Mont Blanc appears\u2014still, snowy, and serene.":["Mont Blanc viser seg \u2013 stille, sn\u00f8dekt og fredfull."],"\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)":["\u2013 Kobayashi Issa (\u2013\u8336)"],"The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly.":["Gjerdesmetten<br>Tjener til livet<br>Lydl\u00f8st."],"Describe the purpose of the image.":["Beskriv hensikten med bildet"],"Code is Poetry":["Kode er poesi"],"In a village of La Mancha, the name of which I have no desire to call to mind, there lived not long since one of those gentlemen that keep a lance in the lance-rack, an old buckler, a lean hack, and a greyhound for coursing.":["I en landsby La Mancha, hvis navn jeg ikke har lyst til \u00e5 huske, bodde det for ikke lenge siden en av disse herrene som holder en lanse i lansestativ, et gammelt skjold, en mager hakke og en greyhound i oppl\u00e6ring."],"Six.":["Seks."],"Five.":["Fem."],"Four.":["Fire."],"Three.":["Tre."],"Two.":["To."],"One.":["\u00c9n."],"Group":["Gruppe"],"Learn more about embeds":["L\u00e6r mer om innbygging"],"Paste a link to the content you want to display on your site.":["Lim inn en lenke til innholdet du \u00f8nsker \u00e5 vise p\u00e5 nettstedet ditt."],"- Select -":["- Velg -"],"Display entries from any RSS or Atom feed.":["Vis oppf\u00f8ringer fra enhver RSS- eller Atom-str\u00f8m."],"Max number of words in excerpt":["Maksimalt antall ord i utdrag"],"Display excerpt":["Vis utdrag"],"Display date":["Vis dato"],"Display author":["Vis forfatter"],"Edit RSS URL":["Rediger RSS-URL"],"Enter URL here\u2026":["Legg inn URL her \u2026"],"Add button text\u2026":["Legg til knapptekst..."],"Button text":["Knapptekst"],"Optional placeholder\u2026":["Valgfri plassholder..."],"Optional placeholder text":["Valgfri tekst for plassholder"],"Add label\u2026":["Legg til etikett \u2026"],"Label text":["Tekst p\u00e5 etikett"],"Hide the excerpt on the full content page":["Skjul utdrag p\u00e5 siden med fullt innhold"],"The excerpt is visible.":["Utdraget er synlig."],"The excerpt is hidden.":["Utdraget er skjult."],"Embedded content from %s can't be previewed in the editor.":["Innbygget innhold fra %s kan ikke forh\u00e5ndsvises i redigeringsverkt\u00f8yet."],"Sorry, this content could not be embedded.":["Beklager, dette innholdet kunne ikke bygges inn."],"Embed Amazon Kindle content.":["Bygg inn innhold fra Amazon Kindle"],"ebook":["e-bok"],"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["Bygg inn innhold fra Crowdsignal (tidligere Polldaddy)."],"%s minute":["%s minutt","%s minutter"],"content placeholder\u0004Content\u2026":["Innhold..."],"button label\u0004Convert to link":["Omgj\u00f8r til lenke"],"button label\u0004Try again":["Pr\u00f8v igjen"],"This image has an empty alt attribute":["Dette bildet mangler alt-tekst"],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["Dette bildet mangler alt-tekst; dets filnavn er %s"],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["Tom blokk; start \u00e5 skrive eller tast forlengs skr\u00e5strek for \u00e5 velge type blokk"],"Stack on mobile":["Stable p\u00e5 mobil"],"Link removed.":["Lenke fjernet."],"Playback controls":["Kontrollknapper for avspilling"],"Muted":["Dempet"],"New Column":["Ny kolonne"],"Fixed width table cells":["Tabell-celler med fast bredde"],"Edit table":["Rediger tabell"],"Create":["Opprett"],"Row count":["Antall rader"],"Column count":["Antall kolonner"],"Height in pixels":["H\u00f8yde i piksler"],"Write shortcode here\u2026":["Skriv kortkode her..."],"Shortcode":["Kortkode"],"Separator":["Skille"],"Write preformatted text\u2026":["Skriv forh\u00e5ndsformatert tekst..."],"Drop cap":["Kapit\u00e9ler"],"Showing large initial letter.":["Viser stor f\u00f8rstebokstav."],"Keep as HTML":["Behold som HTML"],"Media area":["Omr\u00e5de for media"],"Show media on right":["Vis media til h\u00f8yre"],"Show media on left":["Vis media til venstre"],"Indent list item":["Element i innrykksliste"],"Outdent list item":["Element i utrykksliste"],"Convert to ordered list":["Konverter til ordnet liste"],"Convert to unordered list":["Konverter til uordnet liste"],"Latest Posts":["Siste innlegg"],"Display post date":["Vis innleggsdato"],"Number of comments":["Antall kommentarer"],"Display avatar":["Vis avatar"],"Edit image":["Rediger bilde"],"Write HTML\u2026":["Skriv HTML..."],"Heading":["Overskrift"],"Show download button":["Vis nedlastingsknapp"],"button label\u0004Download":["Last ned"],"Copy URL":["Kopier URL"],"Write file name\u2026":["Skriv filnavn..."],"block title\u0004Embed":["Innbygging"],"Embedded content from %s":["Innbygget innhold fra %s"],"button label\u0004Embed":["Bygg inn"],"Enter URL to embed here\u2026":["Skriv URL-en du vil bygge inn her..."],"%s URL":["%s URL"],"Resize for smaller devices":["Endre st\u00f8relse for mindre enheter"],"Media settings":["Innstillinger for media"],"Edit URL":["Rediger URL"],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Denne innbyggingen beholder kanskje ikke sitt st\u00f8rrelsesforhold n\u00e5r st\u00f8rrelsen p\u00e5 nettleservinduet endres."],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Denne beholder sitt st\u00f8rrelsesforhold n\u00e5r st\u00f8rrelsen p\u00e5 nettleservinduet endres."],"Embed a WordPress.tv video.":["Bygg inn en WordPress.tv-video."],"Embed a VideoPress video.":["Bygg inn en VideoPress-video."],"Embed a Tumblr post.":["Bygg inn et Tumblr-innlegg."],"Embed a TED video.":["Bygg inn en TED-video."],"Embed Speaker Deck content.":["Bygg inn Speaker Deck-innhold."],"Embed SmugMug content.":["Bygg inn SmugMug-innhold."],"Embed Scribd content.":["Bygg inn Scribd-innhold."],"Embed ReverbNation content.":["Bygg inn ReverbNation-innhold."],"Embed a Reddit thread.":["Bygg inn en Reddit-tr\u00e5d."],"Embed Mixcloud content.":["Bygg inn Mixcloud-innhold."],"Embed Kickstarter content.":["Bygg inn Kickstarter-innhold."],"Embed Issuu content.":["Bygg inn Issuu-innhold."],"Embed Imgur content.":["Bygg inn Imgur-innhold."],"Embed a Dailymotion video.":["Bygg inn en Dailymotion-video."],"Embed CollegeHumor content.":["Bygg inn CollegeHumor-innhold."],"Embed Cloudup content.":["Bygg inn Cloudup-innhold."],"Embed an Animoto video.":["Bygg inn en Animoto-video."],"Embed a Vimeo video.":["Bygg inn en Vimeo-video."],"Embed Flickr content.":["Bygg inn Flickr-innhold."],"Embed Spotify content.":["Bygg inn Spotify-innhold."],"Embed SoundCloud content.":["Bygg inn SoundCloud-innhold."],"audio":["audio"],"blog":["blogg"],"post":["innlegg"],"Embed an Instagram post.":["Bygg inn et Instagram-innlegg."],"image":["bilde"],"Embed a Facebook post.":["Bygg inn et Facebook-innlegg."],"Embed a YouTube video.":["Bygg inn en YouTube-video."],"video":["video"],"music":["musikk"],"Embed a tweet.":["Bygg inn en tweet."],"Write title\u2026":["Skriv tittel..."],"Overlay color":["Farge p\u00e5 overlegg"],"Overlay":["Overlegg"],"Fixed background":["Festet bakgrunn"],"Cover":["Omslag"],"Write code\u2026":["Skriv kode..."],"Classic":["Klassisk"],"Display a list of all categories.":["Vis en liste over alle kategorier."],"Add text\u2026":["Legg til tekst..."],"Block has been deleted or is unavailable.":["Blokken har blitt slettet eller er utilgjengelig."],"button label\u0004Import":["Importer"],"Options":["Alternativer"],"Terms":["Termer"],"Avatar":["Avatar"],"Chat":["Chat"],"Standard":["Standard"],"Aside":["Sidefelt"],"Add block":["Legg til blokk"],"Number of items":["Antall elementer"],"Z \u2192 A":["\u00c5 \t A"],"A \u2192 Z":["A \t \u00c5"],"Oldest to newest":["Eldste til nyeste"],"Newest to oldest":["Nyeste til eldste"],"Order by":["Sorter etter"],"Reset":["Tilbakestill"],"Enter your email address.":["Fyll inn din e-postadresse."],"Gallery":["Galleri"],"English":["engelsk"],"Chapters":["Kapitler"],"Day":["Dag"],"Month":["M\u00e5ned"],"Show tag counts":["Vis antall"],"Table of Contents":["Innholdsfortegnelse"],"Contact us":["Kontakt oss"],"Search results":["S\u00f8keresultater"],"(Untitled)":["(Uten tittel)"],"Choose logo":["Velg logo"],"Read more":["Les mer"],"Embed a WordPress post.":["Bygg inn et WordPress-innlegg."],"Show":["Vis"],"Taxonomy":["Taksonomi"],"The description will be displayed in the menu if the current theme supports it.":["Beskrivelsen vil vises i menyen hvis gjeldende tema st\u00f8tter det."],"%1$s response to %2$s":["%1$s komentar til %2$s","%1$s kommentarer til %2$s"],"Minimum height":["Minimumsh\u00f8yde"],"Previous":["Forrige"],"Year":["\u00c5r"],"editor button\u0004Left to right":["Venstre til h\u00f8yre"],"Back":["Tilbake"],"Autoplay":["Automatisk"],"Metadata":["Metadata"],"Auto":["Auto"],"Table":["Tabell"],"Tools":["Verkt\u00f8y"],"File":["Fil"],"Delete column":["Slett kolonne"],"Ignore":["Ignorer"],"Replace":["Erstatt"],"Page break":["Sideskille"],"Formats":["Formater"],"Move up":["Flytt opp"],"Move down":["Flytt ned"],"Status":["Status"],"Menu":["Meny"],"Invalid":["Ugyldig"],"Empty":["Tom"],"Reverse order":["Omvendt rekkef\u00f8lge"],"Set as featured image":["Angi som fremhevet bilde"],"Video":["Video"],"Audio":["Lyd"],"Columns":["Kolonner"],"Large":["Stor"],"Add image":["Legg til bilde"],"Include":["Inkluder"],"Remove":["Fjern"],"Featured image":["Fremhevet bilde"],"Navigation":["Navigasjon"],"Exit fullscreen":["Avslutt fullskjermvisning"],"Link":["Lenke"],"Link to %s":["Lenke til %s"],"Preload":["Forh\u00e5ndslast"],"Display as dropdown":["Vis som nedtrekksmeny"],"Descriptions":["Beskrivelser"],"User":["Bruker"],"%s response":["%s kommentar","%s kommentarer"],"One response":["\u00c9n kommentar"],"Add a featured image":["Legg til et fremhevet bilde"],"Custom":["Egendefinert"],"One response to %s":["Ett kommentar til %s"],"Menus":["Menyer"],"Next":["Neste"],"Image":["Bilde"],"Home":["Hjem"],"Next Post":["Neste innlegg"],"Previous Post":["Forrige innlegg"],"Quote":["Sitat"],"Background":["Bakgrunn"],"Loop":["L\u00f8kke"],"List":["Liste"],"Unlink":["Fjern lenke"],"Indent":["Innrykk"],"Outdent":["Utrykk"],"Code":["Kode"],"Font size":["Skriftst\u00f8rrelse"],"Insert column after":["Sett inn kolonne etter"],"Insert column before":["Sett inn en kolonne f\u00f8r"],"Delete row":["Slett rad"],"Insert row after":["Sett inn rad etter"],"Insert row before":["Sett inn en rad f\u00f8r"],"Log out":["Logg ut"],"Show hierarchy":["Vis hierarki"],"Text":["Tekst"],"Calendar":["Kalender"],"Show post counts":["Vis antall innlegg"],"Post Comment":["Publiser kommentar"],"Leave a Reply":["Legg igjen en kommentar"],"Posted by":["Publisert av"],"No results found.":["Ingen treff."],"HTML":["HTML"],"Default":["Standard"],"Height":["H\u00f8yde"],"Date Format":["Datoformat"],"Email":["E-post"],"Settings":["Innstillinger"],"About":["Om"],"Width":["Bredde"],"(no title)":["(ingen tittel)"],"Select":["Velg"],"Close":["Lukk"],"Version":["Versjon"],"Search":["S\u00f8k"],"Add":["Legg til"],"OK":["OK"],"Media":["Media"],"Alternative text":["Alternativ tekst"],"Size":["St\u00f8rrelse"],"Right":["H\u00f8yre"],"Center":["Senter"],"Left":["Venstre"],"Reply":["Svar"],"Cancel":["Avbryt"],"Preview":["Forh\u00e5ndsvis"],"Submit":["Send"],"Anonymous":["Anonym"],"None":["Ingen"],"Description":["Beskrivelse"],"Name":["Navn"],"Save":["Lagre"],"Delete":["Slett"],"Excerpt":["Utdrag"],"Apply":["Bruk"],"Edit":["Rediger"],"URL":["URL"],"Author":["Forfatter"],"Draft":["Kladd"],"Title":["Tittel"],"No posts found.":["Fant ikke noen innlegg."]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-library.js"}}