{"translation-revision-date":"2021-03-18 10:53:21+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"nn_NO"},"Block Library":["Blokksamling"],"Display block breadcrumbs":["Vis navigeringsmerke for blokka"],"Shows block breadcrumbs at the bottom of the editor.":["Vis navigeringsmerke for blokka nedst i redigeringa."],"%s (selected)":["%s (valt)"],"Use theme styles":["Bruk stilar fr\u00e5 bunaden"],"Make the editor look like your theme.":["Gje redigeringsprogrammet same utsj\u00e5nad som bunaden din."],"Aids screen readers by stopping text caret from leaving blocks.":["Hjelper skjermlesarar ved \u00e5 hindra tekstlesaren i \u00e5 forlata blokker."],"Preferences":["Innstillingar"],"Drawer":["Skuff"],"Contain text cursor inside block":["Hald tekstmark\u00f8ren inni blokka"],"Here's a detailed guide.":["Her er ei detaljert rettleiing."],"New to the block editor? Want to learn more about using it? ":["Har du ikkje brukt blokkredigeringa f\u00f8r? Vil du l\u00e6ra meir?"],"Learn how to use the block editor":["L\u00e6r korleis du bruker blokkredigeringa"],"All of the blocks available to you live in the block library. You\u2019ll find it wherever you see the <InserterIconImage \/> icon.":["I blokksamlinga finn du alle blokkene du har tilgang til. Du finn samlinga kvar gong du ser <InserterIconImage \/>-ikonet."],"Get to know the block library":["Bli kjent med blokksamlinga"],"Each block comes with its own set of controls for changing things like color, width, and alignment. These will show and hide automatically when you have a block selected.":["Kvar blokk har sine eigne kontrollar for \u00e5 endra ting som farge, breidd og justering. Desse kjem til syne n\u00e5r du vel ei blokk."],"Make each block your own":["F\u00e5 kvar blokk slik du vil ha ho"],"Get started":["Kom i gang"],"inserter":["Innsetjar"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/wordpress-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/wordpress-editor\/"],"Welcome Guide":["Velkomstguide"],"Keyboard shortcuts":["Sn\u00f8ggtastar"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["Legg til blokk"],"Display these keyboard shortcuts.":["Vis desse sn\u00f8ggtastane."],"Top toolbar deactivated":["Toppverktylina er skrudd av"],"Top toolbar activated":["Toppverktylina er skrudd p\u00e5"],"Feature activated":["Funksjonen er skrudd p\u00e5"],"Feature deactivated":["Funksjonen er skrudd av"],"Top toolbar":["Toppverkt\u00f8yline"],"Close settings":["Lukk innstillingane"],"Pin to toolbar":["Fest til verktylina"],"Unpin from toolbar":["Fjern fr\u00e5 verktylina"],"Close plugin":["Lukk innstikket"],"Remove a link.":["Fjern lenke"],"Convert the selected text into a link.":["Gjer denne teksten til ei lenke."],"Underline the selected text.":["Understrek denne teksten."],"Make the selected text italic.":["Kursiver denne teksten."],"Make the selected text bold.":["Gjer denne teksten feit."],"Text formatting":["Tekstutforming"],"Forward-slash":["Skr\u00e5strek"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["Endre blokktypen n\u00e5r du har lagt til eit nytt avsnitt."],"Block shortcuts":["Sn\u00f8ggtastar for blokker"],"Selection shortcuts":["Sn\u00f8ggtastar for val"],"Navigate to the previous part of the editor.":["G\u00e5 til f\u00f8rre del av redigeringsprogrammet"],"Navigate to the next part of the editor.":["G\u00e5 til neste del av redigeringsprogrammet."],"Redo your last undo.":["Gjer om det du angra sist."],"Undo your last changes.":["Angre dei siste endringane dine."],"Save your changes.":["Lagre endringane dine."],"Global shortcuts":["Universelle sn\u00f8ggtastar"],"Access all block and document tools in a single place":["Finn alle blokker og dokumentverkty p\u00e5 ein stad"],"noun\u0004View":["Syn"],"Options":["Val"],"Document tools":["Dokumentverkty"],"You have unsaved changes. If you proceed, they will be lost.":["Du har ulagra endringar. Viss du held fram, vil du mista dei."],"No block selected.":["Inga blokk er vald."],"(opens in a new tab)":["(opnar i ny fane)"],"Tools":["Verkty"],"Footer":["Botntekst"],"Block":["Blokk"],"Widgets":["Sm\u00e5program"],"Settings":["Innstillingar"],"Help":["Hjelp"],"Close":["Lukk"],"Update":["Oppdater"],"Redo":["Gjer om"],"Header":["Toppfelt"],"Content":["Innhald"],"Publish":["Legg ut"],"Undo":["Angre"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/edit-widgets.js"}}