{"translation-revision-date":"2021-03-18 10:53:21+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"nn_NO"},"Aids screen readers by stopping text caret from leaving blocks.":["Hjelper skjermlesarar ved \u00e5 hindra tekstlesaren i \u00e5 forlata blokker."],"Preferences":["Innstillingar"],"Show more settings":["Vis fleire innstillingar"],"Contain text cursor inside block":["Hald tekstmark\u00f8ren inni blokka"],"Here's a detailed guide.":["Her er ei detaljert rettleiing."],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/wordpress-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/wordpress-editor\/"],"Welcome Guide":["Velkomstguide"],"Keyboard shortcuts":["Sn\u00f8ggtastar"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["Legg til blokk"],"Display these keyboard shortcuts.":["Vis desse sn\u00f8ggtastane."],"Add a block":["Legg til ei blokk"],"Top toolbar deactivated":["Toppverktylina er skrudd av"],"Top toolbar activated":["Toppverktylina er skrudd p\u00e5"],"Feature activated":["Funksjonen er skrudd p\u00e5"],"Feature deactivated":["Funksjonen er skrudd av"],"Top toolbar":["Toppverkt\u00f8yline"],"Got it":["Greit"],"Remove a link.":["Fjern lenke"],"Convert the selected text into a link.":["Gjer denne teksten til ei lenke."],"Underline the selected text.":["Understrek denne teksten."],"Make the selected text italic.":["Kursiver denne teksten."],"Make the selected text bold.":["Gjer denne teksten feit."],"Text formatting":["Tekstutforming"],"Forward-slash":["Skr\u00e5strek"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["Endre blokktypen n\u00e5r du har lagt til eit nytt avsnitt."],"Block shortcuts":["Sn\u00f8ggtastar for blokker"],"Selection shortcuts":["Sn\u00f8ggtastar for val"],"Redo your last undo.":["Gjer om det du angra sist."],"Undo your last changes.":["Angre dei siste endringane dine."],"Save your changes.":["Lagre endringane dine."],"Global shortcuts":["Universelle sn\u00f8ggtastar"],"Access all block and document tools in a single place":["Finn alle blokker og dokumentverkty p\u00e5 ein stad"],"noun\u0004View":["Syn"],"Options":["Val"],"Document tools":["Dokumentverkty"],"(opens in a new tab)":["(opnar i ny fane)"],"Customizing":["Tilpassar"],"Tools":["Verkty"],"Widgets":["Sm\u00e5program"],"Help":["Hjelp"],"Close":["Lukk"],"Redo":["Gjer om"],"Undo":["Angre"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/customize-widgets.js"}}