{"translation-revision-date":"2021-03-18 10:53:21+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"nn_NO"},"Viewport height (vh)":["H\u00f8gd p\u00e5 visingsruta (vh)"],"Viewport width (vw)":["Breidd p\u00e5 visingsruta (vw)"],"Relative to root font size (rem)":["Relativt til rot-skriftstorleiken (rem)"],"Relative to parent font size (em)":["Relativt til opphavleg skriftstorleik (em)"],"Pixels (px)":["Punkt (px)"],"Percentage (%)":["Prosentdel (%)"],"Close search":["Lukk s\u00f8ket"],"Search in %s":["S\u00f8k i %s"],"Select unit":["Vel eining"],"Radial":["Str\u00e5leforma"],"Linear":["Rettlinja"],"Media preview":["F\u00f8rehandsvising av media"],"Coordinated Universal Time":["Universell tid UTC"],"Color palette":["Fargepalett"],"Additional color settings":["Fleire fargeinnstillingar"],"Remove color":["Fjern farge"],"Edit color name":["Endre fargenamn"],"Color name":["Fargenamn"],"Edit color value":["Endre fargeverdi"],"Color value in HSLA":["Fargeverdi i HSLA"],"Color value in RGBA":["Fargeverdi i RGBA"],"Box Control":["Bokshandtering"],"Link Sides":["Kopla sider"],"Unlink Sides":["Fr\u00e5kople sider"],"Alignment Matrix Control":["Handter justeringsmatrise"],"Bottom Center":["Nede i midten"],"Center Right":["Midten h\u00f8gre"],"Center Center":["Midten midten"],"Center Left":["Midten venstre"],"Top Center":["Topp midten"],"Slug":["Korttekst"],"Finish":["Gjer ferdig"],"Page %1$d of %2$d":["Side %1$d av %2$d"],"Guide controls":["Guidekontrollar"],"Gradient: %s":["Fargeovergang: %s"],"Gradient code: %s":["Fargeovergangskode: %s"],"Remove Control Point":["Fjern kontrollpunkt"],"Use your left or right arrow keys or drag and drop with the mouse to change the gradient position. Press the button to change the color or remove the control point.":["Bruk h\u00f8gre eller venstre piltast eller dra og slepp med musa for \u00e5 endra posisjon p\u00e5 fargeovergangen. Trykk p\u00e5 knappen for \u00e5 endra farga eller fjerna kontrollpunktet."],"Gradient control point at position %1$s%% with color code %2$s.":["Kontrollpunktet for fargeovergangen p\u00e5 posisjon %1$s%% med fargekode %2$s."],"Extra Large":["Ekstra stor"],"Small":["Liten"],"Angle":["Vinkel"],"Separate with commas or the Enter key.":["Del med komma eller linjeskift-tasten."],"Separate with commas, spaces, or the Enter key.":["Del med komma, mellomrom eller linjeskift-tasten."],"%d result found.":["Fann %d resultat.","Fann %d resultat."],"Number of items":["Tal p\u00e5 element"],"Category":["Kategori"],"Z \u2192 A":["\u00c5 - A"],"A \u2192 Z":["A - \u00c5"],"Oldest to newest":["Eldste til nyaste"],"Newest to oldest":["Nyaste til eldste"],"Order by":["Sorter etter"],"Dismiss this notice":["Sj\u00e5 bort fr\u00e5 denne meldinga"],"%1$s (%2$s of %3$s)":["%1$s (%2$s av %3$s)"],"Remove item":["Slett element"],"Item removed.":["Sletta elementet."],"Item added.":["La til elementet."],"Add item":["Legg til element"],"Reset":["Nullstill"],"(opens in a new tab)":["(opnar i ny fane)"],"Minutes":["Minutt"],"Calendar Help":["Hjelp med kalenderen"],"Go to the first (home) or last (end) day of a week.":["G\u00e5 til fyrste (home) eller site (end) dagen i veka."],"Home\/End":["Home\/End"],"Home and End":["Home og End"],"Move backward (PgUp) or forward (PgDn) by one month.":["Flytt bakover (PgUp) eller framover (PgDn) ein m\u00e5nad."],"PgUp\/PgDn":["PgUp\/PgDn"],"Page Up and Page Down":["Page Up og Page Down"],"Move backward (up) or forward (down) by one week.":["Flytt bakover (opp) eller framover (ned) ei veke."],"Up and Down Arrows":["Opp- og ned-piltastane"],"Move backward (left) or forward (right) by one day.":["Flytt bakover (venstre) eller framover (h\u00f8gre) ein dag."],"Left and Right Arrows":["H\u00f8gre- og venstre-piltastane"],"Select the date in focus.":["Vel datoen som er i fokus."],"keyboard button\u0004Enter":["Enter-tasten"],"Navigating with a keyboard":["\u00c5 navigera med tastaturet"],"Click the desired day to select it.":["Klikk p\u00e5 ein dag for \u00e5 velja han."],"Click the right or left arrows to select other months in the past or the future.":["Klikk p\u00e5 h\u00f8gre- eller venstrepilene for \u00e5 velja andre m\u00e5nader i for- eller framtida."],"Click to Select":["Klikk for \u00e5 velja"],"Use your arrow keys to change the base color. Move up to lighten the color, down to darken, left to decrease saturation, and right to increase saturation.":["Bruk piltastane for \u00e5 endra grunnfarga. Flytt opp for \u00e5 gjera farga lysare, ned for \u00e5 gjera ho m\u00f8rkare, venstre for mindre metning og h\u00f8gre for meir metning."],"Choose a shade":["Vel ein skugge"],"Change color format":["Vel fargeformat"],"Color value in HSL":["Fargeverdi i HSL"],"Color value in RGB":["Fargeverdi i RGB"],"Color value in hexadecimal":["Fargeverdi som heksadesimal"],"Hex color mode active":["Heksadesimal-fargemodus er p\u00e5"],"Hue\/saturation\/lightness mode active":["Modus for fargetone\/metning\/lys er p\u00e5"],"RGB mode active":["RGB-modus er p\u00e5"],"Move the arrow left or right to change hue.":["Flytt pila til venstre eller h\u00f8gre for \u00e5 endra fargetone."],"Hue value in degrees, from 0 to 359.":["Fargetone i grader, fr\u00e5 0 til 359."],"Alpha value, from 0 (transparent) to 1 (fully opaque).":["Alfaverdi, fr\u00e5 0 (gjennomsiktig) til 1 (heildekkjande)."],"Color: %s":["Farge: %s"],"Color code: %s":["Fargekode: %s"],"Custom color picker":["Vel eiga farge"],"No results.":["Ingen resultat."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["Fann %d resultat, bruk opp- og ned-pilene for \u00e5 navigera.","Fann %d resultat, bruk opp- og ned-pilene for \u00e5 navigera."],"Time":["Tid"],"Day":["Dag"],"Month":["M\u00e5nad"],"Date":["Dato"],"Hours":["Timar"],"Item selected.":["Element valt."],"Close dialog":["Lukk dialog"],"Previous":["F\u00f8rre"],"Custom color":["Tilpassa farge"],"Year":["\u00c5r"],"Custom Size":["Sj\u00f8lvvald storleik"],"Back":["Tilbake"],"Large":["Stor"],"Drop files to upload":["Slepp filer for \u00e5 lasta opp"],"Clear":["T\u00f8m"],"Mixed":["Blanda"],"Custom":["Tilpassa"],"Next":["Neste"],"PM":["PM"],"AM":["AM"],"Bottom Right":["Nedst til h\u00f8gre"],"Bottom Left":["Nedst til venstre"],"Top Right":["\u00d8vst til h\u00f8gre"],"Top Left":["\u00d8vst til venstre"],"Type":["Type"],"Bottom":["Botn"],"Top":["Topp"],"Font size":["Skriftstorleik"],"December":["desember"],"November":["november"],"October":["oktober"],"September":["september"],"August":["august"],"July":["juli"],"June":["juni"],"May":["mai"],"April":["april"],"March":["mars"],"February":["februar"],"January":["januar"],"No results found.":["Ingen treff."],"All":["Alle"],"Default":["Standardval"],"Close":["Lukk"],"OK":["OK"],"Medium":["Medels"],"Right":["H\u00f8gre"],"Left":["Venstre"],"Cancel":["Avbryt"],"None":["Ingen"],"Name":["Namn"],"Categories":["Kategoriar"],"Save":["Lagre"],"Author":["Forfattar"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/components.js"}}