{"translation-revision-date":"2021-03-18 10:53:21+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"nn_NO"},"Uncategorized":["Ymse"],"Manage Reusable blocks":["Handter ombruksblokkene"],"Editor canvas":["Redigeringsbakgrunn"],"Block vertical alignment setting\u0004Align bottom":["Botnjuster"],"Block vertical alignment setting\u0004Align middle":["Midtjuster"],"Block vertical alignment setting\u0004Align top":["Toppjuster"],"Transform to variation":["Gjer om til variasjon"],"More":["Meir"],"Drag":["Dra"],"Block Patterns":["Blokkm\u00f8nster"],"Toggle full height":["Skru p\u00e5 full h\u00f8gd"],"Font style":["Skriftstil"],"Font weight":["Skriftvekt"],"Extra Bold":["Feit"],"Semi Bold":["Semifeit"],"Extra Light":["Ekstratynn"],"Thin":["Tynn"],"Regular":["Vanleg"],"Letter case":["Bokstavtype"],"Capitalize":["Store f\u00f8rebokstavar"],"Lowercase":["Sm\u00e5 bokstavar"],"Uppercase":["Store bokstavar"],"Decoration":["Dekorasjon"],"Add an anchor":["Legg til eit anker"],"Appearance":["Utsj\u00e5nad"],"Create: <mark>%s<\/mark>":["Lag: <mark>%s<\/mark>"],"Block pattern \"%s\" inserted.":["Sette inn blokkm\u00f8nsteret \"%s\"."],"Filter patterns":["Filtrer m\u00f8nster"],"Remove blocks":["Fjern blokker"],"Move the selected block(s) down.":["Flytt den valde blokka\/blokkene ned."],"Move the selected block(s) up.":["Flytt den valde blokka\/blokkene opp."],"Mobile":["Mobil"],"Tablet":["Nettbrett"],"Desktop":["Datamaskin"],"Current media URL:":["Media-URL:"],"Creating":["Opprettar"],"An unknown error occurred during creation. Please try again.":["Opprettinga gjekk gale p\u00e5 grunn av ein ukjend feil. Pr\u00f8v p\u00e5 nytt."],"Image size presets":["F\u00f8rehandsinnstillingar for biletstorleik"],"Block variations":["Blokkvariantar"],"Navigation item":["Navigasjonselement"],"Block navigation structure":["Blokknavigeringsstruktur"],"Add block at position %1$d, Level %2$d":["Legg til ei blokk p\u00e5 plass %1$d, niv\u00e5 %2$d"],"Go to block":["G\u00e5 til blokk"],"Block %1$d of %2$d, Level %3$d":["Blokk %1$d av %2$d, niv\u00e5 %3$d"],"Move to":["G\u00e5 til"],"Moved %d block to clipboard.":["Flytta %d blokk til utklippstavla.","Flytta %d blokker til utklippstavla."],"Copied %d block to clipboard.":["Kopierte %d blokk til utklippstavla.","Kopierte %d blokker til utklippstavla."],"Moved \"%s\" to clipboard.":["Flytta \"%s\" til utklippstavla."],"Copied \"%s\" to clipboard.":["Kopierte \"%s\" til utklippstavla."],"Browse all":["Bla gjennom alle"],"Browse all. This will open the main inserter panel in the editor toolbar.":["Bla gjennom alle. Dette opnar hovudinnsetjingspanelet i verkt\u00f8ylina."],"A tip for using the block editor":["Eit tips for \u00e5 bruka blokkredigeringa"],"Patterns":["M\u00f8nster"],"%d block added.":["La til %d blokk.","La til %d blokker"],"Use the Tab key and Arrow keys to choose new block location. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. Once location is selected press Enter or Space to move the block.":["Bruk tabulator- og piltastane for \u00e5 velja ei ny plassering til blokka. Bruk venstre og h\u00f8gre piltastar for \u00e5 flytta mellom n\u00f8stingsniv\u00e5. N\u00e5r du har funne den nye plasseringa, trykkjer du enter- eller mellomromtasten for \u00e5 flytta blokka."],"You are currently in navigation mode. Navigate blocks using the Tab key and Arrow keys. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. To exit navigation mode and edit the selected block, press Enter.":["No er du i navigeringsmodus. Naviger mellom blokkene ved \u00e5 bruka tabulator- og piltastane. Bruk venstre og h\u00f8gre iltast for \u00e5 flytta mellom n\u00f8stingsniv\u00e5. Trykk enter-tasten for \u00e5 g\u00e5 ut av navigeringsmodus og redigera den blokka du har valt."],"Reset search":["Nullstill s\u00f8ket"],"Change a block's type by pressing the block icon on the toolbar.":["Klikk p\u00e5 blokk-ikonet p\u00e5 verkt\u00f8ylina for \u00e5 endra blokktype."],"Drag files into the editor to automatically insert media blocks.":["Dra filer inn i redigeringsruta for \u00e5 setja inn mediablokker automatisk."],"Outdent a list by pressing <kbd>backspace<\/kbd> at the beginning of a line.":["Rykk ut ei liste ved \u00e5 trykkja <kbd>tilbaketast<\/kbd> p\u00e5 starten av lina."],"Indent a list by pressing <kbd>space<\/kbd> at the beginning of a line.":["Rykk inn ei liste ved \u00e5 trykkja <kbd>mellomrom<\/kbd> p\u00e5 starten av lina."],"Open Colors Selector":["Opne fargeveljaren"],"Change matrix alignment":["Endre matrisejusteringa"],"Spacing":["Avstand"],"Padding":["Polstring"],"Typography":["Typografi"],"Line height":["Lineh\u00f8gd"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved left":["Blokka %1$s er p\u00e5 starten av innhaldet, og kan ikkje flyttast til venstre"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved up":["Blokka %1$s er p\u00e5 starten av innhaldet, og kan ikkje flyttast opp"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved left":["Blokka %1$s er p\u00e5 slutten av innhaldet, og kan ikkje flyttast til venstre"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved down":["Blokka %1$s er p\u00e5 slutten av innhaldet, og kan ikkje flyttast ned"],"Remove multiple selected blocks.":["Fjern fleire valde blokker."],"Move %1$s block from position %2$d right to position %3$d":["Flytt %1$s-blokka fr\u00e5 plass %2$d til h\u00f8gre til plass %3$d"],"Move %1$s block from position %2$d left to position %3$d":["Flytt %1$s-blokka fr\u00e5 plass %2$d til venstre til plass %3$d"],"Toggle between using the same value for all screen sizes or using a unique value per screen size.":["Vel mellom \u00e5 bruka same verdien for alle skjermstorleikar eller ein unik verdi for kvar storleik."],"Use the same %s on all screensizes.":["Bruk same %s p\u00e5 alle skjermstorleikar."],"Large screens":["Store skjermar"],"Medium screens":["Mellomstore skjermar"],"Small screens":["Sm\u00e5 skjermar"],"Text labelling a interface as controlling a given layout property (eg: margin) for a given screen size.\u0004Controls the %1$s property for %2$s viewports.":["Kontrollerer %1$s-eigenskapen for %2$s-einingar."],"Open Media Library":["Opne mediesamlinga"],"The media file has been replaced":["Mediefila er bytt ut"],"Currently selected":["Valt no"],"Recently updated":["Nyleg oppdatert"],"Search or type url":["S\u00f8k eller skriv inn adressa"],"Press ENTER to add this link":["Trykk ENTER for \u00e5 setja inn denne lenka"],"Currently selected link settings":["Noverande lenkeinnstillingar"],"Image size":["Biletstorleik"],"Gradient Presets":["F\u00f8rehandsvalde fargeovergangar"],"Select a variation to start with.":["Vel ein variant \u00e5 starta med."],"Choose variation":["Vel variant"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["Legg til blokk"],"directly add the only allowed block\u0004Add %s":["Legg til %s"],"%s block added":["La til blokka %s"],"Multiple selected blocks":["Fleire valde blokker"],"You are currently in edit mode. To return to the navigation mode, press Escape.":["No er du i redigeringsmodus. Trykk Escape for \u00e5 f\u00e5 tilbake til navigeringsmodus."],"Midnight":["Midnatt"],"Electric grass":["Elektrisk gras"],"Pale ocean":["Bleik sj\u00f8"],"Luminous dusk":["Lysande demring"],"Blush bordeaux":["Mjuk bordeaux"],"Blush light purple":["Mjuk lyselilla"],"Cool to warm spectrum":["Kaldt til varmt fargerom"],"Very light gray to cyan bluish gray":["Lys lysegr\u00e5 til cyan-bl\u00e5gr\u00e5"],"Luminous vivid orange to vivid red":["Lysande livlig oransje til livlig raud"],"Luminous vivid amber to luminous vivid orange":["Lysande livlig ravfarga til lysande livlig oransje"],"Light green cyan to vivid green cyan":["Lys gr\u00f8n cyanfarga til livlig gr\u00f8n cyanfarga"],"Vivid cyan blue to vivid purple":["Livlig cyanbl\u00e5 til livlig lilla"],"Block breadcrumb":["Blokk-br\u00f8dsmular"],"(%s: gradient %s)":["(%s: fargeovergang %s)"],"(%s: color %s)":["(%s: farge %s)"],"Gradient":["Fargeovergang"],"Solid":["Heildekkjande"],"(Gradient: %s)":["(Fargeovergang: %s)"],"(Color: %s)":["(Farge: %s)"],"No Preview Available.":["Inga f\u00f8rhandsvising."],"Grid view":["Rutevising"],"List view":["Listevising"],"Move right":["Flytt til h\u00f8gre"],"Move left":["Flytt til venstre"],"Border radius":["Kantradius"],"Open in new tab":["Opne i ny fane"],"Separate multiple classes with spaces.":["Del opp klassene med mellomrom."],"Learn more about anchors":["L\u00e6r meir om anker"],"Enter a word or two \u2014 without spaces \u2014 to make a unique web address just for this block, called an \u201canchor.\u201d Then, you\u2019ll be able to link directly to this section of your page.":["Skriv inn eit ord eller to \u2014 utan mellomrom \u2014 for \u00e5 laga ei unik nettadresse berre for denne overskrifta, det me kallar eit \"anker\". D\u00e5 kan du lenka direkte til denne delen av sida di."],"Default Style":["Standardstil"],"Upload a video file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Last opp ei videofil, ta ei fr\u00e5 samlinga di, eller legg til ei via ei adresse."],"Upload an image file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Last opp ei biletfil, ta eit fr\u00e5 samlinga di, eller legg til eit via ei adresse."],"Upload an audio file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Last opp ei lydfil, ta ei fr\u00e5 samlinga di, eller legg til ei via ei adresse."],"Upload a media file or pick one from your media library.":["Last opp ei mediafil eller ta ei fr\u00e5 samlinga di."],"Skip":["Hopp over"],"This color combination may be hard for people to read.":["Denne fargekombinasjonen kan vera vanskeleg \u00e5 lesa."],"Add a block":["Legg til ei blokk"],"While writing, you can press <kbd>\/<\/kbd> to quickly insert new blocks.":["N\u00e5r du skriv, kan du trykkja <kbd>\/<\/kbd> for \u00e5 leggja til nye blokker sn\u00f8gt og enkelt."],"Vivid purple":["Livleg lilla"],"Block vertical alignment setting label\u0004Change vertical alignment":["Endre loddrett justering"],"Ungrouping blocks from within a Group block back into individual blocks within the Editor \u0004Ungroup":["L\u00f8ys opp gruppa"],"verb\u0004Group":["Grupper"],"block style\u0004Default":["Standard"],"Attempt Block Recovery":["Pr\u00f8v \u00e5 gjenoppretta blokker"],"%d word":["%d ord","%d ord"],"To edit this block, you need permission to upload media.":["Du treng l\u00f8yve til \u00e5 lasta opp mediafiler for \u00e5 redigera denne blokka."],"(selected block)":["(valde blokker)"],"Block tools":["Blokkreiskapar"],"%s block selected.":["%s blokk er vald.","%s blokker er valde."],"Align text right":["H\u00f8grejuster teksten"],"Align text center":["Midtjuster teksten"],"Align text left":["Venstrejuster teksten"],"Image dimensions":["Biletstorleik"],"Heading settings":["Innstillingar for overskrifter"],"Border settings":["Kantinnstillingar"],"Reusable blocks":["Ombruksblokker"],"Document":["Dokument"],"%d block":["%d blokk","%d blokker"],"Insert a new block after the selected block(s).":["Set inn ei ny blokk etter den valde blokka."],"Insert a new block before the selected block(s).":["Set inn ei ny blokk f\u00f8r den valde blokka."],"Remove the selected block(s).":["Fjern blokka eller blokkene."],"Duplicate the selected block(s).":["Klon blokka eller blokkene."],"Select all text when typing. Press again to select all blocks.":["Vel all tekst n\u00e5r du skriv. Trykk ein gong til for \u00e5 velja alle blokker."],"Navigate to the nearest toolbar.":["G\u00e5 til n\u00e6raste verktyline."],"Options":["Val"],"font size name\u0004Huge":["Kjempestor"],"font size name\u0004Large":["Stor"],"font size name\u0004Medium":["Medium"],"font size name\u0004Small":["Liten"],"Cyan bluish gray":["Cyan-bl\u00e5gr\u00e5"],"Vivid cyan blue":["Livleg cyanbl\u00e5"],"Pale cyan blue":["Bleik cyanbl\u00e5"],"Vivid green cyan":["Livleg cyangr\u00f8n"],"Light green cyan":["Lys cyangr\u00f8n"],"Luminous vivid amber":["Lys, livleg ravfarga"],"Luminous vivid orange":["Lys, livleg oransje"],"Vivid red":["Livleg raud"],"Pale pink":["Bleikrosa"],"Additional CSS class(es)":["Ekstra CSS-klasse(r)"],"HTML anchor":["HTML-anker"],"Link settings":["Lenkeinnstillingar"],"Skip to the selected block":["G\u00e5 til den blokka du har valt"],"Paste or type URL":["Lim inn eller skriv adresse"],"Reusable":["Kan brukast omatt"],"blocks\u0004Most used":["Mest brukte"],"%d result found.":["Fann %d resultat.","Fann %d resultat."],"This color combination may be hard for people to read. Try using a brighter background color and\/or a darker text color.":["Denne fargekombinasjonen kan vera vanskeleg \u00e5 lesa. Pr\u00f8v \u00e5 bruka ei lysare bakgrunnsfarge og\/eller m\u00f8rkare tekstfarge."],"This color combination may be hard for people to read. Try using a darker background color and\/or a brighter text color.":["Dene fargekombinasjonen kan vera vanskeleg \u00e5 lesa. Pr\u00f8v \u00e5 bruka ei m\u00f8rkare bakgrunnsfarge og\/eller ei lysare tekstfarge."],"Transform to":["Gjer om til"],"Change type of %d block":["Endre type for %d blokk","Endre type for %d blokker"],"Remove block":["Fjern blokka"],"Insert after":["Set inn etter"],"Insert before":["Set inn f\u00f8r"],"Duplicate":["Klon"],"More options":["Fleire val"],"Edit visually":["Rediger visuelt"],"Edit as HTML":["Rediger som HTML"],"Move %1$d block from position %2$d down by one place":["Flytt %1$d blokk fr\u00e5 plasseringa %2$d ned ein plass","Flytt %1$d blokker fr\u00e5 plasseringa %2$d ned ein plass"],"Move %1$d block from position %2$d up by one place":["Flytt %1$d blokk fr\u00e5 plasseringa %2$d opp ein plass","Flytt %1$d blokker fr\u00e5 plasseringa %2$d opp ein plass"],"Blocks cannot be moved down as they are already at the bottom":["Du kan ikkje flytta desse blokkene ned, fordi dei er allereie p\u00e5 botnen"],"Blocks cannot be moved up as they are already at the top":["Du kan ikkje flytta desse blokkene opp, fordi dei er allereie p\u00e5 toppen"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved right":["%1$s-blokka er p\u00e5 starten av innhaldet, og kan ikkje flyttast til h\u00f8gre"],"Move %1$s block from position %2$d up to position %3$d":["Flytt %1$s-blokka fr\u00e5 plassering %2$d til plassering %3$d"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved right":["%1$s-blokka er p\u00e5 slutten av innhaldet, og kan ikkje flyttast til h\u00f8gre"],"Move %1$s block from position %2$d down to position %3$d":["Flytt %1$s-blokka fr\u00e5 plassering %2$d ned til plassering %3$d"],"Block %s is the only block, and cannot be moved":["%s-blokka er den einaste blokka, og kan ikkje flyttast"],"Block: %s":["Blokk: %s"],"This block contains unexpected or invalid content.":["Denne blokka inneheld uventa eller ugyldig innhald."],"imperative verb\u0004Resolve":["L\u00f8ys"],"Convert to Blocks":["Gjer om til blokker"],"Resolve Block":["Fiks blokka"],"Convert to Classic Block":["Gjer om til gamal type blokk"],"This block has encountered an error and cannot be previewed.":["Denne blokka har ein feil, og g\u00e5r ikkje an \u00e5 f\u00f8rehandsvisa."],"Add block":["Legg til blokk"],"No block selected.":["Inga blokk er vald."],"After Conversion":["Etter omdanning"],"Convert to HTML":["Gjer om til HTML"],"Current":["No"],"Change alignment":["Endre justering"],"Full width":["Full breidd"],"Wide width":["Brei breidd"],"Change text alignment":["Endre tekstjustering"],"Reset":["Nullstill"],"font size name\u0004Normal":["Normal"],"No results.":["Ingen resultat."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["Fann %d resultat, bruk opp- og ned-pilene for \u00e5 navigera.","Fann %d resultat, bruk opp- og ned-pilene for \u00e5 navigera."],"Blocks":["Blokker"],"Link selected.":["Lenkje vald."],"Paste URL or type to search":["Lim inn URL eller skriv for \u00e5 s\u00f8ke"],"%1$s %2$s":["%1$s: %2$s"],"Border color":["Rammefarge"],"Color":["Farge"],"Link CSS Class":["Lenk CSS-klasse"],"Tools":["Verkty"],"Text color":["Tekstfarge"],"Background color":["Bakgrunnsfarge"],"Replace":["Erstatt"],"Align left":["Venstrejustert"],"Align center":["Midstill"],"Align right":["H\u00f8grejuster"],"Move up":["Flytt opp"],"Move down":["Flytt ned"],"Not set":["Inga innstilling"],"Insert from URL":["Set inn fr\u00e5 URL"],"Video":["Film"],"Audio":["Lyd"],"Large":["Stor"],"Media Library":["Mediasamling"],"Media File":["Mediafil"],"Attachment Page":["Vedleggsside"],"Clear selection.":["T\u00f8m utvalet."],"Upload":["Last opp"],"Styles":["Stilar"],"Link Color":["Lenkjefarge"],"Image":["Bilete"],"Remove link":["Fjern lenkje"],"Insert link":["Set inn lenkje"],"Link Rel":["Lenkjesamh\u00f8ve"],"Align":["Juster"],"Copy":["Kopier"],"Strikethrough":["Gjennomstrek"],"Underline":["Understrek"],"Italic":["Skr\u00e5stilt"],"Bold":["Feit"],"Font family":["Skrifttype"],"Search results for \"%s\"":["S\u00f8kjeresultat for \"%s\" "],"No results found.":["Ingen treff."],"All":["Alle"],"Default":["Standardval"],"Height":["H\u00f8gd"],"Edit link":["Endra lenke"],"Width":["Breidd"],"Light":["Ljos"],"White":["Kvit"],"Black":["Svart"],"Select":["Vel"],"Close":["Lukk"],"Search":["S\u00f8k"],"Media":["Media"],"Full Size":["Full storleik"],"Medium":["Medels"],"Thumbnail":["Miniatyr"],"Content":["Innhald"],"Cancel":["Avbryt"],"Preview":["Vis"],"Submit":["Send inn"],"None":["Ingen"],"Advanced":["Avansert"],"Apply":["Bruk"],"Edit":["Endra"],"URL":["URL"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-editor.js"}}