{"translation-revision-date":"2025-07-27 23:38:30+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"pt"},"Word count type. Do not translate!\u0004words":["words"],"Cannot inherit the current template query when placed inside the singular content (e.g., post, page, 404, blank).":["N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel herdar a consulta do modelo actual quando inserida num conte\u00fado singular (por exemplo, artigo, p\u00e1gina, 404, em branco)."],"Write summary. Press Enter to expand or collapse the details.":["Escreva o resumo. Prima Enter para mostrar ou esconder os detalhes."],"Muted because of Autoplay.":["Silenciado devido \u00e0 reprodu\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica."],"Subheading":["Subt\u00edtulo"],"Include headings from all pages (if the post is paginated).":["Incluir os t\u00edtulos de todas as p\u00e1ginas (se o conte\u00fado for paginado)."],"Provide a text label or use the default.":["Forne\u00e7a uma legenda de texto ou utilize o valor por omiss\u00e3o."],"Default (<hr>)":["Por omiss\u00e3o (<hr>)"],"Show search label":["Mostrar legenda da pesquisa"],"Displaying 1 \u2013 10 of 12":["A mostrar 1 - 10 de 12"],"12 results found":["12 resultados encontrados"],"Change display type":["Alterar tipo de apresenta\u00e7\u00e3o"],"Range display":["Apresenta\u00e7\u00e3o de intervalo"],"Total results":["Total de resultados"],"Pagination arrow":["Seta de pagina\u00e7\u00e3o"],"Make label text visible, e.g. \"Next Page\".":["Tornar o texto da legenda vis\u00edvel, por exemplo, \"P\u00e1gina seguinte\"."],"No posts were found.":["Nenhum conte\u00fado encontrado."],"Descending by order":["Descendente por ordem"],"Ascending by order":["Ascendente por ordem"],"This post type (%s) does not support the author.":["Este tipo de conte\u00fado (%s) n\u00e3o suporta autor."],"Show a large initial letter.":["Mostrar uma letra inicial grande."],"Example link text for Navigation Submenu\u0004About":["Sobre"],"%s menu":["Menu %s"],"Hide excerpt":["Ocultar excerto"],"Post featured image updated.":["Imagem de destaque do artigo actualizada."],"Title text":["Texto do t\u00edtulo"],"Displays more controls.":["Mostra mais controlos."],"Drag and drop images, upload, or choose from your library.":["Arraste e largue imagens, carregue-as ou escolha-as da sua biblioteca."],"Scale images with a lightbox effect":["Aumentar imagens com um efeito de lightbox"],"Lightbox effect":["Efeito de lightbox"],"Drag and drop a file, upload, or choose from your library.":["Arraste e largue um ficheiro, carregue-o ou escolha-o da sua biblioteca."],"Details. %s":["Detalhes. %s"],"Details. Empty.":["Detalhes. Vazio."],"Enables multiple Details blocks with the same name attribute to be connected, with only one open at a time.":["Permite a liga\u00e7\u00e3o entre m\u00faltiplos blocos de Detalhes com o mesmo atributo de nome, mantendo apenas um aberto de cada vez."],"Name attribute":["Atributo de nome"],"The <nav> element should be used to identify groups of links that are intended to be used for website or page content navigation.":["O elemento <nav> deve ser utilizado para identificar grupos de liga\u00e7\u00f5es destinadas \u00e0 navega\u00e7\u00e3o no site ou no conte\u00fado da p\u00e1gina."],"The <div> element should only be used if the block is a design element with no semantic meaning.":["O elemento <div> deve ser utilizado apenas se o bloco for um elemento de design sem significado sem\u00e2ntico."],"Enlarge on click":["Ampliar ao clicar"],"Drag and drop a video, upload, or choose from your library.":["Arraste e largue um v\u00eddeo, carregue-o ou escolha-o da sua biblioteca."],"Drag and drop an image, upload, or choose from your library.":["Arraste e largue uma imagem, carregue-a ou escolha-a da sua biblioteca."],"%d%%":["%d%%"],"Change design":["Alterar design"],"verb\u0004Upload":["Carregar"],"text tracks\u0004Edit %s":["Editar %s"],"archive label\u0004%1$s: %2$s":["%1$s: %2$s"],"Choose an existing %s.":["Escolha um %s existente."],"Custom Template Part":["Parte de modelo personalizada"],"Create new %s":["Criar novo %s"],"Edit social link":["Editar liga\u00e7\u00e3o de rede social"],"Query block: Reload full page enabled":["Bloco de consulta: Recarregar p\u00e1gina completa activado"],"Display a list of posts or custom post types based on specific criteria.":["Mostra uma lista de artigos ou tipos de conte\u00fado personalizados com base em crit\u00e9rios espec\u00edficos."],"Display a list of posts or custom post types based on the current template.":["Mostra uma lista de artigos ou tipos de conte\u00fado personalizados com base no modelo actual."],"Query type":["Tipo de consulta"],"Select the type of content to display: posts, pages, or custom post types.":["Seleccione o tipo de conte\u00fado a apresentar: artigos, p\u00e1ginas ou tipos de conte\u00fado personalizados."],"Sticky posts always appear first, regardless of their publish date.":["Os artigos fixos aparecem sempre primeiro, independentemente da sua data de publica\u00e7\u00e3o."],"Reload full page":["Recarregar a p\u00e1gina"],"Enhancement disabled because there are non-compatible blocks inside the Query block.":["A melhoria foi desactivada porque h\u00e1 blocos incompat\u00edveis dentro do bloco de consulta."],"Reload the full page\u2014instead of just the posts list\u2014when visitors navigate between pages.":["Recarregue a p\u00e1gina completa, em vez de apenas a lista de conte\u00fados, quando os visitantes navegarem entre as p\u00e1ginas."],"date order\u0004dmy":["dmy"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave it as-is or remove it.":["O seu site n\u00e3o inclui suporte para o bloco \"%s\". Pode deix\u00e1-lo como est\u00e1 ou remov\u00ea-lo."],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave it as-is, convert it to custom HTML, or remove it.":["O seu site n\u00e3o inclui suporte para o bloco \"%s\". Pode deix\u00e1-lo como est\u00e1, convert\u00ea-lo em HTML personalizado ou remov\u00ea-lo."],"List style":["Estilo da lista"],"La Mancha":["La Mancha"],"Media Files":["Ficheiros multim\u00e9dia"],"Link images to media files":["Ligar imagens a ficheiros multim\u00e9dia"],"Link images to attachment pages":["Ligar imagens a p\u00e1ginas de anexos"],"%s Embed":["Incorpora\u00e7\u00e3o de %s"],"Embed caption text":["Incorporar texto da legenda"],"Categories List":["Lista de categorias"],"Terms List":["Lista de termos"],"Show empty terms":["Mostrar termos vazios"],"Show only top level terms":["Mostrar apenas termos de n\u00edvel de topo"],"When enabled, videos will play directly within the webpage on mobile browsers, instead of opening in a fullscreen player.":["Ao activar, os v\u00eddeos ser\u00e3o reproduzidos directamente na p\u00e1gina em navegadores m\u00f3veis, em vez de serem abertos num leitor de ecr\u00e3 inteiro."],"Template Part \"%s\" updated.":["Parte de modelo \"%s\" actualizada."],"Show text":["Mostrar texto"],"The text is visible when enabled from the parent Social Icons block.":["O texto \u00e9 vis\u00edvel quando activado a partir do bloco superior de \u00edcones de redes sociais."],"Enter social link":["Digite liga\u00e7\u00e3o de rede social"],"RSS block display setting\u0004Grid view":["Vista de grelha"],"RSS block display setting\u0004List view":["Vista de lista"],"RSS URL":["URL de RSS"],"Remove citation":["Remover cita\u00e7\u00e3o"],"Experimental full-page client-side navigation setting enabled.":["Est\u00e1 activada a defini\u00e7\u00e3o experimental de navega\u00e7\u00e3o do lado do cliente em p\u00e1gina inteira."],"Post template block display setting\u0004Grid view":["Vista de grelha"],"Post template block display setting\u0004List view":["Vista de lista"],"Latest posts block display setting\u0004Grid view":["Vista de grelha"],"Latest posts block display setting\u0004List view":["Vista de lista"],"Embed a Bluesky post.":["Incorporar um artigo do Bluesky."],"Divide into columns. Select a layout:":["Divide em colunas. Seleccione um layout:"],"https:\/\/www.w3.org\/WAI\/tutorials\/images\/decision-tree\/":["https:\/\/www.w3.org\/WAI\/tutorials\/images\/decision-tree\/"],"Currently, avoiding full page reloads is not possible when non-interactive or non-client Navigation compatible blocks from plugins are present inside the Query block.":["De momento n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel evitar o recarregamento completo de p\u00e1ginas se o bloco Consulta incluir blocos n\u00e3o interactivos ou incompat\u00edveis com \"client Navigation\", provenientes de plugins."],"Items per page":["Itens por p\u00e1gina"],"Edit original":["Editar original"],"Only link to posts that have the same taxonomy terms as the current post. For example the same tags or categories.":["Apenas ligar a conte\u00fados que tenham os mesmos termos de taxonomia que o conte\u00fado actual. Por exemplo, as mesmas etiquetas ou categorias."],"Filter by taxonomy":["Filtrar por taxonomia"],"Unfiltered":["N\u00e3o filtrado"],"This Navigation Menu displays your website's pages. Editing it will enable you to add, delete, or reorder pages. However, new pages will no longer be added automatically.":["Este menu de navega\u00e7\u00e3o mostra as p\u00e1ginas do seu site. Ao edit\u00e1-lo, poder\u00e1 adicionar, eliminar ou reordenar p\u00e1ginas. No entanto, as novas p\u00e1ginas deixar\u00e3o de ser adicionadas automaticamente."],"Pattern \"%s\" cannot be rendered inside itself.":["N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel apresentar o padr\u00e3o \"%s\" dentro de si mesmo."],"Search for and add a link to your Navigation.":["Pesquise e adicione uma liga\u00e7\u00e3o \u00e0 sua navega\u00e7\u00e3o."],"Choose a block to add to your Navigation.":["Escolha um bloco para adicionar \u00e0 sua navega\u00e7\u00e3o."],"Crop image to fill":["Cortar imagem para preencher"],"Alternative text for an image. Block toolbar label, a low character count is preferred.\u0004Alternative text":["Texto alternativo"],"Upload to Media Library":["Carregar para a biblioteca multim\u00e9dia"],"Connected to dynamic data":["Ligado a dados din\u00e2micos"],"Connected to %s":["Ligado a %s"],"HTML preview is not yet fully accessible. Please switch screen reader to virtualized mode to navigate the below iFrame.":["A pr\u00e9-visualiza\u00e7\u00e3o HTML ainda n\u00e3o est\u00e1 totalmente acess\u00edvel. Por favor, mude o leitor de ecr\u00e3 para o modo virtualizado para navegar na iFrame abaixo."],"Custom HTML Preview":["Pr\u00e9-visualizar HTML personalizado"],"Open images in new tab":["Abrir imagens num novo separador"],"Randomize order":["Ordem aleat\u00f3ria"],"Crop images to fit":["Cortar imagens para ajustar"],"Add gallery caption":["Adicionar legenda da galeria"],"Error\/failure message for form submissions.":["Mensagem de erro\/falha para submiss\u00f5es do formul\u00e1rio."],"Form Submission Error":["Erro ao submeter formul\u00e1rio"],"Your form has been submitted successfully.":["O seu formul\u00e1rio foi submetido com sucesso."],"Success message for form submissions.":["Mensagem de sucesso para submiss\u00f5es do formul\u00e1rio."],"Form Submission Success":["Sucesso ao submeter formul\u00e1rio"],"Submission error notification":["Notifica\u00e7\u00e3o de erro da submiss\u00e3o"],"Submission success notification":["Notifica\u00e7\u00e3o de sucesso da submiss\u00e3o"],"Enter the message you wish displayed for form submission error\/success, and select the type of the message (success\/error) from the block's options.":["Digite a mensagem que pretende mostrar nos casos de erro\/sucesso na submiss\u00e3o do formul\u00e1rio e seleccione o tipo de mensagem (sucesso\/erro) nas op\u00e7\u00f5es do bloco."],"A numeric input.":["Um campo num\u00e9rico."],"Number Input":["Campo num\u00e9rico"],"Used for phone numbers.":["Utilizado para n\u00fameros de telefone."],"Telephone Input":["Campo de telefone"],"Used for URLs.":["Utilizado para URL."],"URL Input":["Campo de URL"],"Used for email addresses.":["Utilizado para endere\u00e7os de email."],"Email Input":["Campo de email"],"A simple checkbox input.":["Um simples campo de caixa de selec\u00e7\u00e3o."],"Checkbox Input":["Campo de caixa de selec\u00e7\u00e3o"],"A textarea input to allow entering multiple lines of text.":["Um campo de \u00e1rea de texto para digitar v\u00e1rias linhas de texto."],"Textarea Input":["Campo de \u00e1rea de texto"],"A generic text input.":["Um campo de texto gen\u00e9rico."],"Text Input":["Campo de texto"],"Type the label for this input":["Digite a legenda para este campo"],"Empty label":["Legenda vazia"],"Value":["Valor"],"Affects the \"name\" attribute of the input element, and is used as a name for the form submission results.":["Afecta o atributo \"name\" do campo, e \u00e9 utilizado como um nome para os resultados das submiss\u00f5es do formul\u00e1rio."],"Required":["Necess\u00e1rio"],"Inline label":["Legenda em linha"],"Request data deletion":["Pedir elimina\u00e7\u00e3o de dados"],"Request data export":["Pedir exporta\u00e7\u00e3o de dados"],"To request an export or deletion of your personal data on this site, please fill-in the form below. You can define the type of request you wish to perform, and your email address. Once the form is submitted, you will receive a confirmation email with instructions on the next steps.":["Para pedir a exporta\u00e7\u00e3o ou a elimina\u00e7\u00e3o dos seus dados pessoais neste site, preencha o formul\u00e1rio abaixo. Pode definir o tipo de pedido que pretende efectuar e o seu endere\u00e7o de email. Assim que o formul\u00e1rio for submetido, receber\u00e1 um email de confirma\u00e7\u00e3o com instru\u00e7\u00f5es sobre os passos seguintes."],"A form to request data exports and\/or deletion.":["Um formul\u00e1rio para pedir a exporta\u00e7\u00e3o e\/ou elimina\u00e7\u00e3o de dados."],"Experimental Privacy Request Form":["Formul\u00e1rio experimental de pedido de privacidade"],"A comment form for posts and pages.":["Um formul\u00e1rio de coment\u00e1rios para artigos e p\u00e1ginas."],"Experimental Comment form":["Formul\u00e1rio de coment\u00e1rio experimental"],"The URL where the form should be submitted.":["O URL onde o formul\u00e1rio deve ser submetido."],"Form action":["Ac\u00e7\u00e3o do formul\u00e1rio"],"Method":["M\u00e9todo"],"The email address where form submissions will be sent. Separate multiple email addresses with a comma.":["O endere\u00e7o de email para onde ser\u00e3o enviadas as submiss\u00f5es de formul\u00e1rios. Separe v\u00e1rios endere\u00e7os de email com v\u00edrgulas."],"Email for form submissions":["Email para submiss\u00f5es de formul\u00e1rio"],"Select the method to use for form submissions.":["Seleccione o m\u00e9todo a utilizar para submiss\u00f5es de formul\u00e1rios."],"Select the method to use for form submissions. Additional options for the \"custom\" mode can be found in the \"Advanced\" section.":["Seleccione o m\u00e9todo a utilizar para submiss\u00f5es de formul\u00e1rios. Pode encontrar op\u00e7\u00f5es adicionais para o modo \"personalizado\" na sec\u00e7\u00e3o \"Avan\u00e7adas\"."],"- Custom -":["- Personalizado -"],"Send email":["Enviar email"],"Submissions method":["M\u00e9todo das submiss\u00f5es"],"There was an error submitting your form.":["Ocorreu um erro ao submeter o formul\u00e1rio."],"Your form has been submitted successfully":["O seu formul\u00e1rio foi submetido com sucesso"],"Focal point":["Ponto focal"],"Caption text":["Texto da legenda"],"Currently, avoiding full page reloads is not possible when a Content block is present inside the Query block.":["De momento n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel evitar o recarregamento de toda a p\u00e1gina quando existe um bloco de conte\u00fado dentro do bloco de consulta."],"If you still want to prevent full page reloads, remove that block, then disable \"Reload full page\" again in the Query Block settings.":["Se quiser impedir o recarregamento de toda a p\u00e1gina, remova esse bloco e desactive novamente a op\u00e7\u00e3o \"Recarregar a p\u00e1gina\" nas op\u00e7\u00f5es do bloco de consulta."],"Mark as nofollow":["Marcar como nofollow"],"Footnotes are not supported here. Add this block to post or page content.":["As notas de rodap\u00e9 n\u00e3o s\u00e3o suportadas aqui. Adicione este bloco ao conte\u00fado do artigo ou da p\u00e1gina."],"%s name":["Nome de %s"],"%s: Name":["%s: Nome"],"Specify how many links can appear before and after the current page number. Links to the first, current and last page are always visible.":["Especifique quantas liga\u00e7\u00f5es podem aparecer antes e depois do n\u00famero da p\u00e1gina actual. As liga\u00e7\u00f5es para a primeira, para a actual e para a \u00faltima p\u00e1gina est\u00e3o sempre vis\u00edveis."],"Number of links":["N\u00famero de liga\u00e7\u00f5es"],"Modified Date":["Data de modifica\u00e7\u00e3o"],"Comments form disabled in editor.":["Formul\u00e1rio de coment\u00e1rios desactivado no editor."],"Block: Paragraph":["Bloco: Par\u00e1grafo"],"Edit Page List":["Editar lista de p\u00e1ginas"],"Unsaved Navigation Menu.":["Menu de navega\u00e7\u00e3o n\u00e3o guardado."],"Overlay menu controls":["Controlos do menu sobreposto"],"The current menu options offer reduced accessibility for users and are not recommended. Enabling either \"Open on Click\" or \"Show arrow\" offers enhanced accessibility by allowing keyboard users to browse submenus selectively.":["As op\u00e7\u00f5es de menu actuais oferecem uma acessibilidade reduzida aos utilizadores e n\u00e3o s\u00e3o recomendadas. A activa\u00e7\u00e3o de \"Abrir ao clicar\" ou \"Mostrar seta\" oferece uma melhor acessibilidade ao permitir que os utilizadores do teclado naveguem pelos submenus de forma selectiva."],"Navigation Menu: \"%s\"":["Menu de navega\u00e7\u00e3o: \"%s\""],"Navigation Menu has been deleted or is unavailable. <button>Create a new Menu?<\/button>":["O menu de navega\u00e7\u00e3o foi eliminado ou n\u00e3o est\u00e1 dispon\u00edvel. <button>Quer criar um novo menu?<\/button>"],"It appears you are trying to use the deprecated Classic block. You can leave this block intact, or remove it entirely. Alternatively, you can refresh the page to use the Classic block.":["Parece que est\u00e1 a tentar utilizar o antigo bloco cl\u00e1ssico. Pode deixar este bloco intacto ou remov\u00ea-lo completamente. Em alternativa, pode actualizar a p\u00e1gina para utilizar o bloco cl\u00e1ssico."],"It appears you are trying to use the deprecated Classic block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely. Alternatively, you can refresh the page to use the Classic block.":["Parece que est\u00e1 a tentar utilizar o antigo bloco cl\u00e1ssico. Pode deixar este bloco intacto, converter o seu conte\u00fado para um bloco HTML personalizado ou remov\u00ea-lo completamente. Em alternativa, pode actualizar a p\u00e1gina para utilizar o bloco cl\u00e1ssico."],"\u2026 <a>Read more<span>: %1$s<\/span><\/a>":["\u2026 <a>Ler mais<span>: %1$s<\/span><\/a>"],"The <main> element should be used for the primary content of your document only.":["O elemento <main> deve ser usado apenas para o conte\u00fado principal do seu documento."],"Enter fullscreen":["Entrar em ecr\u00e3 inteiro"],"Parent":["Superior"],"No title":["Sem t\u00edtulo"],"Are you sure you want to delete this Navigation Menu?":["De certeza que quer eliminar este menu de navega\u00e7\u00e3o?"],"Footnote":["Nota de rodap\u00e9"],"Footnotes found in blocks within this document will be displayed here.":["As notas de rodap\u00e9 encontradas em blocos deste documento ser\u00e3o apresentadas aqui."],"Footnotes":["Notas de rodap\u00e9"],"Show label text":["Mostrar texto da legenda"],"No excerpt found":["Nenhum excerto encontrado"],"Excerpt text":["Texto do excerto"],"The content is currently protected and does not have the available excerpt.":["O conte\u00fado est\u00e1 de momento protegido e n\u00e3o tem o excerto dispon\u00edvel."],"This block will display the excerpt.":["Este bloco mostra o excerto."],"Display a post's last updated date.":["Mostra a data da \u00faltima actualiza\u00e7\u00e3o de um artigo."],"Only shows if the post has been modified":["S\u00f3 \u00e9 mostrado se o conte\u00fado for modificado"],"Post Modified Date":["Data de modifica\u00e7\u00e3o do conte\u00fado"],"The relationship of the linked URL as space-separated link types.":["A rela\u00e7\u00e3o do URL ligado como tipos de liga\u00e7\u00e3o separados por espa\u00e7os."],"Rel attribute":["Atributo rel"],"Additional information to help clarify the purpose of the link.":["Informa\u00e7\u00e3o adicional para ajudar a clarificar a finalidade da liga\u00e7\u00e3o."],"Choose or create a Navigation Menu":["Escolha ou crie um menu de navega\u00e7\u00e3o"],"Lowercase Roman numerals":["Algarismos romanos em min\u00fasculas"],"Uppercase Roman numerals":["Algarismos romanos em mai\u00fasculas"],"Lowercase letters":["Letras min\u00fasculas"],"Uppercase letters":["Letras mai\u00fasculas"],"Numbers":["N\u00fameros"],"Post meta":["Metadados do artigo"],"Max number of words":["N\u00famero m\u00e1ximo de palavras"],"Image is contained without distortion.":["A imagem fica contida sem distor\u00e7\u00e3o."],"Image covers the space evenly.":["A imagem cobre o espa\u00e7o uniformemente."],"Arrange blocks in a grid.":["Organize os blocos numa grelha."],"Select the size of the source images.":["Seleccione o tamanho das imagens de origem."],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/embeds\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/embeds\/"],"Write summary\u2026":["Escrever resumo\u2026"],"Open by default":["Abrir por omiss\u00e3o"],"Type \/ to add a hidden block":["Digitar \/ para adicionar um bloco oculto"],"Add an image or video with a text overlay.":["Adicionar uma imagem ou um v\u00eddeo com uma sobreposi\u00e7\u00e3o de texto."],"Leave empty if decorative.":["Deixar em branco se for decorativo."],"Reply to A WordPress Commenter":["Responder a um coment\u00e1rio do WordPress"],"Commenter Avatar":["Avatar de comentador"],"Scale option for dimensions control\u0004Cover":["Capa"],"Scale option for dimensions control\u0004Contain":["Conter"],"Aspect ratio":["R\u00e1cio largura:altura"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Original":["Original"],"Resolution":["Resolu\u00e7\u00e3o"],"Grid":["Grelha"],"Attachment Pages":["P\u00e1ginas de anexos"],"Transform paragraph to heading.":["Transformar par\u00e1grafo em t\u00edtulo."],"Transform heading to paragraph.":["Transformar t\u00edtulo em par\u00e1grafo."],"Import widget area":["Importar \u00e1rea de widget"],"Unable to import the following widgets: %s.":["N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel importar o seguinte widget: %s."],"Widget area: %s":["\u00c1rea de widget: %s"],"Select widget area":["Seleccione a \u00e1rea de widget"],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004Chevron":["Chevron"],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004Arrow":["Seta"],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004None":["Nenhum"],"A decorative arrow for the next and previous link.":["Uma seta decorativa para as liga\u00e7\u00f5es das p\u00e1ginas seguinte e anterior."],"Link author name to author page":["Ligar o nome do autor \u00e0 p\u00e1gina do autor"],"Not available for aligned text.":["N\u00e3o dispon\u00edvel para texto alinhado."],"Choose a page to show only its subpages.":["Escolha uma p\u00e1gina para mostrar apenas as suas subp\u00e1ginas."],"Parent Page":["P\u00e1gina superior"],"Page List: \"%s\" page has no children.":["Lista de p\u00e1ginas: A p\u00e1gina \"%s\" n\u00e3o tem dependentes."],"You have not yet created any menus. Displaying a list of your Pages":["Ainda n\u00e3o criou nenhum menu. A mostrar uma lista das suas p\u00e1ginas."],"Untitled menu":["Menu sem t\u00edtulo"],"Structure for Navigation Menu: %s":["Estrutura para o menu de navega\u00e7\u00e3o: %s"],"(no title %s)":["(sem t\u00edtulo %s)"],"Group blocks together. Select a layout:":["Agrupe blocos. Seleccione um layout:"],"Classic Editor":["Editor cl\u00e1ssico"],"Remove caption":["Remover legenda"],"Add submenu link":["Adicionar liga\u00e7\u00e3o de submenu"],"Start adding Heading blocks to create a table of contents. Headings with HTML anchors will be linked here.":["Comece a adicionar blocos de t\u00edtulo para criar um \u00edndice. Os t\u00edtulos com \u00e2ncoras HTML ser\u00e3o ligados aqui."],"Only including headings from the current page (if the post is paginated).":["A incluir apenas t\u00edtulos da p\u00e1gina actual (se o artigo for paginado)."],"Only include current page":["Incluir apenas a p\u00e1gina actual"],"Convert to static list":["Converter para lista est\u00e1tica"],"Quote citation":["Refer\u00eancia da cita\u00e7\u00e3o"],"Display the search results title based on the queried object.":["Mostra o t\u00edtulo dos resultados de pesquisa com base no objecto da consulta."],"Search Results Title":["T\u00edtulo dos resultados da pesquisa"],"Search results for: \u201csearch term\u201d":["Resultados de pesquisa para: \"termo de pesquisa\""],"Show search term in title":["Mostrar termo da pesquisa no t\u00edtulo"],"Archive type: Name":["Tipo de arquivo: Nome"],"Show archive type in title":["Mostrar o tipo do arquivo no t\u00edtulo"],"Taxonomies":["Taxonomias"],"Parents":["Superiores"],"Suffix":["Sufixo"],"Prefix":["Prefixo"],"Display last modified date":["Mostrar data da \u00faltima modifica\u00e7\u00e3o"],"Post Comments Link block: post not found.":["Bloco de liga\u00e7\u00e3o de coment\u00e1rios do artigo: nenhum artigo encontrado."],"%s comment":["%s coment\u00e1rio","%s coment\u00e1rios"],"Post Comments Count block: post not found.":["Bloco de contagem de coment\u00e1rios do artigo: artigo n\u00e3o encontrado."],"To show a comment, input the comment ID.":["Para mostrar um coment\u00e1rio, digite o respectivo ID."],"block title\u0004Post Comment":["Coment\u00e1rio de artigo"],"Link to author archive":["Liga\u00e7\u00e3o para o arquivo do autor"],"Author Name":["Nome do autor"],"handle":["identificador"],"Import Classic Menus":["Importar menus cl\u00e1ssicos"],"The Queen of Hearts.":["A Rainha de Copas."],"The Mad Hatter.":["Chapeleiro Louco."],"The Cheshire Cat.":["Gato de Cheshire."],"The White Rabbit.":["O Coelho Branco."],"Alice.":["Alice."],"Gather blocks in a container.":["Juntar blocos num contentor."],"Embed a podcast player from Pocket Casts.":["Incorporar um reprodutor de podcast do Pocket Casts."],"Overlay opacity":["Opacidade da sobreposi\u00e7\u00e3o"],"Switch to editable mode":["Mudar para modo edit\u00e1vel"],"66 \/ 33":["66 \/ 33"],"33 \/ 66":["33 \/ 66"],"Show label":["Mostrar legenda"],"Post Comments Form block: Comments are not enabled for this item.":["Bloco de formul\u00e1rio de coment\u00e1rios: Coment\u00e1rios n\u00e3o est\u00e3o activos neste item."],"Post Comments Form block: Comments are not enabled.":["Bloco de formul\u00e1rio de coment\u00e1rios de artigo: Os coment\u00e1rios n\u00e3o est\u00e3o activados."],"action that affects the current post\u0004Enable comments":["Activar coment\u00e1rios"],"Links are disabled in the editor.":["As liga\u00e7\u00f5es est\u00e3o desactivadas no editor."],"Commenter avatars come from <a>Gravatar<\/a>.":["Os avatares dos comentadores prov\u00eam do <a>Gravatar<\/a>."],"This Navigation Menu is empty.":["Este menu de navega\u00e7\u00e3o est\u00e1 vazio."],"Choose a %s":["Escolha um %s"],"Existing template parts":["Partes de modelos existentes"],"Largest size":["Tamanho maior"],"Smallest size":["Tamanho menor"],"Add text or blocks that will display when a query returns no results.":["Adicione texto ou blocos que s\u00e3o mostrados quando uma consulta n\u00e3o devolve resultados."],"Choose a pattern":["Escolha um padr\u00e3o"],"Choose a pattern for the query loop or start blank.":["Escolha um padr\u00e3o para o loop de consulta ou comece com um padr\u00e3o vazio."],"Post type":["Tipo de conte\u00fado"],"Authors":["Autores"],"Featured image: %s":["Imagem de destaque: %s"],"Select the size of the source image.":["Seleccione o tamanho da imagem de origem."],"Link to post":["Liga\u00e7\u00e3o para o artigo"],"If there are any Custom Post Types registered at your site, the Content block can display the contents of those entries as well.":["Se existir algum tipo de conte\u00fado personalizado registado no seu site, o bloco de conte\u00fado poder\u00e1 tamb\u00e9m mostrar os conte\u00fados desses itens."],"That might be a simple arrangement like consecutive paragraphs in a blog post, or a more elaborate composition that includes image galleries, videos, tables, columns, and any other block types.":["Isto poder\u00e1 ser algo t\u00e3o simples como par\u00e1grafos consecutivos num artigo de blog, ou uma composi\u00e7\u00e3o mais elaborada que inclua galerias de imagens, v\u00eddeos, tabelas, colunas, e quaisquer outros tipos de blocos."],"This is the Content block, it will display all the blocks in any single post or page.":["Este \u00e9 o bloco de conte\u00fado, ir\u00e1 mostrar todos os blocos em qualquer artigo ou p\u00e1gina."],"Post Comments Form block: Comments are not enabled for this post type (%s).":["Bloco de formul\u00e1rio de coment\u00e1rios: Coment\u00e1rios n\u00e3o est\u00e3o activos neste tipo de conte\u00fado (%s)."],"To get started with moderating, editing, and deleting comments, please visit the Comments screen in the dashboard.":["Para come\u00e7ar a moderar, editar e eliminar coment\u00e1rios, visite o ecr\u00e3 Coment\u00e1rios no painel."],"Hi, this is a comment.":["Ol\u00e1, isto \u00e9 um coment\u00e1rio."],"January 1, 2000 at 00:00 am":["1 de Janeiro de 2000 \u00e0s 00:00"],"says":["diz"],"A WordPress Commenter":["Um comentador do WordPress"],"Author Biography":["Biografia do autor"],"Convert to Link":["Converter para liga\u00e7\u00e3o"],"Navigation Menu successfully deleted.":["Menu de navega\u00e7\u00e3o eliminado com sucesso."],"Show arrow":["Mostrar seta"],"Configure the visual appearance of the button that toggles the overlay menu.":["Configure o aspecto visual do bot\u00e3o que abre e fecha o menu sobreposto."],"Show icon button":["Mostrar \u00edcone do bot\u00e3o"],"Classic menu import failed.":["A importa\u00e7\u00e3o do menu cl\u00e1ssico falhou."],"Classic menu imported successfully.":["Menu cl\u00e1ssico importado com sucesso."],"Classic menu importing.":["Importa\u00e7\u00e3o do meu cl\u00e1ssico."],"Failed to create Navigation Menu.":["A cria\u00e7\u00e3o do menu de navega\u00e7\u00e3o falhou."],"Navigation Menu successfully created.":["O menu de navega\u00e7\u00e3o foi criado com sucesso."],"Creating Navigation Menu.":["A criar menu de navega\u00e7\u00e3o."],"Unable to create Navigation Menu \"%s\".":["N\u00e3o foi poss\u00edvel criar o menu de navega\u00e7\u00e3o \"%s\"."],"Unable to fetch classic menu \"%s\" from API.":["N\u00e3o foi poss\u00edvel obter o menu cl\u00e1ssico \"%s\" da API."],"Navigation block setup options ready.":["As op\u00e7\u00f5es de configura\u00e7\u00e3o do bloco de navega\u00e7\u00e3o est\u00e3o prontas."],"Loading navigation block setup options\u2026":["A carregar as op\u00e7\u00f5es de configura\u00e7\u00e3o do bloco de navega\u00e7\u00e3o\u2026"],"Create from '%s'":["Criar a partir de '%s'"],"block example\u0004Home Link":["Liga\u00e7\u00e3o para a p\u00e1gina inicial"],"Add home link":["Adicionar liga\u00e7\u00e3o da p\u00e1gina inicial"],"Home link text":["Texto da liga\u00e7\u00e3o da p\u00e1gina Inicial"],"Arrange blocks vertically.":["Organize os blocos verticalmente."],"Stack":["Empilhado"],"Arrange blocks horizontally.":["Organize os blocos horizontalmente."],"Responses to %s":["Respostas a %s"],"Response to %s":["Resposta a %s"],"\u201cPost Title\u201d":["\"T\u00edtulo do artigo\""],"Show comments count":["Mostrar n\u00famero de coment\u00e1rios"],"Show post title":["Mostrar t\u00edtulo do artigo"],"Newer comments page link":["Liga\u00e7\u00e3o da p\u00e1gina dos coment\u00e1rios mais recentes"],"Comments Pagination block: paging comments is disabled in the Discussion Settings":["Bloco de pagina\u00e7\u00e3o de coment\u00e1rios: a pagina\u00e7\u00e3o de coment\u00e1rios est\u00e1 desactivada nas op\u00e7\u00f5es de discuss\u00e3o"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004Chevron":["Chevron"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004Arrow":["Seta"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004None":["Nenhuma"],"A decorative arrow appended to the next and previous comments link.":["Uma seta decorativa adicionada \u00e0s liga\u00e7\u00f5es dos coment\u00e1rios seguinte e anterior."],"Older comments page link":["Liga\u00e7\u00e3o da p\u00e1gina dos coment\u00e1rios mais antigos"],"block title\u0004Comment Date":["Data do coment\u00e1rio"],"Link to comment":["Liga\u00e7\u00e3o para coment\u00e1rio"],"block title\u0004Comment Content":["Conte\u00fado do coment\u00e1rio"],"block title\u0004Comment Author":["Autor do coment\u00e1rio"],"Link to authors URL":["Liga\u00e7\u00e3o para o URL do autor"],"Link to user profile":["Liga\u00e7\u00e3o para o perfil do utilizador"],"Select the avatar user to display, if it is blank it will use the post\/page author.":["Seleccione o utilizador do avatar a mostrar, se estiver em branco ser\u00e1 utilizado o autor do conte\u00fado."],"Default Avatar":["Avatar por omiss\u00e3o"],"Week":["Semana"],"Group by":["Agrupar por"],"single horizontal line\u0004Row":["Linha"],"Responses":["Respostas"],"Response":["Resposta"],"Older Comments":["Coment\u00e1rios mais antigos"],"Newer Comments":["Coment\u00e1rios mais recentes"],"%s Avatar":["Avatar de %s"],"Icon background":["Fundo do \u00edcone"],"Page List: Cannot retrieve Pages.":["Lista de p\u00e1ginas: N\u00e3o foi poss\u00edvel obter nenhuma p\u00e1gina."],"Icon":["\u00cdcone"],"Use as Site Icon":["Utilizar como \u00edcone do site"],"Site Icons are what you see in browser tabs, bookmark bars, and within the WordPress mobile apps. To use a custom icon that is different from your site logo, use the <a>Site Icon settings<\/a>.":["Os \u00edcones dos sites s\u00e3o o que \u00e9 mostrado nos separadores do navegador, na barra de favoritos e nas aplica\u00e7\u00f5es WordPress para telem\u00f3vel. Para utilizar um \u00edcone personalizado diferente do log\u00f3tipo do seu site, utilize a op\u00e7\u00e3o <a>\u00edcone do site<\/a>."],"You do not have permission to create Navigation Menus.":["N\u00e3o tem permiss\u00e3o para criar menus de navega\u00e7\u00e3o."],"You do not have permission to edit this Menu. Any changes made will not be saved.":["N\u00e3o tem permiss\u00e3o para editar este menu. Qualquer altera\u00e7\u00e3o feita n\u00e3o ser\u00e1 guardada."],"Loading\u2026":["A carregar\u2026"],"Preload value\u0004None":["Nenhum"],"Term Description":["Descri\u00e7\u00e3o do termo"],"Default based on area (%s)":["Por omiss\u00e3o com base na \u00e1rea (%s)"],"Area":["\u00c1rea"],"Choose an existing %s or create a new one.":["Escolher %s existente ou criar novo(a)."],"Untitled Template Part":["Parte de modelo sem t\u00edtulo"],"Template Part \"%s\" inserted.":["Parte de modelo \"%s\" inserida."],"Number of tags":["N\u00famero de etiquetas"],"Make title link to home":["Tornar t\u00edtulo numa liga\u00e7\u00e3o para a p\u00e1gina inicial"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004Chevron":["Chevron"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004Arrow":["Seta"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004None":["Nenhuma"],"A decorative arrow appended to the next and previous page link.":["Uma seta decorativa adicionada \u00e0s liga\u00e7\u00f5es das p\u00e1ginas seguinte e anterior."],"Arrow":["Seta"],"Post Title":["T\u00edtulo do artigo"],"Enter character(s) used to separate terms.":["Insira o(s) caractere(s) usado(s) para separar os termos."],"Displays the post link that precedes the current post.":["Mostra a liga\u00e7\u00e3o para o artigo que precede o artigo actual."],"Displays the post link that follows the current post.":["Mostra a liga\u00e7\u00e3o para o artigo que sucede o artigo actual."],"Include the label as part of the link":["Incluir a legenda como parte da liga\u00e7\u00e3o"],"If you have entered a custom label, it will be prepended before the title.":["Se inseriu uma legenda personalizada, ser\u00e1 inclu\u00edda antes do t\u00edtulo."],"Display the title as a link":["Mostrar o t\u00edtulo como uma liga\u00e7\u00e3o"],"Previous post":["Artigo anterior"],"Next post":["Artigo seguinte"],"Previous: ":["Anterior: "],"Next: ":["Seguinte: "],"Image scaling options\u0004Scale":["Escala"],"Image will be stretched and distorted to completely fill the space.":["A imagem ser\u00e1 esticada e distorcida para preencher completamente o espa\u00e7o."],"Image is scaled to fill the space without clipping nor distorting.":["A imagem \u00e9 dimensionada para preencher o espa\u00e7o sem cortar nem distorcer."],"Image is scaled and cropped to fill the entire space without being distorted.":["A imagem \u00e9 dimensionada e cortada para preencher todo o espa\u00e7o sem ser distorcida."],"Scale option for Image dimension control\u0004Fill":["Preencher"],"Scale option for Image dimension control\u0004Contain":["Conter"],"Scale option for Image dimension control\u0004Cover":["Capa"],"Post Date":["Data do artigo"],"No comments":["Sem coment\u00e1rios"],"Post Author":["Autor do artigo"],"Write byline\u2026":["Escreva a autoria\u2026"],"Post author byline text":["Texto da autoria do artigo"],"Show bio":["Mostrar biografia"],"Avatar size":["Tamanho do avatar"],"Show avatar":["Mostrar avatar"],"navigation link preview example\u0004Example Link":["Exemplo de liga\u00e7\u00e3o"],"Create draft page: <mark>%s<\/mark>":["Criar p\u00e1gina de rascunho: <mark>%s<\/mark>"],"Create draft post: <mark>%s<\/mark>":["Criar artigo de rascunho: <mark>%s<\/mark>"],"Navigation link text":["Texto da liga\u00e7\u00e3o de navega\u00e7\u00e3o"],"Add submenu":["Adicionar submenu"],"Add link":["Adicionar liga\u00e7\u00e3o"],"Select tag":["Seleccione uma etiqueta"],"Select category":["Seleccione uma categoria"],"Select page":["Seleccione uma p\u00e1gina"],"Select post":["Seleccione um artigo"],"Contact":["Contacto"],"Submenu & overlay background":["Fundo do submenu e da sobreposi\u00e7\u00e3o"],"Submenu & overlay text":["Texto do submenu e da sobreposi\u00e7\u00e3o"],"Open on click":["Abrir ao clicar"],"Submenus":["Submenus"],"Always":["Sempre"],"Off":["Nunca"],"Collapses the navigation options in a menu icon opening an overlay.":["Recolhe as op\u00e7\u00f5es de navega\u00e7\u00e3o num \u00edcone de menu abrindo uma camada sobreposta."],"Configure overlay menu":["Configurar menu sobreposto"],"Overlay Menu":["Menu sobreposto"],"Display":["Mostrar"],"Delete menu":["Eliminar menu"],"Menu name":["Nome do menu"],"Manage menus":["Gerir menus"],"Create new Menu":["Criar novo menu"],"Switch to '%s'":["Mudar para '%s'"],"Start empty":["Come\u00e7ar em branco"],"The <footer> element should represent a footer for its nearest sectioning element (e.g.: <section>, <article>, <main> etc.).":["O elemento <footer> deve representar um rodap\u00e9 do seu elemento de sec\u00e7\u00e3o mais pr\u00f3ximo (exemplo: <section>, <article>, <main>, etc)."],"The <aside> element should represent a portion of a document whose content is only indirectly related to the document's main content.":["O elemento <aside> deve representar uma parte de um documento cujo conte\u00fado est\u00e1 apenas indirectamente relacionado com o conte\u00fado principal do documento."],"The <article> element should represent a self-contained, syndicatable portion of the document.":["O elemento <article> deve representar uma parte independente e partilh\u00e1vel do documento."],"The <section> element should represent a standalone portion of the document that can't be better represented by another element.":["O elemento <section> deve representar uma parte aut\u00f3noma do documento que n\u00e3o pode ser melhor representada por outro elemento."],"The <header> element should represent introductory content, typically a group of introductory or navigational aids.":["O elemento <header> deve representar conte\u00fado introdut\u00f3rio, \u00e9 geralmente um grupo introdut\u00f3rio ou um auxiliar de navega\u00e7\u00e3o."],"Loading options\u2026":["A carregar op\u00e7\u00f5es\u2026"],"All gallery image sizes updated to: %s":["Todos os tamanhos de imagem de galeria foram actualizados para: %s"],"All gallery images updated to not open in new tab":["Todas as imagens de galeria foram actualizadas para n\u00e3o abrir num novo separador"],"All gallery images updated to open in new tab":["Todas as imagens de galeria foram actualizadas para abrir num novo separador"],"All gallery image links updated to: %s":["Todos as liga\u00e7\u00f5es das imagens de galeria foram actualizadas para: %s"],"If uploading to a gallery all files need to be image formats":["Ao carregar ficheiros para uma galeria, todos os ficheiros t\u00eam de ter formato de imagem"],"Media item link option\u0004None":["Nenhum"],"Name of the file\u0004Armstrong_Small_Step":["Armstrong_Small_Step"],"Embed Wolfram notebook content.":["Incorporar conte\u00fado de Notebook Wolfram."],"Embed Pinterest pins, boards, and profiles.":["Incorporar pins, \u00e1lbuns e perfis do Pinterest."],"bookmark":["favorito"],"No published posts found.":["Nenhum artigo publicado encontrado."],"noun; Audio block parameter\u0004Preload":["Pr\u00e9-carregar"],"Remove %s":["Remover %s"],"Template part has been deleted or is unavailable: %s":["Parte do modelo foi eliminada ou est\u00e1 indispon\u00edvel: %s"],"Close menu":["Fechar menu"],"Open menu":["Abrir menu"],"Term items not found.":["Itens do termo n\u00e3o encontrados."],"Show link on new line":["Mostrar liga\u00e7\u00e3o numa nova linha"],"Add \"read more\" link text":["Adicionar texto da liga\u00e7\u00e3o \"ler mais\""],"Change Date":["Alterar data"],"Make title a link":["Tornar t\u00edtulo numa liga\u00e7\u00e3o"],"An example title":["Um exemplo de t\u00edtulo"],"Previous Page":["P\u00e1gina anterior"],"Previous page link":["Liga\u00e7\u00e3o para a p\u00e1gina anterior"],"Next Page":["P\u00e1gina seguinte"],"Next page link":["Liga\u00e7\u00e3o para a p\u00e1gina seguinte"],"Display the archive title based on the queried object.":["Mostra o t\u00edtulo do arquivo com base no objecto consultado."],"Archive Title":["T\u00edtulo do arquivo"],"Archive title":["T\u00edtulo do arquivo"],"Provided type is not supported.":["O tipo fornecido n\u00e3o \u00e9 suportado."],"Image, Date, & Title":["Imagem, data e t\u00edtulo"],"Title, Date, & Excerpt":["T\u00edtulo, data e excerto"],"Title & Excerpt":["T\u00edtulo e excerto"],"Title & Date":["T\u00edtulo e data"],"Keyword":["Palavra-chave"],"Filters":["Filtros"],"Sticky posts":["Artigos fixos"],"Only":["Apenas"],"Exclude":["Excluir"],"Max pages to show":["M\u00e1ximo de p\u00e1ginas a mostrar"],"Limit the pages you want to show, even if the query has more results. To show all pages use 0 (zero).":["Limite as p\u00e1ginas que quer mostrar, mesmo que a consulta tenha mais resultados. Para mostrar todas as p\u00e1ginas utilize 0 (zero)."],"Offset":["Offset"],"Site Title placeholder":["Placeholder do t\u00edtulo do site"],"Write site title\u2026":["Digite o t\u00edtulo do site\u2026"],"Site title text":["Texto do t\u00edtulo do site"],"Site Tagline placeholder":["Placeholder da descri\u00e7\u00e3o do site"],"Write site tagline\u2026":["Digite a descri\u00e7\u00e3o do site\u2026"],"Site tagline text":["Texto da descri\u00e7\u00e3o do site"],"Link image to home":["Ligar imagem \u00e0 p\u00e1gina inicial"],"Image width":["Largura da imagem"],"Default (<div>)":["Por omiss\u00e3o (<div>)"],"HTML element":["Elemento HTML"],"Redirect to current URL":["Redireccionar para o URL actual"],"Display login as form":["Mostra um formul\u00e1rio de iniciar sess\u00e3o"],"Media width":["Largura do item multim\u00e9dia"],"Embed of %s.":["Incorpora\u00e7\u00e3o de %s."],"PDF embed":["Incorpora\u00e7\u00e3o de PDF"],"Embed of the selected PDF file.":["Incorpora\u00e7\u00e3o do ficheiro PDF seleccionado."],"Copied URL to clipboard.":["URL copiado para a \u00e1rea de transfer\u00eancia."],"Note: Most phone and tablet browsers won't display embedded PDFs.":["Aten\u00e7\u00e3o: A maioria dos dispositivos m\u00f3veis e tablets n\u00e3o mostram PDF incorporados."],"Show inline embed":["Mostrar incorpora\u00e7\u00e3o em linha"],"PDF settings":["Op\u00e7\u00f5es do PDF"],"%1$s (%2$d of %3$d)":["%1$s (%2$d de %3$d)"],"Autoplay may cause usability issues for some users.":["A reprodu\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica poder\u00e1 causar problemas de usabilidade a alguns utilizadores."],"Add citation":["Adicionar autoria"],"Add quote":["Adicionar cita\u00e7\u00e3o"],"Add caption":["Adicionar legenda"],"Choose":["Escolher"],"Start blank":["Come\u00e7ar novo"],"Select %s":["Seleccionar %s"],"Type \/ to choose a block":["Clique em \/ para escolher um bloco"],"Templates":["Modelos"],"This content is password protected.":["Este conte\u00fado est\u00e1 protegido por senha."],"Icon color":["Cor do \u00edcone"],"Huge":["Muito grande"],"Normal":["Normal"],"Wood thrush singing in Central Park, NYC.":["Tordo-dos-bosques a cantar no Central Park, Nova Iorque."],"Video caption text":["Texto da legenda do v\u00eddeo"],"Write verse\u2026":["Escreva um verso\u2026"],"Verse text":["Texto em verso"],"Column %d text":["Texto da coluna %d"],"Table caption text":["Texto da legenda da tabela"],"Footer cell text":["Texto da c\u00e9lula de rodap\u00e9"],"Body cell text":["Texto da c\u00e9lula de corpo"],"Header cell text":["Texto da c\u00e9lula de cabe\u00e7alho"],"Shortcode text":["Texto do shortcode"],"Block cannot be rendered inside itself.":["N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel apresentar o bloco dentro de si mesmo."],"Pullquote citation text":["Texto de refer\u00eancia do destaque"],"Pullquote text":["Texto do destaque"],"Preformatted text":["Texto pr\u00e9-formatado"],"List text":["Texto da lista"],"Ordered":["Ordenada"],"Unordered":["N\u00e3o ordenada"],"Download button text":["Texto do bot\u00e3o de descarregar"],"Audio caption text":["Texto da legenda do \u00e1udio"],"Gallery caption text":["Texto da legenda da galeria"],"Image caption text":["Texto da legenda da imagem"],"Add text over image":["Adicionar texto sobre a imagem"],"More":["Mais"],"Open links in new tab":["Abrir liga\u00e7\u00f5es num novo separador"],"Convert to blocks":["Converter para blocos"],"Add tracks":["Adicionar faixas"],"Remove track":["Remover faixa"],"Kind":["Tipo"],"Language tag (en, fr, etc.)":["C\u00f3digo de idioma (pt, en, etc.)"],"Source language":["Idioma"],"Title of track":["T\u00edtulo da faixa"],"Label":["Legenda"],"Edit track":["Editar faixa"],"Text tracks":["Faixas de texto"],"Tracks can be subtitles, captions, chapters, or descriptions. They help make your content more accessible to a wider range of users.":["As faixas podem ser legendas (de tradu\u00e7\u00e3o ou para surdos), cap\u00edtulos ou descri\u00e7\u00f5es. Ajudam a tornar o seu conte\u00fado mais acess\u00edvel a um maior n\u00famero de utilizadores."],"Captions":["Legendas para surdos"],"Subtitles":["Legendas"],"Use button with icon":["Usar bot\u00e3o com \u00edcone"],"Button inside":["Bot\u00e3o por dentro"],"Button outside":["Bot\u00e3o por fora"],"No button":["Sem bot\u00e3o"],"Change button position":["Alterar a posi\u00e7\u00e3o do bot\u00e3o"],"\u201cRead more\u201d link text":["Texto da liga\u00e7\u00e3o \"ler mais\""],"Add link to featured image":["Adicionar liga\u00e7\u00e3o \u00e0 imagem de destaque"],"Repeated background":["Fundo repetido"],"One column":["Uma coluna"],"100":["100"],"Find out more":["Saiba mais"],"by %s":["por %s"],"Comment":["Coment\u00e1rio"],"Display author name":["Mostrar nome do autor"],"Change content position":["Alterar a posi\u00e7\u00e3o do conte\u00fado"],"25 \/ 50 \/ 25":["25 \/ 50 \/ 25"],"33 \/ 33 \/ 33":["33 \/ 33 \/ 33"],"50 \/ 50":["50 \/ 50"],"This column count exceeds the recommended amount and may cause visual breakage.":["Este n\u00famero de colunas excede a quantidade recomendada e poder\u00e1 causar ruptura visual."],"Browser default":["Defini\u00e7\u00e3o do navegador"],"Crop":["Cortar"],"Image uploaded.":["Imagem carregada."],"survey":["pesquisa"],"social":["redes sociais"],"Design":["Design"],"Mobile":["Mobile"],"Block variations":["Varia\u00e7\u00f5es do bloco"],"Template Part":["Parte de modelo"],"Add media":["Adicionar multim\u00e9dia"],"%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Button only":["Apenas o bot\u00e3o"],"Social Icon":["Rede social"],"Select poster image":["Seleccionar imagem de capa"],"Poster image":["Imagem de capa"],"WHAT was he doing, the great god Pan,\n\tDown in the reeds by the river?\nSpreading ruin and scattering ban,\nSplashing and paddling with hoofs of a goat,\nAnd breaking the golden lilies afloat\n    With the dragon-fly on the river.":["O QUE fazia ele, o grande deus P\u00e3,\n\tNos juncos \u00e0 beira rio?\nA estragar e espalhar destrui\u00e7\u00e3o,\nA chapinhar com cascos de bode,\nA destruir os l\u00edrios dourados\n    Que flutuavam com a lib\u00e9lula no rio."],"Footer label":["Legenda do rodap\u00e9"],"Header label":["Legenda do cabe\u00e7alho"],"Matt Mullenweg":["Matt Mullenweg"],"EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nWindow, very small in the distance, illuminated.\nAll around this is an almost totally black screen. Now, as the camera moves slowly towards the window which is almost a postage stamp in the frame, other forms appear;":["EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURA)\nJanela, muito pequena vista \u00e0 dist\u00e2ncia, iluminada.\nAo redor h\u00e1 um ecr\u00e3 quase totalmente negro. Agora, \u00e0 medida que a c\u00e2mara se move devagar em direc\u00e7\u00e3o \u00e0 janela, que mais parece um selo de correios no quadro, surgem outras formas;"],"Image alignment":["Alinhamento da imagem"],"Display featured image":["Mostrar imagem de destaque"],"Full post":["Artigo completo"],"Media file":["Ficheiro multim\u00e9dia"],"Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et.":["Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et."],"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis.":["Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis."],"\/\/ A \u201cblock\u201d is the abstract term used\n\/\/ to describe units of markup that\n\/\/ when composed together, form the\n\/\/ content or layout of a page.\nregisterBlockType( name, settings );":["\/\/ Um \"bloco\" \u00e9 o termo abstracto usado\n\/\/ para descrever unidades de formata\u00e7\u00e3o\n\/\/ que, quando conjugadas, formam\n\/\/ o conte\u00fado ou layout de uma p\u00e1gina.\nregisterBlockType( name, settings );"],"podcast":["podcast"],"Link to":["Ligar a"],"Level %1$s. %2$s":["N\u00edvel %1$s. %2$s"],"Level %s. Empty.":["N\u00edvel %s. Vazio."],"(Note: many devices and browsers do not display this text.)":["(Aten\u00e7\u00e3o: muitos dispositivos e navegadores n\u00e3o mostram este texto.)"],"Describe the role of this image on the page.":["Descreva o prop\u00f3sito desta imagem na p\u00e1gina."],"Title attribute":["T\u00edtulo HTML (title)"],"Embed a TikTok video.":["Incorporar um v\u00eddeo do TikTok."],"Open Media Library":["Abrir biblioteca multim\u00e9dia"],"Image size":["Tamanho da imagem"],"Small":["Pequeno"],"Sorting and filtering":["Ordem e filtros"],"Post content":["Conte\u00fado dos artigos"],"menu":["menu"],"Percentage Width":["Percentagem de largura"],"There is no poster image currently selected":["Nenhuma imagem de capa seleccionada"],"The current poster image url is %s":["A imagem de capa actual \u00e9 %s"],"Play inline":["Reproduzir em linha"],"Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim.":["Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim."],"Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit.":["Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit."],"Three columns; wide center column":["Tr\u00eas colunas; coluna central larga"],"Three columns; equal split":["Tr\u00eas colunas; divis\u00e3o igual"],"Two columns; two-thirds, one-third split":["Duas colunas; divis\u00e3o dois ter\u00e7os, um ter\u00e7o"],"Two columns; one-third, two-thirds split":["Duas colunas; divis\u00e3o um ter\u00e7o, dois ter\u00e7os"],"Two columns; equal split":["Duas colunas; divis\u00e3o igual"],"Call to action":["Chamada para ac\u00e7\u00e3o"],"Link rel":["Atributo rel da liga\u00e7\u00e3o"],"Welcome to the wonderful world of blocks\u2026":["Boas-vindas ao maravilhoso mundo dos blocos\u2026"],"In quoting others, we cite ourselves.":["Ao citar outros, citamos-nos a n\u00f3s mesmos."],"Start value":["Valor inicial"],"One of the hardest things to do in technology is disrupt yourself.":["Uma das coisas mais dif\u00edceis de fazer em tecnologia \u00e9 ser-se disruptivo consigo mesmo."],"Open in new tab":["Abrir num novo separador"],"Attachment page":["P\u00e1gina de anexo"],"December 6, 2018":["6 de Dezembro de 2018"],"February 21, 2019":["21 de Fevereiro de 2019"],"May 7, 2019":["7 de Maio de 2019"],"Release Date":["Data de lan\u00e7amento"],"Jazz Musician":["M\u00fasico de Jazz"],"Footer section":["Sec\u00e7\u00e3o de rodap\u00e9"],"Header section":["Sec\u00e7\u00e3o de cabe\u00e7alho"],"Change column alignment":["Alterar alinhamento da coluna"],"Create Table":["Criar tabela"],"Insert a table for sharing data.":["Inserir uma tabela para partilhar dados."],"Align column right":["Alinhar coluna \u00e0 direita"],"Align column center":["Alinhar coluna ao centro"],"Align column left":["Alinhar coluna \u00e0 esquerda"],"<strong>Snow Patrol<\/strong>":["<strong>Neve<\/strong>"],"Mont Blanc appears\u2014still, snowy, and serene.":["O Mont Blanc emerge \u2014 est\u00e1tico, nevado e sereno."],"\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)":["\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)"],"The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly.":["A carri\u00e7a<br>Faz a sua vida<br>Silenciosamente."],"Describe the purpose of the image.":["Descreva o prop\u00f3sito da imagem."],"Code is Poetry":["C\u00f3digo \u00e9 poesia"],"In a village of La Mancha, the name of which I have no desire to call to mind, there lived not long since one of those gentlemen that keep a lance in the lance-rack, an old buckler, a lean hack, and a greyhound for coursing.":["Num lugar da Mancha, de cujo nome n\u00e3o quero lembrar-me, vivia, n\u00e3o h\u00e1 muito, um fidalgo, dos de lan\u00e7a em cabido, adarga antiga, rocim fraco, e galgo corredor."],"Six.":["Seis."],"Five.":["Cinco."],"Four.":["Quatro."],"Three.":["Tr\u00eas."],"Two.":["Dois."],"One.":["Um."],"Group":["Grupo"],"Learn more about embeds":["Saiba mais sobre c\u00f3digos incorporados"],"Paste a link to the content you want to display on your site.":["Cole uma liga\u00e7\u00e3o para o conte\u00fado que deseja mostrar no seu site."],"- Select -":["- Seleccionar -"],"Display entries from any RSS or Atom feed.":["Mostre entradas de qualquer feed RSS ou atom."],"Max number of words in excerpt":["N\u00famero m\u00e1ximo de palavras do excerto"],"Display excerpt":["Mostrar excerto"],"Display date":["Mostrar data"],"Display author":["Mostrar autor"],"Edit RSS URL":["Editar URL do RSS"],"Enter URL here\u2026":["Digite um URL aqui\u2026"],"Add button text\u2026":["Adicionar texto do bot\u00e3o\u2026"],"Button text":["Texto do bot\u00e3o"],"Optional placeholder\u2026":["Placeholder opcional\u2026"],"Optional placeholder text":["Texto de placeholder opcional"],"Add label\u2026":["Adicionar legenda\u2026"],"Label text":["Texto da legenda"],"Hide the excerpt on the full content page":["Esconder excerto na p\u00e1gina de conte\u00fado completo"],"The excerpt is visible.":["O excerto est\u00e1 vis\u00edvel."],"The excerpt is hidden.":["O excerto est\u00e1 escondido."],"Embedded content from %s can't be previewed in the editor.":["O conte\u00fado incorporado de %s n\u00e3o pode ser visualizado no editor."],"Sorry, this content could not be embedded.":["N\u00e3o foi poss\u00edvel incorporar este conte\u00fado."],"Embed Amazon Kindle content.":["Incorporar conte\u00fado do Amazon Kindle."],"ebook":["ebook"],"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["Incorporar conte\u00fados do Crowdsignal (antigo Polldaddy)."],"%s minute":["%s minuto","%s minutos"],"content placeholder\u0004Content\u2026":["Conte\u00fado\u2026"],"button label\u0004Convert to link":["Converter para liga\u00e7\u00e3o"],"button label\u0004Try again":["Tentar de novo"],"This image has an empty alt attribute":["Esta imagem tem um texto alternativo em branco"],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["Esta imagem tem um texto alternativo em branco, o nome da imagem \u00e9 %s"],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["Bloco vazio; comece a escrever ou insira uma barra para a direita para escolher um bloco"],"Stack on mobile":["Empilhar em mobile"],"Link removed.":["Liga\u00e7\u00e3o removida."],"Playback controls":["Controlos de reprodu\u00e7\u00e3o"],"Muted":["Silenciado"],"New Column":["Nova coluna"],"Fixed width table cells":["C\u00e9lulas de tabela com largura fixa"],"Edit table":["Editar tabela"],"Create":["Criar"],"Row count":["N\u00famero de linhas"],"Column count":["N\u00famero de colunas"],"Height in pixels":["Altura em p\u00edxeis"],"Write shortcode here\u2026":["Escreva aqui um shorcode\u2026"],"Shortcode":["Shortcode"],"Separator":["Separador"],"Write preformatted text\u2026":["Escreva um texto pr\u00e9-formatado\u2026"],"Drop cap":["Letra capitular"],"Showing large initial letter.":["Letra inicial aumentada."],"Keep as HTML":["Manter como HTML"],"Media area":["\u00c1rea de multim\u00e9dia"],"Show media on right":["Mostrar multim\u00e9dia \u00e0 direita"],"Show media on left":["Mostrar multim\u00e9dia \u00e0 esquerda"],"Indent list item":["Aumentar indenta\u00e7\u00e3o do elemento da lista"],"Outdent list item":["Reduzir indenta\u00e7\u00e3o do elemento da lista"],"Convert to ordered list":["Converter para lista ordenada"],"Convert to unordered list":["Converter para lista n\u00e3o ordenada"],"Latest Posts":["Artigos mais recentes"],"Display post date":["Mostrar data dos artigos"],"Number of comments":["N\u00famero de coment\u00e1rios"],"Display avatar":["Mostrar avatar"],"Edit image":["Editar imagem"],"Write HTML\u2026":["Escreva HTML\u2026"],"Heading":["T\u00edtulo"],"Show download button":["Mostrar bot\u00e3o de descarregar"],"button label\u0004Download":["Descarregar"],"Copy URL":["Copiar URL"],"Write file name\u2026":["Escreva o nome de um ficheiro\u2026"],"block title\u0004Embed":["Incorpora\u00e7\u00e3o"],"Embedded content from %s":["Incorporar conte\u00fado de %s"],"button label\u0004Embed":["Incorporar"],"Enter URL to embed here\u2026":["Insira aqui o URL a incorporar\u2026"],"%s URL":["URL de %s"],"Resize for smaller devices":["Redimensionar para dispositivos mais pequenos"],"Media settings":["Op\u00e7\u00f5es de multim\u00e9dia"],"Edit URL":["Editar URL"],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Esta incorpora\u00e7\u00e3o poder\u00e1 n\u00e3o preservar o r\u00e1cio largura:altura ao redimensionar o navegador."],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Esta incorpora\u00e7\u00e3o ir\u00e1 preservar o r\u00e1cio largura:altura ao redimensionar o navegador."],"Embed a WordPress.tv video.":["Incorporar um v\u00eddeo da WordPress.tv"],"Embed a VideoPress video.":["Incorporar um v\u00eddeo e VideoPress."],"Embed a Tumblr post.":["Incorporar um artigo do Tumblr."],"Embed a TED video.":["Incorporar um v\u00eddeo de TED."],"Embed Speaker Deck content.":["Incorporar um conte\u00fado de Speaker Deck."],"Embed SmugMug content.":["Incorporar um conte\u00fado de SmugMug."],"Embed Scribd content.":["Incorporar um conte\u00fado do Scribd."],"Embed ReverbNation content.":["Incorporar um conte\u00fado de ReverbNation."],"Embed a Reddit thread.":["Incorporar um t\u00f3pico do Reddit."],"Embed Mixcloud content.":["Incorporar um conte\u00fado do Mixcloud."],"Embed Kickstarter content.":["Incorporar um conte\u00fado do Kickstarter."],"Embed Issuu content.":["Incorporar um conte\u00fado do Issuu."],"Embed Imgur content.":["Incorporar um conte\u00fado do Imgur."],"Embed a Dailymotion video.":["Incorporar um v\u00eddeo do Dailymotion."],"Embed CollegeHumor content.":["Incorporar um conte\u00fado do CollegeHumor."],"Embed Cloudup content.":["Incorporar um conte\u00fado de Cloudup."],"Embed an Animoto video.":["Incorporar um v\u00eddeo do Animoto."],"Embed a Vimeo video.":["Incorporar um v\u00eddeo do Vimeo."],"Embed Flickr content.":["Incorporar um conte\u00fado do Flickr."],"Embed Spotify content.":["Incorporar um conte\u00fado do Spotify."],"Embed SoundCloud content.":["Incorporar um conte\u00fado do SoundCloud."],"audio":["\u00e1udio"],"blog":["blog"],"post":["artigo"],"Embed an Instagram post.":["Incorporar uma publica\u00e7\u00e3o do Instagram."],"image":["imagem"],"Embed a Facebook post.":["Incorporar uma publica\u00e7\u00e3o do Facebook."],"Embed a YouTube video.":["Incorporar um v\u00eddeo do YouTube."],"video":["v\u00eddeo"],"music":["m\u00fasica"],"Embed a tweet.":["Incorporar um tweet."],"Write title\u2026":["Escreva um t\u00edtulo\u2026"],"Overlay color":["Cor da sobreposi\u00e7\u00e3o"],"Overlay":["Sobreposi\u00e7\u00e3o"],"Fixed background":["Fundo fixo"],"Cover":["Capa"],"Write code\u2026":["Escreva algum c\u00f3digo\u2026"],"Classic":["Cl\u00e1ssico"],"Display a list of all categories.":["Mostre uma lista de todas as categorias."],"Add text\u2026":["Adicionar texto\u2026"],"Block has been deleted or is unavailable.":["O bloco foi eliminado ou est\u00e1 indispon\u00edvel."],"button label\u0004Import":["Importar"],"Options":["Op\u00e7\u00f5es do editor"],"Terms":["Termos"],"Avatar":["Avatar"],"Chat":["Conversa"],"Standard":["Padr\u00e3o"],"Aside":["Aparte"],"Add block":["Adicionar bloco"],"Number of items":["N\u00famero de itens"],"Z \u2192 A":["Z \u2192 A"],"A \u2192 Z":["A \u2192 Z"],"Oldest to newest":["Do mais antigo para o mais recente"],"Newest to oldest":["Do mais recente para o mais antigo"],"Order by":["Ordenar por"],"Reset":["Repor"],"Enter your email address.":["Digite o seu endere\u00e7o de email."],"Gallery":["Galeria"],"English":["Ingl\u00eas"],"Chapters":["Cap\u00edtulos"],"Day":["Dia"],"Month":["M\u00eas"],"Show tag counts":["Mostrar contagens de etiquetas"],"Table of Contents":["\u00cdndice"],"Contact us":["Contacte-nos"],"Search results":["Resultados da pesquisa"],"(Untitled)":["(Sem t\u00edtulo)"],"Choose logo":["Escolher log\u00f3tipo"],"Read more":["Ler mais"],"Embed a WordPress post.":["Incorporar um artigo do WordPress."],"Show":["Mostrar"],"Taxonomy":["Taxonomia"],"The description will be displayed in the menu if the current theme supports it.":["A descri\u00e7\u00e3o ser\u00e1 mostrada no menu se o tema actual o suportar."],"%1$s response to %2$s":["%1$s coment\u00e1rio a %2$s","%1$s coment\u00e1rios a %2$s"],"Minimum height":["Altura m\u00ednima"],"Previous":["Anterior"],"Year":["Ano"],"editor button\u0004Left to right":["Esquerda para a direita"],"Back":["Voltar"],"Autoplay":["Reprodu\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica"],"Metadata":["Metadados"],"Auto":["Autom\u00e1tico"],"Table":["Tabela"],"Tools":["Ferramentas"],"File":["Ficheiro"],"Delete column":["Eliminar coluna"],"Ignore":["Ignorar"],"Replace":["Substituir"],"Page break":["Quebra de p\u00e1gina"],"Formats":["Formatos"],"Move up":["Mover para cima"],"Move down":["Mover para baixo"],"Status":["Estado"],"Menu":["Menu"],"Invalid":["Inv\u00e1lido"],"Empty":["Vazia"],"Reverse order":["Inverter ordem"],"Set as featured image":["Definir como imagem de destaque"],"Video":["V\u00eddeo"],"Audio":["\u00c1udio"],"Columns":["Colunas"],"Large":["Grande"],"Add image":["Adicionar imagem"],"Include":["Incluir"],"Remove":["Remover"],"Featured image":["Imagem de destaque"],"Navigation":["Navega\u00e7\u00e3o"],"Exit fullscreen":["Sair do modo de ecr\u00e3 inteiro"],"Link":["Liga\u00e7\u00e3o"],"Link to %s":["Liga\u00e7\u00e3o a %s"],"Preload":["Pr\u00e9-carregar"],"Display as dropdown":["Mostrar como selector"],"Descriptions":["Descri\u00e7\u00f5es"],"User":["Utilizador"],"%s response":["%s resposta","%s respostas"],"One response":["Uma resposta"],"Add a featured image":["Adicionar uma imagem de destaque"],"Custom":["Personalizado"],"One response to %s":["Um coment\u00e1rio a %s"],"Menus":["Menus"],"Next":["Seguinte"],"Image":["Imagem"],"Home":["In\u00edcio"],"Next Post":["Artigo seguinte"],"Previous Post":["Artigo anterior"],"Quote":["Cita\u00e7\u00e3o"],"Background":["Fundo"],"Loop":["Loop"],"List":["Lista"],"Unlink":["Desfazer liga\u00e7\u00e3o"],"Indent":["Indentar"],"Outdent":["Desindentar"],"Code":["C\u00f3digo"],"Font size":["Tamanho de letra"],"Insert column after":["Inserir coluna depois"],"Insert column before":["Inserir coluna antes"],"Delete row":["Eliminar linha"],"Insert row after":["Inserir linha depois"],"Insert row before":["Inserir linha antes"],"Log out":["Terminar sess\u00e3o"],"Show hierarchy":["Mostrar hierarquia"],"Text":["Texto"],"Calendar":["Calend\u00e1rio"],"Show post counts":["Mostrar n\u00famero de artigos"],"Post Comment":["Publicar coment\u00e1rio"],"Leave a Reply":["Deixe um coment\u00e1rio"],"Posted by":["Publicado por"],"No results found.":["Nenhum resultado encontrado."],"HTML":["HTML"],"Default":["Por omiss\u00e3o"],"Height":["Altura"],"Date Format":["Formato da data"],"Email":["Email"],"Settings":["Op\u00e7\u00f5es"],"About":["Sobre"],"Width":["Largura"],"(no title)":["(sem t\u00edtulo)"],"Select":["Seleccionar"],"Close":["Fechar"],"Version":["Vers\u00e3o"],"Search":["Pesquisar"],"Add":["Adicionar"],"OK":["OK"],"Media":["Multim\u00e9dia"],"Alternative text":["Texto alternativo"],"Size":["Tamanho"],"Right":["Direita"],"Center":["Centro"],"Left":["Esquerda"],"Reply":["Responder"],"Cancel":["Cancelar"],"Preview":["Pr\u00e9-visualizar"],"Submit":["Submeter"],"Anonymous":["An\u00f3nimo"],"None":["Nenhum"],"Description":["Descri\u00e7\u00e3o"],"Name":["Nome"],"Save":["Guardar"],"Delete":["Eliminar"],"Excerpt":["Excerto"],"Apply":["Aplicar"],"Edit":["Editar"],"URL":["URL"],"Author":["Autor"],"Draft":["Rascunho"],"Title":["T\u00edtulo"],"No posts found.":["N\u00e3o foram encontrados artigos."]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-library.js"}}