{"translation-revision-date":"2025-07-27 23:38:30+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"pt"},"Uncategorized":["Sem categoria"],"Enlarge on click":["Ampliar ao clicar"],"Tools provide different sets of interactions for blocks. Choose between simplified content tools (Write) and advanced visual editing tools (Design).":["As ferramentas fornecem diferentes conjuntos de interac\u00e7\u00f5es para os blocos. Escolha entre ferramentas de conte\u00fado simplificadas (Escrita) e ferramentas avan\u00e7adas de edi\u00e7\u00e3o visual (Design)."],"Edit layout and styles.":["Edite o layout e os estilos."],"Focus on content.":["Concentre-se no conte\u00fado."],"Choose whether to use the same value for all screen sizes or a unique value for each screen size.":["Escolha se deseja utilizar o mesmo valor para todos os tamanhos de ecr\u00e3 ou um valor \u00fanico para cada tamanho de ecr\u00e3."],"Drag and drop a video, upload, or choose from your library.":["Arraste e largue um v\u00eddeo, carregue-o ou escolha-o da sua biblioteca."],"Drag and drop an image, upload, or choose from your library.":["Arraste e largue uma imagem, carregue-a ou escolha-a da sua biblioteca."],"Drag and drop an audio file, upload, or choose from your library.":["Arraste e largue um ficheiro de \u00e1udio, carregue-o ou escolha-o da sua biblioteca."],"Drag and drop an image or video, upload, or choose from your library.":["Arraste e largue uma imagem ou v\u00eddeo, carregue-os ou escolha-os da sua biblioteca."],"%d%%":["%d%%"],"Image cropped and rotated.":["Imagem cortada e rodada."],"Image rotated.":["Imagem rodada."],"Image cropped.":["Imagem cortada."],"%d block moved.":["%d bloco movido.","%d blocos movidos."],"Shuffle styles":["Trocar estilos"],"Change design":["Alterar design"],"action: convert blocks to grid\u0004Grid":["Grelha"],"action: convert blocks to stack\u0004Stack":["Empilhar"],"action: convert blocks to row\u0004Row":["Linha"],"action: convert blocks to group\u0004Group":["Agrupar"],"Lock removal":["Bloquear remo\u00e7\u00e3o"],"Lock movement":["Bloquear movimento"],"Lock editing":["Bloquear edi\u00e7\u00e3o"],"Select the features you want to lock":["Seleccione as funcionalidades que quer bloquear"],"Full height":["Altura total"],"Block \"%s\" can't be inserted.":["N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel inserir o bloco \"%s\"."],"Styles copied to clipboard.":["Estilos copiados para a \u00e1rea de transfer\u00eancia."],"Paste the selected block(s).":["Cola o(s) bloco(s) seleccionado(s)."],"Cut the selected block(s).":["Corta o(s) bloco(s) seleccionado(s)."],"Copy the selected block(s).":["Copia o(s) bloco(s) seleccionado(s)."],"file name\u0004unnamed":["sem nome"],"Nested blocks will fill the width of this container.":["Os blocos internos preencher\u00e3o a largura deste contentor."],"verb\u0004Upload":["Carregar"],"Link information":["Informa\u00e7\u00e3o da liga\u00e7\u00e3o"],"Manage link":["Gerir liga\u00e7\u00e3o"],"You are currently in Design mode.":["De momento est\u00e1 em modo de design."],"You are currently in Write mode.":["De momento est\u00e1 em modo de escrita."],"Starter content":["Conte\u00fado inicial"],"spacing\u0004%1$s %2$s":["%1$s %2$s"],"font\u0004%1$s %2$s":["%1$s %2$s"],"Empty %s; start writing to edit its value":["%s vazio; comece a escrever para editar o seu valor"],"Unlock content locked blocks\u0004Modify":["Modificar"],"Attributes connected to custom fields or other dynamic data.":["Atributos ligados a campos personalizados ou outros dados din\u00e2micos."],"Drag and drop patterns into the canvas.":["Arraste e largue padr\u00f5es no ecr\u00e3."],"Drop pattern.":["Largue o padr\u00e3o."],"Layout type":["Tipo de layout"],"Block with fixed width in flex layout\u0004Fixed":["Fixo"],"Block with expanding width in flex layout\u0004Grow":["Crescer"],"Intrinsic block width in flex layout\u0004Fit":["Ajustar"],"Background size, position and repeat options.":["Op\u00e7\u00f5es de tamanho, posi\u00e7\u00e3o e repeti\u00e7\u00e3o de fundo."],"Grid item position":["Posi\u00e7\u00e3o do item na grelha"],"Grid items are placed automatically depending on their order.":["Os itens da grelha s\u00e3o colocados automaticamente em fun\u00e7\u00e3o da sua ordem."],"Grid items can be manually placed in any position on the grid.":["Os itens da grelha podem ser colocados manualmente em qualquer posi\u00e7\u00e3o da grelha."],"font weight\u0004Extra Black":["Extra-negro"],"font style\u0004Oblique":["Obl\u00edquo"],"This block is locked.":["Este bloco est\u00e1 bloqueado."],"Selected blocks are grouped.":["Os blocos seleccionados est\u00e3o agrupados."],"Generic label for pattern inserter button\u0004Add pattern":["Adicionar padr\u00e3o"],"block toolbar button label and description\u0004These blocks are connected.":["Estes blocos est\u00e3o ligados."],"block toolbar button label and description\u0004This block is connected.":["Este bloco est\u00e1 ligado."],"Create a group block from the selected multiple blocks.":["Crie um bloco de grupo a partir da selec\u00e7\u00e3o de m\u00faltiplos blocos."],"Collapse all other items.":["Minimiza todos os outros itens."],"This block allows overrides. Changing the name can cause problems with content entered into instances of this pattern.":["Este bloco permite substitui\u00e7\u00f5es. Alterar o nome pode causar problemas com o conte\u00fado introduzido nas inst\u00e2ncias deste padr\u00e3o."],"Grid placement":["Posicionamento da grelha"],"Row span":["Extens\u00e3o da linha"],"Column span":["Extens\u00e3o da coluna"],"Grid span":["Extens\u00e3o da grelha"],"Background image width":["Largura da imagem de fundo"],"Size option for background image control\u0004Tile":["Repetir"],"Size option for background image control\u0004Contain":["Conter"],"Size option for background image control\u0004Cover":["Capa"],"No background image selected":["Nenhuma imagem de fundo seleccionada"],"Background image: %s":["Imagem de fundo: %s"],"Add background image":["Adicionar imagem de fundo"],"Image has a fixed width.":["A imagem tem uma largura fixa."],"Manual":["Manual"],"Blocks can't be inserted into other blocks with bindings":["Os blocos n\u00e3o podem ser inseridos noutros blocos com liga\u00e7\u00f5es"],"Focal point":["Ponto focal"],"Be careful!":["Tenha cuidado!"],"%s.":["%s."],"%s styles.":["Estilos %s."],"%s settings.":["Op\u00e7\u00f5es %s."],"%s element.":["Elemento %s.","Elementos %s."],"%s block.":["Bloco %s.","Blocos %s."],"Disable enlarge on click":["Desactivar amplia\u00e7\u00e3o ao clicar"],"Scales the image with a lightbox effect":["Aumenta a imagem com um efeito de lightbox"],"Scale the image with a lightbox effect.":["Aumenta a imagem com um efeito de lightbox."],"Link CSS class":["Classe CSS da liga\u00e7\u00e3o"],"Link to attachment page":["Ligar \u00e0 p\u00e1gina de anexo"],"Link to image file":["Ligar ao ficheiro de imagem"],"screen sizes\u0004All":["Todos"],"Locked":["Bloqueado"],"Multiple blocks selected":["M\u00faltiplos blocos seleccionados"],"No transforms.":["Sem transforma\u00e7\u00f5es."],"Select parent block: %s":["Seleccione o bloco superior: %s"],"patterns\u0004Not synced":["N\u00e3o sincronizados"],"patterns\u0004Synced":["Sincronizados"],"Manage the inclusion of blocks added automatically by plugins.":["Gira a inclus\u00e3o de blocos adicionados automaticamente por plugins."],"Border & Shadow":["Borda e sombra"],"Drop shadows":["Sombras"],"Drop shadow":["Sombra"],"Repeat":["Repetir"],"Link copied to clipboard.":["Liga\u00e7\u00e3o copiada para a \u00e1rea de transfer\u00eancia."],"patterns\u0004All":["Todos"],"Image settings\u0004Settings":["Op\u00e7\u00f5es"],"Ungroup":["Desagrupar"],"Block name changed to: \"%s\".":["Nome do bloco alterado para: \"%s\"."],"Block name reset to: \"%s\".":["Nome do bloco reposto para: \"%s\"."],"Drop to upload":["Largue para carregar"],"Background image":["Imagem de fundo"],"Only images can be used as a background image.":["Apenas pode usar imagens como imagem de fundo."],"No results found":["Nenhum resultado encontrado"],"%d category button displayed.":["%d bot\u00e3o de categoria mostrado.","%d bot\u00f5es de categorias mostrados."],"https:\/\/wordpress.org\/patterns\/":["https:\/\/pt.wordpress.org\/patterns\/"],"Patterns are available from the <Link>WordPress.org Pattern Directory<\/Link>, bundled in the active theme, or created by users on this site. Only patterns created on this site can be synced.":["Os padr\u00f5es est\u00e3o dispon\u00edveis no <Link>direct\u00f3rio de padr\u00f5es do WordPress.org<\/Link>, inclu\u00eddos no tema activo ou criados por utilizadores neste site. Apenas os padr\u00f5es criados neste site podem ser sincronizados."],"Theme & Plugins":["Temas e plugins"],"Pattern Directory":["Direct\u00f3rio de padr\u00f5es"],"%d pattern found":["%d padr\u00e3o encontrado","%d padr\u00f5es encontrados"],"Select text across multiple blocks.":["Seleccione texto de m\u00faltiplos blocos."],"Last page":["\u00daltima p\u00e1gina"],"paging\u0004%1$s of %2$s":["%1$s de %2$s"],"First page":["Primeira p\u00e1gina"],"Image is contained without distortion.":["A imagem fica contida sem distor\u00e7\u00e3o."],"Image covers the space evenly.":["A imagem cobre o espa\u00e7o uniformemente."],"Image size option for resolution control\u0004Full Size":["Tamanho original"],"Image size option for resolution control\u0004Large":["Grande"],"Image size option for resolution control\u0004Medium":["M\u00e9dia"],"Image size option for resolution control\u0004Thumbnail":["Miniatura"],"Scale down the content to fit the space if it is too big. Content that is too small will have additional padding.":["Reduz proporcionalmente o conte\u00fado demasiado grande para o ajustar ao espa\u00e7o. O conte\u00fado demasiado pequeno ter\u00e1 espa\u00e7amento adicional."],"Scale option for dimensions control\u0004Scale down":["Reduzir em propor\u00e7\u00e3o"],"Do not adjust the sizing of the content. Content that is too large will be clipped, and content that is too small will have additional padding.":["N\u00e3o ajustar o tamanho do conte\u00fado. O conte\u00fado demasiado grande ser\u00e1 cortado. O conte\u00fado demasiado pequeno ter\u00e1 preenchimento adicional."],"Scale option for dimensions control\u0004None":["Nenhum"],"Fill the space by clipping what doesn't fit.":["Preencher o espa\u00e7o, recortando o que n\u00e3o cabe."],"Scale option for dimensions control\u0004Cover":["Capa"],"Fit the content to the space without clipping.":["Ajustar o conte\u00fado ao espa\u00e7o sem cortar."],"Scale option for dimensions control\u0004Contain":["Conter"],"Fill the space by stretching the content.":["Preencher o espa\u00e7o, esticando o conte\u00fado desproporcionalmente."],"Scale option for dimensions control\u0004Fill":["Preencher"],"Aspect ratio":["R\u00e1cio largura:altura"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Custom":["Personalizado"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Original":["Original"],"%d Block":["%d bloco","%d blocos"],"Suggestions":["Sugest\u00f5es"],"Additional link settings\u0004Advanced":["Avan\u00e7adas"],"Resolution":["Resolu\u00e7\u00e3o"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/customize-date-and-time-format\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/customize-date-and-time-format\/"],"Example:":["Exemplo:"],"Change level":["Alterar n\u00edvel"],"Position: %s":["Posi\u00e7\u00e3o: %s"],"Name for applying graphical effects\u0004Filters":["Filtros"],"The block will stick to the scrollable area of the parent %s block.":["O bloco vai fixar-se na \u00e1rea de scroll do bloco principal %s."],"Add after":["Adicionar depois"],"Add before":["Adicionar antes"],"My patterns":["Os meus padr\u00f5es"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-jumps\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-jumps\/"],"Minimum column width":["Largura m\u00ednima da coluna"],"Grid":["Grelha"],"Horizontal & vertical":["Horizontal e vertical"],"Name for the value of the CSS position property\u0004Fixed":["Fixo"],"Name for the value of the CSS position property\u0004Sticky":["Fixo"],"There is an error with your CSS structure.":["Existe um erro na estrutura do seu CSS."],"Shadow":["Sombra"],"Append to %1$s block at position %2$d, Level %3$d":["Suceder ao bloco %1$s na posi\u00e7\u00e3o %2$d, n\u00edvel %3$d"],"%s block inserted":["O bloco %s foi inserido"],"Format tools":["Ferramentas de formata\u00e7\u00e3o"],"Currently selected position: %s":["Posi\u00e7\u00e3o seleccionada: %s"],"Position":["Posi\u00e7\u00e3o"],"The block will not move when the page is scrolled.":["O bloco n\u00e3o se mover\u00e1 ao percorrer a p\u00e1gina."],"The block will stick to the top of the window instead of scrolling.":["O bloco ficar\u00e1 fixo no topo da janela em vez de se mover com a p\u00e1gina."],"Sticky":["Fixo"],"Paste styles":["Colar estilos"],"Copy styles":["Copiar estilos"],"Pasted styles to %d blocks.":["Estilos colados em %d blocos."],"Pasted styles to %s.":["Foram colados os estilos em %s."],"Unable to paste styles. Block styles couldn't be found within the copied content.":["N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel colar os estilos. N\u00e3o foram encontrados estilos de bloco dentro do conte\u00fado copiado."],"Unable to paste styles. Please allow browser clipboard permissions before continuing.":["N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel colar os estilos. Por favor, permita o acesso \u00e0 \u00e1rea de transfer\u00eancia do navegador antes de continuar."],"Unable to paste styles. This feature is only available on secure (https) sites in supporting browsers.":["N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel colar os estilos. Esta funcionalidade s\u00f3 est\u00e1 dispon\u00edvel em sites seguros (https) e em navegadores suportados."],"Media List":["Lista de multim\u00e9dia"],"Image inserted.":["Imagem inserida."],"Image uploaded and inserted.":["Imagem carregada e inserida."],"External images can be removed by the external provider without warning and could even have legal compliance issues related to privacy legislation.":["As imagens externas podem ser removidas pelo fornecedor externo sem aviso pr\u00e9vio e podem mesmo ter problemas de conformidade legal relacionadas com a legisla\u00e7\u00e3o de privacidade."],"This image cannot be uploaded to your Media Library, but it can still be inserted as an external image.":["N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel carregar esta imagem para a sua biblioteca multim\u00e9dia, mas ainda pode ser inserida como uma imagem externa."],"Insert external image":["Inserir imagem externa"],"Report %s":["Reportar %s"],"Pattern":["Padr\u00e3o"],"Go to parent Navigation block":["Ir para bloco de navega\u00e7\u00e3o superior"],"Stretch items":["Esticar itens"],"Block vertical alignment setting\u0004Space between":["Espa\u00e7o entre"],"Block vertical alignment setting\u0004Stretch to fill":["Esticar para preencher"],"Fixed":["Fixo"],"Fit contents.":["Ajustar conte\u00fados."],"Specify a fixed height.":["Especificar uma altura fixa."],"Specify a fixed width.":["Especificar uma largura fixa."],"Stretch to fill available space.":["Esticar para preencher o espa\u00e7o dispon\u00edvel."],"Move %1$d blocks from position %2$d left by one place":["Mover %1$d blocos da posi\u00e7\u00e3o %2$d para uma posi\u00e7\u00e3o \u00e0 esquerda"],"Move %1$d blocks from position %2$d down by one place":["Mover %1$d blocos da posi\u00e7\u00e3o %2$d para uma posi\u00e7\u00e3o abaixo"],"%s: Sorry, you are not allowed to upload this file type.":["%s: N\u00e3o tem permiss\u00e3o para carregar este tipo de ficheiro."],"Hover":["Ao passar com o rato"],"H6":["H6"],"H5":["H5"],"H4":["H4"],"H3":["H3"],"H2":["H2"],"H1":["H1"],"Set the width of the main content area.":["Define a largura da \u00e1rea principal de conte\u00fados."],"Unset":["N\u00e3o definido"],"Now":["Agora"],"short date format without the year\u0004M j":["j M"],"Nested blocks use content width with options for full and wide widths.":["Os blocos internos usam largura de conte\u00fado com op\u00e7\u00f5es para largura total ou grande."],"Inner blocks use content width":["Blocos internos usam a largura do conte\u00fado"],"Font":["Tipo de letra"],"Apply to all blocks inside":["Aplicar a todos os blocos internos"],"Blocks cannot be moved right as they are already are at the rightmost position":["Os blocos n\u00e3o podem ser movidos para a direita pois j\u00e1 est\u00e3o na posi\u00e7\u00e3o mais \u00e0 direita poss\u00edvel."],"Blocks cannot be moved left as they are already are at the leftmost position":["Os blocos n\u00e3o podem ser movidos para a esquerda pois j\u00e1 est\u00e3o na posi\u00e7\u00e3o mais \u00e0 esquerda poss\u00edvel."],"All blocks are selected, and cannot be moved":["Todos os blocos est\u00e3o seleccionados e n\u00e3o podem ser movidos"],"Constrained":["Restrito"],"Spacing control":["Controlo de espa\u00e7amento"],"Custom (%s)":["Personalizado (%s)"],"You are currently in zoom-out mode.":["De momento est\u00e1 em modo de zoom-out."],"Close Block Inserter":["Fechar painel de inserir blocos"],"Link sides":["Ligar lados"],"Unlink sides":["Desligar lados"],"Select the size of the source image.":["Seleccione o tamanho da imagem de origem."],"Use featured image":["Usar imagem de destaque"],"Delete selection.":["Eliminar selec\u00e7\u00e3o."],"Link is empty":["A liga\u00e7\u00e3o est\u00e1 vazia"],"Enter a date or time <Link>format string<\/Link>.":["Digite uma <Link>string de formata\u00e7\u00e3o<\/Link> de data ou hora."],"Custom format":["Formato personalizado"],"Choose a format":["Escolha um formato"],"Enter your own date format":["Digite o seu pr\u00f3prio formato de data"],"long date format\u0004F j, Y":["j \\d\\e F, Y"],"medium date format with time\u0004M j, Y g:i A":["j \\d\\e M \\d\\e Y G:i"],"medium date format\u0004M j, Y":["j \\d\\e F \\d\\e Y"],"short date format with time\u0004n\/j\/Y g:i A":["d\/m\/Y H:i"],"short date format\u0004n\/j\/Y":["d\/m\/Y"],"Default format":["Formato por omiss\u00e3o"],"Date format":["Formato da data"],"Transform to %s":["Transformar em %s"],"%s blocks deselected.":["%s blocos desseleccionados."],"%s deselected.":["%s desseleccionado."],"Transparent text may be hard for people to read.":["Texto transparente pode ser dif\u00edcil de ler."],"Select parent block (%s)":["Seleccionar o bloco superior (%s)"],"Lock":["Bloquear"],"Unlock":["Desbloquear"],"Lock all":["Bloquear tudo"],"Lock %s":["Bloquear %s"],"Add default block":["Adicionar bloco por omiss\u00e3o"],"Alignment option\u0004None":["Nenhum"],"font weight\u0004Black":["Negro"],"font weight\u0004Extra Bold":["Extranegrito"],"font weight\u0004Bold":["Negrito"],"font weight\u0004Semi Bold":["Seminegrito"],"font weight\u0004Medium":["M\u00e9dio"],"font weight\u0004Regular":["Normal"],"font weight\u0004Light":["Light"],"font weight\u0004Extra Light":["Extra Light"],"font weight\u0004Thin":["Fino"],"font style\u0004Italic":["It\u00e1lico"],"font style\u0004Regular":["Normal"],"Set custom size":["Definir tamanho personalizado"],"Use size preset":["Usar tamanho pr\u00e9-definido"],"Rename":["Renomear"],"link color":["cor da liga\u00e7\u00e3o"],"Elements":["Elementos"],"%d block is hidden.":["%d bloco est\u00e1 escondido.","%d blocos est\u00e3o escondidos."],"Explore all patterns":["Explorar todos os padr\u00f5es"],"Block spacing":["Espa\u00e7amento do bloco"],"Letter spacing":["Espa\u00e7amento entre as letras"],"Radius":["Raio"],"Link radii":["Ligar raios"],"Unlink radii":["Desligar raios"],"Bottom right":["Inferior \u00e0 direita"],"Bottom left":["Inferior \u00e0 esquerda"],"Top right":["Superior \u00e0 direita"],"Top left":["Superior \u00e0 esquerda"],"Max %s wide":["M\u00e1ximo de %s de largura"],"Flow":["Fluxo"],"Orientation":["Orienta\u00e7\u00e3o"],"Allow to wrap to multiple lines":["Permitir quebra de linhas"],"Justification":["Justifica\u00e7\u00e3o"],"Flex":["Flex\u00edvel"],"Currently selected font appearance: %s":["Estilo de letra seleccionado: %s"],"Currently selected font style: %s":["Estilo de letra seleccionado: %s"],"Currently selected font weight: %s":["Peso de letra seleccionado: %s"],"No selected font appearance":["Nenhum estilo de letra seleccionado"],"Create a two-tone color effect without losing your original image.":["Crie um efeito bicolor sem alterar a sua imagem original."],"Displays more block tools":["Mostrar mais ferramentas de blocos"],"Indicates this palette is created by the user.\u0004Custom":["Personalizada"],"Indicates this palette comes from WordPress.\u0004Default":["Por omiss\u00e3o"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Theme":["Tema"],"No preview available.":["Nenhuma pr\u00e9-visualiza\u00e7\u00e3o dispon\u00edvel."],"Space between items":["Espa\u00e7o entre itens"],"Justify items right":["Justificar itens \u00e0 direita"],"Justify items center":["Justificar itens ao centro"],"Justify items left":["Justificar itens \u00e0 esquerda"],"Carousel view":["Vista de carrossel"],"Next pattern":["Padr\u00e3o seguinte"],"Previous pattern":["Padr\u00e3o anterior"],"Choose":["Escolher"],"Patterns list":["Lista de padr\u00f5es"],"Type \/ to choose a block":["Clique em \/ para escolher um bloco"],"Use left and right arrow keys to move through blocks":["Utilize as setas esquerda e direita para se mover atrav\u00e9s dos blocos"],"Customize the width for all elements that are assigned to the center or wide columns.":["Personalize a largura de todos os elementos atribu\u00eddos a colunas centrais ou largas."],"Layout":["Layout"],"Apply duotone filter":["Aplicar filtro bicolor"],"Duotone":["Bicolor"],"Margin":["Margem"],"Vertical":["Vertical"],"Horizontal":["Horizontal"],"Change items justification":["Alterar justifica\u00e7\u00e3o dos itens"],"Editor canvas":["Ecr\u00e3 do editor"],"Block vertical alignment setting\u0004Align bottom":["Alinhar em baixo"],"Block vertical alignment setting\u0004Align middle":["Alinhar ao centro"],"Block vertical alignment setting\u0004Align top":["Alinhar em cima"],"Transform to variation":["Transformar para varia\u00e7\u00e3o"],"More":["Mais"],"Drag":["Arrastar"],"Block patterns":["Padr\u00f5es de blocos"],"Font style":["Estilo de letra"],"Font weight":["Peso de letra"],"Letter case":["Mai\u00fasculas ou min\u00fasculas"],"Capitalize":["Primeira letra mai\u00fascula"],"Lowercase":["Min\u00fasculas"],"Uppercase":["Mai\u00fasculas"],"Decoration":["Decora\u00e7\u00e3o"],"Add an anchor":["Adicionar uma \u00e2ncora"],"Captions":["Legendas para surdos"],"Appearance":["Apresenta\u00e7\u00e3o"],"Create: <mark>%s<\/mark>":["Criar: <mark>%s<\/mark>"],"Block pattern \"%s\" inserted.":["Padr\u00e3o de blocos \"%s\" inserido."],"Filter patterns":["Filtrar padr\u00f5es"],"Rotate":["Rodar"],"Zoom":["Zoom"],"Could not edit image. %s":["N\u00e3o foi poss\u00edvel editar a imagem. %s"],"Portrait":["Retrato"],"Landscape":["Paisagem"],"Aspect Ratio":["R\u00e1cio largura:altura"],"Design":["Design"],"Move the selected block(s) down.":["Move o(s) bloco(s) seleccionado(s) para baixo."],"Move the selected block(s) up.":["Move o(s) bloco(s) seleccionado(s) para cima."],"Current media URL:":["URL do item multim\u00e9dia actual:"],"Creating":["A criar"],"An unknown error occurred during creation. Please try again.":["Ocorreu um erro desconhecido durante a cria\u00e7\u00e3o. Tente de novo."],"Image size presets":["Tamanhos de imagem pr\u00e9-definidos"],"Block variations":["Varia\u00e7\u00f5es do bloco"],"Block navigation structure":["Estrutura de navega\u00e7\u00e3o de blocos"],"Block %1$d of %2$d, Level %3$d.":["Bloco %1$d de %2$d, n\u00edvel %3$d"],"Moved %d block to clipboard.":["%d bloco movido para a \u00e1rea de transfer\u00eancia.","%d blocos movidos para a \u00e1rea de transfer\u00eancia."],"Copied %d block to clipboard.":["%d bloco copiado para a \u00e1rea de transfer\u00eancia.","%d blocos copiados para a \u00e1rea de transfer\u00eancia."],"Moved \"%s\" to clipboard.":["\"%s\" movido para a \u00e1rea de transfer\u00eancia."],"Copied \"%s\" to clipboard.":["\"%s\" copiado para a \u00e1rea de transfer\u00eancia."],"Browse all":["Pesquisar tudo"],"Browse all. This will open the main inserter panel in the editor toolbar.":["Pesquisar tudo. Isto ir\u00e1 abrir o painel principal para inserir blocos na barra de ferramentas do editor."],"A tip for using the block editor":["Uma dica para a utiliza\u00e7\u00e3o do editor de blocos"],"Patterns":["Padr\u00f5es"],"%d block added.":["%d bloco adicionado.","%d blocos adicionados."],"Change a block's type by pressing the block icon on the toolbar.":["Altere o tipo do bloco ao clicar no \u00edcone do bloco na barra de ferramentas."],"Drag files into the editor to automatically insert media blocks.":["Arraste os ficheiros para o editor para inserir automaticamente blocos multim\u00e9dia."],"Outdent a list by pressing <kbd>backspace<\/kbd> at the beginning of a line.":["Reduza a indenta\u00e7\u00e3o de uma lista ao pressionar na <kbd>tecla apagar<\/kbd> no in\u00edcio de uma linha."],"Indent a list by pressing <kbd>space<\/kbd> at the beginning of a line.":["Aumente a indenta\u00e7\u00e3o de uma lista ao pressionar no <kbd>espa\u00e7o<\/kbd> no in\u00edcio de uma linha."],"Open Colors Selector":["Abrir selector de cores"],"Change matrix alignment":["Alterar alinhamento da matriz"],"Spacing":["Espa\u00e7o"],"Padding":["Espa\u00e7amento"],"Typography":["Tipografia"],"Line height":["Altura da linha"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved left":["O bloco de %1$s est\u00e1 no in\u00edcio do conte\u00fado, n\u00e3o pode ser movido para a esquerda"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved up":["O bloco de %1$s est\u00e1 no in\u00edcio do conte\u00fado, n\u00e3o pode ser movido para cima"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved left":["O bloco de %1$s est\u00e1 no fim do conte\u00fado, n\u00e3o pode ser movido para a esquerda"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved down":["O bloco de %1$s est\u00e1 no fim do conte\u00fado, n\u00e3o pode ser movido para baixo"],"Move %1$s block from position %2$d right to position %3$d":["Mover bloco de %1$s da posi\u00e7\u00e3o %2$d para a posi\u00e7\u00e3o %3$d \u00e0 direita"],"Move %1$s block from position %2$d left to position %3$d":["Mover bloco de %1$s da posi\u00e7\u00e3o %2$d para a posi\u00e7\u00e3o %3$d \u00e0 esquerda"],"Use the same %s on all screen sizes.":["Utilizar %s igual em todos os tamanhos de ecr\u00e3."],"Large screens":["Ecr\u00e3s grandes"],"Medium screens":["Ecr\u00e3s m\u00e9dios"],"Small screens":["Ecr\u00e3s pequenos"],"Text labelling a interface as controlling a given layout property (eg: margin) for a given screen size.\u0004Controls the %1$s property for %2$s viewports.":["Controla a propriedade %1$s para ecr\u00e3s %2$s."],"Open Media Library":["Abrir biblioteca multim\u00e9dia"],"The media file has been replaced":["O ficheiro multim\u00e9dia foi substitu\u00eddo"],"Search or type URL":["Pesquise ou digite o URL"],"Press ENTER to add this link":["Prima ENTER para adicionar esta liga\u00e7\u00e3o"],"Currently selected link settings":["Op\u00e7\u00f5es de liga\u00e7\u00e3o seleccionadas actualmente"],"Select a variation to start with:":["Seleccione uma varia\u00e7\u00e3o para come\u00e7ar:"],"Choose variation":["Escolher varia\u00e7\u00e3o"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["Adicionar bloco"],"directly add the only allowed block\u0004Add %s":["Adicionar %s"],"%s block added":["Bloco %s adicionado"],"Multiple selected blocks":["M\u00faltiplos blocos seleccionados"],"Midnight":["Meia-noite"],"Electric grass":["Verde el\u00e9ctrico"],"Pale ocean":["Oceano p\u00e1lido"],"Luminous dusk":["Crep\u00fasculo luminoso"],"Blush bordeaux":["Vermelho bord\u00f4"],"Blush light purple":["Vermelho violeta claro"],"Cool to warm spectrum":["Espectro de frio a quente"],"Very light gray to cyan bluish gray":["Cinzento muito claro a cinzento azulado ciano"],"Luminous vivid orange to vivid red":["Laranja vivo luminoso a vermelho vivo"],"Luminous vivid amber to luminous vivid orange":["\u00c2mbar vivo luminoso a laranja vivo luminoso"],"Light green cyan to vivid green cyan":["Ciano verde claro a ciano verde vivo"],"Vivid cyan blue to vivid purple":["Azul ciano vivo a roxo vivo"],"Block breadcrumb":["Breadcrumb do bloco"],"Gradient":["Gradiente"],"Grid view":["Vista de grelha"],"List view":["Vista de lista"],"Move right":["Mover para a direita"],"Move left":["Mover para a esquerda"],"Link rel":["Atributo rel da liga\u00e7\u00e3o"],"Border radius":["Raio da borda"],"Open in new tab":["Abrir num novo separador"],"Group":["Grupo"],"Separate multiple classes with spaces.":["Separe m\u00faltiplas classes com espa\u00e7os."],"Learn more about anchors":["Saiba mais sobre \u00e2ncoras"],"Enter a word or two \u2014 without spaces \u2014 to make a unique web address just for this block, called an \u201canchor\u201d. Then, you\u2019ll be able to link directly to this section of your page.":["Introduza uma ou duas palavras, sem espa\u00e7os, para criar um endere\u00e7o web \u00fanico para este bloco, chamado \"\u00e2ncora\". Vai poder criar liga\u00e7\u00f5es directas a esta sec\u00e7\u00e3o da sua p\u00e1gina."],"Skip":["Saltar"],"This color combination may be hard for people to read.":["Esta combina\u00e7\u00e3o de cores pode dificultar a leitura."],"Add a block":["Adicionar um bloco"],"While writing, you can press <kbd>\/<\/kbd> to quickly insert new blocks.":["Ao escrever, se carregar em <kbd>\/<\/kbd> pode inserir novos blocos rapidamente."],"Vivid purple":["Roxo vivo"],"Block vertical alignment setting label\u0004Change vertical alignment":["Alterar alinhamento vertical"],"Ungrouping blocks from within a grouping block back into individual blocks within the Editor\u0004Ungroup":["Desagrupar"],"verb\u0004Group":["Agrupar"],"Change block type or style":["Alterar o tipo ou estilo do bloco"],"block style\u0004Default":["Por omiss\u00e3o"],"To edit this block, you need permission to upload media.":["Para editar este bloco, precisa de permiss\u00e3o para carregar multim\u00e9dia."],"Block tools":["Ferramentas de blocos"],"%s block selected.":["%s bloco seleccionado.","%s blocos seleccionados."],"Align text right":["Alinhar texto \u00e0 direita"],"Align text center":["Alinhar texto ao centro"],"Align text left":["Alinhar texto \u00e0 esquerda"],"Write":["Escreva"],"Heading":["T\u00edtulo"],"Heading %d":["T\u00edtulo %d"],"Text alignment":["Alinhamento do texto"],"Edit URL":["Editar URL"],"Fixed background":["Fundo fixo"],"Button":["Bot\u00e3o"],"This block can only be used once.":["Este bloco apenas pode ser usado uma vez."],"Find original":["Encontrar original"],"Document":["Documento"],"%d block":["%d bloco","%d blocos"],"Insert a new block after the selected block(s).":["Insere um novo bloco depois do(s) bloco(s) seleccionado(s)."],"Insert a new block before the selected block(s).":["Insere um novo bloco antes do(s) bloco(s) seleccionado(s)."],"Remove the selected block(s).":["Remove o(s) bloco(s) seleccionado(s)."],"Duplicate the selected block(s).":["Duplica o(s) bloco(s) seleccionado(s)."],"Select all text when typing. Press again to select all blocks.":["Selecciona todo o texto ao digitar. Ao premir de novo selecciona todos os blocos."],"Navigate to the nearest toolbar.":["Navega para a barra de ferramentas mais pr\u00f3xima."],"Options":["Op\u00e7\u00f5es do editor"],"%s: This file is empty.":["%s: Este ficheiro est\u00e1 vazio."],"%s: Sorry, this file type is not supported here.":["%s: Desculpe, este tipo de ficheiro n\u00e3o \u00e9 suportado."],"font size name\u0004Huge":["Muito grande"],"font size name\u0004Large":["Grande"],"font size name\u0004Medium":["M\u00e9dio"],"font size name\u0004Small":["Pequeno"],"Cyan bluish gray":["Cinzento azulado ciano"],"Vivid cyan blue":["Azul ciano vivo"],"Pale cyan blue":["Azul ciano p\u00e1lido"],"Vivid green cyan":["Ciano verde vivo"],"Light green cyan":["Ciano verde claro"],"Luminous vivid amber":["\u00c2mbar vivo luminoso"],"Luminous vivid orange":["Laranja vivo luminoso"],"Vivid red":["Vermelho vivo"],"Pale pink":["Rosa p\u00e1lido"],"Additional CSS class(es)":["Classes de CSS adicionais"],"HTML anchor":["\u00c2ncora HTML"],"Link settings":["Defini\u00e7\u00f5es da liga\u00e7\u00e3o"],"Skip to the selected block":["Ir para o bloco seleccionado"],"Copy link":["Copiar liga\u00e7\u00e3o"],"no title":["sem t\u00edtulo"],"Paste or type URL":["Colar ou escrever o URL"],"blocks\u0004Most used":["Mais usados"],"Available block types":["Tipos de blocos dispon\u00edveis"],"Search for a block":["Pesquisar um bloco"],"%d result found.":["%d resultado encontrado.","%d resultados encontrados."],"Add %s":["Adicionar %s"],"Attempt recovery":["Tentar recupera\u00e7\u00e3o"],"This color combination may be hard for people to read. Try using a brighter background color and\/or a darker %s.":["Esta combina\u00e7\u00e3o de cores poder\u00e1 ser de dif\u00edcil leitura. Tente usar uma cor de fundo mais clara e uma %s mais escura."],"This color combination may be hard for people to read. Try using a darker background color and\/or a brighter %s.":["Esta combina\u00e7\u00e3o de cores poder\u00e1 ser de dif\u00edcil leitura. Tente usar uma cor de fundo mais escura e uma %s mais clara."],"Transform to":["Transformar em"],"Change type of %d block":["Alterar tipo de %d bloco","Alterar tipo de %d blocos"],"Duplicate":["Duplicar"],"More options":["Mais op\u00e7\u00f5es"],"Edit visually":["Editar visualmente"],"Edit as HTML":["Editar como HTML"],"Move %1$d blocks from position %2$d right by one place":["Mover %1$d blocos da posi\u00e7\u00e3o %2$d para uma posi\u00e7\u00e3o \u00e0 direita"],"Move %1$d blocks from position %2$d up by one place":["Mover %1$d blocos da posi\u00e7\u00e3o %2$d para uma posi\u00e7\u00e3o acima"],"Blocks cannot be moved down as they are already at the bottom":["Os blocos n\u00e3o podem ser movidos para baixo porque j\u00e1 est\u00e3o no limite inferior"],"Blocks cannot be moved up as they are already at the top":["Os blocos n\u00e3o podem ser movidos para cima porque j\u00e1 est\u00e3o no limite superior"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved right":["O bloco de %1$s est\u00e1 no in\u00edcio do conte\u00fado, n\u00e3o pode ser movido para a direita"],"Move %1$s block from position %2$d up to position %3$d":["Mover bloco de %1$s da posi\u00e7\u00e3o %2$d para a posi\u00e7\u00e3o %3$d acima"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved right":["O bloco de %1$s est\u00e1 no fim do conte\u00fado, n\u00e3o pode ser movido para a direita"],"Move %1$s block from position %2$d down to position %3$d":["Mover bloco de %1$s da posi\u00e7\u00e3o %2$d para a posi\u00e7\u00e3o %3$d abaixo"],"Block %s is the only block, and cannot be moved":["O bloco %s \u00e9 o \u00fanico bloco existente, n\u00e3o pode ser movido"],"Block: %s":["Bloco: %s"],"Block contains unexpected or invalid content.":["Este bloco tem conte\u00fado inesperado ou inv\u00e1lido."],"imperative verb\u0004Resolve":["Corrigir"],"Convert to Blocks":["Converter para blocos"],"Resolve Block":["Corrigir bloco"],"Convert to Classic Block":["Converter para bloco cl\u00e1ssico"],"This block has encountered an error and cannot be previewed.":["Este bloco encontrou um erro e n\u00e3o pode ser pr\u00e9-visualizado."],"No block selected.":["Nenhum bloco seleccionado."],"After Conversion":["Ap\u00f3s a convers\u00e3o"],"Convert to HTML":["Converter para HTML"],"Current":["Actual"],"Change alignment":["Alterar alinhamento"],"Full width":["Toda a largura"],"Wide width":["Largo"],"Change text alignment":["Alterar alinhamento do texto"],"Reset":["Repor"],"font size name\u0004Normal":["Normal"],"No results.":["Sem resultados."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d resultado encontrado, use as teclas de seta para cima e para baixo para navegar.","%d resultados encontrados, use as teclas de seta para cima e para baixo para navegar."],"No blocks found.":["Nenhum bloco encontrado."],"Blocks":["Blocos"],"%s item":["%s item","%s itens"],"Invalid source":["Origem inv\u00e1lida"],"Additional CSS":["CSS adicional"],"Original":["Original"],"Link selected.":["Liga\u00e7\u00e3o seleccionada."],"Paste URL or type to search":["Cole um URL ou escreva para pesquisar"],"Minimum height":["Altura m\u00ednima"],"Color":["Cor"],"List View":["Vista de lista"],"Back":["Voltar"],"Auto":["Autom\u00e1tico"],"Tools":["Ferramentas"],"Rows":["Linhas"],"Replace":["Substituir"],"Align left":["Alinhar \u00e0 esquerda"],"Align center":["Alinhar ao centro"],"Align right":["Alinhar \u00e0 direita"],"Move up":["Mover para cima"],"Move down":["Mover para baixo"],"Insert from URL":["Inserir de um URL"],"Video":["V\u00eddeo"],"Audio":["\u00c1udio"],"Columns":["Colunas"],"Large":["Grande"],"Media Library":["Biblioteca multim\u00e9dia"],"Clear":["Limpar"],"Clear selection.":["Limpa a selec\u00e7\u00e3o."],"Colors":["Cores"],"text color":["cor do texto"],"Mixed":["Misto"],"Remove":["Remover"],"Styles":["Estilos"],"Link":["Liga\u00e7\u00e3o"],"Content width":["Largura do conte\u00fado"],"User":["Utilizador"],"%s: This file exceeds the maximum upload size for this site.":["%s: Este ficheiro excede o tamanho m\u00e1ximo de carregamentos para este site."],"Custom":["Personalizado"],"Image":["Imagem"],"Previous page":["P\u00e1gina anterior"],"Next page":["P\u00e1gina seguinte"],"Remove link":["Remover liga\u00e7\u00e3o"],"Insert link":["Inserir liga\u00e7\u00e3o"],"Justify text":["Justificar texto"],"Source":["Fonte"],"Background":["Fundo"],"Align":["Alinhar"],"Type":["Tipo"],"Bottom":["Inferior"],"Top":["Superior"],"Dimensions":["Dimens\u00f5es"],"Border":["Borda"],"Copy":["Copiar"],"Cut":["Cortar"],"Align text":["Alinhar texto"],"Strikethrough":["Rasurado"],"Underline":["Sublinhado"],"Paragraph":["Par\u00e1grafo"],"Column":["Coluna"],"Row":["Linha"],"Insert":["Inserir"],", ":[", "],"Text":["Texto"],"Search results for \"%s\"":["Resultados da pesquisa por \"%s\""],"No results found.":["Nenhum resultado encontrado."],"Default":["Por omiss\u00e3o"],"Height":["Altura"],"Theme":["Tema"],"Settings":["Op\u00e7\u00f5es"],"Edit link":["Editar liga\u00e7\u00e3o"],"Width":["Largura"],"White":["Branco"],"Black":["Preto"],"Close":["Fechar"],"Search":["Pesquisar"],"Media":["Multim\u00e9dia"],"Caption":["Legenda"],"Size":["Tamanho"],"Full Size":["Tamanho original"],"Medium":["M\u00e9dio"],"Right":["Direita"],"Left":["Esquerda"],"Thumbnail":["Miniatura"],"Scale":["Escala"],"Content":["Conte\u00fado"],"Cancel":["Cancelar"],"Plugins":["Plugins"],"Preview":["Pr\u00e9-visualizar"],"Submit":["Submeter"],"Done":["Conclu\u00eddo"],"None":["Nenhum"],"Name":["Nome"],"Advanced":["Avan\u00e7adas"],"Save":["Guardar"],"Delete":["Eliminar"],"Attributes":["Atributos"],"Publish":["Publicar"],"Apply":["Aplicar"],"Undo":["Anular"],"Edit":["Editar"],"URL":["URL"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-editor.js"}}