{"translation-revision-date":"2025-08-10 20:44:58+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"sv_SE"},"Uncategorized":["Okategoriserade"],"Enlarge on click":["F\u00f6rstora vid klick"],"Tools provide different sets of interactions for blocks. Choose between simplified content tools (Write) and advanced visual editing tools (Design).":["Verktygen ger olika upps\u00e4ttningar interaktioner f\u00f6r blocken. V\u00e4lj mellan f\u00f6renklade inneh\u00e5llsverktyg (skriva) och avancerade visuella redigeringsverktyg (design)."],"Edit layout and styles.":["Redigera layout och stilar."],"Focus on content.":["Fokus p\u00e5 inneh\u00e5ll."],"Choose whether to use the same value for all screen sizes or a unique value for each screen size.":["V\u00e4lj om du vill anv\u00e4nda samma v\u00e4rde f\u00f6r alla sk\u00e4rmstorlekar eller ett unikt v\u00e4rde f\u00f6r varje sk\u00e4rmstorlek."],"Drag and drop a video, upload, or choose from your library.":["Dra och sl\u00e4pp ett videoklipp, ladda upp eller v\u00e4lj fr\u00e5n ditt bibliotek."],"Drag and drop an image, upload, or choose from your library.":["Dra och sl\u00e4pp en bild, ladda upp eller v\u00e4lj fr\u00e5n ditt bibliotek."],"Drag and drop an audio file, upload, or choose from your library.":["Dra och sl\u00e4pp en ljudfil, ladda upp eller v\u00e4lj fr\u00e5n ditt bibliotek."],"Drag and drop an image or video, upload, or choose from your library.":["Dra och sl\u00e4pp en bild eller ett videoklipp, ladda upp eller v\u00e4lj fr\u00e5n ditt bibliotek."],"%d%%":["%d&nbsp;%%"],"Image cropped and rotated.":["Bild beskuren och roterad."],"Image rotated.":["Bild roterad."],"Image cropped.":["Bild beskuren."],"%d block moved.":["%d block flyttat.","%d block flyttade."],"Shuffle styles":["Blanda stilar"],"Change design":["\u00c4ndra design"],"action: convert blocks to grid\u0004Grid":["Rutn\u00e4t"],"action: convert blocks to stack\u0004Stack":["Stapel"],"action: convert blocks to row\u0004Row":["Rad"],"action: convert blocks to group\u0004Group":["Grupp"],"Lock removal":["L\u00e5s borttagning"],"Lock movement":["L\u00e5s flyttning"],"Lock editing":["L\u00e5s redigering"],"Select the features you want to lock":["V\u00e4lj de funktioner du vill l\u00e5sa"],"Full height":["Full h\u00f6jd"],"Block \"%s\" can't be inserted.":["Block \u201d%s\u201d kan inte infogas."],"Styles copied to clipboard.":["Stilar kopierat till urklipp."],"Paste the selected block(s).":["Klistra in de valda blocken."],"Cut the selected block(s).":["Klipp ut markerat\/markerade block."],"Copy the selected block(s).":["Kopiera markerat\/markerade block."],"file name\u0004unnamed":["namnl\u00f6s"],"Nested blocks will fill the width of this container.":["Block i block kommer att fylla upp hela bredden hos denna beh\u00e5llare."],"verb\u0004Upload":["Ladda upp"],"Link information":["L\u00e4nkinformation"],"Manage link":["Hantera l\u00e4nk"],"You are currently in Design mode.":["Du \u00e4r f\u00f6r n\u00e4rvarande i designl\u00e4ge."],"You are currently in Write mode.":["Du \u00e4r f\u00f6r n\u00e4rvarande i skrivl\u00e4ge."],"Starter content":["Startinneh\u00e5ll"],"spacing\u0004%1$s %2$s":["%1$s %2$s"],"font\u0004%1$s %2$s":["%1$s %2$s"],"Empty %s; start writing to edit its value":["T\u00f6m %s, b\u00f6rja skriva f\u00f6r att redigera dess v\u00e4rde"],"Unlock content locked blocks\u0004Modify":["\u00c4ndra"],"Attributes connected to custom fields or other dynamic data.":["Attribut som \u00e4r kopplade till anpassade f\u00e4lt eller andra dynamiska data."],"Drag and drop patterns into the canvas.":["Dra och sl\u00e4pp m\u00f6nster till inneh\u00e5llsytan."],"Drop pattern.":["Droppm\u00f6nster."],"Layout type":["Layouttyp"],"Block with fixed width in flex layout\u0004Fixed":["Fixerad"],"Block with expanding width in flex layout\u0004Grow":["V\u00e4x"],"Intrinsic block width in flex layout\u0004Fit":["Passa"],"Background size, position and repeat options.":["Alternativ f\u00f6r bakgrundsstorlek, position och upprepning."],"Grid item position":["Rutn\u00e4tsobjektets position"],"Grid items are placed automatically depending on their order.":["Objekt i rutn\u00e4t placeras automatiskt beroende p\u00e5 deras ordning."],"Grid items can be manually placed in any position on the grid.":["Rutn\u00e4tsobjekt kan placeras manuellt i valfri position p\u00e5 rutn\u00e4tet."],"font weight\u0004Extra Black":["Extra fet"],"font style\u0004Oblique":["Snedst\u00e4lld"],"This block is locked.":["Detta block \u00e4r l\u00e5st."],"Selected blocks are grouped.":["Valda block \u00e4r grupperade."],"Generic label for pattern inserter button\u0004Add pattern":["L\u00e4gg till m\u00f6nster"],"block toolbar button label and description\u0004These blocks are connected.":["Dessa block \u00e4r anslutna."],"block toolbar button label and description\u0004This block is connected.":["Detta block \u00e4r anslutet."],"Create a group block from the selected multiple blocks.":["Skapa ett gruppblock fr\u00e5n de markerade blocken."],"Collapse all other items.":["Minimera alla andra objekt"],"This block allows overrides. Changing the name can cause problems with content entered into instances of this pattern.":["Detta block till\u00e5ter \u00e5sidos\u00e4ttanden. Om du \u00e4ndrar namnet kan detta ge problem med inneh\u00e5ll som lagts in i olika instanser av m\u00f6nstret."],"Grid placement":["Rutn\u00e4tsplacering"],"Row span":["Sammanslagna rader"],"Column span":["Sammanslagna kolumner"],"Grid span":["Sammanslaget rutn\u00e4t"],"Background image width":["Bakgrundsbildens bredd"],"Size option for background image control\u0004Tile":["Sida-vid-sida"],"Size option for background image control\u0004Contain":["Inneslut"],"Size option for background image control\u0004Cover":["T\u00e4ck"],"No background image selected":["Ingen bakgrundsbild vald"],"Background image: %s":["Bakgrundsbild: %s"],"Add background image":["L\u00e4gg till bakgrundsbild"],"Image has a fixed width.":["Bilden har en fast bredd."],"Manual":["Manuellt"],"Blocks can't be inserted into other blocks with bindings":["Block kan inte s\u00e4ttas in i andra block med bindningar"],"Focal point":["Fokuspunkt"],"Be careful!":["Var f\u00f6rsiktig!"],"%s.":["%s."],"%s styles.":["Stilar f\u00f6r %s."],"%s settings.":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r %s."],"%s element.":["%s-element.","%s-element."],"%s block.":["%s-block.","%s-block."],"Disable enlarge on click":["Inaktivera f\u00f6rstora vid klick"],"Scales the image with a lightbox effect":["Skalar bilden med en lightbox-effekt"],"Scale the image with a lightbox effect.":["Skala bilden med en lightbox-effekt."],"Link CSS class":["L\u00e4nka CSS-klass"],"Link to attachment page":["L\u00e4nka till bilagssida"],"Link to image file":["L\u00e4nk till bildfil"],"screen sizes\u0004All":["Alla"],"Locked":["L\u00e5st"],"Multiple blocks selected":["Flera block valda"],"No transforms.":["Inga omvandlingar."],"Select parent block: %s":["V\u00e4lj \u00f6verordnat block: %s"],"patterns\u0004Not synced":["Inte synkroniserade"],"patterns\u0004Synced":["Synkroniserade"],"Manage the inclusion of blocks added automatically by plugins.":["Hantera inkluderingen av block som l\u00e4ggs till automatiskt av till\u00e4gg."],"Border & Shadow":["Ram och skugga"],"Drop shadows":["Skuggor"],"Drop shadow":["F\u00f6rskjuten skugga"],"Repeat":["Repetera"],"Link copied to clipboard.":["L\u00e4nk kopierad till urklipp."],"patterns\u0004All":["Alla"],"Image settings\u0004Settings":["Inst\u00e4llningar"],"Ungroup":["L\u00f6s upp grupp"],"Block name changed to: \"%s\".":["Blocknamn \u00e4ndrat till: \u201d%s\u201d."],"Block name reset to: \"%s\".":["Blocknamn \u00e5terst\u00e4llt till: \u201d%s\u201d."],"Drop to upload":["Sl\u00e4pp f\u00f6r att ladda upp"],"Background image":["Bakgrundsbild"],"Only images can be used as a background image.":["Endast bilder kan anv\u00e4ndas som en bakgrundsbild."],"No results found":["Inga resultat hittades"],"%d category button displayed.":["%d kategoriknapp visas.","%d kategoriknappar visas."],"https:\/\/wordpress.org\/patterns\/":["https:\/\/sv.wordpress.org\/patterns\/"],"Patterns are available from the <Link>WordPress.org Pattern Directory<\/Link>, bundled in the active theme, or created by users on this site. Only patterns created on this site can be synced.":["M\u00f6nster finns tillg\u00e4ngliga fr\u00e5n <Link>m\u00f6nsterkatalogen p\u00e5 WordPress.org<\/Link>, ing\u00e5r i det aktiva temat eller har skapats av anv\u00e4ndare p\u00e5 denna webbplats. Endast m\u00f6nster som skapats p\u00e5 denna webbplats kan synkroniseras."],"Theme & Plugins":["Teman och till\u00e4gg"],"Pattern Directory":["M\u00f6nsterkatalog"],"%d pattern found":["%d m\u00f6nster hittades","%d m\u00f6nster hittades"],"Select text across multiple blocks.":["V\u00e4lj text \u00f6ver flera block."],"Last page":["Sista sidan"],"paging\u0004%1$s of %2$s":["%1$s av %2$s"],"First page":["F\u00f6rsta sidan"],"Image is contained without distortion.":["Bilden innesluts utan att f\u00f6rvr\u00e4ngas."],"Image covers the space evenly.":["Bild t\u00e4cker utrymmet j\u00e4mnt."],"Image size option for resolution control\u0004Full Size":["Full storlek"],"Image size option for resolution control\u0004Large":["Stor"],"Image size option for resolution control\u0004Medium":["Medium"],"Image size option for resolution control\u0004Thumbnail":["Miniatyr"],"Scale down the content to fit the space if it is too big. Content that is too small will have additional padding.":["Skala ner inneh\u00e5llet f\u00f6r att passa utrymmet om det \u00e4r f\u00f6r stort. Inneh\u00e5ll som \u00e4r f\u00f6r litet kommer att ha ytterligare padding."],"Scale option for dimensions control\u0004Scale down":["Skala ner"],"Do not adjust the sizing of the content. Content that is too large will be clipped, and content that is too small will have additional padding.":["Justera inte storleken p\u00e5 inneh\u00e5llet. Inneh\u00e5ll som \u00e4r f\u00f6r stort kommer att klippas och inneh\u00e5ll som \u00e4r f\u00f6r litet kommer att ha ytterligare padding."],"Scale option for dimensions control\u0004None":["Ingen"],"Fill the space by clipping what doesn't fit.":["Fyll utrymmet genom att klippa det som inte passar."],"Scale option for dimensions control\u0004Cover":["T\u00e4ck"],"Fit the content to the space without clipping.":["Passa inneh\u00e5llet till utrymmet utan att klippa."],"Scale option for dimensions control\u0004Contain":["Inneslut"],"Fill the space by stretching the content.":["Fyll utrymmet genom att str\u00e4cka ut inneh\u00e5llet."],"Scale option for dimensions control\u0004Fill":["Fyll"],"Aspect ratio":["Bildf\u00f6rh\u00e5llande"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Custom":["Anpassad"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Original":["Original"],"%d Block":["%d block","%d block"],"Suggestions":["F\u00f6rslag"],"Additional link settings\u0004Advanced":["Avancerat"],"Resolution":["Uppl\u00f6sning"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/customize-date-and-time-format\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/customize-date-and-time-format\/"],"Example:":["Exempel:"],"Change level":["\u00c4ndra niv\u00e5"],"Position: %s":["Position: %s"],"Name for applying graphical effects\u0004Filters":["Filter"],"The block will stick to the scrollable area of the parent %s block.":["Blocket kommer att klistra sig till det rullningsbara omr\u00e5det f\u00f6r det \u00f6verordnade %s-blocket."],"Add after":["L\u00e4gg till efter"],"Add before":["L\u00e4gg till f\u00f6re"],"My patterns":["Mina m\u00f6nster"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-jumps\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-jumps\/"],"Minimum column width":["Minsta kolumnbredd"],"Grid":["Rutn\u00e4t"],"Horizontal & vertical":["Horisontellt och vertikalt"],"Name for the value of the CSS position property\u0004Fixed":["Fast position"],"Name for the value of the CSS position property\u0004Sticky":["Klistrat"],"There is an error with your CSS structure.":["Det finns ett fel med din CSS-struktur."],"Shadow":["Skugga"],"Append to %1$s block at position %2$d, Level %3$d":["L\u00e4gg till i %1$s-block p\u00e5 position %2$d, niv\u00e5 %3$d"],"%s block inserted":["%s-block infogat"],"Format tools":["Formatverktyg"],"Currently selected position: %s":["Nuvarande vald position: %s"],"Position":["Position"],"The block will not move when the page is scrolled.":["Blocket kommer inte flyttas n\u00e4r sidan rullas."],"The block will stick to the top of the window instead of scrolling.":["Blocket kommer vara klistrat till toppen av f\u00f6nstret i st\u00e4llet f\u00f6r att rulla."],"Sticky":["Klistrat"],"Paste styles":["Klistra in stilar"],"Copy styles":["Kopiera stilar"],"Pasted styles to %d blocks.":["Klistrade in stilar till %d block."],"Pasted styles to %s.":["Klistrade in stilar till %s."],"Unable to paste styles. Block styles couldn't be found within the copied content.":["Kunde inte klistra in stilar. Blockstilar kunde inte hittas i det kopierade inneh\u00e5llet."],"Unable to paste styles. Please allow browser clipboard permissions before continuing.":["Kunde inte klistra in stilar. Till\u00e5t beh\u00f6righeter f\u00f6r webbl\u00e4sarens urklipp innan du forts\u00e4tter."],"Unable to paste styles. This feature is only available on secure (https) sites in supporting browsers.":["Kunde inte klistra in stilar. Denna funktion \u00e4r endast tillg\u00e4nglig p\u00e5 s\u00e4kra (https) webbplatser i webbl\u00e4sare som har st\u00f6d f\u00f6r detta."],"Media List":["Medialista"],"Image inserted.":["Bild infogad."],"Image uploaded and inserted.":["Bild uppladdad och infogad."],"External images can be removed by the external provider without warning and could even have legal compliance issues related to privacy legislation.":["Externa bilder kan tas bort av den externa leverant\u00f6ren utan f\u00f6rvarning och kan till och med ha juridiska efterlevnadsproblem relaterade till integritetslagstiftningen."],"This image cannot be uploaded to your Media Library, but it can still be inserted as an external image.":["Denna bild kan inte laddas upp till ditt mediabibliotek men den kan fortfarande infogas som en extern bild."],"Insert external image":["Infoga extern bild"],"Report %s":["Rapportera %s"],"Pattern":["M\u00f6nster"],"Go to parent Navigation block":["G\u00e5 till \u00f6verordnat navigationsblock"],"Stretch items":["Str\u00e4ck ut objekt"],"Block vertical alignment setting\u0004Space between":["Avst\u00e5nd mellan"],"Block vertical alignment setting\u0004Stretch to fill":["Str\u00e4ck f\u00f6r att fylla"],"Fixed":["Fixerad"],"Fit contents.":["Passa in inneh\u00e5ll."],"Specify a fixed height.":["Specificera en fixerad h\u00f6jd."],"Specify a fixed width.":["Specificera en fixerad bredd."],"Stretch to fill available space.":["Str\u00e4ck ut f\u00f6r att fylla tillg\u00e4ngligt utrymme."],"Move %1$d blocks from position %2$d left by one place":["Flytta %1$d block fr\u00e5n position %2$d en plats \u00e5t v\u00e4nster"],"Move %1$d blocks from position %2$d down by one place":["Flytta %1$d block fr\u00e5n position %2$d en plats ned\u00e5t"],"%s: Sorry, you are not allowed to upload this file type.":["%s: Du har inte beh\u00f6righet att ladda upp denna filtyp."],"Hover":["Hovra"],"H6":["H6"],"H5":["H5"],"H4":["H4"],"H3":["H3"],"H2":["H2"],"H1":["H1"],"Set the width of the main content area.":["St\u00e4ll in bredden p\u00e5 huvudinneh\u00e5llets omr\u00e5de."],"Unset":["Inaktivera"],"Now":["Nu"],"short date format without the year\u0004M j":["j M"],"Nested blocks use content width with options for full and wide widths.":["Block-i-block anv\u00e4nder inneh\u00e5llsbredder med alternativ f\u00f6r full bredd och bred layout."],"Inner blocks use content width":["Inre block anv\u00e4nder inneh\u00e5llsbredd"],"Font":["Typsnitt"],"Apply to all blocks inside":["Till\u00e4mpa p\u00e5 alla blocken inuti"],"Blocks cannot be moved right as they are already are at the rightmost position":["Block kan inte flyttas till h\u00f6ger eftersom de redan \u00e4r p\u00e5 positionen l\u00e4ngst till h\u00f6ger"],"Blocks cannot be moved left as they are already are at the leftmost position":["Block kan inte flyttas till v\u00e4nster eftersom de redan \u00e4r p\u00e5 positionen l\u00e4ngst till v\u00e4nster"],"All blocks are selected, and cannot be moved":["Alla block \u00e4r markerade och kan inte flyttas"],"Constrained":["Begr\u00e4nsat"],"Spacing control":["Reglage f\u00f6r distans"],"Custom (%s)":["Anpassad (%s)"],"You are currently in zoom-out mode.":["Du \u00e4r f\u00f6r n\u00e4rvarande i utzoomat l\u00e4ge."],"Close Block Inserter":["St\u00e4ng blockinfogaren"],"Link sides":["L\u00e4nka sidor"],"Unlink sides":["Avl\u00e4nka sidor"],"Select the size of the source image.":["V\u00e4lj storleken p\u00e5 k\u00e4llbilden."],"Use featured image":["Anv\u00e4nd utvald bild"],"Delete selection.":["Ta bort sektion."],"Link is empty":["L\u00e4nk \u00e4r tom"],"Enter a date or time <Link>format string<\/Link>.":["Ange en <Link>formatstr\u00e4ng<\/Link> f\u00f6r datum eller tid."],"Custom format":["Anpassat format"],"Choose a format":["V\u00e4lj ett format"],"Enter your own date format":["Ange ditt eget datumformat"],"long date format\u0004F j, Y":["j F, Y"],"medium date format with time\u0004M j, Y g:i A":["j M Y H:i"],"medium date format\u0004M j, Y":["j M Y"],"short date format with time\u0004n\/j\/Y g:i A":["Y-m-d H:i"],"short date format\u0004n\/j\/Y":["Y-m-d"],"Default format":["Standardformat"],"Date format":["Datumformat"],"Transform to %s":["Omvandlat till %s"],"%s blocks deselected.":["%s block avmarkerade."],"%s deselected.":["%s avmarkerat."],"Transparent text may be hard for people to read.":["Transparent text kan vara sv\u00e5r f\u00f6r m\u00e4nniskor att l\u00e4sa."],"Select parent block (%s)":["V\u00e4lj \u00f6verordnat block (%s)"],"Lock":["L\u00e5s"],"Unlock":["L\u00e5s upp"],"Lock all":["L\u00e5s allt"],"Lock %s":["L\u00e5s %s"],"Add default block":["L\u00e4gg till standardblock"],"Alignment option\u0004None":["Ingen"],"font weight\u0004Black":["Svart"],"font weight\u0004Extra Bold":["Extra fet"],"font weight\u0004Bold":["Fet"],"font weight\u0004Semi Bold":["Halvfet"],"font weight\u0004Medium":["Medium"],"font weight\u0004Regular":["Normal"],"font weight\u0004Light":["L\u00e4tt"],"font weight\u0004Extra Light":["Extra l\u00e4tt"],"font weight\u0004Thin":["Tunn"],"font style\u0004Italic":["Kursiv"],"font style\u0004Regular":["Normal"],"Set custom size":["Ange anpassad storlek"],"Use size preset":["Anv\u00e4nd f\u00f6rvald storlek"],"Rename":["Byt namn"],"link color":["l\u00e4nkf\u00e4rg"],"Elements":["Element"],"%d block is hidden.":["%d block \u00e4r dolt.","%d block \u00e4r dolda."],"Explore all patterns":["Utforska alla m\u00f6nster"],"Block spacing":["Blockavst\u00e5nd"],"Letter spacing":["Teckenmellanrum"],"Radius":["Radie"],"Link radii":["L\u00e4nka radier"],"Unlink radii":["Avl\u00e4nka radier"],"Bottom right":["Nere till h\u00f6ger"],"Bottom left":["Nere till v\u00e4nster"],"Top right":["Uppe till h\u00f6ger"],"Top left":["Uppe till v\u00e4nster"],"Max %s wide":["Maximalt %s bred"],"Flow":["Fl\u00f6de"],"Orientation":["Orientering"],"Allow to wrap to multiple lines":["Till\u00e5t omslutning till flera rader"],"Justification":["Justering"],"Flex":["Flex"],"Currently selected font appearance: %s":["Nuvarande valt typsnittsutseende: %s"],"Currently selected font style: %s":["Nuvarande vald textstil: %s"],"Currently selected font weight: %s":["Nuvarande vald typsnittsvikt: %s"],"No selected font appearance":["Inget valt typsnittsutseende"],"Create a two-tone color effect without losing your original image.":["Skapa en f\u00e4rgeffekt med tv\u00e5 f\u00e4rger utan att f\u00f6rlora din originalbild."],"Displays more block tools":["Visar fler blockverktyg"],"Indicates this palette is created by the user.\u0004Custom":["Anpassad"],"Indicates this palette comes from WordPress.\u0004Default":["Standard"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Theme":["Tema"],"No preview available.":["Ingen f\u00f6rhandsgranskning tillg\u00e4nglig."],"Space between items":["Mellanrum mellan objekt"],"Justify items right":["H\u00f6gerst\u00e4ll objekt"],"Justify items center":["Centrera objekt"],"Justify items left":["V\u00e4nsterst\u00e4ll objekt"],"Carousel view":["Karusellvy"],"Next pattern":["N\u00e4sta m\u00f6nster"],"Previous pattern":["F\u00f6reg\u00e5ende m\u00f6nster"],"Choose":["V\u00e4lj"],"Patterns list":["M\u00f6nsterlista"],"Type \/ to choose a block":["Skriv \u201d\/\u201d f\u00f6r att v\u00e4lja ett block"],"Use left and right arrow keys to move through blocks":["Anv\u00e4nd h\u00f6ger- och v\u00e4nsterpiltangenter f\u00f6r att flytta genom block"],"Customize the width for all elements that are assigned to the center or wide columns.":["Anpassa bredden f\u00f6r alla element som \u00e4r tilldelade till de i mitten eller breda kolumnerna."],"Layout":["Layout"],"Apply duotone filter":["Till\u00e4mpa duotone-filter"],"Duotone":["Duotone"],"Margin":["Marginal"],"Vertical":["Vertikalt"],"Horizontal":["Horisontellt"],"Change items justification":["\u00c4ndra justering f\u00f6r objekt"],"Editor canvas":["Redigeringsyta"],"Block vertical alignment setting\u0004Align bottom":["Justera nederst"],"Block vertical alignment setting\u0004Align middle":["Justera i mitten"],"Block vertical alignment setting\u0004Align top":["Justera \u00f6verst"],"Transform to variation":["Omvandla till variant"],"More":["Mer"],"Drag":["Dra"],"Block patterns":["Blockm\u00f6nster"],"Font style":["Typsnittsstil"],"Font weight":["Typsnittsvikt"],"Letter case":["Skiftl\u00e4ge"],"Capitalize":["Versalisering"],"Lowercase":["Gemener"],"Uppercase":["Versaler"],"Decoration":["Dekoration"],"Add an anchor":["L\u00e4gg till ett ankare"],"Captions":["Bildtexter"],"Appearance":["Utseende"],"Create: <mark>%s<\/mark>":["Skapa: <mark>%s<\/mark>"],"Block pattern \"%s\" inserted.":["Blockm\u00f6nstret \u201d%s\u201d har infogats."],"Filter patterns":["Filtrera m\u00f6nster"],"Rotate":["Rotera"],"Zoom":["Zooma"],"Could not edit image. %s":["Kunde inte redigera bild. %s"],"Portrait":["St\u00e5ende"],"Landscape":["Liggande"],"Aspect Ratio":["Bildf\u00f6rh\u00e5llande"],"Design":["Design"],"Move the selected block(s) down.":["Flytta ned markerat\/markerade block."],"Move the selected block(s) up.":["Flytta upp markerat\/markerade block."],"Current media URL:":["Nuvarande media-URL:"],"Creating":["Skapar"],"An unknown error occurred during creation. Please try again.":["Ett ok\u00e4nt fel uppstod under skapandet. F\u00f6rs\u00f6k igen."],"Image size presets":["F\u00f6rval f\u00f6r bildstorlekar"],"Block variations":["Blockvarianter"],"Block navigation structure":["Struktur f\u00f6r navigering mellan block"],"Block %1$d of %2$d, Level %3$d.":["Block %1$d av %2$d, niv\u00e5 %3$d."],"Moved %d block to clipboard.":["Flyttade %d block till urklipp.","Flyttade %d block till urklipp."],"Copied %d block to clipboard.":["Kopierade %d block till urklipp.","Kopierade %d block till urklipp."],"Moved \"%s\" to clipboard.":["Flyttade \u201d%s\u201d till urklipp."],"Copied \"%s\" to clipboard.":["Kopierade \u201d%s\u201d till urklipp."],"Browse all":["Bl\u00e4ddra bland alla"],"Browse all. This will open the main inserter panel in the editor toolbar.":["Bl\u00e4ddra igenom allt. \u00d6ppnar huvudpanelen f\u00f6r infogaren i redigerarens verktygsf\u00e4lt."],"A tip for using the block editor":["Ett tips f\u00f6r att anv\u00e4nda blockredigeraren"],"Patterns":["M\u00f6nster"],"%d block added.":["%d block tillagt.","%d block tillagda."],"Change a block's type by pressing the block icon on the toolbar.":["\u00c4ndra typ f\u00f6r ett block genom att trycka p\u00e5 blockikonen i verktygsf\u00e4ltet."],"Drag files into the editor to automatically insert media blocks.":["Dra filer till redigeraren f\u00f6r att automatiskt infoga mediablock."],"Outdent a list by pressing <kbd>backspace<\/kbd> at the beginning of a line.":["Minska indrag i en lista genom trycka <kbd>backsteg<\/kbd> i b\u00f6rjan av en rad."],"Indent a list by pressing <kbd>space<\/kbd> at the beginning of a line.":["G\u00f6r indrag i en lista genom trycka <kbd>mellanslag<\/kbd> i b\u00f6rjan av en rad."],"Open Colors Selector":["\u00d6ppna f\u00e4rgv\u00e4ljare"],"Change matrix alignment":["\u00c4ndra justering p\u00e5 matris"],"Spacing":["Mellanrum"],"Padding":["Padding"],"Typography":["Typografi"],"Line height":["Radh\u00f6jd"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved left":["Blocket %1$s \u00e4r i b\u00f6rjan av inneh\u00e5llet och kan inte flyttas \u00e5t v\u00e4nster"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved up":["Blocket %1$s \u00e4r i b\u00f6rjan av inneh\u00e5llet och kan inte flyttas upp"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved left":["Blocket %1$s \u00e4r i slutet av inneh\u00e5llet och kan inte flyttas \u00e5t v\u00e4nster"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved down":["Blocket %1$s \u00e4r i slutet av inneh\u00e5llet och kan inte flyttas ner"],"Move %1$s block from position %2$d right to position %3$d":["Flytta blocket %1$s fr\u00e5n position %2$d \u00e5t h\u00f6ger till position %3$d"],"Move %1$s block from position %2$d left to position %3$d":["Flytta blocket %1$s fr\u00e5n position %2$d \u00e5t v\u00e4nster till position %3$d"],"Use the same %s on all screen sizes.":["Anv\u00e4nd samma %s p\u00e5 alla sk\u00e4rmstorlekar."],"Large screens":["Stora sk\u00e4rmar"],"Medium screens":["Medelstora sk\u00e4rmar"],"Small screens":["Sm\u00e5 sk\u00e4rmar"],"Text labelling a interface as controlling a given layout property (eg: margin) for a given screen size.\u0004Controls the %1$s property for %2$s viewports.":["Styr egenskapen %1$s f\u00f6r visningsomr\u00e5de (viewport) %2$s."],"Open Media Library":["\u00d6ppna mediabibliotek"],"The media file has been replaced":["Mediafilen har ersatts"],"Search or type URL":["S\u00f6k eller skriv URL"],"Press ENTER to add this link":["ENTER l\u00e4gger till denna l\u00e4nk"],"Currently selected link settings":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r den valda l\u00e4nken"],"Select a variation to start with:":["V\u00e4lj en variant att b\u00f6rja med:"],"Choose variation":["V\u00e4lj variant"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["L\u00e4gg till block"],"directly add the only allowed block\u0004Add %s":["L\u00e4gg till %s"],"%s block added":["Block av typen %s tillagt"],"Multiple selected blocks":["Flera valda block"],"Midnight":["Midnatt"],"Electric grass":["Elektriskt gr\u00e4s"],"Pale ocean":["Blekt hav"],"Luminous dusk":["Ljus skymning"],"Blush bordeaux":["Bordeaux-rodnad"],"Blush light purple":["Ljuslila rodnad"],"Cool to warm spectrum":["Kallt till varmt spektrum"],"Very light gray to cyan bluish gray":["Mycket ljust gr\u00e5tt till cyanbl\u00e5gr\u00e5tt"],"Luminous vivid orange to vivid red":["Intensivt lysande orange till intensivt r\u00f6tt"],"Luminous vivid amber to luminous vivid orange":["Intensivt lysande gult till intensivt lysande orange"],"Light green cyan to vivid green cyan":["Ljusgr\u00f6n cyan till intensivt lysande cyan"],"Vivid cyan blue to vivid purple":["Intensivt cyanf\u00e4rgat bl\u00e5tt till intensivt lila"],"Block breadcrumb":["Synlig s\u00f6kv\u00e4g f\u00f6r block"],"Gradient":["Gradient"],"Grid view":["Rutn\u00e4tsvy"],"List view":["Listvy"],"Move right":["Flytta h\u00f6ger"],"Move left":["Flytta v\u00e4nster"],"Link rel":["Rel-attribut f\u00f6r l\u00e4nk"],"Border radius":["Kantradie"],"Open in new tab":["\u00d6ppna i ny flik"],"Group":["Grupp"],"Separate multiple classes with spaces.":["Separera flera klasser med mellanslag."],"Learn more about anchors":["L\u00e4r dig mer om ankare"],"Enter a word or two \u2014 without spaces \u2014 to make a unique web address just for this block, called an \u201canchor\u201d. Then, you\u2019ll be able to link directly to this section of your page.":["Skriv in ett eller ett par ord \u2013 utan mellanslag \u2013 f\u00f6r att skapa en unik webbadress f\u00f6r just detta block, ett s\u00e5 kallat \u201dankare\u201d. Sedan kommer du att kunna l\u00e4nka direkt till just denna sektion p\u00e5 sin sida."],"Skip":["Hoppa \u00f6ver"],"This color combination may be hard for people to read.":["Denna f\u00e4rgkombination kan vara sv\u00e5r f\u00f6r m\u00e4nniskor att l\u00e4sa."],"Add a block":["L\u00e4gg till ett block"],"While writing, you can press <kbd>\/<\/kbd> to quickly insert new blocks.":["N\u00e4r du skriver kan du trycka p\u00e5 \u201d<kbd>\/<\/kbd>\u201d f\u00f6r att snabbt infoga nya block."],"Vivid purple":["H\u00e4ftigt lila"],"Block vertical alignment setting label\u0004Change vertical alignment":["\u00c4ndra vertikal positionering"],"Ungrouping blocks from within a grouping block back into individual blocks within the Editor\u0004Ungroup":["L\u00f6s upp grupp"],"verb\u0004Group":["Grupp"],"Change block type or style":["\u00c4ndra blocktyp eller stil"],"block style\u0004Default":["Standard"],"To edit this block, you need permission to upload media.":["F\u00f6r att redigera detta block beh\u00f6ver du beh\u00f6righet att ladda upp media."],"Block tools":["Blockverktyg"],"%s block selected.":["%s block \u00e4r markerat.","%s block \u00e4r markerade."],"Align text right":["H\u00f6gerst\u00e4ll text"],"Align text center":["Centrera text"],"Align text left":["V\u00e4nsterst\u00e4ll text"],"Write":["Skriv"],"Heading":["Rubrik"],"Heading %d":["Rubrikniv\u00e5 %d"],"Text alignment":["Textjustering"],"Edit URL":["\u00c4ndra URL"],"Fixed background":["Fixerad bakgrund"],"Button":["Knapp"],"This block can only be used once.":["Detta block kan endast anv\u00e4ndas en g\u00e5ng."],"Find original":["Hitta original"],"Document":["Dokument"],"%d block":["%d block","%d block"],"Insert a new block after the selected block(s).":["Infoga ett nytt block efter markerat\/markerade block."],"Insert a new block before the selected block(s).":["Infoga ett nytt block f\u00f6re blocket\/blocken som markerats."],"Remove the selected block(s).":["Ta bort blocket\/blocken som markerats."],"Duplicate the selected block(s).":["Duplicera markerat\/markerade block."],"Select all text when typing. Press again to select all blocks.":["V\u00e4lj all text vid inmatning. Tryck en g\u00e5ng till f\u00f6r att v\u00e4lja alla block."],"Navigate to the nearest toolbar.":["Navigera till n\u00e4rmaste verktygsf\u00e4lt."],"Options":["Alternativ"],"%s: This file is empty.":["%s: Filen \u00e4r tom."],"%s: Sorry, this file type is not supported here.":["%s: Denna filtyp st\u00f6ds inte h\u00e4r."],"font size name\u0004Huge":["Enorm"],"font size name\u0004Large":["Stor"],"font size name\u0004Medium":["Medium"],"font size name\u0004Small":["Liten"],"Cyan bluish gray":["Cyan bl\u00e5gr\u00e5"],"Vivid cyan blue":["Intensivt cyanbl\u00e5"],"Pale cyan blue":["Blek cyanbl\u00e5"],"Vivid green cyan":["Intensivt cyangr\u00f6nt"],"Light green cyan":["Ljusgr\u00f6n cyan"],"Luminous vivid amber":["Lysande intensivt gult"],"Luminous vivid orange":["Lysande intensivt orange"],"Vivid red":["Intensivt r\u00f6d"],"Pale pink":["Blek rosa"],"Additional CSS class(es)":["Ytterligare CSS-klass(er)"],"HTML anchor":["HTML-ankare"],"Link settings":["L\u00e4nkinst\u00e4llningar"],"Skip to the selected block":["Hoppa \u00f6ver till det valda blocket"],"Copy link":["Kopiera l\u00e4nk"],"no title":["ingen rubrik"],"Paste or type URL":["Klistra in eller skriv URL"],"blocks\u0004Most used":["Mest anv\u00e4nda"],"Available block types":["Tillg\u00e4ngliga blocktyper"],"Search for a block":["S\u00f6k efter ett block"],"%d result found.":["%d resultat hittades.","%d resultat hittades."],"Add %s":["L\u00e4gg till %s"],"Attempt recovery":["F\u00f6rs\u00f6k \u00e5terst\u00e4llning"],"This color combination may be hard for people to read. Try using a brighter background color and\/or a darker %s.":["Denna f\u00e4rgkombination kan vara sv\u00e5r f\u00f6r m\u00e4nniskor att l\u00e4sa. F\u00f6rs\u00f6k anv\u00e4nda en ljusare bakgrundsf\u00e4rg och\/eller en m\u00f6rkare %s."],"This color combination may be hard for people to read. Try using a darker background color and\/or a brighter %s.":["Denna f\u00e4rgkombination kan vara sv\u00e5r f\u00f6r m\u00e4nniskor att l\u00e4sa. F\u00f6rs\u00f6k anv\u00e4nda en m\u00f6rkare bakgrundsf\u00e4rg och\/eller en ljusare %s."],"Transform to":["Omvandla till"],"Change type of %d block":["\u00c4ndra typ hos %d block","\u00c4ndra typ hos %d block"],"Duplicate":["Duplicera"],"More options":["Fler alternativ"],"Edit visually":["Redigera visuellt"],"Edit as HTML":["Redigera som HTML"],"Move %1$d blocks from position %2$d right by one place":["Flytta %1$d block fr\u00e5n position %2$d en plats ned\u00e5t","Flytta %1$d block fr\u00e5n position %2$d en plats ned\u00e5t"],"Move %1$d blocks from position %2$d up by one place":["Flytta %1$d block fr\u00e5n position %2$d en plats upp\u00e5t","Flytta %1$d block fr\u00e5n position %2$d en plats upp\u00e5t"],"Blocks cannot be moved down as they are already at the bottom":["Block kan inte flyttas ner eftersom de redan \u00e4r l\u00e4ngst ner"],"Blocks cannot be moved up as they are already at the top":["Block kan inte flyttas upp eftersom de redan \u00e4r h\u00f6gst upp"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved right":["Block %1$s \u00e4r i b\u00f6rjan av inneh\u00e5llet och kan inte flyttas \u00e5t h\u00f6ger"],"Move %1$s block from position %2$d up to position %3$d":["Flytta blocket %1$s fr\u00e5n position %2$d upp till position %3$d"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved right":["Block %1$s \u00e4r i slutet av inneh\u00e5llet och kan inte flyttas \u00e5t h\u00f6ger"],"Move %1$s block from position %2$d down to position %3$d":["Flytta blocket %1$s fr\u00e5n position %2$d ned till position %3$d"],"Block %s is the only block, and cannot be moved":["Block %s \u00e4r det enda blocket och kan inte flyttas"],"Block: %s":["Block: %s"],"Block contains unexpected or invalid content.":["Block inneh\u00e5ller ov\u00e4ntat eller ogiltigt inneh\u00e5ll."],"imperative verb\u0004Resolve":["L\u00f6s upp"],"Convert to Blocks":["Konvertera till block"],"Resolve Block":["L\u00f6s upp blocket"],"Convert to Classic Block":["Konvertera till Klassiskt block"],"This block has encountered an error and cannot be previewed.":["Detta block har st\u00f6tt p\u00e5 ett fel och kan inte f\u00f6rhandsgranskas."],"No block selected.":["Inga block valda."],"After Conversion":["Efter konvertering"],"Convert to HTML":["Konvertera till HTML"],"Current":["Nuvarande"],"Change alignment":["\u00c4ndra justering"],"Full width":["Full bredd"],"Wide width":["Bred bredd"],"Change text alignment":["\u00c4ndra textens justering"],"Reset":["\u00c5terst\u00e4ll"],"font size name\u0004Normal":["Normal"],"No results.":["Inga resultat."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d resultat hittades, anv\u00e4nd upp och nedpilarna f\u00f6r att navigera.","%d resultat hittades, anv\u00e4nd upp och nedpilarna f\u00f6r att navigera."],"No blocks found.":["Inga block hittades."],"Blocks":["Block"],"%s item":["%s objekt","%s objekt"],"Invalid source":["Ogiltig k\u00e4lla"],"Additional CSS":["Extra CSS"],"Original":["Ursprunglig"],"Link selected.":["L\u00e4nk vald."],"Paste URL or type to search":["Klistra in URL eller skriv f\u00f6r att s\u00f6ka"],"Minimum height":["Minsta h\u00f6jd"],"Color":["F\u00e4rg"],"List View":["Listvy"],"Back":["Tillbaka"],"Auto":["Auto"],"Tools":["Verktyg"],"Rows":["Rader"],"Replace":["Ers\u00e4tt"],"Align left":["V\u00e4nsterst\u00e4ll"],"Align center":["Justera centrerat"],"Align right":["H\u00f6gerst\u00e4ll"],"Move up":["Flytta upp"],"Move down":["Flytta ner"],"Insert from URL":["Infoga fr\u00e5n URL"],"Video":["Video"],"Audio":["Ljud"],"Columns":["Kolumner"],"Large":["Stor"],"Media Library":["Mediabibliotek"],"Clear":["Rensa"],"Clear selection.":["Ta bort markeringen."],"Colors":["F\u00e4rger"],"text color":["textf\u00e4rg"],"Mixed":["Blandat"],"Remove":["Ta bort"],"Styles":["Stilar"],"Link":["L\u00e4nk"],"Content width":["Inneh\u00e5llsbredd"],"User":["Anv\u00e4ndare"],"%s: This file exceeds the maximum upload size for this site.":["Denna fil \u00f6verskrider den maximala filstorleken f\u00f6r uppladdningar p\u00e5 denna webbplats."],"Custom":["Anpassad"],"Image":["Bild"],"Previous page":["F\u00f6reg\u00e5ende sida"],"Next page":["N\u00e4sta sida"],"Remove link":["Ta bort l\u00e4nk"],"Insert link":["Infoga l\u00e4nk"],"Justify text":["Justera text"],"Source":["K\u00e4lla"],"Background":["Bakgrund"],"Align":["Justera"],"Type":["Typ"],"Bottom":["Botten"],"Top":["Toppen"],"Dimensions":["M\u00e5tt"],"Border":["Ram"],"Copy":["Kopiera"],"Cut":["Klipp ut"],"Align text":["Justera text"],"Strikethrough":["Genomstruken"],"Underline":["Understreck"],"Paragraph":["Stycke"],"Column":["Kolumn"],"Row":["Rad"],"Insert":["L\u00e4gg till"],", ":[", "],"Text":["Text"],"Search results for \"%s\"":["S\u00f6kresultat f\u00f6r \u201d%s\u201d"],"No results found.":["Inga resultat hittades."],"Default":["Standard"],"Height":["H\u00f6jd"],"Theme":["Tema"],"Settings":["Inst\u00e4llningar"],"Edit link":["Redigera l\u00e4nk"],"Width":["Bredd"],"White":["Vitt"],"Black":["Svart"],"Close":["St\u00e4ng"],"Search":["S\u00f6k"],"Media":["Media"],"Caption":["Bildtext"],"Size":["Storlek"],"Full Size":["Full storlek"],"Medium":["Medium"],"Right":["H\u00f6ger"],"Left":["V\u00e4nster"],"Thumbnail":["Miniatyr"],"Scale":["Skala"],"Content":["Inneh\u00e5ll"],"Cancel":["Avbryt"],"Plugins":["Till\u00e4gg"],"Preview":["F\u00f6rhandsgranska"],"Submit":["Skicka"],"Done":["Klart"],"None":["Inget"],"Name":["Namn"],"Advanced":["Avancerat"],"Save":["Spara"],"Delete":["Ta bort"],"Attributes":["Attribut"],"Publish":["Publicera"],"Apply":["Till\u00e4mpa"],"Undo":["\u00c5ngra"],"Edit":["Redigera"],"URL":["URL"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-editor.js"}}