{"translation-revision-date":"2025-08-10 20:44:58+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"sv_SE"},"Explore all blocks":["Utforska alla block"],"Customize each block":["Anpassa varje block"],"Welcome to the editor":["V\u00e4lkommen till Redigeraren"],"Enable or disable fullscreen mode.":["Aktivera eller inaktivera fullsk\u00e4rmsl\u00e4ge."],"Use up and down arrow keys to resize the meta box panel.":["Anv\u00e4nd piltangenterna upp och ner f\u00f6r att \u00e4ndra storlek p\u00e5 metarutans panel."],"Meta Boxes":["Meta-rutor"],"New to the block editor? Want to learn more about using it? <a>Here's a detailed guide.<\/a>":["\u00c4r det f\u00f6rsta g\u00e5ngen du anv\u00e4nder blockredigeraren? Vill du l\u00e4ra dig mer om hur man anv\u00e4nder den? <a>H\u00e4r \u00e4r en detaljerad guide.<\/a>"],"pattern (singular)\u0004Synced":["Synkroniserat"],"Sync this pattern across multiple locations.":["Synkronisera detta m\u00f6nster \u00f6ver flera platser."],"Fullscreen on.":["Helsk\u00e4rm p\u00e5."],"Fullscreen off.":["Helsk\u00e4rm av."],"Show and hide the admin user interface":["Visa och d\u00f6lj administrat\u00f6rens anv\u00e4ndargr\u00e4nssnitt"],"Enter fullscreen":["Starta fullsk\u00e4rmsl\u00e4ge"],"My pattern":["Mitt m\u00f6nster"],"Create pattern":["Skapa m\u00f6nster"],"Hide & Reload Page":["D\u00f6lj och ladda om sida"],"Show & Reload Page":["Visa och ladda om sida"],"Manage patterns":["Hantera m\u00f6nster"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/"],"\"%s\" successfully created.":["\u201d%s\u201d skapades."],"The \"%s\" plugin has encountered an error and cannot be rendered.":["Till\u00e4gget \u201d%s\u201d har st\u00f6tt p\u00e5 ett fel och kan inte \u00e5terges."],"Drag to resize":["Dra f\u00f6r att \u00e4ndra storlek"],"Templates help define the layout of the site. You can customize all aspects of your posts and pages using blocks and patterns in this editor.":["Mallar hj\u00e4lper till att definiera webbplatsens layout. I denna redigerare kan du anpassa alla aspekter av dina inl\u00e4gg och sidor med hj\u00e4lp av block och m\u00f6nster."],"Welcome to the template editor":["V\u00e4lkommen till mallredigeraren"],"Use theme styles":["Anv\u00e4nd temats stilar"],"Make the editor look like your theme.":["L\u00e5t redigeraren se ut som ditt tema."],"All of the blocks available to you live in the block library. You\u2019ll find it wherever you see the <InserterIconImage \/> icon.":["Alla blocken \u00e4r tillg\u00e4ngliga direkt i blockbiblioteket. Du hittar det \u00f6verallt d\u00e4r du ser ikonen <InserterIconImage \/>."],"Each block comes with its own set of controls for changing things like color, width, and alignment. These will show and hide automatically when you have a block selected.":["Varje block inneh\u00e5ller sin egen upps\u00e4ttning reglage f\u00f6r att \u00e4ndra s\u00e5dant som f\u00e4rg, bredd och justering. Dessa visas och d\u00f6ljs automatiskt n\u00e4r du v\u00e4ljer ett block."],"In the WordPress editor, each paragraph, image, or video is presented as a distinct \u201cblock\u201d of content.":["I WordPress redigerare visas varje textstycke, bild eller videoklipp som ett separat \u201dinneh\u00e5llsblock\u201d."],"Get started":["Kom ig\u00e5ng"],"inserter":["infogaren"],"Welcome Guide":["V\u00e4lkomstguide"],"A page reload is required for this change. Make sure your content is saved before reloading.":["F\u00f6r denna \u00e4ndring kr\u00e4vs det att sidan laddas om. Se till att du har sparat inneh\u00e5llet innan du laddar om sidan."],"Fullscreen mode deactivated.":["Fullsk\u00e4rmsl\u00e4get inaktiverat."],"Fullscreen mode activated.":["Helsk\u00e4rmsl\u00e4get aktiverat"],"Custom fields":["Anpassade f\u00e4lt"],"Create":["Skapa"],"Fullscreen mode":["Helsk\u00e4rmsl\u00e4ge"],"Site Icon":["Webbplatsikon"],"Back":["Tillbaka"],"Exit fullscreen":["Avsluta fullsk\u00e4rmsl\u00e4ge"],"Learn more":["L\u00e4s mer"],"Name":["Namn"],"Advanced":["Avancerat"],"Undo":["\u00c5ngra"],"Edit":["Redigera"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/edit-post.js"}}