{"translation-revision-date":"2025-04-16 23:11:08+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Word count type. Do not translate!\u0004words":["words"],"Keeps the text cursor within blocks while navigating with arrow keys, preventing it from moving to other blocks and enhancing accessibility for keyboard users.":["Ok tu\u015flar\u0131yla gezinirken metin imlecini bloklar i\u00e7inde tutar, di\u011fer bloklara ge\u00e7mesini engeller ve klavye kullan\u0131c\u0131lar\u0131n\u0131n eri\u015filebilirli\u011fini geli\u015ftirir."],"panel button label\u0004Settings":["Ayarlar"],"noun, panel\u0004Document":["Belge"],"Changes will be applied to all selected %s.":["De\u011fi\u015fiklikler se\u00e7ilen t\u00fcm %s i\u00e7in ge\u00e7erli olur."],"%i %s":["%i %s"],"Set as posts page":["Yaz\u0131lar sayfas\u0131 olarak ayarla"],"Set posts page":["Yaz\u0131lar sayfas\u0131n\u0131 ayarla"],"Set \"%1$s\" as the posts page? %2$s":["\"%1$s\" yaz\u0131lar sayfas\u0131 olarak ayarlans\u0131n m\u0131? %2$s"],"This page will show the latest posts.":["Bu sayfa en son yaz\u0131lar\u0131 g\u00f6sterecek."],"Enter or exit zoom out.":["Uzakla\u015ft\u0131rma moduna girin veya \u00e7\u0131k\u0131n."],"Comment deleted successfully.":["Yorum ba\u015far\u0131yla silindi."],"Comment edited successfully.":["Yorum ba\u015far\u0131yla d\u00fczenlendi."],"Comment marked as resolved.":["Yorum \u00e7\u00f6z\u00fcld\u00fc olarak i\u015faretlendi."],"Comment added successfully.":["Yorum ba\u015far\u0131yla eklendi."],"Reply added successfully.":["Yan\u0131t ba\u015far\u0131yla eklendi."],"View comment\u0004Comment":["Yorum"],"Add comment button\u0004Comment":["Yorum"],"verb\u0004Update":["G\u00fcncelle"],"Resolved":["\u00c7\u00f6z\u00fcld\u00fc"],"Select comment action\u0004Select an action":["Eylem se\u00e7in"],"Mark comment as resolved\u0004Resolve":["\u00c7\u00f6z\u00fcmle"],"Delete comment\u0004Delete":["Sil"],"Edit comment\u0004Edit":["D\u00fczenle"],"Add reply comment\u0004Reply":["Yan\u0131t"],"No comments available":["Mevcut yorum yok"],"Cancel comment button\u0004Cancel":["\u0130ptal"],"User avatar":["Kullan\u0131c\u0131 avatar\u0131"],"Your work will be reviewed and then approved.":["\u00c7al\u0131\u015fman\u0131z incelenecek ve onaylanacakt\u0131r."],"Could not retrieve the featured image data.":["\u00d6ne \u00e7\u0131kan g\u00f6rsel verileri al\u0131namad\u0131."],"Copy error":["Hatay\u0131 kopyala"],"Copy contents":["\u0130\u00e7eri\u011fi kopyala"],"This change will affect other parts of your site that use this template.":["Bu de\u011fi\u015fiklik, sitenizin bu \u015fablonu kullanan di\u011fer b\u00f6l\u00fcmlerini etkileyecektir."],"Enter or exit distraction free mode.":["Dikkat da\u011f\u0131tmayan moda girin veya \u00e7\u0131k\u0131n."],"Show or hide the List View.":["Liste g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc g\u00f6sterin veya gizleyin."],"Content preview":["\u0130\u00e7erik \u00f6nizleme"],"Empty content":["Bo\u015f i\u00e7erik"],"Enter Spotlight mode":["Sahne \u0131\u015f\u0131\u011f\u0131 moduna girin"],"Exit Spotlight mode":["Sahne \u0131\u015f\u0131\u011f\u0131 modundan \u00e7\u0131k\u0131n"],"Change template":["\u015eablonu de\u011fi\u015ftir"],"Child pages inherit characteristics from their parent, such as URL structure. For instance, if \"Pricing\" is a child of \"Services\", its URL would be %1$s<wbr \/>\/services<wbr \/>\/pricing.":["Alt sayfalar, web adresi yap\u0131s\u0131 gibi \u00f6zellikleri ebeveynlerinden miras al\u0131r. \u00d6rne\u011fin, \"Fiyatland\u0131rma\" \"Hizmetler \"in bir alt sayfas\u0131ysa, web adresi %1$s<wbr \/>\/hizmetler<wbr \/>\/fiyatlandirma \u015feklinde olacakt\u0131r."],"Customize the last part of the Permalink.":["Kal\u0131c\u0131 ba\u011flant\u0131n\u0131n son k\u0131sm\u0131n\u0131 \u00f6zelle\u015ftirin."],"Copied Permalink to clipboard.":["Kal\u0131c\u0131 ba\u011flant\u0131 panoya kopyaland\u0131."],"Choose an image\u2026":["Bir g\u00f6rsel se\u00e7..."],"An error occurred while reverting the items.":["\u00d6\u011feler geri d\u00f6nd\u00fcr\u00fcl\u00fcrken bir hata olu\u015ftu."],"Top toolbar deactivated.":["\u00dcst ara\u00e7 \u00e7ubu\u011fu devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131ld\u0131."],"Top toolbar activated.":["\u00dcst ara\u00e7 \u00e7ubu\u011fu etkinle\u015ftirildi."],"verb\u0004Upload":["Y\u00fckle"],"noun, breadcrumb\u0004Document":["Belge"],"template part\u0004Delete \"%s\"?":["\"%s\" silinsin mi?"],"template part\u0004%s (Copy)":["%s (Kopyas\u0131)"],"template part\u0004\"%s\" duplicated.":["\"%s\" \u00e7o\u011falt\u0131ld\u0131."],"settings landmark area\u0004Settings":["Ayarlar"],"field\u0004Edit %s":["%s d\u00fczenle"],"Are you sure you want to move \"%s\" to the trash?":["\"%s\" \u00f6\u011fesini \u00e7\u00f6p kutusuna ta\u015f\u0131mak istedi\u011finizden emin misiniz?"],"Approval step":["Onay ad\u0131m\u0131"],"Zoom Out":["Uzakla\u015f"],"Unlock content locked blocks\u0004Unlock":["Kilidi A\u00e7"],"Adjective: e.g. \"Comments are open\"\u0004Open":["A\u00e7\u0131k"],"(No author)":["(Yazar yok)"],"They also show up as sub-items in the default navigation menu. <a>Learn more.<\/a>":["Ayr\u0131ca varsay\u0131lan gezinme men\u00fcs\u00fcnde alt \u00f6\u011feler olarak da g\u00f6sterilirler. <a>Daha fazla bilgi edinin.<\/a>"],"Determines the order of pages. Pages with the same order value are sorted alphabetically. Negative order values are supported.":["Sayfalar\u0131n s\u0131ras\u0131n\u0131 belirler. Ayn\u0131 s\u0131ra de\u011ferine sahip sayfalar alfabetik olarak s\u0131ralan\u0131r. Negatif s\u0131ra de\u011ferleri desteklenir."],"Order updated.":["S\u0131ralama g\u00fcncellendi."],"Determines the order of pages.":["Sayfalar\u0131n s\u0131ras\u0131n\u0131 belirler."],"verb\u0004View":["G\u00f6ster"],"An error occurred while updating.":["G\u00fcncelleme s\u0131ras\u0131nda bir hata olu\u015ftu."],"Select item":["\u00d6geyi se\u00e7"],"Some errors occurred while reverting the items: %s":["\u00d6\u011feleri geri al\u0131rken baz\u0131 hatalar olu\u015ftu: %s"],"An error occurred while reverting the item.":["\u00d6\u011feyi geri al\u0131rken hata olu\u015ftu."],"Comments closed":["Yorumlar kapal\u0131"],"Comments open":["Yorumlar a\u00e7\u0131k"],"Change discussion settings":["Tart\u0131\u015fma ayarlar\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftir"],"Change posts per page":["Sayfa ba\u015f\u0131na yaz\u0131y\u0131 de\u011fi\u015ftir"],"Change blog title: %s":["Blog ba\u015fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftir: %s"],"Only visible to those who know the password":["Sadece parolay\u0131 bilenlere g\u00f6r\u00fcn\u00fcr"],"Change format: %s":["Bi\u00e7imi de\u011fi\u015ftir: %s"],"%1$s, %2$s read time.":["%1$s, %2$s okuma s\u00fcresi."],"1 minute":["1 dakika"],"Reset to default and clear all customizations?":["Varsay\u0131lanlara s\u0131f\u0131rlan\u0131p t\u00fcm \u00f6zelle\u015ftirmeler temizlensin mi?"],"%s items reset.":["%s \u00f6\u011fe s\u0131f\u0131rland\u0131."],"Name updated":["Ad g\u00fcncellendi"],"View revisions (%s)":["S\u00fcr\u00fcmleri g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle (%s)"],"%d pages have been restored.":["%d sayfa geri y\u00fcklendi."],"%s item moved to the trash.":["%s \u00f6ge \u00e7\u00f6pe ta\u015f\u0131nd\u0131.","%s \u00f6ge \u00e7\u00f6pe ta\u015f\u0131nd\u0131."],"patterns-export":["model-d\u0131\u015fa aktarma"],"Temporarily unlock the parent block to edit, delete or make further changes to this block.":["Bu blo\u011fu d\u00fczenlemek, silmek veya ba\u015fka de\u011fi\u015fiklikler yapmak i\u00e7in \u00fcst blo\u011funun kilidini ge\u00e7ici olarak a\u00e7\u0131n."],"Edit pattern":["Modeli d\u00fczenle"],"Only users with permissions to edit the template can move or delete this block":["Bu blo\u011fu sadece bu \u015fablonu d\u00fczenlemeye yetkili kullan\u0131c\u0131lar ta\u015f\u0131yabilir ya da silebilir."],"Edit the template to move, delete, or make further changes to this block.":["Bu blo\u011fu ta\u015f\u0131mak, silmek ya da daha fazla de\u011fi\u015fiklik yapmak i\u00e7in \u015fablonu d\u00fczenleyin."],"Edit the pattern to move, delete, or make further changes to this block.":["Bu blo\u011fu ta\u015f\u0131mak, silmek ya da daha fazla de\u011fi\u015fiklik yapmak i\u00e7in bu modeli d\u00fczenleyin."],"The deleted block allows instance overrides. Removing it may result in content not displaying where this pattern is used. Are you sure you want to proceed?":["Silinen blok, \u00f6rnek de\u011fi\u015ftirmelerine izin veriyor. Bunu kald\u0131rmak, bu moderlin kullan\u0131ld\u0131\u011f\u0131 yerlerde i\u00e7eri\u011fin g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenememesine neden olabilir. Devam etmek istedi\u011finize emin misiniz?","Baz\u0131 silinen bloklar, \u00f6rnek de\u011fi\u015ftirmelerine izin veriyor. Bunlar\u0131 kald\u0131rmak, bu modelin kullan\u0131ld\u0131\u011f\u0131 yerlerde i\u00e7eri\u011fin g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenememesine neden olabilir. Devam etmek istedi\u011finize emin misiniz?"],"Change link: %s":["Ba\u011flant\u0131y\u0131 de\u011fi\u015ftir: %s"],"Unschedule":["Zamanlanamay\u0131 kald\u0131r"],"Unpublish":["Yay\u0131ndan kald\u0131r"],"Edit excerpt":["\u00d6zeti d\u00fczenle"],"Edit description":["A\u00e7\u0131klamay\u0131 d\u00fczenle"],"Add an excerpt\u2026":["Bir \u00f6zet ekle..."],"Add a description\u2026":["Bir a\u00e7\u0131klama ekle..."],"Write a description":["Bir a\u00e7\u0131klama yaz"],"Write a description (optional)":["Bir a\u00e7\u0131klama yaz (iste\u011fe ba\u011fl\u0131)"],"Change discussion options":["Tart\u0131\u015fma se\u00e7eneklerini de\u011fi\u015ftir."],"Pings enabled":["Geri ba\u011flant\u0131lar etkinle\u015ftirildi"],"Pings only":["Sadece geri ba\u011flant\u0131lar"],"Comments only":["Sadece yorumlar"],"Learn more about pingbacks & trackbacks":["Geri ba\u011flant\u0131lar & geri izlemeler hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/trackbacks-and-pingbacks\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/trackbacks-and-pingbacks\/"],"Comment status":["Yorum durumu"],"Existing comments remain visible.":["Mevcut yorumlar g\u00f6r\u00fcn\u00fcr kal\u0131r."],"Visitors cannot add new comments or replies.":["Ziyaret\u00e7iler yeni yorumlar veya yan\u0131tlar ekleyemez."],"Closed":["Kapal\u0131"],"Visitors can add new comments and replies.":["Ziyaret\u00e7iler yeni yorumlar ve yan\u0131tlar ekleyebilirler."],"Open":["A\u00e7\u0131k"],"Change author: %s":["Yazar\u0131 de\u011fi\u015ftir: %s"],"Show template":["\u015eablonu g\u00f6ster"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#page-attributes":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#page-attributes"],"Child pages inherit characteristics from their parent, such as URL structure. For instance, if \"Pricing\" is a child of \"Services\", its URL would be %s<wbr \/>\/services<wbr \/>\/pricing.":["Alt sayfalar \u00fcst \u00f6\u011felerinden URL yap\u0131s\u0131 gibi \u00f6zellikleri devral\u0131r. \u00d6rne\u011fin, \"Fiyatland\u0131rma\" \"Hizmetler\"in bir alt \u00f6\u011fesiyse URL'si %s<wbr \/>\/hizmetler<wbr \/>\/fiyatlandirma olur."],"Change parent: %s":["\u00dcst \u00f6\u011feyi de\u011fi\u015ftir: %s"],"Choose a parent page.":["Bir \u00fcst sayfa se\u00e7in."],"Set the page order.":["Sayfa s\u0131ras\u0131n\u0131 belirle."],"Post Meta.":["Yaz\u0131 \u00fcst verileri"],"Items deleted.":["\u00d6geler silindi."],"Items reset.":["\u00d6\u011feler s\u0131f\u0131rland\u0131."],"\"%s\" reset.":["\"%s\" s\u0131f\u0131rland\u0131."],"Template reset.":["\u015eablon s\u0131f\u0131rland\u0131."],"List View shortcuts":["Liste g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc k\u0131sa yollar\u0131"],"pattern (singular)\u0004Not synced":["E\u015fitlenmemi\u015f"],"<span>Published: <time>%s<\/time><\/span>":["<span>Yay\u0131nlanma: <time>%s<\/time><\/span>"],"<span>Scheduled: <time>%s<\/time><\/span>":["<span>Zamanland\u0131: <time>%s<\/time><\/span>"],"<span>Modified: <time>%s<\/time><\/span>":["<span>D\u00fczenlenme: <time>%s<\/time><\/span>"],"pattern (singular)\u0004Synced":["E\u015fitlenmi\u015f"],"Add non breaking space.":["B\u00f6l\u00fcnemez bo\u015fluk ekle"],"An error occurred while reverting the templates.":["\u015eablonlar geri al\u0131n\u0131rken bir sorun \u00e7\u0131kt\u0131."],"An error occurred while restoring the posts: %s":["Yaz\u0131lar geri y\u00fcklenirken bir hata olu\u015ftu: %s"],"An error occurred while deleting the items.":["\u00d6\u011feler silinirken bir hata olu\u015ftu."],"An error occurred while restoring the post.":["Yaz\u0131 geri y\u00fcklenirken bir sorun \u00e7\u0131kt\u0131."],"An error occurred while restoring the posts.":["Yaz\u0131lar geri y\u00fcklenirken bir sorun \u00e7\u0131kt\u0131."],"Reset template: %s":["\u015eablonu s\u0131f\u0131rla: %s"],"An error occurred while reverting the items: %s":["\u00d6\u011feleri geri al\u0131rken bir hata olu\u015ftu: %s"],"Manage block visibility":["Blok g\u00f6r\u00fcn\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc se\u00e7in"],"Adds a category with the most frequently used blocks in the inserter.":["Ekleyiciye s\u0131k kullan\u0131lan bloklar i\u00e7in bir kategori ekler."],"Inserter":["Ekleyici"],"Show text instead of icons on buttons across the interface.":["Aray\u00fczde d\u00fc\u011fmeler \u00fczerinde simgeler yerine metin g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler."],"Optimize the editing experience for enhanced control.":["Geli\u015fmi\u015f kontrol i\u00e7in d\u00fczenleme deneyimini iyile\u015ftirin."],"Accessibility":["Eri\u015filebilirlik"],"Access all block and document tools in a single place.":["T\u00fcm blok ve belge ara\u00e7lar\u0131na tek bir yerden eri\u015fin."],"Customize the editor interface to suit your needs.":["D\u00fczenleyici aray\u00fcz\u00fcn\u00fc gereksinimlerinize g\u00f6re \u00f6zelle\u015ftirin."],"Select what settings are shown in the document panel.":["Belge panosunda g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenecek ayarlar\u0131 se\u00e7in."],"Allow right-click contextual menus":["Sa\u011f t\u0131k men\u00fcleri kullan\u0131labilsin"],"Allows contextual List View menus via right-click, overriding browser defaults.":["Taray\u0131c\u0131 varsay\u0131lanlar\u0131n\u0131 ge\u00e7ersiz k\u0131larak sa\u011f t\u0131klama ile ba\u011flamsal Liste G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc men\u00fclerine izin verir."],"Display the block hierarchy trail at the bottom of the editor.":["D\u00fczenleyicinin alt\u0131nda blok ba\u011flant\u0131 haritas\u0131n\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler."],"Interface":["Aray\u00fcz"],"Upload external images to the Media Library. Images from different domains may load slowly, display incorrectly, or be removed unexpectedly.":["Farkl\u0131 etki alanlar\u0131ndan gelen g\u00f6rseller her zaman do\u011fru g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenmeyebilir, ziyaret\u00e7iler i\u00e7in yava\u015f y\u00fcklenebilir veya beklenmedik \u015fekilde kald\u0131r\u0131labilir."],"Create new template":["Yeni \u015fablon olu\u015ftur"],"There is <strong>%d site change<\/strong> waiting to be saved.":["Kaydedilmeyi bekleyen <strong>%d site de\u011fi\u015fikli\u011fi<\/strong> var.","Kaydedilmeyi bekleyen <strong>%d site de\u011fi\u015fikli\u011fi<\/strong> var."],"The following has been modified.":["\u015eunlar de\u011fi\u015ftirildi."],"Delete %d item?":["%d \u00f6ge silinsin mi?","%d \u00f6ge silinsin mi?"],"action label\u0004Duplicate template part":["\u015eablon par\u00e7as\u0131n\u0131 kopyala"],"action label\u0004Duplicate pattern":["Modeli kopyala"],"action label\u0004Duplicate":["Kopyala"],"Some errors occurred while restoring the posts: %s":["Yaz\u0131lar geri y\u00fcklenirken baz\u0131 hatalar olu\u015ftu: %s"],"\"%s\" has been restored.":["\"%s\" geri y\u00fcklendi."],"%d posts have been restored.":["%d yaz\u0131 geri y\u00fcklendi."],"\"%s\" permanently deleted.":["\"%s\" kal\u0131c\u0131 olarak silindi."],"Permanently delete":["Kal\u0131c\u0131 olarak sil"],"Revisions (%s)":["S\u00fcr\u00fcmler (%s)"],"Duplicate pattern":["Modeli kopyala"],"Rename pattern":["Modeli yeniden adland\u0131r"],"Edit template: %s":["\u015eablonu d\u00fczenle: %s"],"Some errors occurred while deleting the items: %s":["\u00d6\u011feler silinirken baz\u0131 hatalar olu\u015ftu: %s"],"An error occurred while deleting the items: %s":["\u00d6\u011feler silinirken bir hata olu\u015ftu: %s"],"template part\u0004\"%s\" deleted.":["\"%s\" silindi."],"Pre-publish checks enabled.":["Yay\u0131nlama \u00f6ncesi kontrol listesi a\u00e7\u0131k."],"Pre-publish checks disabled.":["Yay\u0131nlama \u00f6ncesi kontrol listesi kapal\u0131."],"List View on.":["Liste g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc a\u00e7\u0131k."],"List View off.":["Liste g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc kapal\u0131."],"Close List View":["Liste g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc kapat"],"Enter Distraction free":["Odaklanma modunu a\u00e7"],"Exit Distraction free":["Odaklanma modunu kapat"],"header landmark area\u0004Header":["\u00dcst bilgi"],"Deleting this block will stop your post or page content from displaying on this template. It is not recommended.":["Bu blo\u011fun silinmesi, bu \u015fablonda yaz\u0131 ya da sayfa i\u00e7eri\u011finin g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenmesini durdurur. \u00d6nerilmez.","Bu bloklar\u0131n silinmesi, bu \u015fablonda yaz\u0131 ya da sayfa i\u00e7eri\u011finin g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenmesini durdurur. \u00d6nerilmez."],"An error occurred while reverting the template.":["\u015eablon geri al\u0131n\u0131rken bir sorun \u00e7\u0131kt\u0131."],"Export as JSON":["JSON olarak d\u0131\u015fa aktar"],"Open code editor":["Kod d\u00fczenleyicisini a\u00e7"],"Use default template":["Varsay\u0131lan \u015fablonu kullan"],"Choose a template":["Bir \u015fablon se\u00e7in"],"An error occurred while reverting the template part.":["\u015eablon par\u00e7as\u0131 geri al\u0131n\u0131rken bir sorun \u00e7\u0131kt\u0131."],"Preview in a new tab":["Yeni bir sekmede \u00f6n izle"],"Disable pre-publish checks":["Yay\u0131nlama \u00f6ncesi kontrol listesini kapat"],"Breadcrumbs visible.":["Sayfa yollar\u0131 g\u00f6r\u00fcn\u00fcr."],"Breadcrumbs hidden.":["Sayfa yollar\u0131 gizli."],"Show block breadcrumbs":["Blok sayfa yollar\u0131n\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Hide block breadcrumbs":["Blok sayfa yollar\u0131n\u0131 gizle"],"Editor preferences":["D\u00fczenleyici ayarlar\u0131"],"You can enable the visual editor in your profile settings.":["G\u00f6rsel d\u00fczenleyiciyi profil ayarlar\u0131n\u0131zda etkinle\u015ftirebilirsiniz."],"Changes will apply to new posts only. Individual posts may override these settings.":["De\u011fi\u015fiklikler yaln\u0131zca yeni yaz\u0131lara uygulanacak. Yaz\u0131lar\u0131n kendi ayarlar\u0131 bu ayarlar\u0131 de\u011fi\u015ftirebilir."],"Post overview\u0004Outline":["Anahat"],"Post overview\u0004List View":["Liste g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#permalink":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#permalink"],"Sync status":["E\u015fitleme durumu"],"External media":["D\u0131\u015f ortam"],"Select image block.":["G\u00f6rsel blo\u011funu se\u00e7in."],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#excerpt":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#excerpt"],"Reset template part: %s":["\u015eablon par\u00e7as\u0131n\u0131 s\u0131f\u0131rla: %s"],"Document not found":["Belge bulunamad\u0131"],"Fallback content":["Yedek i\u00e7erik"],"Last edited %s.":["Son d\u00fczenleme %s"],"Change publish date":["Yay\u0131n tarihini de\u011fi\u015ftir"],"An error occurred while updating the name":["Ad g\u00fcncellenirken bir  sorun \u00e7\u0131kt\u0131"],"Publish automatically on a chosen date.":["Se\u00e7ilmi\u015f tarihte otomatik olarak yay\u0131nlar."],"Waiting for review before publishing.":["Yay\u0131nlamadan \u00f6nce inceleme bekliyor."],"Not ready to publish.":["Yay\u0131nlamaya haz\u0131r de\u011fil."],"Parent":["\u00dcst \u00f6ge"],"No title":["Ba\u015fl\u0131k yok"],"This pattern cannot be edited.":["Bu model d\u00fczenlenemez."],"Set the default number of posts to display on blog pages, including categories and tags. Some templates may override this setting.":["Kategoriler ve etiketler ile birlikte blog sayfalar\u0131nda g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenecek varsay\u0131lan g\u00f6nderi say\u0131s\u0131n\u0131 ayarlay\u0131n. Baz\u0131 \u015fablonlar bu ayar\u0131 de\u011fi\u015ftirebilir."],"Posts per page":["Bir sayfadaki yaz\u0131 say\u0131s\u0131"],"Set the Posts Page title. Appears in search results, and when the page is shared on social media.":["Yaz\u0131n\u0131n sayfa ba\u015fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 ayarlay\u0131n. Arama sonu\u00e7lar\u0131nda ve sayfa sosyal a\u011flarda payla\u015f\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda g\u00f6r\u00fcn\u00fcr."],"Are you sure you want to delete this comment?":["Bu yorumu silmek istedi\u011finize emin misiniz?"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/"],"Hide block tools":["Blok ara\u00e7lar\u0131n\u0131 gizle"],"Show block tools":["Blok ara\u00e7lar\u0131n\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a>\/ %2$s":["<a %1$s>\u00c7al\u0131\u015fma<\/a>\/ %2$s"],"Search Openverse":["A\u00e7\u0131k evrende ara"],"Openverse":["A\u00e7\u0131k evren"],"Search audio":["Sesleri ara"],"Search videos":["Videolar\u0131 ara"],"Search images":["G\u00f6rselleri ara"],"caption\u0004\"%1$s\"\/ %2$s":["\"%1$s\"\/ %2$s"],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a> by %2$s\/ %3$s":["<a %1$s>%2$s<\/a>\/ %3$s"],"caption\u0004\"%1$s\" by %2$s\/ %3$s":["\"%1$s\" - %2$s\/ %3$s"],"Navigate the structure of your document and address issues like empty or incorrect heading levels.":["Belgenizin yap\u0131s\u0131nda gezinin ve bo\u015f veya yanl\u0131\u015f ba\u015fl\u0131k d\u00fczeyleri gibi sorunlar\u0131 ele al\u0131n."],"Time to read:":["Okuma s\u00fcresi:"],"Words:":["S\u00f6zc\u00fck:"],"Characters:":["Karakter:"],"Distraction free mode deactivated.":["Odaklanma modu etkisizle\u015ftirildi"],"Distraction free mode activated.":["Odaklanma modu etkinle\u015ftirildi"],"Write with calmness":["Sakinlikle yaz\u0131n"],"Document Overview":["Belge \u00f6zeti"],"Distraction free":["Odaklanma modu"],"Reduce visual distractions by hiding the toolbar and other elements to focus on writing.":["Yazmaya odaklanmak i\u00e7in ara\u00e7 \u00e7ubu\u011funu ve di\u011fer bile\u015fenleri gizleyerek dikkat da\u011f\u0131t\u0131c\u0131 g\u00f6rsel unsurlar\u0131 azalt\u0131n."],"Convert the current paragraph or heading to a heading of level 1 to 6.":["Ge\u00e7erli paragraf\u0131 ya da ba\u015fl\u0131\u011f\u0131, 1. ile 6. d\u00fczey aras\u0131nda bir ba\u015fl\u0131\u011fa d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fcn."],"Convert the current heading to a paragraph.":["Ge\u00e7erli ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 bir paragrafa d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr."],"Sticky":["Sabit"],"Time to read":["Okuma s\u00fcresi"],"<span>%s<\/span> minute":["<span>%d<\/span> dakika","<span>%d<\/span> dakika"],"<span>< 1<\/span> minute":["<span>< 1<\/span> dakika"],"post schedule date format without year\u0004F j g:i\u00a0a":["j F H:i"],"Tomorrow at %s":["Yar\u0131n %s"],"post schedule time format\u0004g:i\u00a0a":["H:i"],"Today at %s":["Bug\u00fcn %s"],"post schedule full date format\u0004F j, Y g:i\u00a0a":["j F Y H:i"],"Control how this post is viewed.":["Bu yaz\u0131n\u0131n nas\u0131l g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi\u011fini kontrol edin."],"Only those with the password can view this post.":["Bu yaz\u0131y\u0131 yaln\u0131zca parolay\u0131 bilen ki\u015filer g\u00f6rebilir."],"Apply suggested format: %s":["\u00d6nerilen bi\u00e7imi uygula: %s"],"Create template part":["\u015eablon par\u00e7as\u0131 olu\u015ftur"],"View site":["Siteyi g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Default template":["Varsay\u0131lan \u015fablon"],"Edit template":["\u015eablonu d\u00fczenle"],"Add template":["\u015eablon ekle"],"Templates define the way content is displayed when viewing your site.":["\u015eablonlar, sitenizi g\u00f6r\u00fcnt\u00fclerken i\u00e7eri\u011fin nas\u0131l g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenece\u011fini belirler."],"Describe the template, e.g. \"Post with sidebar\". A custom template can be manually applied to any post or page.":["\u015eablonu a\u00e7\u0131klay\u0131n. \u00d6rne\u011fin \"Kenar \u00e7ubukla yay\u0131nla\". Bir \u00f6zel \u015fablon, herhangi bir yaz\u0131ya ya da sayfaya el ile uygulanabilir."],"Change date: %s":["Tarihi de\u011fi\u015ftir: %s"],"Always open List View":["Liste g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc her zaman a\u00e7"],"Opens the List View panel by default.":["Varsay\u0131lan olarak liste g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc panelini a\u00e7ar."],"Copy all blocks":["T\u00fcm bloklar\u0131 kopyala"],"Make the selected text inline code.":["Se\u00e7ilmi\u015f metni sat\u0131r i\u00e7i koda d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fcr."],"Strikethrough the selected text.":["Se\u00e7ilmi\u015f metnin \u00fczerini \u00e7izer."],"View options":["Se\u00e7enekleri g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Categories provide a helpful way to group related posts together and to quickly tell readers what a post is about.":["Kategoriler ilgili yaz\u0131lar\u0131n kolayca grupland\u0131r\u0131lmas\u0131n\u0131 sa\u011flar ve okuyuculara bir yaz\u0131n\u0131n neyle ilgili oldu\u011fu hakk\u0131nda h\u0131zl\u0131ca bir fikir verir."],"Assign a category":["Kategori ata"],"If you take over, the other user will lose editing control to the post, but their changes will be saved.":["Devral\u0131rsan\u0131z, yaz\u0131n\u0131n d\u00fczenleme denetimi di\u011fer kullan\u0131c\u0131dan al\u0131n\u0131r, ancak yapt\u0131\u011f\u0131 de\u011fi\u015fiklikler kaydedilir."],"<strong>%s<\/strong> is currently working on this post (<PreviewLink \/>), which means you cannot make changes, unless you take over.":["\u015eu anda <strong>%s<\/strong> bu yaz\u0131 \u00fczerinde \u00e7al\u0131\u015f\u0131yor (<PreviewLink \/>). Yani yaz\u0131y\u0131 devralmad\u0131\u011f\u0131n\u0131z s\u00fcrece de\u011fi\u015fiklik yapamazs\u0131n\u0131z."],"preview":["\u00f6n izleme"],"<strong>%s<\/strong> now has editing control of this post (<PreviewLink \/>). Don\u2019t worry, your changes up to this moment have been saved.":["<strong>%s<\/strong> bu yaz\u0131n\u0131n d\u00fczenlemesini devrald\u0131 (<PreviewLink \/>). Endi\u015felenmeyin, \u015fimdiye kadar yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131z de\u011fi\u015fiklikler kaydedildi."],"Exit editor":["D\u00fczenleyiciden \u00e7\u0131k"],"These changes will affect your whole site.":["Bu de\u011fi\u015fiklikler t\u00fcm sitenizi etkileyecek."],"View Preview":["\u00d6n izlemeyi g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Draft saved.":["Taslak kaydedildi."],"Show button text labels":["D\u00fc\u011fme metin etiketlerini g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"The posts page template cannot be changed.":["Yaz\u0131lar sayfa \u015fablonu de\u011fi\u015ftirilemez."],"Insert a link to a post or page.":["Bir yaz\u0131 ya da sayfaya ba\u011flant\u0131 ekle."],"Choose a pattern":["Bir model se\u00e7in"],"Site updated.":["Site g\u00fcncellendi."],"Saving failed.":["Kaydedilemedi."],"This change will affect your whole site.":["Bu de\u011fi\u015fiklik t\u00fcm sitenizi etkileyecek."],"An error occurred while reverting the template parts.":["\u015eablon par\u00e7alar\u0131 geri al\u0131n\u0131rken bir sorun \u00e7\u0131kt\u0131."],"Rename":["Yenile"],"An error occurred while setting the homepage.":["Ana sayfay\u0131 ayarlarken bir hata olu\u015ftu."],"An error occurred while creating the template part.":["\u015eablon par\u00e7as\u0131 olu\u015fturulurken bir sorun \u00e7\u0131kt\u0131."],"You attempted to edit an item that doesn't exist. Perhaps it was deleted?":["Var olmayan bir \u00f6geyi d\u00fczenlemeye \u00e7al\u0131\u015ft\u0131n\u0131z. Silinmi\u015f olabilir mi?"],"Show or hide the Block settings panel":["Blok ayarlar\u0131 panelini g\u00f6ster ya da gizle"],"Use left and right arrow keys to resize the canvas.":["Tuval boyutunu de\u011fi\u015ftirmek i\u00e7in sol ve sa\u011f ok tu\u015flar\u0131n\u0131 kullan\u0131n."],"Drag to resize":["Yeniden boyutland\u0131rmak i\u00e7in s\u00fcr\u00fckleyin"],"Template part created.":["\u015eablon par\u00e7as\u0131 olu\u015fturuldu."],"Template revert failed. Please reload.":["\u015eablon geri al\u0131namad\u0131. L\u00fctfen yeniden y\u00fckleyin."],"The editor has encountered an unexpected error. Please reload.":["D\u00fczenleyicide beklenmeyen bir sorun \u00e7\u0131kt\u0131. L\u00fctfen yeniden y\u00fckleyin."],"This template is not revertable.":["Bu \u015fablon geri al\u0131namaz."],"An error occurred while deleting the item.":["\u00d6\u011fe silinirken bir sorun \u00e7\u0131kt\u0131."],"Disable blocks that you don't want to appear in the inserter. They can always be toggled back on later.":["Ekleyicide olmas\u0131n\u0131 istemedi\u011finiz bloklar\u0131 kapat\u0131n. Her zaman yeniden a\u00e7abilirsiniz."],"Review settings, such as visibility and tags.":["G\u00f6r\u00fcn\u00fcrl\u00fck ve etiketler gibi ayarlar\u0131 g\u00f6zden ge\u00e7irin."],"Publishing":["Yay\u0131nlan\u0131yor"],"Area":["Alan"],"Open List View":["Liste g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc a\u00e7"],"Template Parts":["\u015eablon par\u00e7alar\u0131"],"Featured Image":["\u00d6ne \u00e7\u0131kar\u0131lm\u0131\u015f g\u00f6rsel"],"Select the items you want to save.":["Kaydetmek istedi\u011finiz \u00f6geleri se\u00e7in."],"Saving\u2026":["Kaydediliyor\u2026"],"Create custom template":["\u00d6zel \u015fablon olu\u015ftur"],"Custom Template":["\u00d6zel \u015eablon"],"Template options":["\u015eablon se\u00e7enekleri"],"Generic label for block inserter button\u0004Block Inserter":["Blok ekleyiciyi"],"Custom template created. You're in template mode now.":["\u00d6zel tema olu\u015fturuldu. \u015eu anda tema kipindesiniz."],"Templates":["\u015eablonlar"],"Block Library":["Blok kitapl\u0131\u011f\u0131"],"Editing template. Changes made here affect all posts and pages that use the template.":["\u015eablon d\u00fczenleme. Burada yap\u0131lan de\u011fi\u015fiklikler, \u015fablonu kullanan t\u00fcm yaz\u0131 ve sayfalar\u0131 etkiler."],"Highlights the current block and fades other content.":["Ge\u00e7erli blo\u011fu vurgular ve di\u011fer i\u00e7eri\u011fi solukla\u015ft\u0131r\u0131r."],"Appearance":["G\u00f6r\u00fcn\u00fcm"],"Show most used blocks":["En \u00e7ok kullan\u0131lan bloklar\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Preferences":["Ayarlar"],"Characters":["Karakter"],"Design":["Tasar\u0131m"],"Open save panel":["Kaydetme panosunu a\u00e7"],"Preview in new tab":["Yeni sekmede \u00f6n izle"],"Contain text cursor inside block":["Blo\u011fun i\u00e7inde metin imleci bulunsun"],"Mobile":["Mobil"],"Tablet":["Tablet"],"Desktop":["Masa\u00fcst\u00fc"],"Save draft":["Tasla\u011f\u0131 kaydet"],"Are you ready to save?":["Kaydetmeye haz\u0131r m\u0131s\u0131n\u0131z?"],"Template Part":["\u015eablon par\u00e7as\u0131"],"Password protected":["Parola korumal\u0131"],"View post":["Yaz\u0131y\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Page attributes":["Sayfa \u00f6znitelikleri"],"Keyboard shortcuts":["Klavye k\u0131sayollar\u0131"],"Editor footer":["D\u00fczenleyici alt bilgisi"],"Slug":["K\u0131saltma"],"Pending review":["\u0130ncelenmeyi bekliyor"],"All content copied.":["T\u00fcm i\u00e7erik kopyaland\u0131."],"Display these keyboard shortcuts.":["Bu klavye k\u0131sayollar\u0131n\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler."],"Skip":["Ge\u00e7"],"Restore the backup":["Yedekten geri y\u00fckle"],"The backup of this post in your browser is different from the version below.":["Bu yaz\u0131n\u0131n taray\u0131c\u0131n\u0131zdaki yede\u011fi a\u015fa\u011f\u0131daki s\u00fcr\u00fcmden farkl\u0131."],"Details":["Ayr\u0131nt\u0131lar"],"Search Terms":["Arama terimleri"],"The current image has no alternative text. The file name is: %s":["Ge\u00e7erli g\u00f6rselin alternatif metni yok. Dosya ad\u0131: %s"],"%s minute":["%s dakika","%s dakika"],"Top toolbar":["\u00dcst ara\u00e7 \u00e7ubu\u011fu"],"%s word":["%d kelime","%d kelime"],"To edit the featured image, you need permission to upload media.":["\u00d6ne \u00e7\u0131kar\u0131lm\u0131\u015f g\u00f6rseli d\u00fczenlemek i\u00e7in ortam y\u00fckleme izninizin olmas\u0131 gerekir."],"Start writing with text or HTML":["Metin ya da HTML ile yazmaya ba\u015flay\u0131n"],"Type text or HTML":["Metin ya da HTML yaz\u0131n"],"Scheduled":["Zamanland\u0131"],"Create":["Olu\u015ftur"],"Code editor selected":["Kod d\u00fczenleyici se\u00e7ildi"],"Visual editor selected":["G\u00f6rsel d\u00fczenleyici se\u00e7ildi"],"Exit code editor":["Kod d\u00fczenleyiciden \u00e7\u0131k"],"Editing code":["Kod d\u00fczenleme"],"Editor settings":["D\u00fczenleyici ayarlar\u0131"],"Close Settings":["Ayarlar\u0131 kapat"],"Document settings":["Belge ayarlar\u0131"],"Visibility":["G\u00f6r\u00fcn\u00fcrl\u00fck"],"Status & visibility":["Durum ve g\u00f6r\u00fcn\u00fcrl\u00fck"],"Pin to toolbar":["Ara\u00e7 \u00e7ubu\u011funa tuttur"],"Unpin from toolbar":["Ara\u00e7 \u00e7ubu\u011fundan kald\u0131r"],"Close plugin":["Eklentiyi kapat"],"Discussion":["Tart\u0131\u015fma"],"Enable pre-publish checks":["Yay\u0131nlama \u00f6ncesi kontrol listesini a\u00e7"],"Open publish panel":["Yay\u0131nlama panosunu a\u00e7"],"Editor content":["D\u00fczenleyici i\u00e7eri\u011fi"],"Editor publish":["D\u00fczenleyici yay\u0131nla"],"Remove a link.":["Bir ba\u011flant\u0131y\u0131 kald\u0131r\u0131n."],"Convert the selected text into a link.":["Se\u00e7ilmi\u015f metni ba\u011flant\u0131ya d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr."],"Underline the selected text.":["Se\u00e7ilmi\u015f metnin alt\u0131n\u0131 \u00e7izer."],"Make the selected text italic.":["Se\u00e7ilmi\u015f metni yat\u0131k yapar."],"Make the selected text bold.":["Se\u00e7ilmi\u015f metni koyu yapar."],"Text formatting":["Metin bi\u00e7imlendirme"],"Forward-slash":["B\u00f6lme karakteri"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["Yeni paragraf ekledikten sonra blok t\u00fcr\u00fcn\u00fc de\u011fi\u015ftirin."],"Block shortcuts":["Blok k\u0131sayollar\u0131"],"Selection shortcuts":["Se\u00e7im k\u0131sayollar\u0131"],"Switch between visual editor and code editor.":["G\u00f6rsel d\u00fczenleyici ve kod d\u00fczenleyici aras\u0131nda ge\u00e7i\u015f yapar."],"Navigate to the previous part of the editor.":["D\u00fczenleyicinin bir \u00f6nceki b\u00f6l\u00fcm\u00fcne gidin."],"Navigate to the next part of the editor.":["D\u00fczenleyicinin bir sonraki b\u00f6l\u00fcm\u00fcne gidin."],"Redo your last undo.":["Son geri ald\u0131\u011f\u0131n\u0131z \u015feyi yeniden yap\u0131n."],"Undo your last changes.":["Son de\u011fi\u015fikliklerinizi geri al\u0131n."],"Save your changes.":["De\u011fi\u015fikliklerinizi kaydedin."],"Global shortcuts":["Genel k\u0131sayollar"],"Focus on one block at a time":["Her seferinde bir blo\u011fa odaklan\u0131n"],"Spotlight mode":["Sahne \u0131\u015f\u0131\u011f\u0131 modu"],"Access all block and document tools in a single place":["T\u00fcm blok ve belge ara\u00e7lar\u0131na tek bir yerden eri\u015fin"],"noun\u0004View":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fclenme"],"Options":["Ayarlar"],"Editor":["D\u00fczenleyici"],"Code editor":["Kod d\u00fczenleyici"],"Visual editor":["G\u00f6rsel d\u00fczenleyici"],"Editor top bar":["D\u00fczenleyici \u00fcst \u00e7ubu\u011fu"],"Document tools":["Belge ara\u00e7lar\u0131"],"Trashing failed":["\u00c7\u00f6pe at\u0131lamad\u0131"],"Updating failed.":["G\u00fcncellenemedi."],"Scheduling failed.":["Zamanlanamad\u0131."],"Publishing failed.":["Yay\u0131nlanamad\u0131."],"You have unsaved changes. If you proceed, they will be lost.":["Kaydedilmemi\u015f de\u011fi\u015fiklikleriniz var. \u0130lerlerseniz bunlar kaybolacak."],"Reset the template":["\u015eablonu s\u0131f\u0131rla"],"Keep it as is":["Oldu\u011fu gibi b\u0131rak"],"The content of your post doesn\u2019t match the template assigned to your post type.":["Yaz\u0131n\u0131z\u0131n i\u00e7eri\u011fi, yaz\u0131 t\u00fcr\u00fcne atanm\u0131\u015f \u015fablon ile e\u015fle\u015fmiyor."],"Resetting the template may result in loss of content, do you want to continue?":["\u015eablonu s\u0131f\u0131rlamak i\u00e7erik kayb\u0131na yol a\u00e7abilir. \u0130lerlemek istedi\u011finize emin misiniz?"],"Document Outline":["Belge yap\u0131s\u0131"],"Paragraphs":["Paragraflar"],"Headings":["Ba\u015fl\u0131klar"],"Document Statistics":["Belge istatistikleri"],"View the autosave":["Otomatik kayd\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"There is an autosave of this post that is more recent than the version below.":["Bu yaz\u0131n\u0131n, a\u015fa\u011f\u0131daki s\u00fcr\u00fcmden daha yeni bir otomatik kaydedilmi\u015f s\u00fcr\u00fcm\u00fc var."],"Only visible to site admins and editors.":["Yaln\u0131zca site y\u00f6neticileri ve edit\u00f6rleri taraf\u0131ndan g\u00f6r\u00fclebilir."],"Visible to everyone.":["Herkese a\u00e7\u0131k."],"Use a secure password":["G\u00fcvenli bir parola kullan\u0131n"],"Create password":["Parola olu\u015ftur"],"Would you like to privately publish this post now?":["Bu yaz\u0131y\u0131 \u015fimdi \u00f6zel olarak yay\u0131nlamak ister misiniz?"],"Move to trash":["\u00c7\u00f6pe at"],"Add title":["Ba\u015fl\u0131k ekle"],"Terms":["Kurallar"],"Parent Term":["\u00dcst terim"],"Add new term":["Yeni terim ekle"],"Add new category":["Yeni kategori ekle"],"term\u0004Remove %s":["%s terimini kald\u0131r"],"term\u0004%s removed":["%s kald\u0131r\u0131ld\u0131"],"term\u0004%s added":["%s eklendi"],"Term":["Terim"],"Tag":["Etiket"],"Add new Term":["Yeni terim ekle"],"Switch to draft":["Tasla\u011fa d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr"],"Are you sure you want to unschedule this post?":["Bu yaz\u0131n\u0131n zamanlamas\u0131n\u0131 kald\u0131rmak istedi\u011finize emin misiniz?"],"Are you sure you want to unpublish this post?":["Bu yaz\u0131y\u0131 yay\u0131ndan kald\u0131rmak istedi\u011finize emin misiniz?"],"Immediately":["Hemen"],"Saving":["Kaydediliyor"],"Autosaving":["Otomatik kay\u0131t"],"Publish:":["Yay\u0131nla:"],"Visibility:":["G\u00f6r\u00fcn\u00fcrl\u00fck:"],"Double-check your settings before publishing.":["Yay\u0131nlamadan \u00f6nce ayarlar\u0131n\u0131z\u0131 bir kere daha kontrol edin."],"Are you ready to publish?":["Yay\u0131nlamaya haz\u0131r m\u0131s\u0131n\u0131z?"],"Your work will be published at the specified date and time.":["\u00c7al\u0131\u015fman\u0131z belirtilen tarih ve saatte yay\u0131nlan\u0131r."],"Are you ready to schedule?":["Zamanlamaya haz\u0131r m\u0131s\u0131n?"],"Are you ready to submit for review?":["\u0130ncelenmek \u00fczere g\u00f6ndermeye haz\u0131r m\u0131s\u0131n\u0131z?"],"Copied!":["Kopyaland\u0131!"],"%s address":["%s adres"],"What\u2019s next?":["S\u0131radaki ne?"],"is now live.":["\u015fimdi yay\u0131nda."],"is now scheduled. It will go live on":["\u015fimdi planland\u0131. Bu tarihte yay\u0131nlanacak"],"Tags help users and search engines navigate your site and find your content. Add a few keywords to describe your post.":["Etiketler, kullan\u0131c\u0131lar ve arama motorlar\u0131n\u0131n sitenizde gezinmesine ve i\u00e7eri\u011finizi bulmas\u0131na yard\u0131m eder. Yaz\u0131n\u0131z\u0131 tan\u0131mlamak i\u00e7in birka\u00e7 anahtar s\u00f6zc\u00fck ekleyin."],"Add tags":["Etiket ekle"],"Apply the \"%1$s\" format.":["\"%1$s\" bi\u00e7imini uygula."],"Your theme uses post formats to highlight different kinds of content, like images or videos. Apply a post format to see this special styling.":["Teman\u0131z, g\u00f6rseller veya videolar gibi farkl\u0131 i\u00e7erik t\u00fcrlerini vurgulamak i\u00e7in yaz\u0131 bi\u00e7imlerini kullan\u0131yor. Bu \u00f6zel bi\u00e7imlendirmeyi g\u00f6rmek i\u00e7in bir yaz\u0131 bi\u00e7imi uygulay\u0131n."],"Use a post format":["Bir yaz\u0131 bi\u00e7imi kullan"],"Always show pre-publish checks.":["Yay\u0131nlama \u00f6ncesi kontrol listesini her zaman g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler."],"Close panel":["Panoyu kapat"],"Submit for Review":["\u0130nceleme i\u00e7in g\u00f6nder"],"Publishing\u2026":["Yay\u0131nlan\u0131yor\u2026"],"imperative verb\u0004Preview":["\u00d6n izleme"],"Generating preview\u2026":["\u00d6n izleme olu\u015fturuluyor\u2026"],"Enable pingbacks & trackbacks":["Geri ba\u011flant\u0131lar ve geri izlemeleri etkinle\u015ftir"],"Permalink:":["Kal\u0131c\u0131 ba\u011flant\u0131:"],"Another user is currently working on this post (<PreviewLink \/>), which means you cannot make changes, unless you take over.":["\u015eu anda bu yaz\u0131 \u00fczerinde ba\u015fka bir kullan\u0131c\u0131 \u00e7al\u0131\u015f\u0131yor (<PreviewLink \/>). Yani yaz\u0131y\u0131 devralmad\u0131\u011f\u0131n\u0131z s\u00fcrece de\u011fi\u015fiklik yapamazs\u0131n\u0131z."],"Another user now has editing control of this post (<PreviewLink \/>). Don\u2019t worry, your changes up to this moment have been saved.":["Ba\u015fka bir kullan\u0131c\u0131 bu yaz\u0131y\u0131 d\u00fczenlemek \u00fczere devrald\u0131 (<PreviewLink \/>). Endi\u015felenmeyin, \u015fu ana kadar yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131z de\u011fi\u015fiklikler kaydedildi."],"Avatar":["Avatar"],"This post is already being edited":["Bu yaz\u0131 \u015fu anda d\u00fczenleniyor."],"Someone else has taken over this post":["Ba\u015fka birisi bu yaz\u0131y\u0131 devrald\u0131."],"Post Format":["Yaz\u0131 bi\u00e7imi"],"Chat":["Sohbet"],"Standard":["Standart"],"Aside":["Ayr\u0131"],"Learn more about manual excerpts":["El ile al\u0131nt\u0131lar hakk\u0131nda ayr\u0131nt\u0131l\u0131 bilgi al\u0131n"],"Write an excerpt (optional)":["\u00d6zet yaz\u0131n (iste\u011fe ba\u011fl\u0131)"],"no title":["ba\u015fl\u0131ks\u0131z"],"Order":["S\u0131ralama"],"%d result found.":["%d sonu\u00e7 bulundu.","%d sonu\u00e7 bulundu."],"The editor has encountered an unexpected error.":["D\u00fczenleyici beklenmeyen bir sorunla kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131."],"(Multiple H1 headings are not recommended)":["(Birden fazla H1 ba\u015fl\u0131k kod imi \u00f6nerilmez)"],"(Your theme may already use a H1 for the post title)":["(Teman\u0131z yaz\u0131 ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in zaten H1 kod imini kullan\u0131yor)"],"(Incorrect heading level)":["(ba\u015fl\u0131k d\u00fczeyi yanl\u0131\u015f)"],"(Empty heading)":["(Bo\u015f ba\u015fl\u0131k)"],"Category":["Kategori"],"Reset":["S\u0131f\u0131rla"],"(opens in a new tab)":["(yeni sekmede a\u00e7\u0131l\u0131r)"],"Blocks":["Bloklar"],"Pending":["Bekleyen"],"Take over":["Devral"],"Go back":["Geri d\u00f6n"],"Gallery":["Galeri"],"Date":["Tarih"],"Current image: %s":["Ge\u00e7erli g\u00f6rsel: %s"],"Homepage":["Giri\u015f sayfas\u0131"],"(Untitled)":["(Ba\u015fl\u0131ks\u0131z)"],"Site Icon":["Site simgesi"],"Detach":["Ayr\u0131\u015ft\u0131r"],"verb\u0004Trash":["\u00c7\u00f6p"],"Back":["Geri"],"Trash":["\u00c7\u00f6p"],"Tools":["Ara\u00e7lar"],"Footer":["Alt bilgi"],"Replace":["De\u011fi\u015ftir"],"Block":["Blok"],"Status":["Durum"],"Delete permanently":["Kal\u0131c\u0131 olarak sil"],"Video":["Video"],"Videos":["Videolar"],"Audio":["Ses dosyas\u0131"],"Saved":["Kaydedildi"],"Remove":["Kald\u0131r"],"Featured image":["\u00d6ne \u00e7\u0131kar\u0131lm\u0131\u015f g\u00f6rsel"],"Template":["\u015eablon"],"Posts Page":["Yaz\u0131lar sayfas\u0131"],"Navigation":["Gezinme"],"Link":["Ba\u011flant\u0131"],"Words":["S\u00f6zc\u00fck say\u0131s\u0131"],"Learn more":["Ayr\u0131nt\u0131l\u0131 bilgi al\u0131n"],"Parent Category":["\u00dcst kategori"],"Add a featured image":["Bir \u00f6ne \u00e7\u0131kar\u0131lm\u0131\u015f g\u00f6rsel ekle"],"Image":["G\u00f6rsel"],"You do not have permission to create Pages.":["Sayfa olu\u015fturma izniniz yok."],"Quote":["Al\u0131nt\u0131la"],"General":["Genel"],"Copy":["Kopyala"],"Format":["Bi\u00e7im"],"Suggestion:":["\u00d6neri:"],"Untitled":["Ba\u015fl\u0131ks\u0131z"],"Blog title":["Blog ba\u015fl\u0131\u011f\u0131"],"Help":["Yard\u0131m"],"(no title)":["(ba\u015fl\u0131ks\u0131z)"],"Close":["Kapat"],"Images":["G\u00f6rseller"],"Add":["Ekle"],"Add new tag":["Yeni etiket ekle"],"Schedule":["Zamanla"],"Public":["Herkese a\u00e7\u0131k"],"Private":["\u00d6zel"],"Save as pending":["Bekliyor olarak kaydet"],"Actions":["\u0130\u015flemler"],"Media":["Ortamlar"],"Redo":["\u0130leri al"],"Password":["Parola"],"Content":["\u0130\u00e7erik"],"Cancel":["Vazge\u00e7"],"Plugins":["Eklentiler"],"None":["Hi\u00e7biri"],"Description":["A\u00e7\u0131klama"],"Name":["Ad"],"Save":["Kaydet"],"Delete":["Sil"],"Revisions":["S\u00fcr\u00fcmler"],"Excerpt":["\u00d6zet"],"Publish":["Yay\u0131nla"],"Comments":["Yorumlar"],"Undo":["Geri al"],"View":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Restore":["Geri y\u00fckle"],"Author":["Yazar"],"Draft":["Taslak"],"Pending Review":["Onaylanmay\u0131 bekliyor"],"Published":["Yay\u0131nlanm\u0131\u015f"],"Title":["Ba\u015fl\u0131k"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/editor.js"}}