{"translation-revision-date":"2025-04-16 23:11:08+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Uncategorized":["Genel"],"The requested page could not be found. Please check the URL.":["\u0130stenen sayfa bulunamad\u0131. L\u00fctfen adresi kontrol edin."],"Preview your website's visual identity: colors, typography, and blocks.":["Web sitenizin g\u00f6rsel kimli\u011fini \u00f6nizleyin: renkler, tipografi ve bloklar."],"Status & Visibility":["Durum ve g\u00f6r\u00fcn\u00fcrl\u00fck"],"This field can't be moved down":["Bu alan a\u015fa\u011f\u0131 ta\u015f\u0131namaz"],"This field can't be moved up":["Bu alan yukar\u0131 ta\u015f\u0131namaz"],"Density option for DataView layout\u0004Compact":["Kompakt"],"Density option for DataView layout\u0004Balanced":["Dengeli"],"Density option for DataView layout\u0004Comfortable":["Konforlu"],"Density":["Yo\u011funluk"],"Navigate to item":["\u00d6geye git"],"verb\u0004Filter":["Filtrele"],"Global Styles pagination":["Global stiller sayfalama"],"Apply the selected revision to your site.":["Se\u00e7ilen revizyonu sitenize uygulay\u0131n."],"Indicates these doutone filters are created by the user.\u0004Custom":["\u00d6zel"],"Indicates these duotone filters come from WordPress.\u0004Default":["Varsay\u0131lan"],"Indicates these duotone filters come from the theme.\u0004Theme":["Tema"],"AaBbCcDdEeFfGgHhiiJjKkLIMmNnOoPpQakRrssTtUuVVWwXxxYyZzOl23356789X{(\u2026)},2!*&:\/A@HELFO\u2122":["AaBbCc\u00c7\u00e7DdEeFfGg\u011e\u011fHh\u0130\u0131iiJjKkLIMmNnOo\u00d6\u00f6PpQakRrss\u015e\u015fTtUu\u00dc\u00fcVVWwXxxYyZzOl23356789X{(\u2026)},2!*&:\/A@HELFO\u2122"],"Are you sure you want to remove all custom shadows?":["T\u00fcm \u00f6zel g\u00f6lgeleri kald\u0131rmak istedi\u011finizden emin misiniz?"],"noun\u0004Upload":["Y\u00fckleme"],"The theme you are currently using does not support this screen.":["\u015eu anda kulland\u0131\u011f\u0131n\u0131z tema bu ekran\u0131 desteklemiyor."],"Explore block styles and patterns to refine your site.":["Sitenizi geli\u015ftirmek i\u00e7in blok stillerini ve desenlerini ke\u015ffedin."],"field\u0004Edit %s":["%s d\u00fczenle"],"navigation menu\u0004%s (Copy)":["%s (Kopyas\u0131)"],"menu label\u0004%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Previewing %1$s: %2$s":["\u00d6nizleniyor %1$s: %2$s"],"taxonomy menu label\u0004%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"taxonomy template menu label\u0004%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"post type menu label\u0004Single item: %1$s (%2$s)":["Tek \u00f6ge: %1$s (%2$s)"],"post type menu label\u0004%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"pattern category\u0004Delete \"%s\"?":["\"%s\" silinsin mi?"],"pattern category\u0004\"%s\" deleted.":["\"%s\" silindi."],"field\u0004Show %s":["%s g\u00f6ster"],"field\u0004Hide %s":["%s gizle"],"breadcrumb trail\u0004%1$s \u2039 %2$s":["%1$s \u2039 %2$s"],"variation label\u0004%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"There was an error updating the font family. %s":["Yaz\u0131 tipi ailesi g\u00fcncellenirken bir hata olu\u015ftu. %s"],"Select a page to edit":["D\u00fczenlemek i\u00e7in bir sayfa se\u00e7in"],"Post Edit":["Yaz\u0131y\u0131 D\u00fczenle"],"View is used as a noun\u0004View options":["Se\u00e7enekleri g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"paging\u0004<div>Page<\/div>%1$s<div>of %2$s<\/div>":["<div>Sayfa<\/div>%1$s<div>\/%2$s<\/div>"],"Page %1$s of %2$s":["Sayfa %1$s\/%2$s"],"Hide column":["S\u00fctunu gizle"],"Select item":["\u00d6geyi se\u00e7"],"Maximum":["En fazla"],"Minimum":["En az"],"No fonts activated.":["Hi\u00e7bir yaz\u0131 tipi etkinle\u015ftirilmedi."],"font source\u0004Custom":["\u00d6zel"],"font source\u0004Theme":["Tema"],"Font family updated successfully.":["Yaz\u0131 tipi ailesi ba\u015far\u0131yla g\u00fcncellendi."],"Go to Site Editor":["Site d\u00fczenleyicisine git"],"No items found":["\u00d6\u011fe bulunamad\u0131"],"Loading items\u2026":["\u00d6\u011feler y\u00fckleniyor..."],"pattern (singular)\u0004Not synced":["E\u015fitlenmemi\u015f"],"Includes every template part defined for any area.":["Herhangi bir alan i\u00e7in tan\u0131mlanm\u0131\u015f her \u015fablon par\u00e7as\u0131n\u0131 i\u00e7erir."],"All Template Parts":["T\u00fcm \u015fablon par\u00e7alar\u0131"],"%d Item selected":["%d \u00f6ge se\u00e7ildi","%d \u00f6ge se\u00e7ildi"],"<Name>%1$s is not: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s de\u011fil:<\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"<Name>%1$s is: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s :<\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"<Name>%1$s is not all: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s t\u00fcm\u00fc de\u011fil:<\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"<Name>%1$s is all: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s t\u00fcm\u00fc: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"<Name>%1$s is none: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s hi\u00e7 biri de\u011fil: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"<Name>%1$s is any: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s herhangi biri: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"List of: %1$s":["Listelenen: %1$s"],"Is not all":["T\u00fcm\u00fc de\u011fil"],"Is all":["T\u00fcm\u00fc"],"Is none":["Hi\u00e7 biri de\u011fil"],"Is any":["Herhangi biri"],"Are you sure you want to apply this revision? Any unsaved changes will be lost.":["Bu s\u00fcr\u00fcm\u00fc uygulamak istedi\u011finize emin misiniz? Kaydedilmi\u015f de\u011fi\u015fiklikler kaybolacakt\u0131r."],"Spread":["Yay\u0131l\u0131m"],"Blur":["Bulan\u0131kl\u0131k"],"Y Position":["Y konumu"],"X Position":["X konumu"],"Inset":["\u0130\u00e7e g\u00f6m\u00fcl\u00fc"],"Outset":["D\u0131\u015fa kabartmal\u0131"],"Inner shadow":["\u0130\u00e7 g\u00f6lge"],"Remove shadow":["G\u00f6lgeyi kald\u0131r"],"Shadow name":["G\u00f6lge ad\u0131"],"Add shadow":["G\u00f6lge ekle"],"Shadow %s":["G\u00f6lge %s"],"Manage and create shadow styles for use across the site.":["Site genelinde kullan\u0131lmak \u00fczere g\u00f6lge bi\u00e7emlerini y\u00f6netin ve olu\u015fturun."],"The combination of colors used across the site and in color pickers.":["Site genelinde ve renk se\u00e7icilerde kullan\u0131lan renklerin kombinasyonu."],"Palettes":["Paletler"],"Palette colors and the application of those colors on site elements.":["Palet renkleri ve bu renklerin site \u00f6\u011felerine uygulanmas\u0131."],"Add colors":["Renk ekle"],"Edit palette":["Paleti d\u00fczenle"],"Lowercase letter A\u0004a":["a"],"Uppercase letter A\u0004A":["A"],"pattern (singular)\u0004Synced":["E\u015fitlenmi\u015f"],"https:\/\/developer.wordpress.org\/advanced-administration\/wordpress\/css\/":["https:\/\/developer.wordpress.org\/advanced-administration\/wordpress\/css\/"],"Font library\u0004Library":["Kitapl\u0131k"],"There was an error installing fonts.":["Yaz\u0131 tipleri kurulurken bir sorun \u00e7\u0131kt\u0131."],"Empty template":["Bo\u015f \u015fablon"],"Action menu for %s pattern category":["%s model kategorisinin i\u015flem men\u00fcs\u00fc"],"Are you sure you want to delete the category \"%s\"? The patterns will not be deleted.":["\"%s\" kategorisini silmek istedi\u011finize emin misiniz? Modeller silinmeyecek."],"An error occurred while deleting the pattern category.":["Model kategorisi silinirken bir sorun \u00e7\u0131kt\u0131."],"Filter by: %1$s":["\u015euna g\u00f6re s\u00fcz: %1$s"],"Conditions":["Ko\u015fullar"],"Unknown status for %1$s":["%1$s i\u00e7in durum bilinmiyor"],"Search items":["\u00d6ge ara"],"Sort by":["S\u0131ralama"],"Items per page":["Bir sayfadaki \u00f6ge say\u0131s\u0131"],"%1$s \u2039 %2$s \u2039 Editor \u2014 WordPress":["%1$s \u2039 %2$s \u2039 D\u00fczenleyici \u2014 WordPress"],"Click on previously saved styles to preview them. To restore a selected version to the editor, hit \"Apply.\" When you're ready, use the Save button to save your changes.":["\u00d6n izlemek istedi\u011finiz daha \u00f6nce kaydedilmi\u015f stillere t\u0131klay\u0131n. Se\u00e7ilen bir s\u00fcr\u00fcm\u00fc d\u00fczenleyiciye geri y\u00fcklemek i\u00e7in \"Uygula\" \u00fczerine t\u0131klay\u0131n. Haz\u0131r oldu\u011funuzda de\u011fi\u015fikliklerinizi kaydetmek i\u00e7in Kaydet d\u00fc\u011fmesine t\u0131klay\u0131n."],"Revisions (%s)":["S\u00fcr\u00fcmler (%s)"],"These styles are already applied to your site.":["Bu stiller sitenize zaten uygulanm\u0131\u015f."],"(Unsaved)":["(Kaydedilmemi\u015f)"],"Changes saved by %1$s on %2$s. This revision matches current editor styles.":["%1$s taraf\u0131ndan %2$s zaman\u0131nda kaydedilen de\u011fi\u015fiklikler. Bu s\u00fcr\u00fcm ge\u00e7erli d\u00fczenleyici stillerine uygun."],"heading levels\u0004All":["T\u00fcm\u00fc"],"Add fonts":["Yaz\u0131 tipleri ekle"],"No fonts installed.":["Herhangi bir yaz\u0131 tipi kurulmam\u0131\u015f."],"Uploaded fonts appear in your library and can be used in your theme. Supported formats: .ttf, .otf, .woff, and .woff2.":["Y\u00fcklenen yaz\u0131 tipleri kitapl\u0131kta g\u00f6r\u00fcn\u00fcr ve teman\u0131zda kullan\u0131labilir. Desteklenen bi\u00e7imler: .tff, .otf, .woff ve .woff2."],"No fonts found to install.":["Kurulabilecek bir yaz\u0131 tipi bulunamad\u0131."],"Current page":["Ge\u00e7erli sayfa"],"Revoke access to Google Fonts":["Google Fonts eri\u015fimini kapat"],"Error installing the fonts, could not be downloaded.":["Yaz\u0131 tipleri kurulurken sorun \u00e7\u0131kt\u0131. Dosyalar indirilemedi."],"font categories\u0004All":["T\u00fcm\u00fc"],"Connect to Google Fonts":["Google Fonts eri\u015fimini a\u00e7"],"Are you sure you want to delete \"%s\" font and all its variants and assets?":["\"%s\" yaz\u0131 tipi ile t\u00fcm \u00e7e\u015fitlerini ve varl\u0131klar\u0131n\u0131 silmek istedi\u011finize emin misiniz?"],"%d variant":["%d \u00e7e\u015fit","%d \u00e7e\u015fit"],"Reset styles":["Stilleri s\u0131f\u0131rla"],"Saving your changes will change your active theme from %1$s to %2$s.":["De\u011fi\u015fikliklerinizi kaydetti\u011finizde %1$s olan etkin teman\u0131z %2$s olarak de\u011fi\u015ftirilecek."],"Custom Views":["\u00d6zel g\u00f6r\u00fcn\u00fcmler"],"Add new view":["Yeni g\u00f6r\u00fcn\u00fcm ekle"],"New view":["Yeni g\u00f6r\u00fcn\u00fcm"],"My view":["G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcm"],"Drafts":["Taslaklar"],"Activate %s":["%s etkinle\u015ftir"],"Activate %s & Save":["%s etkinle\u015ftir ve kaydet"],"Activating %s":["%s etkinle\u015ftiriliyor"],"Sort descending":["Azalan s\u0131ralama"],"Sort ascending":["Artan s\u0131ralama"],"Is not":["\u015eu olmayan"],"Is":["\u015eu olan"],"No results":["Herhangi bir sonu\u00e7 bulunamad\u0131"],"Deselect all":["T\u00fcm\u00fcn\u00fc b\u0131rak"],"Add filter":["S\u00fczge\u00e7 ekle"],"Style Revisions":["Stil s\u00fcr\u00fcmleri"],"Drop shadow":["Alt g\u00f6lge"],"Empty template part":["Bo\u015f \u015fablon par\u00e7as\u0131"],"Style revisions":["Bi\u00e7em s\u00fcr\u00fcmleri"],"Customize CSS":["CSS kodunu \u00f6zelle\u015ftir"],"Default styles":["Varsay\u0131lan bi\u00e7emler"],"Reset the styles to the theme defaults":["Bi\u00e7emleri tema varsay\u0131lanlar\u0131na s\u0131f\u0131rla"],"Manage fonts":["Yaz\u0131 tiplerini y\u00f6net"],"Fonts":["Yaz\u0131 tipleri"],"Install Fonts":["Yaz\u0131 tiplerini kur"],"Upload font":["Yaz\u0131 tipi y\u00fckle"],"No fonts found. Try with a different search term":["Herhangi bir yaz\u0131 tipi bulunamad\u0131. Ba\u015fka bir terim ile aramay\u0131 deneyin."],"Font name\u2026":["Yaz\u0131 tipi ad\u0131\u2026"],"Select font variants to install.":["Kurulacak yaz\u0131 tipi \u00e7e\u015fitlerini se\u00e7in."],"Allow access to Google Fonts":["Google Fonts eri\u015fimine izin ver"],"You can alternatively upload files directly on the Upload tab.":["Bunun yerine dosyalar\u0131 do\u011frudan Y\u00fckleme sekmesine y\u00fckleyebilirsiniz."],"To install fonts from Google you must give permission to connect directly to Google servers. The fonts you install will be downloaded from Google and stored on your site. Your site will then use these locally-hosted fonts.":["Yaz\u0131 tipleri Google \u00fczerinden kurabilmek i\u00e7in do\u011frudan Google sunucular\u0131na ba\u011flant\u0131 izni vermelisiniz. Kurdu\u011funuz yaz\u0131 tipleri Google \u00fczerinden indirilir ve sitenizde depolan\u0131r. Sonras\u0131nda siteniz yerel olarak bar\u0131nd\u0131r\u0131lan bu yaz\u0131 tiplerini kullan\u0131r."],"Choose font variants. Keep in mind that too many variants could make your site slower.":["Yaz\u0131 tipi \u00e7e\u015fitlerini se\u00e7in. \u00c7ok fazla \u00e7e\u015fit sitenizin daha yava\u015f \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131na neden olabilir."],"Font family uninstalled successfully.":["Yaz\u0131 tipi ailesi kald\u0131r\u0131ld\u0131."],"Fonts were installed successfully.":["Yaz\u0131 tipleri kuruldu."],"%1$s\/%2$s variants active":["%1$s\/%2$s \u00e7e\u015fit etkin"],"font style\u0004Normal":["Normal"],"font weight\u0004Extra-bold":["\u00c7ok-koyu"],"font weight\u0004Semi-bold":["Yar\u0131-koyu"],"font weight\u0004Normal":["Normal"],"font weight\u0004Extra-light":["\u00c7ok-ince"],"Add your own CSS to customize the appearance of the %s block. You do not need to include a CSS selector, just add the property and value.":["%s blo\u011funun g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc \u00f6zelle\u015ftirmek i\u00e7in kendi CSS kodunuzu ekleyin. Bir CSS se\u00e7icisi eklemeniz gerekmez. Yaln\u0131zca \u00f6zellik ve de\u011feri ekleyin."],"Imported \"%s\" from JSON.":["\"%s\" JSON dosyas\u0131ndan i\u00e7e aktar\u0131ld\u0131."],"Import pattern from JSON":["Modeli JSON dosyas\u0131ndan i\u00e7e aktar"],"A list of all patterns from all sources.":["T\u00fcm kaynaklardaki t\u00fcm modellerin listesi."],"No results found":["Sonu\u00e7 bulunamad\u0131"],"All patterns":["T\u00fcm modeller"],"Changes saved by %1$s on %2$s":["%1$s taraf\u0131ndan %2$s tarihinde kaydedilen de\u011fi\u015fiklikler"],"Unsaved changes by %s":["%s taraf\u0131ndan kaydedilmemi\u015f de\u011fi\u015fiklikler"],"Sync status":["E\u015fitleme durumu"],"Patterns content":["Modeller i\u00e7eri\u011fi"],"Patterns that can be changed freely without affecting the site.":["Siteyi etkilemeden serbest\u00e7e de\u011fi\u015ftirilebilen modeller."],"Patterns that are kept in sync across the site.":["Site genelinde birbirine e\u015fit tutulan modeller."],"Last page":["Son sayfa"],"paging\u0004%1$s of %2$s":["%1$s \/ %2$s"],"First page":["\u0130lk sayfa"],"Empty pattern":["Bo\u015f model"],"Learn about styles":["Stiller hakk\u0131nda ayr\u0131nt\u0131l\u0131 bilgi al\u0131n"],"Open styles":["Stilleri a\u00e7"],"Save panel":["Panoyu kaydet"],"Use left and right arrow keys to resize the canvas. Hold shift to resize in larger increments.":["Tuvali yeniden boyutland\u0131rmak i\u00e7in sol ve sa\u011f ok tu\u015flar\u0131n\u0131 kullan\u0131n. Boyutu daha b\u00fcy\u00fck art\u0131\u015flarla de\u011fi\u015ftirmek i\u00e7in Shift tu\u015funa bas\u0131l\u0131 tutun."],"Open command palette":["Komut paletini a\u00e7"],"View site (opens in a new tab)":["Siteyi g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle (yeni bir sekmede a\u00e7\u0131l\u0131r)"],"Open Navigation":["Gezinmeyi a\u00e7"],"Note that the same template can be used by multiple pages, so any changes made here may affect other pages on the site. To switch back to editing the page content click the \u2018Back\u2019 button in the toolbar.":["Ayn\u0131 \u015fablonun birden fazla sayfa taraf\u0131ndan kullan\u0131labilece\u011fini unutmay\u0131n, bu nedenle burada yap\u0131lan herhangi bir de\u011fi\u015fiklik sitedeki di\u011fer sayfalar\u0131 etkileyebilir. Sayfa i\u00e7eri\u011fini d\u00fczenlemeye geri d\u00f6nmek i\u00e7in ara\u00e7 \u00e7ubu\u011fundaki `Geri` d\u00fc\u011fmesine t\u0131klay\u0131n."],"Editing a template":["Bir \u015fablonu d\u00fczenlemek"],"It\u2019s now possible to edit page content in the site editor. To customise other parts of the page like the header and footer switch to editing the template using the settings sidebar.":["Art\u0131k sayfa i\u00e7eri\u011fi site d\u00fczenleyicisinde d\u00fczenlenebilir. Sayfan\u0131n \u00fcst bilgi ve alt bilgi gibi di\u011fer b\u00f6l\u00fcmlerini \u00f6zelle\u015ftirmek i\u00e7in ayarlar kenar \u00e7ubu\u011funu kullanarak \u015fablonu d\u00fczenlemeye ge\u00e7in."],"Continue":["\u0130lerle"],"Editing a page":["Bir sayfay\u0131 d\u00fczenlemek"],"Close Styles":["Stilleri kapat"],"Close revisions":["Revizyonlar\u0131 kapat"],"Manage the fonts and typography used on captions.":["Alt yaz\u0131larda kullan\u0131lan yaz\u0131 tiplerini ve yaz\u0131 g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc y\u00f6netin."],"Create draft":["Taslak olu\u015ftur"],"No title":["Ba\u015fl\u0131k yok"],"Review %d change\u2026":["%d de\u011fi\u015fikli\u011fi incele\u2026","%d de\u011fi\u015fikli\u011fi incele\u2026"],"Activate & Save":["Etkinle\u015ftir & Kaydet"],"Manage your Navigation Menus.":["Gezinme men\u00fclerinizi y\u00f6netin."],"No Navigation Menus found.":["Gezinme men\u00fcs\u00fc bulunamad\u0131."],"Unable to duplicate Navigation Menu (%s).":["Gezinme men\u00fcs\u00fc (%s) kopyalanamad\u0131."],"Duplicated Navigation Menu":["Kopyalanm\u0131\u015f gezinme men\u00fcs\u00fc"],"Unable to rename Navigation Menu (%s).":["Gezinme men\u00fcs\u00fc yeniden adland\u0131r\u0131lam\u0131yor. (%s)"],"Renamed Navigation Menu":["Gezinme men\u00fcs\u00fc yeniden adland\u0131r\u0131ld\u0131"],"Unable to delete Navigation Menu (%s).":["Gezinme men\u00fcs\u00fc silinemiyor. (%s)"],"Navigation Menu missing.":["Gezinme men\u00fcs\u00fc eksik."],"Navigation Menus are a curated collection of blocks that allow visitors to get around your site.":["Gezinme men\u00fcleri, ziyaret\u00e7ilerin sitenizde gezinebilmelerini sa\u011flayan \u00f6zel haz\u0131rlanm\u0131\u015f blok derlemeleridir."],"Are you sure you want to delete this Navigation Menu?":["Bu gezinme men\u00fcs\u00fcn\u00fc silmek istedi\u011finize emin misiniz?"],"Navigation title":["Gezinme ba\u015fl\u0131\u011f\u0131"],"Go to %s":["%s blo\u011funa git"],"Manage what patterns are available when editing the site.":["Bu siteyi d\u00fczenlerken kullan\u0131labilecek modelleri se\u00e7in."],"Select what the new template should apply to:":["Yeni \u015fablonun neye uygulanaca\u011f\u0131n\u0131 se\u00e7in:"],"E.g. %s":["\u00d6rn. %s"],"Examples of blocks":["Blok \u00f6rnekleri"],"Global styles revisions list":["Genel stil s\u00fcr\u00fcmleri listesi"],"Go to the Dashboard":["Ba\u015flang\u0131ca git"],"My patterns":["Modellerim"],"Grid":["Izgara"],"Examples of blocks in the %s category":["%s kategorisindeki blok \u00f6rnekleri"],"A custom template can be manually applied to any post or page.":["\u00d6zel bir \u015fablon, herhangi bir yaz\u0131ya ya da sayfaya el ile uygulanabilir."],"Create new templates, or reset any customizations made to the templates supplied by your theme.":["Yeni \u015fablonlar olu\u015fturun veya teman\u0131z taraf\u0131ndan sunulan \u015fablonlarda yap\u0131lan t\u00fcm \u00f6zelle\u015ftirmeleri s\u0131f\u0131rlay\u0131n."],"Customize the appearance of your website using the block editor.":["Blok d\u00fczenleyiciyi kullanarak sitenizin g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc \u00f6zelle\u015ftirin."],"Template part":["\u015eablon par\u00e7as\u0131"],"CSS":["CSS"],"Open %s styles in Styles panel":["Stiller panosunda %s stillerini a\u00e7"],"Style Book":["Stil kitab\u0131"],"Choose a variation to change the look of the site.":["Sitenizin g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc de\u011fi\u015ftirmek i\u00e7in se\u00e7eneklerden birini i\u015faretleyin."],"Randomize colors":["Rastgele renkler"],"Add your own CSS to customize the appearance and layout of your site.":["Sitenizin g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc ve yerle\u015fimini de\u011fi\u015ftirmek i\u00e7in kendi CSS kodunuzu ekleyin."],"Style Variations":["Stil \u00e7e\u015fitleri"],"All template parts":["T\u00fcm \u015fablon par\u00e7alar\u0131"],"Apply globally":["Genel olarak uygula"],"Apply this block\u2019s typography, spacing, dimensions, and color styles to all %s blocks.":["Bu blo\u011fun yaz\u0131 g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc, aral\u0131\u011f\u0131n\u0131, boyutlar\u0131n\u0131 ve renk stillerini t\u00fcm %s bloklar\u0131na uygular."],"%s styles applied.":["%s stilleri uyguland\u0131."],"(no title %s)":["(ba\u015fl\u0131ks\u0131z %s)"],"Pattern":["Model"],"Custom template":["\u00d6zel \u015fablon"],"\"%s\" successfully created.":["\"%s\" olu\u015fturuldu."],"This template will be used only for the specific item chosen.":["Bu \u015fablon yaln\u0131zca se\u00e7ilmi\u015f belirli \u00f6ge i\u00e7in kullan\u0131l\u0131r."],"For a specific item":["Belirli bir \u00f6ge i\u00e7in"],"For all items":["T\u00fcm \u00f6geler i\u00e7in"],"Select whether to create a single template for all items or a specific one.":["T\u00fcm \u00f6geler i\u00e7in tek bir \u015fablon mu yoksa belirli bir \u015fablon mu olu\u015fturulaca\u011f\u0131n\u0131 se\u00e7in."],"Add template: %s":["\u015eablon ekle: %s"],"Suggestions list":["\u00d6neriler listesi"],"All Authors":["T\u00fcm yazarlar"],"No authors found.":["Yazar bulunamad\u0131."],"Search Authors":["Yazar Ara"],"Displays taxonomy: %s.":["S\u0131n\u0131fland\u0131rmay\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler: %s."],"Displays a single item: %s.":["Tek bir \u00f6geyi g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler: %s."],"Single item: %s":["Tek \u00f6ge: %s"],"Displays an archive with the latest posts of type: %s.":["\u015eu t\u00fcrdeki son yaz\u0131lar\u0131n bulundu\u011fu bir ar\u015fiv g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler: %s."],"Archive: %1$s (%2$s)":["Ar\u015fiv: %1$s (%2$s)"],"Manage the fonts and typography used on buttons.":["D\u00fc\u011fmelerde kullan\u0131lan yaz\u0131 tiplerini ve yaz\u0131 g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc y\u00f6netin."],"Manage the fonts and typography used on headings.":["Ba\u015fl\u0131klarda kullan\u0131lan yaz\u0131 tiplerini ve yaz\u0131 g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc y\u00f6netin."],"H6":["H6"],"H5":["H5"],"H4":["H4"],"H3":["H3"],"H2":["H2"],"H1":["H1"],"Select heading level":["Ba\u015fl\u0131k d\u00fczeyini se\u00e7in"],"View site":["Siteyi g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Add template":["\u015eablon ekle"],"Describe the template, e.g. \"Post with sidebar\". A custom template can be manually applied to any post or page.":["\u015eablonu a\u00e7\u0131klay\u0131n. \u00d6rne\u011fin \"Kenar \u00e7ubukla yay\u0131nla\". Bir \u00f6zel \u015fablon, herhangi bir yaz\u0131ya ya da sayfaya el ile uygulanabilir."],"This Navigation Menu is empty.":["Bu gezinme men\u00fcs\u00fc bo\u015f."],"Browse styles":["Stillere g\u00f6z at\u0131n"],"Download your theme with updated templates and styles.":["G\u00fcncellenmi\u015f \u015fablonlar ve bi\u00e7emlerle teman\u0131z\u0131 indirin."],"The \"%s\" plugin has encountered an error and cannot be rendered.":["\"%s\" eklentisinde bir sorun \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131ndan g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenemiyor."],"Navigation Menu successfully deleted.":["Gezinme men\u00fcs\u00fc ba\u015far\u0131yla silindi."],"font weight\u0004Black":["Siyah"],"font weight\u0004Bold":["Koyu"],"font weight\u0004Medium":["Orta"],"font weight\u0004Light":["Hafif"],"font weight\u0004Thin":["\u0130nce"],"font style\u0004Italic":["Yat\u0131k"],"site exporter menu item\u0004Export":["D\u0131\u015fa aktar"],"Rename":["Yenile"],"An error occurred while creating the template.":["\u015eablon olu\u015fturulurken bir sorun \u00e7\u0131kt\u0131."],"Here\u2019s a detailed guide to learn how to make the most of it.":["\u0130\u015fte bundan en iyi \u015fekilde nas\u0131l yararlanaca\u011f\u0131n\u0131z\u0131 \u00f6\u011frenmek i\u00e7in ayr\u0131nt\u0131l\u0131 bir rehber."],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/styles-overview\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/styles-overview\/"],"New to block themes and styling your site?":["Blok temalar\u0131 ve sitenizi bi\u00e7imlendirme konular\u0131nda yeni misiniz?"],"You can adjust your blocks to ensure a cohesive experience across your site \u2014 add your unique colors to a branded Button block, or adjust the Heading block to your preferred size.":["Siteniz genelinde uyumlu bir deneyim olu\u015fturmak i\u00e7in bloklar\u0131 ayarlayabilirsiniz. \u00d6zelle\u015ftirilmi\u015f d\u00fc\u011fme blo\u011funa kendi renklerinizi ekleyin ya da ba\u015fl\u0131k blo\u011funun boyutunu iste\u011finize g\u00f6re de\u011fi\u015ftirin."],"Personalize blocks":["Bloklar\u0131 ki\u015fiselle\u015ftir"],"You can customize your site as much as you like with different colors, typography, and layouts. Or if you prefer, just leave it up to your theme to handle!":["Sitenizi farkl\u0131 renkler, yaz\u0131 g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc ve yerle\u015fimlerle istedi\u011finiz kadar \u00f6zelle\u015ftirebilirsiniz. Ya da isterseniz bunlar\u0131 teman\u0131z\u0131n i\u015flemesine b\u0131rakabilirsiniz."],"Set the design":["Tasar\u0131m\u0131 belirle"],"Tweak your site, or give it a whole new look! Get creative \u2014 how about a new color palette for your buttons, or choosing a new font? Take a look at what you can do here.":["Sitenize ince ayarlar yap\u0131n ya da t\u00fcm\u00fcyle yeni bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm kazand\u0131r\u0131n! Yarat\u0131c\u0131 olun. D\u00fc\u011fmeleriniz i\u00e7in yeni bir renk paleti ya da yeni bir yaz\u0131 tipi se\u00e7meye ne dersiniz? Burada neler yapabilece\u011finize bir g\u00f6z gezdirin."],"Welcome to Styles":["Stillere Ho\u015f Geldiniz"],"styles":["stiller"],"Click <StylesIconImage \/> to start designing your blocks, and choose your typography, layout, and colors.":["Bloklar\u0131n\u0131z\u0131 tasarlamak, yaz\u0131 g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc, yerle\u015fimi ve renkleri se\u00e7mek i\u00e7in <StylesIconImage \/> simgesine t\u0131klay\u0131n."],"Design everything on your site \u2014 from the header right down to the footer \u2014 using blocks.":["Bloklar\u0131 kullanarak sitenizdeki her \u015feyi \u2014 \u00fcst bilgiden alt bilgiye kadar \u2014 tasarlay\u0131n."],"Edit your site":["Sitenizi d\u00fczenleyin"],"Welcome to the site editor":["Site d\u00fczenleyicisine ho\u015f geldiniz"],"Drag to resize":["Yeniden boyutland\u0131rmak i\u00e7in s\u00fcr\u00fckleyin"],"Reset to defaults":["Varsay\u0131lana s\u0131f\u0131rla"],"Manage the fonts and typography used on the links.":["Ba\u011flant\u0131larda kullan\u0131lan yaz\u0131 tiplerini ve yaz\u0131 g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc y\u00f6netin."],"Manage the fonts used on the site.":["Sitede kullan\u0131lan yaz\u0131 tiplerini y\u00f6netin."],"Elements":["Bile\u015fenler"],"Aa":["Aa"],"Customize the appearance of specific blocks and for the whole site.":["Belirli bloklar\u0131n g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc ve t\u00fcm site i\u00e7in \u00f6zelle\u015ftirin."],"Customize the appearance of specific blocks for the whole site.":["T\u00fcm site i\u00e7in belirli bloklar\u0131n g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc \u00f6zelle\u015ftirin."],"An error occurred while creating the site export.":["Site d\u0131\u015fa aktar\u0131l\u0131rken bir sorun \u00e7\u0131kt\u0131."],"Remove %s":["%s kald\u0131r"],"Sorry, you are not allowed to upload this file type.":["Ne yaz\u0131k ki, bu dosya t\u00fcr\u00fcn\u00fc y\u00fcklemenize izin verilmiyor."],"Displays latest posts written by a single author.":["Tek bir yazar taraf\u0131ndan yaz\u0131lan son yaz\u0131lar\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler."],"Create custom template":["\u00d6zel \u015fablon olu\u015ftur"],"Custom Template":["\u00d6zel \u015eablon"],"Shadows":["G\u00f6lgeler"],"Layout":["Yerle\u015fim"],"Duotone":["\u00c7ift ton"],"All templates":["T\u00fcm \u015fablonlar"],"Templates":["\u015eablonlar"],"More":["Daha fazlas\u0131"],"Captions":["Ba\u015fl\u0131klar"],"Appearance":["G\u00f6r\u00fcn\u00fcm"],"Design":["Tasar\u0131m"],"Open save panel":["Kaydetme panosunu a\u00e7"],"Patterns":["Modeller"],"Typography":["Yaz\u0131 g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc"],"Buttons":["D\u00fc\u011fmeler"],"Get started":["Haydi ba\u015flayal\u0131m"],"Welcome Guide":["Kar\u015f\u0131lama rehberi"],"Gradient":["De\u011fi\u015fim"],"Move right":["Sa\u011fa ta\u015f\u0131"],"Move left":["Sola ta\u015f\u0131"],"Posts":["Yaz\u0131lar"],"Details":["Ayr\u0131nt\u0131lar"],"Scheduled":["Zamanland\u0131"],"Create":["Olu\u015ftur"],"Pagination":["Sayfalama"],"Heading %d":["Ba\u015fl\u0131k %d"],"Embeds":["G\u00f6m\u00fcl\u00fcler"],"Save your changes.":["De\u011fi\u015fikliklerinizi kaydedin."],"Options":["Ayarlar"],"Headings":["Ba\u015fl\u0131klar"],"Saving":["Kaydediliyor"],"%d Revision":["%d s\u00fcr\u00fcm","%d s\u00fcr\u00fcm"],"Order":["S\u0131ralama"],"%d result found.":["%d sonu\u00e7 bulundu.","%d sonu\u00e7 bulundu."],"Duplicate":["\u00c7o\u011falt"],"Category":["Kategori"],"Reset":["S\u0131f\u0131rla"],"(opens in a new tab)":["(yeni sekmede a\u00e7\u0131l\u0131r)"],"No blocks found.":["Blok bulunamad\u0131."],"All Blocks":["T\u00fcm bloklar"],"Blocks":["Bloklar"],"Pending":["Bekleyen"],"%s item":["%s \u00f6ge","%s \u00f6ge"],"Learn more about CSS":["CSS hakk\u0131nda ayr\u0131nt\u0131l\u0131 bilgi al\u0131n"],"Additional CSS":["Ek CSS"],"Site Icon":["Site simgesi"],"Site Identity":["Site kimli\u011fi"],"Site Preview":["Site \u00f6n izleme"],"Archive: %s":["Ar\u015fiv: %s"],"Color":["Renk"],"Font Sizes":["Yaz\u0131 boyutu"],"Back":["Geri"],"Trash":["\u00c7\u00f6p"],"Table":["Tablo"],"Move up":["Yukar\u0131 \u00e7\u0131kar"],"Move down":["A\u015fa\u011f\u0131 indir"],"Overview":["Genel g\u00f6r\u00fcn\u00fcm"],"Menu":["Men\u00fc"],"Colors":["Renkler"],"Saved":["Kaydedildi"],"Remove":["Kald\u0131r"],"Template":["\u015eablon"],"Navigation":["Gezinme"],"Styles":["Stiller"],"Learn more":["Ayr\u0131nt\u0131l\u0131 bilgi al\u0131n"],"User":["Kullan\u0131c\u0131"],"Custom":["\u00d6zel"],"Previous page":["\u00d6nceki sayfa"],"Next page":["Sonraki sayfa"],"Select all":["T\u00fcm\u00fcn\u00fc se\u00e7"],"Hidden":["Gizli"],"Background":["Arkaplan"],"List":["Liste"],"Palette":["Palet"],"Heading 6":["Ba\u015fl\u0131k 6"],"Heading 5":["Ba\u015fl\u0131k 5"],"Heading 4":["Ba\u015fl\u0131k 4"],"Heading 3":["Ba\u015fl\u0131k 3"],"Heading 2":["Ba\u015fl\u0131k 2"],"Heading 1":["Ba\u015fl\u0131k 1"],"Text":["Metin"],"Widgets":["Bile\u015fenler"],"Default":["Varsay\u0131lan"],"Theme":["Tema"],"(no title)":["(ba\u015fl\u0131ks\u0131z)"],"Close":["Kapat"],"Pages":["Sayfalar"],"Links":["Ba\u011flant\u0131lar"],"Search":["Ara"],"Update":["G\u00fcncelle"],"Private":["\u00d6zel"],"Actions":["\u0130\u015flemler"],"Media":["Ortamlar"],"Size":["Boyut"],"Install":["Kur"],"Cancel":["Vazge\u00e7"],"Preview":["\u00d6n izleme"],"Description":["A\u00e7\u0131klama"],"Name":["Ad"],"Advanced":["Geli\u015fmi\u015f"],"Save":["Kaydet"],"Delete":["Sil"],"Revisions":["S\u00fcr\u00fcmler"],"Comments":["Yorumlar"],"Apply":["Uygula"],"Undo":["Geri al"],"Edit":["D\u00fczenle"],"Author":["Yazar"],"Published":["Yay\u0131nlanm\u0131\u015f"],"Title":["Ba\u015fl\u0131k"],"Activate":["Etkinle\u015ftir"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/edit-site.js"}}