{"translation-revision-date":"2025-04-16 23:11:08+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"pattern\u0004\"%s\" duplicated.":["\"%s\" \u00e7o\u011falt\u0131ld\u0131."],"pattern\u0004%s (Copy)":["%s (Kopyas\u0131)"],"These blocks are editable using overrides.":["Bu bloklar de\u011fi\u015ftirmeler kullan\u0131larak d\u00fczenlenebilir."],"This %1$s is editable using the \"%2$s\" override.":["%1$s \"%2$s\" de\u011fi\u015ftirmesini kullanarak d\u00fczenlenebilir."],"Allow changes to this block throughout instances of this pattern.":["Bu blokta de\u011fi\u015fiklik yap\u0131lmas\u0131na bu modelin t\u00fcm \u00f6rneklerinde izin ver."],"Overrides currently don't support image captions or links. Remove the caption or link first before enabling overrides.":["De\u011fi\u015ftirmeler \u015fu an i\u00e7in g\u00f6rsel alt yaz\u0131lar\u0131 veya ba\u011flant\u0131lar\u0131 desteklemiyor. De\u011fi\u015ftirmeleri etkinle\u015ftirmeden \u00f6nce alt yaz\u0131y\u0131 ve ba\u011flant\u0131y\u0131 kald\u0131r\u0131n."],"Disable":["Etkisizle\u015ftir"],"Are you sure you want to disable overrides? Disabling overrides will revert all applied overrides for this block throughout instances of this pattern.":["De\u011fi\u015ftirmeleri etkisizle\u015ftirmek istedi\u011finize emin misiniz? De\u011fi\u015ftirmeleri etkisizle\u015ftirmek bu modelin \u00f6rneklerinde bu blok i\u00e7in uygulanan t\u00fcm de\u011fi\u015ftirmeleri geri alacakt\u0131r."],"Disable overrides":["De\u011fi\u015ftirmeleri devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak"],"For example, if you are creating a recipe pattern, you use \"Recipe Title\", \"Recipe Description\", etc.":["\u00d6rne\u011fin, bir tarif modeli olu\u015fturuyorsan\u0131z, \"Tarif Ba\u015fl\u0131\u011f\u0131\", \"Tarif A\u00e7\u0131klamas\u0131\" vb. kullan\u0131rs\u0131n\u0131z."],"Overrides are changes you make to a block within a synced pattern instance. Use overrides to customize a synced pattern instance to suit its new context. Name this block to specify an override.":["De\u011fi\u015ftirmeler e\u015fitlenmi\u015f bir model \u00f6rne\u011fi i\u00e7indeki bir blokta yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131z de\u011fi\u015fikliklerdir. De\u011fi\u015ftirmeleri, e\u015fitlenmi\u015f bir model \u00f6rne\u011fini yeni ba\u011flam\u0131na uyacak \u015fekilde \u00f6zelle\u015ftirmek i\u00e7in kullan\u0131n. Bir de\u011fi\u015ftirme belirtmek i\u00e7in bu blo\u011fu adland\u0131r\u0131n."],"Enable overrides":["De\u011fi\u015ftirmeleri etkinle\u015ftir"],"Overrides":["De\u011fi\u015ftirmeler"],"pattern (singular)\u0004Synced":["E\u015fitlenmi\u015f"],"Pattern category renamed.":["Model kategorisi yeniden adland\u0131r\u0131ld\u0131."],"This category already exists. Please use a different name.":["Bu kategori zaten var. L\u00fctfen fakl\u0131 bir ad kullan\u0131n."],"Please enter a new name for this category.":["L\u00fctfen bu kategori i\u00e7in yeni bir ad yaz\u0131n."],"Pattern renamed":["Model yeniden adland\u0131r\u0131ld\u0131"],"Sync this pattern across multiple locations.":["Bu modeli birden fazla konumda e\u015fitleyin."],"Duplicate pattern":["Modeli kopyala"],"Block name changed to: \"%s\".":["Blok ad\u0131 \"%s\" olarak de\u011fi\u015ftirildi."],"Unsynced pattern created: %s":["E\u015fitlenmemi\u015f model olu\u015fturuldu: %s"],"Synced pattern created: %s":["E\u015fitlenmi\u015f model olu\u015fturuldu: %s"],"My pattern":["Modelim"],"Create pattern":["Model olu\u015ftur"],"An error occurred while renaming the pattern.":["Model yeniden adland\u0131r\u0131l\u0131rken bir sorun \u00e7\u0131kt\u0131."],"Manage patterns":["Modelleri y\u00f6net"],"Rename":["Yenile"],"Duplicate":["\u00c7o\u011falt"],"Reset":["S\u0131f\u0131rla"],"Detach":["Ayr\u0131\u015ft\u0131r"],"Enable":["Etkinle\u015ftir"],"Add":["Ekle"],"Cancel":["Vazge\u00e7"],"Name":["Ad"],"Categories":["Kategoriler"],"Save":["Kaydet"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/patterns.js"}}